[
    {
        "username": "ipeksekerciler",
        "name": "S\u0327eker Aksesuar",
        "website": "http://www.ipeksekerciler.com/",
        "biography": "\ud83d\udcf2Whatsapp 05336838230\n\ud83d\udecdKap\u0131da o\u0308deme, Havale/EFT\n\u2708\ufe0fWorldwide Shipping\n\ud83d\udeabDm Kapal\u0131.\n\ud83d\udccdYukar\u0131 Bah\u00e7elievler Mah. A\u015fkabat Cad. 58/B \u00c7ankaya Ankara",
        "followers_count": 714795,
        "follows_count": 1131,
        "media_count": 10008,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/150876466_187502199829161_5292482181359675002_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=0CUHWp7HF-gAX9qw8Da&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfA4qV_eXZj5mPgSE1NlbSCN9wDLqdP_1BUJvd6j4xeU1Q&oe=63B9DE88",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "Bug\u00fcn benimle gelenler \ud83d\ude0a\nLacivert ve g\u00fcm\u00fc\u015f renk uyumu \u2728 Parlad\u0131k yine en ta\u015fl\u0131s\u0131ndan \ud83d\ude0d\n\ud835\udc30\ud835\udc30\ud835\udc30.\ud835\udc22\ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc24\ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc24\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2b.\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc26",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm_tqljIIcB/",
                    "like_count": 117,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "18042800716398752"
                },
                {
                    "caption": "Dolu Dolu Bir Kombin \ud83c\udf3a\nFarkl\u0131 kelep\u00e7e kombinleri i\u00e7in web sitemiz \ud835\udc0a\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2b ba\u015fl\u0131\u011f\u0131na g\u00f6z atabilirsiniz.\n\nwww.ipeksekerciler.com \ud83c\udf0dWorldwide Shipping \ud83d\udce6\n\ud83c\udf6cSipari\u015f i\u00e7in WhatsApp \ud83d\udcde05336838230\n\ud83c\udf6cKap\u0131da nakit \ud83d\udcb5, kredi kart\u0131 \ud83d\udcb3 ile \u00f6deme kargo \ud83d\udce6 \u20ba30\n\ud83c\udf6cHavale/eft kargo \ud83d\udce6 \u20ba20\n\ud83d\udecd\u20ba300 \u00fczeri kargo \u00fccretsiz.\n\ud83d\udeabDM den sipari\u015f alm\u0131yoruz.\n\u2728Su parf\u00fcm gibi etmenlere maruz kalmad\u0131\u011f\u0131 s\u00fcrece \u00fcr\u00fcnlerimizde kararma, bozulma olmaz. Ayr\u0131ca teninizin bijuteri, kaplama \u00fcr\u00fcnleri kullanmaya uygun olmas\u0131 gerekmektedir. (Baz\u0131 tenlerin karartma yapt\u0131\u011f\u0131 unutulmamal\u0131d\u0131r.)",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm_Tf0NIaIP/",
                    "like_count": 79,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17951490779242309"
                },
                {
                    "caption": "G\u00fcnayd\u0131nnn\u2600\ufe0f\n\u00d6zellikle boynumdaki choker kolyeye dikkat \u00e7ekmek istiyorum o \u00e7ok \u00f6nemli ! \ud83e\udd29 \ud83d\udc4c\ud83c\udffb\nKombin bilgileri g\u00f6rselde etiketlidir\ud83d\udc48\ud83c\udffb \ud835\udc30\ud835\udc30\ud835\udc30.\ud835\udc22\ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc24\ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc24\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2b.\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc26",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm-70aKoVR8/",
                    "like_count": 144,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17948952374409884"
                },
                {
                    "caption": "Nazarl\u0131larla devam edelim mi? \ud83e\uddff\ud83d\udc95\nKombindeki t\u00fcm par\u00e7alar \u201c\ud835\udc76\u0308\ud835\udc9b\ud835\udc86\ud835\udc8d \ud835\udc7a\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc8a\u201c \ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc8f \n\ud835\udc30\ud835\udc30\ud835\udc30.\ud835\udc22\ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc24\ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc24\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2b.\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc26",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm9Os6IoFdL/",
                    "like_count": 315,
                    "comments_count": 3,
                    "id": "17990147224677386"
                },
                {
                    "caption": "Yeni Y\u0131l\u0131n \u015eans Bilekli\u011fi \u00c7elikten \ud83d\udc18\ud83e\uddff\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbSizin i\u00e7in kombinledim. G\u00f6rseli kayd\u0131r\u0131p kombinimi g\u00f6rebilirsiniz.\n\ud835\udc30\ud835\udc30\ud835\udc30.\ud835\udc22\ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc24\ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc24\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2b.\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc26",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm88jFmIWgn/",
                    "like_count": 264,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "17963669804282225"
                },
                {
                    "caption": "\ud835\udc06\ud835\udc2e\u0308\ud835\udc27\ud835\udc2e\u0308\ud835\udc27 \ud835\udc0a\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udeca\ud835\udc1c\ud835\udeca\ud835\udc2c\ud835\udeca \ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc4e\ud835\udc59 \ud835\udc47\ud835\udc5c\ud835\udc58\ud835\udc4e \u2728\n\u00c7ok daha fazla model i\u00e7in web sitemize davetlisiniz \u2764\ufe0f\n\ud835\udc30\ud835\udc30\ud835\udc30.\ud835\udc22\ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc24\ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc24\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2b.\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc26",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm8q3xsBmiw/",
                    "like_count": 589,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "17852724905894683"
                },
                {
                    "caption": "G\u00fcnayd\u0131n \ud83e\uddf8 \nG\u00fcne en sev\u015fen ikiliyle ba\u015flayal\u0131m\ud83e\udef6 \ud83d\udc95www.ipeksekerciler.com \ud83c\udf0dWorldwide Shipping \ud83d\udce6\n\ud83c\udf6cSipari\u015f i\u00e7in WhatsApp \ud83d\udcde05336838230\n\ud83c\udf6cKap\u0131da nakit \ud83d\udcb5, kredi kart\u0131 \ud83d\udcb3 ile \u00f6deme kargo \ud83d\udce6 \u20ba30\n\ud83c\udf6cHavale/eft kargo \ud83d\udce6 \u20ba20\n\ud83d\udecd\u20ba300 \u00fczeri kargo \u00fccretsiz.\n\ud83d\udeabDM den sipari\u015f alm\u0131yoruz.\n\u2728Su parf\u00fcm gibi etmenlere maruz kalmad\u0131\u011f\u0131 s\u00fcrece \u00fcr\u00fcnlerimizde kararma, bozulma olmaz. Ayr\u0131ca teninizin bijuteri, kaplama \u00fcr\u00fcnleri kullanmaya uygun olmas\u0131 gerekmektedir. (Baz\u0131 tenlerin karartma yapt\u0131\u011f\u0131 unutulmamal\u0131d\u0131r.)",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm8T2lIo_7K/",
                    "like_count": 291,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "17980139863868302"
                },
                {
                    "caption": "Plaka y\u00fcz\u00fcklerimiz ve daha fazlas\u0131 i\u00e7in web sitemizi ziyaret  unutmay\u0131n. \ud83e\udd0d\ud83e\udde1\nFiyat bilgisi g\u00f6rsel \u00fczerinde etiketlidir.\ud83d\udce2\nwww.ipeksekerciler.com \ud83d\udc48\ud83c\udffb",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm6vedaoF2n/",
                    "like_count": 193,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "17960054552218116"
                },
                {
                    "caption": "\u0130nciye yak\u0131\u015fan bir Firuze \u2764\ufe0f\nVintage K\u00fcpem g\u00f6rselde etiketlidir.\n\nwww.ipeksekerciler.com \ud83c\udf0dWorldwide Shipping \ud83d\udce6\n\ud83c\udf6cSipari\u015f i\u00e7in WhatsApp \ud83d\udcde05336838230\n\ud83c\udf6cKap\u0131da nakit \ud83d\udcb5, kredi kart\u0131 \ud83d\udcb3 ile \u00f6deme kargo \ud83d\udce6 \u20ba30\n\ud83c\udf6cHavale/eft kargo \ud83d\udce6 \u20ba20\n\ud83d\udecd\u20ba300 \u00fczeri kargo \u00fccretsiz.\n\ud83d\udeabDM den sipari\u015f alm\u0131yoruz.\n\u2728Su parf\u00fcm gibi etmenlere maruz kalmad\u0131\u011f\u0131 s\u00fcrece \u00fcr\u00fcnlerimizde kararma, bozulma olmaz. Ayr\u0131ca teninizin bijuteri, kaplama \u00fcr\u00fcnleri kullanmaya uygun olmas\u0131 gerekmektedir. (Baz\u0131 tenlerin karartma yapt\u0131\u011f\u0131 unutulmamal\u0131d\u0131r.)",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm6fhRDoCoN/",
                    "like_count": 92,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "18007504768489270"
                },
                {
                    "caption": "Stok Alarm\u0131 \ud83d\udea8 uzun zamand\u0131r kula\u011f\u0131mdan \u00e7\u0131karmadan kulland\u0131\u011f\u0131m mini halkalar stokta \ud83e\udd42 Duyanlar duymayanlara l\u00fctfen \u263a\ufe0f\n\ud835\udc30\ud835\udc30\ud835\udc30.\ud835\udc22\ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc24\ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc24\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2b.\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc26",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm6LCAnBRzO/",
                    "like_count": 509,
                    "comments_count": 6,
                    "id": "18022997038462662"
                },
                {
                    "caption": "G\u00fcnayd\u0131n \u015eeker Aksesuar \u2600\ufe0f\nG\u00fcne ye\u015fil bir ba\u015flang\u0131\u00e7 yapmaya ne dersiniz?\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d \nG\u00f6rsel \u00fczerinde fiyat bilgisi mevcuttur. \ud83e\udd70\n\nwww.ipeksekerciler.com \ud83c\udf0dWorldwide Shipping \ud83d\udce6\n\ud83c\udf6cSipari\u015f i\u00e7in WhatsApp \ud83d\udcde05336838230\n\ud83c\udf6cKap\u0131da nakit \ud83d\udcb5, kredi kart\u0131 \ud83d\udcb3 ile \u00f6deme kargo \ud83d\udce6 \u20ba30\n\ud83c\udf6cHavale/eft kargo \ud83d\udce6 \u20ba20\n\ud83d\udecd\u20ba300 \u00fczeri kargo \u00fccretsiz.\n\ud83d\udeabDM den sipari\u015f alm\u0131yoruz.\n\u2728Su parf\u00fcm gibi etmenlere maruz kalmad\u0131\u011f\u0131 s\u00fcrece \u00fcr\u00fcnlerimizde kararma, bozulma olmaz. Ayr\u0131ca teninizin bijuteri, kaplama \u00fcr\u00fcnleri kullanmaya uygun olmas\u0131 gerekmektedir. (Baz\u0131 tenlerin karartma yapt\u0131\u011f\u0131 unutulmamal\u0131d\u0131r.)",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm5zOFEo59O/",
                    "like_count": 270,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "17866669229833893"
                },
                {
                    "caption": "Zapt etmek gittik\u00e7e zorla\u015ft\u0131r\u0131yordu \ud83d\ude02 \n\u0130kizlerle yeni y\u0131l\u0131n ilk g\u00fcn\u00fcne bir hat\u0131ra b\u0131rakal\u0131m dedik \u263a\ufe0f\u2764\ufe0f Mutlu Seneler \u015eeker Ailem \ud83e\udef6\ud83c\udffb",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm3fT5gIsNi/",
                    "like_count": 4739,
                    "comments_count": 24,
                    "id": "18229173946088834"
                },
                {
                    "caption": "Her sene en \u00e7ok tercih edilen\ud83c\udf84 \ud83d\udc4cwww.ipeksekerciler.com \ud83c\udf0dWorldwide Shipping \ud83d\udce6\n\ud83c\udf6cSipari\u015f i\u00e7in WhatsApp \ud83d\udcde05336838230\n\ud83c\udf6cKap\u0131da nakit \ud83d\udcb5, kredi kart\u0131 \ud83d\udcb3 ile \u00f6deme kargo \ud83d\udce6 \u20ba30\n\ud83c\udf6cHavale/eft kargo \ud83d\udce6 \u20ba20\n\ud83d\udecd\u20ba300 \u00fczeri kargo \u00fccretsiz.\n\ud83d\udeabDM den sipari\u015f alm\u0131yoruz.\n\u2728Su parf\u00fcm gibi etmenlere maruz kalmad\u0131\u011f\u0131 s\u00fcrece \u00fcr\u00fcnlerimizde kararma, bozulma olmaz. Ayr\u0131ca teninizin bijuteri, kaplama \u00fcr\u00fcnleri kullanmaya uygun olmas\u0131 gerekmektedir. (Baz\u0131 tenlerin karartma yapt\u0131\u011f\u0131 unutulmamal\u0131d\u0131r.)",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm1IBLdo_xP/",
                    "like_count": 125,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "18249582088131110"
                },
                {
                    "caption": "Mutlu Y\u0131llar \u015eeker Aksesuar \ud83c\udf84\u2764\ufe0f\nBirlikte Nice Y\u0131llara \u2728\n\nwww.ipeksekerciler.com \ud83c\udf0dWorldwide Shipping \ud83d\udce6\n\ud83c\udf6cSipari\u015f i\u00e7in WhatsApp \ud83d\udcde05336838230\n\ud83c\udf6cKap\u0131da nakit \ud83d\udcb5, kredi kart\u0131 \ud83d\udcb3 ile \u00f6deme kargo \ud83d\udce6 \u20ba30\n\ud83c\udf6cHavale/eft kargo \ud83d\udce6 \u20ba20\n\ud83d\udecd\u20ba300 \u00fczeri kargo \u00fccretsiz.\n\ud83d\udeabDM den sipari\u015f alm\u0131yoruz.\n\u2728Su parf\u00fcm gibi etmenlere maruz kalmad\u0131\u011f\u0131 s\u00fcrece \u00fcr\u00fcnlerimizde kararma, bozulma olmaz. Ayr\u0131ca teninizin bijuteri, kaplama \u00fcr\u00fcnleri kullanmaya uygun olmas\u0131 gerekmektedir. (Baz\u0131 tenlerin karartma yapt\u0131\u011f\u0131 unutulmamal\u0131d\u0131r.)",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm0qPFCM3Q3/",
                    "like_count": 114,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "17920525742551536"
                },
                {
                    "caption": "Ta\u00e7 ve Toka Uyumu \ud83d\udda4\nFiyat Bilgisi G\u00f6rsel \u00dczerinde Etiketlidir \ud83c\udff7\ufe0f \n\nwww.ipeksekerciler.com \ud83c\udf0dWorldwide Shipping \ud83d\udce6\n\ud83c\udf6cSipari\u015f i\u00e7in WhatsApp \ud83d\udcde05336838230\n\ud83c\udf6cKap\u0131da nakit \ud83d\udcb5, kredi kart\u0131 \ud83d\udcb3 ile \u00f6deme kargo \ud83d\udce6 \u20ba30\n\ud83c\udf6cHavale/eft kargo \ud83d\udce6 \u20ba20\n\ud83d\udecd\u20ba300 \u00fczeri kargo \u00fccretsiz.\n\ud83d\udeabDM den sipari\u015f alm\u0131yoruz.\n\u2728Su parf\u00fcm gibi etmenlere maruz kalmad\u0131\u011f\u0131 s\u00fcrece \u00fcr\u00fcnlerimizde kararma, bozulma olmaz. Ayr\u0131ca teninizin bijuteri, kaplama \u00fcr\u00fcnleri kullanmaya uygun olmas\u0131 gerekmektedir. (Baz\u0131 tenlerin karartma yapt\u0131\u011f\u0131 unutulmamal\u0131d\u0131r.)",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmy3TsEN01G/",
                    "like_count": 158,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "17948936726395716"
                },
                {
                    "caption": "Sen kalbini hangi renk istersin ?\nFiyat Bilgisi G\u00f6rsel \u00dczerinde Etiketli \ud83c\udff7\ufe0f \n\nwww.ipeksekerciler.com \ud83c\udf0dWorldwide Shipping \ud83d\udce6\n\ud83c\udf6cSipari\u015f i\u00e7in WhatsApp \ud83d\udcde05336838230\n\ud83c\udf6cKap\u0131da nakit \ud83d\udcb5, kredi kart\u0131 \ud83d\udcb3 ile \u00f6deme kargo \ud83d\udce6 \u20ba30\n\ud83c\udf6cHavale/eft kargo \ud83d\udce6 \u20ba20\n\ud83d\udecd\u20ba300 \u00fczeri kargo \u00fccretsiz.\n\ud83d\udeabDM den sipari\u015f alm\u0131yoruz.\n\u2728Su parf\u00fcm gibi etmenlere maruz kalmad\u0131\u011f\u0131 s\u00fcrece \u00fcr\u00fcnlerimizde kararma, bozulma olmaz. Ayr\u0131ca teninizin bijuteri, kaplama \u00fcr\u00fcnleri kullanmaya uygun olmas\u0131 gerekmektedir. (Baz\u0131 tenlerin karartma yapt\u0131\u011f\u0131 unutulmamal\u0131d\u0131r.)",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmyVc-GtreS/",
                    "like_count": 237,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "17957174822485027"
                },
                {
                    "caption": "G\u00fcnayd\u0131n \u2600\ufe0f Bak\u0131n Ne Geldi \ud83e\udd73\ud83e\udd73\nHemde \u0130ki Rengiyle \ud83c\udf38\n\nwww.ipeksekerciler.com \ud83c\udf0dWorldwide Shipping \ud83d\udce6\n\ud83c\udf6cSipari\u015f i\u00e7in WhatsApp \ud83d\udcde05336838230\n\ud83c\udf6cKap\u0131da nakit \ud83d\udcb5, kredi kart\u0131 \ud83d\udcb3 ile \u00f6deme kargo \ud83d\udce6 \u20ba30\n\ud83c\udf6cHavale/eft kargo \ud83d\udce6 \u20ba20\n\ud83d\udecd\u20ba300 \u00fczeri kargo \u00fccretsiz.\n\ud83d\udeabDM den sipari\u015f alm\u0131yoruz.\n\u2728Su parf\u00fcm gibi etmenlere maruz kalmad\u0131\u011f\u0131 s\u00fcrece \u00fcr\u00fcnlerimizde kararma, bozulma olmaz. Ayr\u0131ca teninizin bijuteri, kaplama \u00fcr\u00fcnleri kullanmaya uygun olmas\u0131 gerekmektedir. (Baz\u0131 tenlerin karartma yapt\u0131\u011f\u0131 unutulmamal\u0131d\u0131r.)",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmyEcY-NXfw/",
                    "like_count": 129,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "18047235616378742"
                },
                {
                    "caption": "\u00d6zel \u0130\u015f\u00e7ilikle Sizler \u0130\u00e7in Haz\u0131rland\u0131 \u2728\n\nwww.ipeksekerciler.com \ud83c\udf0dWorldwide Shipping \ud83d\udce6\n\ud83c\udf6cSipari\u015f i\u00e7in WhatsApp \ud83d\udcde05336838230\n\ud83c\udf6cKap\u0131da nakit \ud83d\udcb5, kredi kart\u0131 \ud83d\udcb3 ile \u00f6deme kargo \ud83d\udce6 \u20ba30\n\ud83c\udf6cHavale/eft kargo \ud83d\udce6 \u20ba20\n\ud83d\udecd\u20ba300 \u00fczeri kargo \u00fccretsiz.\n\ud83d\udeabDM den sipari\u015f alm\u0131yoruz.\n\u2728Su parf\u00fcm gibi etmenlere maruz kalmad\u0131\u011f\u0131 s\u00fcrece \u00fcr\u00fcnlerimizde kararma, bozulma olmaz. Ayr\u0131ca teninizin bijuteri, kaplama \u00fcr\u00fcnleri kullanmaya uygun olmas\u0131 gerekmektedir. (Baz\u0131 tenlerin karartma yapt\u0131\u011f\u0131 unutulmamal\u0131d\u0131r.)",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmwCOvHsJVc/",
                    "like_count": 84,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17857624481864369"
                },
                {
                    "caption": "Fonda i feel good \ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfba\ud83c\udfb7\nBoynumda \u0131\u015f\u0131lt\u0131l\u0131 bir g\u00fczellik \ud83e\udea9\n\ud835\udc30\ud835\udc30\ud835\udc30.\ud835\udc22\ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc24\ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc24\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2b.\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc26",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmv08HYIXXj/",
                    "like_count": 195,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "18271539565103222"
                },
                {
                    "caption": "G\u00fcnayd\u0131n \u015eeker Aksesuar \ud83e\udd0d \nEfsane bir seri sizi bekliyor\ud83d\udc90 www.ipeksekerciler.com \ud83c\udf0dWorldwide Shipping \ud83d\udce6\n\ud83c\udf6cSipari\u015f i\u00e7in WhatsApp \ud83d\udcde05336838230\n\ud83c\udf6cKap\u0131da nakit \ud83d\udcb5, kredi kart\u0131 \ud83d\udcb3 ile \u00f6deme kargo \ud83d\udce6 \u20ba30\n\ud83c\udf6cHavale/eft kargo \ud83d\udce6 \u20ba20\n\ud83d\udecd\u20ba300 \u00fczeri kargo \u00fccretsiz.\n\ud83d\udeabDM den sipari\u015f alm\u0131yoruz.\n\u2728Su parf\u00fcm gibi etmenlere maruz kalmad\u0131\u011f\u0131 s\u00fcrece \u00fcr\u00fcnlerimizde kararma, bozulma olmaz. Ayr\u0131ca teninizin bijuteri, kaplama \u00fcr\u00fcnleri kullanmaya uygun olmas\u0131 gerekmektedir. (Baz\u0131 tenlerin karartma yapt\u0131\u011f\u0131 unutulmamal\u0131d\u0131r.)",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmvez1qog9S/",
                    "like_count": 144,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17972021803974432"
                },
                {
                    "caption": "\ud835\udc0c\ud835\udc2e\ud835\udc2d\ud835\udc25\ud835\udc2e \ud835\udc00\ud835\udc24\ud835\udc2c\u0327\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2b \ud83d\udda4\n\ud835\udc7e\ud835\udc86\ud835\udc83 \ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc9b 7/24 \ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc9b\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc9b\ud835\udc85\ud835\udc86 \ud83c\udf3a\nwww.ipeksekerciler.com",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmuHcQBITXP/",
                    "like_count": 126,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17958475160330950"
                },
                {
                    "caption": "\u00c7elikler Fisun\u2019un Koleksiyonu ile tamamland\u0131 \u2728  www.ipeksekerciler.com \ud83c\udf0dWorldwide Shipping \ud83d\udce6\n\ud83c\udf6cSipari\u015f i\u00e7in WhatsApp \ud83d\udcde05336838230\n\ud83c\udf6cKap\u0131da nakit \ud83d\udcb5, kredi kart\u0131 \ud83d\udcb3 ile \u00f6deme kargo \ud83d\udce6 \u20ba30\n\ud83c\udf6cHavale/eft kargo \ud83d\udce6 \u20ba20\n\ud83d\udecd\u20ba300 \u00fczeri kargo \u00fccretsiz.\n\ud83d\udeabDM den sipari\u015f alm\u0131yoruz.\n\u2728Su parf\u00fcm gibi etmenlere maruz kalmad\u0131\u011f\u0131 s\u00fcrece \u00fcr\u00fcnlerimizde kararma, bozulma olmaz. Ayr\u0131ca teninizin bijuteri, kaplama \u00fcr\u00fcnleri kullanmaya uygun olmas\u0131 gerekmektedir. (Baz\u0131 tenlerin karartma yapt\u0131\u011f\u0131 unutulmamal\u0131d\u0131r.)",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmtqewfoCz-/",
                    "like_count": 157,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "17987587585733553"
                },
                {
                    "caption": "Pop\u00fcler modelleri bizimle takip edin \ud83d\ude0e\u2764\ufe0f\nKombin fiyat bilgisi g\u00f6rselde etiketlidir.\n\nwww.ipeksekerciler.com \ud83c\udf0dWorldwide Shipping \ud83d\udce6\n\ud83c\udf6cSipari\u015f i\u00e7in WhatsApp \ud83d\udcde05336838230\n\ud83c\udf6cKap\u0131da nakit \ud83d\udcb5, kredi kart\u0131 \ud83d\udcb3 ile \u00f6deme kargo \ud83d\udce6 \u20ba30\n\ud83c\udf6cHavale/eft kargo \ud83d\udce6 \u20ba20\n\ud83d\udecd\u20ba300 \u00fczeri kargo \u00fccretsiz.\n\ud83d\udeabDM den sipari\u015f alm\u0131yoruz.\n\u2728Su parf\u00fcm gibi etmenlere maruz kalmad\u0131\u011f\u0131 s\u00fcrece \u00fcr\u00fcnlerimizde kararma, bozulma olmaz. Ayr\u0131ca teninizin bijuteri, kaplama \u00fcr\u00fcnleri kullanmaya uygun olmas\u0131 gerekmektedir. (Baz\u0131 tenlerin karartma yapt\u0131\u011f\u0131 unutulmamal\u0131d\u0131r.)",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmtTgkUIEQU/",
                    "like_count": 292,
                    "comments_count": 3,
                    "id": "17980222606867391"
                },
                {
                    "caption": "G\u00fcnayd\u0131n \u2600\ufe0f \n\u00c7elik Halka G\u00fcn\u00fc \ud83c\udf38 Ama Bu Modeller \u00c7ok Ba\u015fka \u2728\nwww.ipeksekerciler.com",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cms5e1GBTtn/",
                    "like_count": 218,
                    "comments_count": 3,
                    "id": "18165772417262339"
                },
                {
                    "caption": "\u00c7ay Saati \ud83d\udda4\nPlakal\u0131 bir kombin \u2728\u2615\ufe0f\n\ud835\udc30\ud835\udc30\ud835\udc30.\ud835\udc22\ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc24\ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc24\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2b.\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc26",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmrPzczoce1/",
                    "like_count": 170,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "18265819252138875"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUm5IMmh3cEN6WmdBOEJHRjlWdnpsSkFVVEVUWS1jUDZAMSUhJY005alJPS3VvdXJtZAmtRS2t5Snh2S1pfRzk1ZAFRXeWZABQVhUaUVJVElTU0I0YVctS0hn"
                }
            }
        },
        "id": "17841400593977861"
    },
    {
        "username": "mylovebutik",
        "name": "MyLove Butik",
        "website": "http://www.mylovebutik.com/",
        "biography": "Style & Clothing \u269c\ufe0f\nWorldwide Shipping \u2708\ufe0f \nSipari\u015f \u0130\u00e7in WhatsApp(08503072362)\nDM \ud83d\udc8c",
        "followers_count": 1115025,
        "follows_count": 3,
        "media_count": 10010,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/274109280_471215214501768_7595908998208112242_n.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=gQJ-QCtqesMAX9sCSA5&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfAQcFIe0p9FegQ6Af5rm4J7El57xl7eye3GaP81vWHo3Q&oe=63BAC5F9",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "Heyy Kaban G\u00fczeliiii\ud83d\udd4a",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CnAYCgWq22A/",
                    "like_count": 108,
                    "comments_count": 3,
                    "id": "17866001258837139"
                },
                {
                    "caption": "S\u00fcveter Modas\u0131na Ultra \u015eekerlik Eklendiiiii\ud83d\udc9e \ud83c\udf6d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CnAH_OOK_wK/",
                    "like_count": 292,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "18248738743177165"
                },
                {
                    "caption": "NEW\ud83d\udca3\nCool Ve Zahmetsiz \u015e\u0131kl\u0131k\ud83e\udef6\ud83c\udffb\u26a1\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm_7wG8t9Qy/",
                    "like_count": 394,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "17947505261308176"
                },
                {
                    "caption": "K O M B \u0130 N \ud83d\udca3\n\nEfsane Pantolonlardan\u2b50\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm_y1f5NIBv/",
                    "like_count": 225,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "17919433217569739"
                },
                {
                    "caption": "G\u00fcn\u00fcn En Zarifi\u2728",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm_joX6tOWa/",
                    "like_count": 185,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "18190735777216314"
                },
                {
                    "caption": "Ne Olursa Olsun Kombininden Asla Vazge\u00e7meyenler\u270b\ud83c\udffb\n\n#kesfet #reels #fyp #fashion",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm_UaFsh3bH/",
                    "like_count": 4876,
                    "comments_count": 23,
                    "id": "17912667848606454"
                },
                {
                    "caption": "Rahat Stilin Form\u00fcl\u00fc \ud83e\udd0e\ud83e\udd0d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm_HwsMNNzX/",
                    "like_count": 255,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "18268584445128146"
                },
                {
                    "caption": "Siyah\u0131n Asilli\u011fi ile G\u00fcnayd\u0131n\ud83d\udda4",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm-7y6VN_az/",
                    "like_count": 196,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17959385945094631"
                },
                {
                    "caption": "Geceye \u0130ndirim Haberi B\u0131rak\u0131yoruz\u26a1\ufe0f\n\nKapitone Cep Detay Mont 529\u20ba Yerine 264\u20ba\nRenk \u0130\u00e7in Kayd\u0131ral\u0131m\ud83d\udc49\ud83c\udffb",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm9zwtXNhmE/",
                    "like_count": 209,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "18122685562295342"
                },
                {
                    "caption": "Vazge\u00e7ilmez \u00c7izgili Modas\u0131\ud83e\udd0d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm9mVmDt0vA/",
                    "like_count": 822,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "17972580190996741"
                },
                {
                    "caption": "Harika Bir Kombin \u00d6nerisiyle Geldik\ud83e\udef6\ud83c\udffc\n\n\u00d6rme Pantolon 369\u20ba Yerine Yaln\u0131zca 184\u20ba\nTek Omuz Deri Crop 119\u20ba\ud83d\udcab\u2728",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm9Z0BctKtV/",
                    "like_count": 408,
                    "comments_count": 3,
                    "id": "17973969973844936"
                },
                {
                    "caption": "Rahat Ve Cool\ud83d\udda4\nSweat Detaylar\u0131 \u0130\u00e7in Kayd\u0131r\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udf1f\n\n249\u20ba Yerine 174\u20ba\ud83d\udca3",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm9MG0BqSOK/",
                    "like_count": 216,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "17878861535748185"
                },
                {
                    "caption": "Triko Tak\u0131m\u2728\n\n299\u20ba Yerine 224\u20ba\ud83d\udca3",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm88dC6qncE/",
                    "like_count": 257,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17949371225271374"
                },
                {
                    "caption": "Bedenim Sa\u011f Sa\u011f Ama Ruhum Uyuyor\ud83d\ude34\ud83d\udca4\n\nUyku Festivaline \u00d6zel Pijama, \u00c7oraplar ve Triko Tak\u0131mlarda %25 \u0130ndirim! \ud83d\udca5\n\n#reels #kesfet #fyp #sleep",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm8vqMahUBZ/",
                    "like_count": 2714,
                    "comments_count": 6,
                    "id": "17850567926879499"
                },
                {
                    "caption": "Bug\u00fcn Yataktan Sadece \u0130stedi\u011fimiz Zaman \u00c7\u0131k\u0131yoruzz\ud83c\udf19 Ama Yatmadan \u00d6nce Yapmam\u0131z Gereken Ufak Bir Ka\u00e7 Detay Var\ud83c\udf1f\ud83d\udca4\n\n#uykufestivali #sa\u011fl\u0131kl\u0131uyku",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm8i8GFKTE6/",
                    "like_count": 382,
                    "comments_count": 5,
                    "id": "17937190133543363"
                },
                {
                    "caption": "G\u00fcnayd\u0131nnn\ud83d\udd4a",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm8WJUCqwOl/",
                    "like_count": 291,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "18270067264106042"
                },
                {
                    "caption": "N E W \u2b50\ufe0f\n\nUltra Rahatl\u0131k Sevenlere\ud83e\udef6\ud83c\udffb",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm7Ocg1KwtB/",
                    "like_count": 552,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "17939420642589798"
                },
                {
                    "caption": "Deri Ceket Trendine Uyum Sa\u011fla\u2728",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm7A91rqTPb/",
                    "like_count": 880,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "17913184148676093"
                },
                {
                    "caption": "Polar S\u0131cakl\u0131\u011f\u0131 Cool Duru\u015fu \ud83c\udf1f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm6yfb3KBdA/",
                    "like_count": 556,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "18205341898171079"
                },
                {
                    "caption": "Zamans\u0131z G\u00fczellik\ud83d\udda4",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm6morNqBJ-/",
                    "like_count": 579,
                    "comments_count": 3,
                    "id": "17980609270857821"
                },
                {
                    "caption": "B A S I C \ud83c\udf1f\nDolaplar\u0131n Kurtar\u0131c\u0131 Par\u00e7as\u0131\u26a1\ufe0f\u2728",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm6aQMlKHjr/",
                    "like_count": 558,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "17935820762555763"
                },
                {
                    "caption": "K\u0131smetse Olur \u0130zleyenler\ud83d\ude02\nArkada\u015f Etiketleme Reelsii Geldiiiii\ud83d\ude03\n\n#k\u0131smetseolur #fyp #cringe #kesfet #reels",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm6LrtJh1-_/",
                    "like_count": 2756,
                    "comments_count": 15,
                    "id": "17968620209090110"
                },
                {
                    "caption": "Kazak G\u00fczeliii\ud83d\udd4a\n\n309\u20ba Yerine 216\u20ba\ud83d\udca5",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm59tyTqcD3/",
                    "like_count": 977,
                    "comments_count": 7,
                    "id": "18200829331231404"
                },
                {
                    "caption": "G\u00fcnayd\u0131nn\u2b50\ufe0f\n\nLeopar Sevenlere Sadece 109\u20ba\ud83d\udc06",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm5wY83qs6L/",
                    "like_count": 776,
                    "comments_count": 5,
                    "id": "17989929634709552"
                },
                {
                    "caption": "\u0130yi Geceler\ud83e\udd0d\n\nPelu\u015f Mont 489\u20ba Yerine 391\u20ba \u2728\u2b50\ufe0f\nS M L \ud83d\ude0e",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm4pITAKR1-/",
                    "like_count": 930,
                    "comments_count": 5,
                    "id": "17944648346522295"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUlpCT1FybWhJTF90REdFcWlvR2ktZAW5qZA0pwQlkybEJQaUYyQlVoVFJFRU1vSnFrN0huMWxWMldRSFgxSjlWSENmQnhfSWVQU0RfQkQ3TVl0cDM3OFVB"
                }
            }
        },
        "id": "17841401658903449"
    },
    {
        "username": "hafsanur.sancaktutan",
        "name": "Hafsanur Sancaktutan",
        "biography": "Management | info@aycakardes.com",
        "followers_count": 1088800,
        "follows_count": 637,
        "media_count": 216,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/304849615_559490015925349_7676726554521523738_n.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=YbxLvrzyRUEAX-8SXFj&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfDqvPCTT5ZBbVOuhZd-U16GjJPnyGaharm1umnHrDgdEA&oe=63BBB22A",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "\ud83e\udd33",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmMUE8JodWd/",
                    "like_count": 83707,
                    "comments_count": 576,
                    "id": "18036493312417189"
                },
                {
                    "caption": "gunermertt",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmErUXwo8Q7/",
                    "like_count": 71297,
                    "comments_count": 300,
                    "id": "18333158308008574"
                },
                {
                    "caption": "Geceye haz\u0131r m\u0131y\u0131z? \u2728  panteneturkiye disneyplustr #d\u00fcnyaylabenimaramda",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClwQAAioWxf/",
                    "like_count": 120053,
                    "comments_count": 618,
                    "id": "17945424584515348"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udd42",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClqWU1yIf-z/",
                    "like_count": 74674,
                    "comments_count": 463,
                    "id": "18238118914149762"
                },
                {
                    "caption": "Pazar postuuu \ud83e\udd18\ud83c\udffe\ud83d\ude43",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cld8tpSI6rd/",
                    "like_count": 123337,
                    "comments_count": 604,
                    "id": "17952480869496720"
                },
                {
                    "caption": "Hasta birinin karavan g\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fc \ud83d\ude43",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cla7poIolwO/",
                    "like_count": 65175,
                    "comments_count": 237,
                    "id": "17898400028640409"
                },
                {
                    "caption": "Bu ak\u015fam 20.00\u2019 da #DARMADUMAN \ud83e\udddb\u200d\u2640\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClJBpiLoltg/",
                    "like_count": 59887,
                    "comments_count": 349,
                    "id": "17958213731016851"
                },
                {
                    "caption": "Katlanabilir taraf \ud83d\udc99 ben\nsamsungturkiye #i\u015fbirli\u011fi #GalaxyZFlip4 #Hayat\u0131\u0130kiyeKatla",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClBoW4UIV2B/",
                    "like_count": 123142,
                    "comments_count": 469,
                    "id": "17931554819582256"
                },
                {
                    "caption": "Now\u2026",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ck1BQk7ooDo/",
                    "like_count": 208971,
                    "comments_count": 826,
                    "id": "17973794368883431"
                },
                {
                    "caption": "10 Kas\u0131m Per\u015fembe Foxtay\u0131\u0131\u0131\u0131z\ud83d\udd25\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ndarmadumandizi \n#darmaduman",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Ckq79zYoBov/",
                    "like_count": 42118,
                    "comments_count": 230,
                    "id": "17957826638132430"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udee0",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkkxC3IqqSd/",
                    "like_count": 176683,
                    "comments_count": 813,
                    "id": "17985503908639174"
                },
                {
                    "caption": "#45y\u0131ld\u0131rElele \ud83e\udd73\ud83e\udd73\neleledergisi #eleledergisi\nYay\u0131n Direkt\u00f6r\u00fc: k.ferhankaya\nGenel Yay\u0131n Y\u00f6netmeni: gozdekaynak_\nVideo: guney_yurdakul4\nR\u00f6portaj: baliskan\nProd\u00fcksiyon: simayengur\nFoto\u011fraf: jiyankizilboga\nStyling: mina.tanay & sburcucam ( 816styling )\nSa\u00e7: mutluahmet.sinan\nMakyaj: hakankulturofficial\nFoto\u011fraf Asistan\u0131: mustafaberber , emretastekin\nStyling Asistan\u0131: ebruyilmazv\nSa\u00e7 Asistan\u0131: rojinbotan7664\nMakyaj Asistan\u0131: senanurkokce",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CkgZI4HIgDw/",
                    "like_count": 20333,
                    "comments_count": 129,
                    "id": "18149451889281228"
                },
                {
                    "caption": "Same vibes \ud83d\udc7c\ud83c\udffc\neleledergisi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkgFsTQoWz9/",
                    "like_count": 90715,
                    "comments_count": 356,
                    "id": "17970076720915062"
                },
                {
                    "caption": "Heyyyy\ud83e\udd73 darmaduman 2. B\u00f6l\u00fcm\u00fcyle bu hafta per\u015fembe sizlerle \ud83e\udd70\ud83e\udd70 darmadumandizi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CkYqZbuor4F/",
                    "like_count": 44357,
                    "comments_count": 311,
                    "id": "17902890893675536"
                },
                {
                    "caption": "Kas\u0131m | eleledergisi \ud83e\udd0d\ud83e\udd73\nKas\u0131m ay\u0131m\u0131 g\u00fczelle\u015ftiren can\u0131m ekip\ud83d\udc93\ud83d\ude4f\ud83c\udffb iyi kii\u2026\neleledergisi #eleledergisi #45y\u0131ld\u0131rElele\nYay\u0131n Direkt\u00f6r\u00fc: k.ferhankaya\nGenel Yay\u0131n Y\u00f6netmeni: gozdekaynak_\nR\u00f6portaj: baliskan\nProd\u00fcksiyon: simayengur\nFoto\u011fraf: jiyankizilboga\nStyling: mina.tanay & sburcucam ( 816styling )\nSa\u00e7: mutluahmet.sinan\nMakyaj: hakankulturofficial\nFoto\u011fraf Asistan\u0131: mustafaberber , emretastekin\nStyling Asistan\u0131: ebruyilmazv\nSa\u00e7 Asistan\u0131: rojinbotan7664\nMakyaj Asistan\u0131: senanurkokce\nVideo: guney_yurdakul4",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkX40SaILdW/",
                    "like_count": 39875,
                    "comments_count": 271,
                    "id": "17909650667582027"
                },
                {
                    "caption": "Darmaduman olmaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z? \ud83d\ude09\ud83d\udd25\ndarmadumandizi \nfoxturkiye \nayyapim \naytacsasmaz aslihanmalbora  mertyazicioglu",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CkGyG7hIY6z/",
                    "like_count": 26935,
                    "comments_count": 315,
                    "id": "18258361831108710"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udcf9 suatbasdemir1",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkGqUOrIMcR/",
                    "like_count": 95156,
                    "comments_count": 591,
                    "id": "17986497700617069"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udd73\n \npinaraytas giydirdi beni bebe\u011fim \ud83e\udd0d\ngamzeteq \nsuatbasdemir1",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cj-cWLLoPXb/",
                    "like_count": 143904,
                    "comments_count": 1006,
                    "id": "18006327079454234"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cj20wQaItn7/",
                    "like_count": 138410,
                    "comments_count": 724,
                    "id": "17974811077700159"
                },
                {
                    "caption": "\u00c7ook Yak\u0131n\u0131z \u00e7ook \ud83e\udd73 27 Ekim Per\u015fembe Fox tv\u2019de darmadumandizi foxturkiye",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cj0o0X-o0r_/",
                    "like_count": 54426,
                    "comments_count": 646,
                    "id": "17995300627552558"
                },
                {
                    "caption": "Duyurmaya geldikk, az kald\u0131!\ud83e\udd0d\ud83e\udd73\ud83e\udd73#darmaduman \nayyapim \ndarmadumandizi \nfoxturkiye \nVe herkes\ud83d\udc93 daha \u015fimdiden \u00e7ok sevdimm\ud83e\udd2d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjimhvIobMF/",
                    "like_count": 64572,
                    "comments_count": 936,
                    "id": "18324239644009460"
                },
                {
                    "caption": "\u00d6zledim Paris! \ud83e\udd2d\n#tb",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjcxCxlIkFs/",
                    "like_count": 120267,
                    "comments_count": 898,
                    "id": "18228085123155143"
                },
                {
                    "caption": "Darmaduman \ud83e\udd0d gelsiiiin bakal\u0131mmm\ud83c\udf3f\ud83e\udd17 \n\nfoxturkiye \nayyapim \ndarmadumandizi \n#darmaduman",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CjVxyZBoOKN/",
                    "like_count": 61331,
                    "comments_count": 960,
                    "id": "17955041657114432"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udc52",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjFqRa9Ii_8/",
                    "like_count": 103504,
                    "comments_count": 839,
                    "id": "17970717586727438"
                },
                {
                    "caption": "I'm a Barbie girl, in the Barbie world\nLife in plastic, it's fantastic\nYou can brush my hair, undress me everywhere\nImagination, life is your creation. \ud83e\uddf8",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ci91xlFo-et/",
                    "like_count": 40134,
                    "comments_count": 892,
                    "id": "17947401695096957"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUkhzbklTR0NPUlVtU3dTUWU3MmFfMXJHSnBJY1dub3o2c3pIZADczZAWo4cy1oZADZAiUzZA3ajFxMDE3N1FMLU5QdlRLdzdLYlNfbUxsRDBZAZA250LTkzdHN3"
                }
            }
        },
        "id": "17841400824796853"
    },
    {
        "username": "bambiayakkabi",
        "name": "Bambi Ayakkab\u0131",
        "website": "http://www.bambiayakkabi.com.tr/InstagramShop",
        "biography": "Bambi Official Instagram Account | New Season Arrivals | Shop at profile URL",
        "followers_count": 848855,
        "follows_count": 1,
        "media_count": 4659,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/47222890_204441893840284_8356889846907666432_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=cOi38VSvN1IAX9yIh_5&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfAeBRtrZSMC1eWd0sqcpSuJvRjVWVNLcWrM0NzI9q3PiA&oe=63BAF50A",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "Bambi Ma\u011fazalar\u0131 Ve Online\u2019da \n\n#bambiayakkabi #bambi #new #bag",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm_7R9cjvH5/",
                    "like_count": 170,
                    "comments_count": 3,
                    "id": "17979578383754987"
                },
                {
                    "caption": "Bambi Ma\u011fazalar\u0131 Ve Online\u2019da \n\n#bambiayakkabi #bambi #new #black #boots",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm9TSK1Dmo7/",
                    "like_count": 139,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "17941854815378051"
                },
                {
                    "caption": "Bambi Ma\u011fazalar\u0131 Ve Online\u2019da \n\n#bambiayakkabi #bambi #new #style",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm6xaFZjxKU/",
                    "like_count": 307,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17916635006655551"
                },
                {
                    "caption": "Yeni Y\u0131l Kombininiz Haz\u0131r M\u0131 ? \ud83c\udf84\u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udcf9: basakcorlu\n\n\u00dcr\u00fcn kodu :K03240165009",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm2M2SgMXtS/",
                    "like_count": 195,
                    "comments_count": 7,
                    "id": "17941930355358272"
                },
                {
                    "caption": "Hediye zaman\u0131\u0131\u0131\u0131\u0131\u2764\ufe0f\ud83d\udc83 \n\nS\u00fcsledi\u011fin yeni y\u0131l a\u011fac\u0131n\u0131n resmini\n#bambiyeniyil ile payla\u015f, takip et, hediyeyi kazanma \u015fans\u0131n\u0131 yakala. #bambiayakkabi\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Yar\u0131\u015fman\u0131n 2 kazanan\u0131 olacakt\u0131r.\n\ud83d\udccc Yar\u0131\u015fma 31 Aral\u0131k Cumartesi g\u00fcn\u00fc saat 23:59'da sona erecektir.\n\ud83d\udccc Kazanan 2 Ocak Pazartesi g\u00fcn\u00fc bu post'un alt\u0131nda a\u00e7\u0131klanacakt\u0131r.\n\ud83c\udf89 Sen de kat\u0131l \u015fans\u0131n\u0131 dene.\nBol \u015eans \ud83e\uddda\n\u2b50 Yar\u0131\u015fma sayfam\u0131z \u00fczerinden olup, kazananlar sayfam\u0131zdan a\u00e7\u0131klanacakt\u0131r\n\u2b50 Kat\u0131l\u0131m hakk\u0131 s\u0131n\u0131rs\u0131zd\u0131r.\n\u2b50 Kazanan ki\u015fi Bambi Ayakkab\u0131 y\u00f6neticileri taraf\u0131ndan belirlenecektir.\n\u2b50 Bambi yar\u0131\u015fma kapsam\u0131nda de\u011fi\u015fiklik yapma hakk\u0131na sahiptir.\n\u2b50 Paketler de\u011fi\u015ftirilemez, devredilemez, iade edilemez veya nakde d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclemez.\n\u2b50 Kat\u0131lan herkes \u015fartlar\u0131n\u0131 okuyup anlayarak pe\u015finen kabul etmi\u015f say\u0131l\u0131r.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm1lp26jbaS/",
                    "like_count": 237,
                    "comments_count": 42,
                    "id": "18341808433025199"
                },
                {
                    "caption": "K02221500708 Koduyla Bambi Ma\u011fazalar\u0131 Ve Online\u2019da\n\n#bambiayakkabi #bambi #new #shoes #style",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmzO6TSjQLD/",
                    "like_count": 262,
                    "comments_count": 3,
                    "id": "17937295895443936"
                },
                {
                    "caption": "Bambi Ma\u011fazalar\u0131 Ve Online\u2019da\n\n#bambiayakkabi #bambi #new #black #style #shoes",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmwioimDgkV/",
                    "like_count": 573,
                    "comments_count": 10,
                    "id": "17904341189705559"
                },
                {
                    "caption": "Bambi Ma\u011fazalar\u0131 Ve Online\u2019da\n\n#bambiayakkabi #bambi #style #sneakers",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmt4IjAjevH/",
                    "like_count": 360,
                    "comments_count": 11,
                    "id": "17984874949747887"
                },
                {
                    "caption": "Bambi Ma\u011fazalar\u0131 Ve Online\u2019da \n\n#bambiayakkab\u0131 #bambi #new #black #style",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmrU73uDlum/",
                    "like_count": 297,
                    "comments_count": 10,
                    "id": "17966087692958603"
                },
                {
                    "caption": "Hediyeleriniz Haz\u0131r M\u0131 ? \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udcf9: berry_tuncel\n\n\u00dcr\u00fcn kodlar\u0131: \n\u2022K02992052838 BEJ\n\u2022K02836222509 S\u0130YAH\n\n T\u00fcm Bambi Ma\u011fazalar\u0131 ve Online\u2019da",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmpEKWROdzH/",
                    "like_count": 356,
                    "comments_count": 38,
                    "id": "17887689578704573"
                },
                {
                    "caption": "K01640000811 Koduyla Bambi Ma\u011fazalar\u0131 Ve Online\u2019da\n\n#bambiayakkabi #bambi #new #shoes #black #style",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmmcX-yD1_x/",
                    "like_count": 140,
                    "comments_count": 7,
                    "id": "17908041953688699"
                },
                {
                    "caption": "Bambi Ma\u011fazalar\u0131 Ve Online\u2019da\n\n#bambiayakkabi #bambi #new #boots #black #style #fashion",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmjtWG7jrmi/",
                    "like_count": 140,
                    "comments_count": 3,
                    "id": "18017495170481119"
                },
                {
                    "caption": "C06224066609 Koduyla Bambi Ma\u011fazalar\u0131 Ve Online\u2019da \n\n#bambiayakkabi #bambi #new #style",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmhDlbFjxy4/",
                    "like_count": 286,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "18005933800550476"
                },
                {
                    "caption": "Bambi Ma\u011fazalar\u0131 Ve Online\u2019da\n\n#bambiayakkabi #bambi #new #shoes",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmerYvbjykO/",
                    "like_count": 1172,
                    "comments_count": 30,
                    "id": "17979538888878465"
                },
                {
                    "caption": "Hava ko\u015fullar\u0131 ne olursa olsun vazge\u00e7emiyoruz\ud83e\udde1\n\n\u00dcr\u00fcn kodu: K02932402009\n\ud83d\udcf9 : aybukenoyan_\n\n#bambiayakkabi #bambi #new #style #fashion",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmcGeacLUPV/",
                    "like_count": 1268,
                    "comments_count": 43,
                    "id": "17888279165697336"
                },
                {
                    "caption": "Bambi Ma\u011fazalar\u0131 Ve Online\u2019da\n\n#bambiayakkabi #new #black #style #shoes",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmZII8xDEKv/",
                    "like_count": 369,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17987223319732874"
                },
                {
                    "caption": "Bambi Ma\u011fazalar\u0131 Ve Online\u2019da \n\n#bambiayakkabi #bambi #new #style",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmW-PDVD2kh/",
                    "like_count": 778,
                    "comments_count": 21,
                    "id": "18056120965368576"
                },
                {
                    "caption": "Sezonun Modas\u0131 \ud83d\udcaf\n\nK01201225009 Koduyla Bambi Ma\u011fazalar\u0131 Ve Online\u2019da \n\n#bambiayakkabi #bambi #new #shoes",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmUEN1BjDB3/",
                    "like_count": 263,
                    "comments_count": 8,
                    "id": "17957547428324496"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\ude0d.. \n\nBambi Ma\u011fazalar\u0131 Ve Online\u2019da \n\n#bambiayakkabi #bambi #new #black #style",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmPCyHgDM-r/",
                    "like_count": 185,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "18006977941477180"
                },
                {
                    "caption": "Bambi Ma\u011fazalar\u0131 Ve Online\u2019da.. \n\n#bambiayakkabi #new #style",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmMzha4jJfJ/",
                    "like_count": 211,
                    "comments_count": 3,
                    "id": "18004040833528449"
                },
                {
                    "caption": "Hediye Zaman\u0131\u0131\u0131 \ud83c\udf89\ud83d\udc83\n\nS\u00fcsledi\u011fin yeni y\u0131l a\u011fac\u0131n\u0131n resmini\n#bambiyeniyil ile payla\u015f \ud83c\udf84, takip et\u2714\ufe0f, hediyeyi kazanma \u015fans\u0131n\u0131 yakala\ud83d\ude0d. #bambiayakkabi\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Yar\u0131\u015fman\u0131n 2 kazanan\u0131 olacakt\u0131r.\n\ud83d\udccc Yar\u0131\u015fma 31 Aral\u0131k Cumartesi g\u00fcn\u00fc saat 23:59'da sona erecektir.\n\ud83d\udccc Kazanan 2 Ocak Pazartesi g\u00fcn\u00fc bu post'un alt\u0131nda a\u00e7\u0131klanacakt\u0131r.\n\ud83c\udf89 Sen de kat\u0131l \u015fans\u0131n\u0131 dene.\nBol \u015eans \ud83e\uddda\n\u2b50 Yar\u0131\u015fma sayfam\u0131z \u00fczerinden olup, kazananlar sayfam\u0131zdan a\u00e7\u0131klanacakt\u0131r\n\u2b50 Kat\u0131l\u0131m hakk\u0131 s\u0131n\u0131rs\u0131zd\u0131r.\n\u2b50 Kazanan ki\u015fi Bambi Ayakkab\u0131 y\u00f6neticileri taraf\u0131ndan belirlenecektir.\n\u2b50 Bambi yar\u0131\u015fma kapsam\u0131nda de\u011fi\u015fiklik yapma hakk\u0131na sahiptir.\n\u2b50 Paketler de\u011fi\u015ftirilemez, devredilemez, iade edilemez veya nakde d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclemez.\n\u2b50 Kat\u0131lan herkes \u015fartlar\u0131n\u0131 okuyup anlayarak pe\u015finen kabul etmi\u015f say\u0131l\u0131r.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmMWFTwDEGJ/",
                    "like_count": 396,
                    "comments_count": 103,
                    "id": "17978935339855000"
                },
                {
                    "caption": "S\u0131cac\u0131k Ad\u0131mlar \u2026\ud83d\ude0d\n\nK02635510102 koduyla Bambi Ma\u011fazalar\u0131 Ve Online\u2019da ..\n\n\ud83d\udcf9 : aybukenoyan_\n\n#bambiayakkabi #bambi #new #style #fashion",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmKEYaujLPM/",
                    "like_count": 797,
                    "comments_count": 28,
                    "id": "17970368953957781"
                },
                {
                    "caption": "K02201204111 Koduyla Bambi Ma\u011fazalar\u0131 Ve Online\u2019da \n\n#bambiayakkabi #bambi #new #black #style",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmHeD0NjXL7/",
                    "like_count": 129,
                    "comments_count": 5,
                    "id": "17982409147773959"
                },
                {
                    "caption": "K03215170002 Koduyla Bambi Ma\u011fazalar\u0131 Ve Online\u2019da \n\n#bambiayakkabi #bambi #new #black",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmEsWNLDNhe/",
                    "like_count": 129,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "17975716222778376"
                },
                {
                    "caption": "Beklenen g\u00fcn geldiiii \ud83c\udf89\ud83d\udc83\n\nS\u00fcsledi\u011fin yeni y\u0131l a\u011fac\u0131n\u0131n resmini\n#bambiyeniyil ile payla\u015f \ud83c\udf84 , takip et \u2714\ufe0f, hediyeyi kazanma \u015fans\u0131n\u0131 yakala.\ud83d\ude0d\ud83c\udf89 #bambiayakkabi\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Yar\u0131\u015fman\u0131n 2 kazanan\u0131 olacakt\u0131r.\n\ud83d\udccc Yar\u0131\u015fma 31 Aral\u0131k Cumartesi g\u00fcn\u00fc saat 23:59'da sona erecektir.\n\ud83d\udccc Kazanan 2 Ocak Pazartesi g\u00fcn\u00fc bu post'un alt\u0131nda a\u00e7\u0131klanacakt\u0131r.\n\ud83c\udf89 Sen de kat\u0131l \u015fans\u0131n\u0131 dene.\nBol \u015eans \ud83e\uddda\n\u2b50 Yar\u0131\u015fma sayfam\u0131z \u00fczerinden olup, kazananlar sayfam\u0131zdan a\u00e7\u0131klanacakt\u0131r\n\u2b50 Kat\u0131l\u0131m hakk\u0131 s\u0131n\u0131rs\u0131zd\u0131r.\n\u2b50 Kazanan ki\u015fi Bambi Ayakkab\u0131 y\u00f6neticileri taraf\u0131ndan belirlenecektir.\n\u2b50 Bambi yar\u0131\u015fma kapsam\u0131nda de\u011fi\u015fiklik yapma hakk\u0131na sahiptir.\n\u2b50 Paketler de\u011fi\u015ftirilemez, devredilemez, iade edilemez veya nakde d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclemez.\n\u2b50 Kat\u0131lan herkes \u015fartlar\u0131n\u0131 okuyup anlayarak pe\u015finen kabul etmi\u015f say\u0131l\u0131r.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmEbtfBDmrD/",
                    "like_count": 191,
                    "comments_count": 16,
                    "id": "18055206364365049"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUjZArMkc3VUIzeFlhdUNYMmJva3hVcmMwR1dtZAVpsbHR5M04wcGVsbFhmc3RyTTRabE9XMndpdVVvMWhfV0xlcmxLZAVA4by1pUzRBYklUb1ZAUWDNSM1dB"
                }
            }
        },
        "id": "17841400504816450"
    },
    {
        "username": "ceydakiriciofficial",
        "name": "CEYDA KIRICI TUNCAY",
        "website": "https://youtu.be/sBaJ6Mc0sfY",
        "biography": "\ud83d\udc8c Reklam Ve I\u0307s\u0327 Birlikleri ic\u0327in DM \ud83d\udce9\nTiktok \ud83d\udc49ceyda.kirici\n\ud83d\udd34PI\u0307LATES EG\u0306I\u0307TMENI\u0307\n\ud83c\udfb5 \u201cB\u0130 G\u00d6RD\u00dcM\u201d YAYINDA \ud83d\udd3d",
        "followers_count": 732047,
        "follows_count": 114,
        "media_count": 548,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/322938276_3344659202423405_738243511513513473_n.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=HmaMZd5eWesAX-3LLse&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfCvURhMPSwj61RrYctoLB4ZZDtb5SkrqLsCB_ptL2ybow&oe=63BAB423",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "Yeniy\u0131l\u0131n ilk postu olsun \u2764\ufe0f allah k\u00f6t\u00fcy\u00fc iyiyle,iyiyi k\u00f6t\u00fcyle kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rmas\u0131n mutlu ve huzurlu y\u0131llar\u0131n\u0131z olsun hep g\u00fcl\u00fcn\ud83d\ude4f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm3p-xEojt3/",
                    "like_count": 8401,
                    "comments_count": 110,
                    "id": "17940308075394313"
                },
                {
                    "caption": "\u015eunlar kals\u0131n burda ya arada kendime bakar\u0131m \ud83d\ude02 valla shop yapt\u0131n diyenler k\u0131skan\u00e7t\u0131r \ud83d\ude05\ud83d\ude02",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmwbJvNounu/",
                    "like_count": 4915,
                    "comments_count": 53,
                    "id": "17880895913736693"
                },
                {
                    "caption": "\u0130lk y\u0131lba\u015f\u0131m\u0131z \u015f\u00f6yle afilli olsun dedik nas\u0131l olmu\u015fuz \u2764\ufe0f\ud83e\udd70 bluuhbabyspaankara ile harika bir \u00e7ekim oldu te\u015fekk\u00fcrler \ud83e\udd70",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmtrd4CIGRf/",
                    "like_count": 26625,
                    "comments_count": 265,
                    "id": "17937074891459353"
                },
                {
                    "caption": "Bende manav a\u00e7t\u0131m olmu\u015fmu akl\u0131n\u0131za gelirmiydi? \ud83d\ude02 s\u00fcrpriz sonlu \ud83d\ude1c",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmEoicgI2Dr/",
                    "like_count": 4674,
                    "comments_count": 96,
                    "id": "17956229387251449"
                },
                {
                    "caption": "\u00c7\u00f6p kovas\u0131 olmazsa foto \u00e7ekinemem \ud83d\ude1c",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmBp1Lqofmf/",
                    "like_count": 4882,
                    "comments_count": 93,
                    "id": "17949441140205706"
                },
                {
                    "caption": "Payla\u015f\u0131m i\u00e7in yar\u0131n\u0131 bekleyemedim yoksa galerimde eskir giderdi \ud83d\ude01",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClKEKG2o3Gl/",
                    "like_count": 8981,
                    "comments_count": 82,
                    "id": "17845159817877549"
                },
                {
                    "caption": "Kime benziyor ?\ud83d\ude0d( gelemmi k\u0131slar \ud83d\ude18)",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ck2pLaXIlQl/",
                    "like_count": 12031,
                    "comments_count": 504,
                    "id": "17886361754742072"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkoCbRNogPp/",
                    "like_count": 16806,
                    "comments_count": 140,
                    "id": "18326351941061665"
                },
                {
                    "caption": "Bi kahve i\u00e7elim kafam\u0131z da\u011f\u0131ls\u0131n diyip sonra pi\u015fman olanlardanm\u0131s\u0131n\u0131z \ud83d\ude02",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CkV3VjooZvj/",
                    "like_count": 6308,
                    "comments_count": 99,
                    "id": "18046391857374758"
                },
                {
                    "caption": "Yaramazl\u0131k y\u00fckleniyor \ud83d\ude02",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CkOysZKIzEz/",
                    "like_count": 7194,
                    "comments_count": 141,
                    "id": "18038631976380640"
                },
                {
                    "caption": "\ud83c\udf40",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cj8OG4SoxrE/",
                    "like_count": 3867,
                    "comments_count": 57,
                    "id": "18038071978388238"
                },
                {
                    "caption": "\ud83c\udf38\ud83c\udf1d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjdpsTwI1y6/",
                    "like_count": 7106,
                    "comments_count": 109,
                    "id": "17844397574862147"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab\ud83e\udee3",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CiZ6ZQioz_T/",
                    "like_count": 5482,
                    "comments_count": 367,
                    "id": "17935856918271274"
                },
                {
                    "caption": "Oturma v\u0131\u0131\u0131\u0131\u0131yleriii \ud83d\ude02 en sevdi\u011fim anlar \ud83d\ude0d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CiChenboF82/",
                    "like_count": 13760,
                    "comments_count": 244,
                    "id": "18052630633318213"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udc84\ud83e\udd8b",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Chz5yDwIepO/",
                    "like_count": 5408,
                    "comments_count": 111,
                    "id": "17848857104824294"
                },
                {
                    "caption": "G\u00f6zleriniz ne renk? \ud83e\udd70",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ChuxsGNokPK/",
                    "like_count": 3326,
                    "comments_count": 115,
                    "id": "18212213686094697"
                },
                {
                    "caption": "Yorumu size b\u0131rak\u0131yorum \ud83e\udd2d\ud83e\udd2a",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ChmbL6zIjPG/",
                    "like_count": 4134,
                    "comments_count": 221,
                    "id": "17873357468699029"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\ude0e",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ChiNd-ZoXv0/",
                    "like_count": 3790,
                    "comments_count": 26,
                    "id": "17996321806466519"
                },
                {
                    "caption": "\u00c7ok \u2764\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Che6PcBIJ11/",
                    "like_count": 12863,
                    "comments_count": 103,
                    "id": "18038869969371416"
                },
                {
                    "caption": "De\u011fi\u015fim videolar\u0131 gelsinmi? \ud83e\udd70",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ChcTSh3I_Xp/",
                    "like_count": 9874,
                    "comments_count": 145,
                    "id": "17935078862234676"
                },
                {
                    "caption": "Zay\u0131flamam\u0131n \u015ferefine dans ettim bak asla yapmam \ud83d\ude02",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ChMj-DHoOr0/",
                    "like_count": 6936,
                    "comments_count": 270,
                    "id": "17902274972563469"
                },
                {
                    "caption": "Can\u0131m\u0131n ta i\u00e7imisin\u2764\ufe0f\ud83e\uddff",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cg9uJWgouOM/",
                    "like_count": 13718,
                    "comments_count": 171,
                    "id": "17955611278974696"
                },
                {
                    "caption": "15 g\u00fcnl\u00fckken ben \ud83d\ude0e\ud83e\uddff\u2764\ufe0f hi\u00e7 utanmad\u0131m bu fotolar\u0131 \u00e7ekindi\u011fime \ud83d\ude1c\ud83d\ude0e g\u00fcsel k\u0131slar yoruma gelin \ud83c\udf39\n\ud83d\udcf8 satiyekezer.newborn \nop.dr.cigdemguler",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cg1Wi0yo-ee/",
                    "like_count": 7813,
                    "comments_count": 141,
                    "id": "17866870211710726"
                },
                {
                    "caption": "Benim a\u015fk\u0131m bu \u00e7ocuk \ud83e\uddff\u2764\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cgjj2wWodxV/",
                    "like_count": 15448,
                    "comments_count": 360,
                    "id": "17930065946286842"
                },
                {
                    "caption": "Sizce ben hangisiyim?\ud83d\ude02\ud83d\ude48",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cgjce_xo26F/",
                    "like_count": 540,
                    "comments_count": 19,
                    "id": "17980837573582518"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUnpBek9OVXU5MDd6UVlWMUNYQ19BMjFLSlBTNWdYZAWowTTRtX3BaYXRVVXBCQlF1UURpWHh2Q28zM0ZApS0JuS3E3VUdIcnRqT3ZAVM3ZA0NjNMeVdYMnRn"
                }
            }
        },
        "id": "17841400810623938"
    },
    {
        "username": "eliftokdemir",
        "name": "Elif Tokdemir",
        "biography": "\u2022 Photo Artist \ud83d\udcf7\n\u2022 Curly hair & big smiles \ud83e\udef6\n\u2022 \u2764\ufe0f @hm \n\u2022 Pilates Instructor\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2640\n\u2022 Pregnancy Pilates \ud83e\udd30\n\u2022 eliftokdemir@gmail.com",
        "followers_count": 835423,
        "follows_count": 1626,
        "media_count": 1250,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/320898909_137296075566548_2395517764463865386_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=mCEnfNozB8sAX_qmZoS&_nc_oc=AQmUQkfTpnjKiPCObZXU7hrAXFow-LxWR_EE08MK42RgzLrkw59z7OHLFHtGfQB0oiw&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfD4QbE_zbQjSLtsHqug73w_rHaGnUQluUqpwcOhNhxiQQ&oe=63BA3EA3",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "Ailecek herkese mutlu y\u0131llar dileriz. \ud83c\udf81\u2665\ufe0f\ud83d\udcab\ud83c\udf84",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm2Crv_AvrO/",
                    "comments_count": 50,
                    "id": "18041964457399054"
                },
                {
                    "caption": "Yeni y\u0131l hediyeleri i\u00e7in haz\u0131rl\u0131klar tamamland\u0131 m\u0131? \ud83c\udf84\ud83c\udf81",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cmy8NMDgk71/",
                    "like_count": 3074,
                    "comments_count": 53,
                    "id": "18249117733123020"
                },
                {
                    "caption": "Fit Enerji Bombas\u0131 \n\n8-10adet hurma\nKakao 2tatl\u0131 ka\u015f\u0131\u011f\u0131\nF\u0131nd\u0131k veya ceviz 2tatl\u0131 ka\u015f\u0131\u011f\u0131\nPekmez \nHindistan cevizi ya\u011f\u0131 \n\nHepsini blenderdan ge\u00e7iriyoruz..\n\nAfiyet olsun \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b #tefal #tefalturkiye tefalturkiye",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmrFkhvA98P/",
                    "like_count": 5660,
                    "comments_count": 142,
                    "id": "18028939651440660"
                },
                {
                    "caption": "Weekend reset \ud83d\udda4 #pilates #pilatesreformer #pilatesreformer",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmjDhg_gDFg/",
                    "comments_count": 55,
                    "id": "18158137435278072"
                },
                {
                    "caption": "Cold but cosy \ud83e\udd0d  #hm #hmxme #hmhome hm hmhome",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmcKPiyg8Vf/",
                    "comments_count": 71,
                    "id": "18041392753401898"
                },
                {
                    "caption": "Christmas coffee-time \u2728",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmcEZx8Al2O/",
                    "comments_count": 53,
                    "id": "17934944045566828"
                },
                {
                    "caption": "As you asked \ud83d\udda4 #hm #hmxme hm",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmRwdCcj1DU/",
                    "comments_count": 75,
                    "id": "17969827835004736"
                },
                {
                    "caption": "You are your own guiding light #hm #hmxme hm \ud83d\udcf7 volkansitt",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmMexdOjrq8/",
                    "comments_count": 71,
                    "id": "17866042340826916"
                },
                {
                    "caption": "Black is the brightest color \ud83c\udf1a hm #hm #hmxme",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmLsGbhj48Q/",
                    "like_count": 2401,
                    "comments_count": 101,
                    "id": "17962608890141500"
                },
                {
                    "caption": "A touch of romance \ud83e\udd40\n\nWoollen jumper and earrings hm #hm #hmxme \n\nphotos volkansitt \ud83e\udef6",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmByh9djcin/",
                    "comments_count": 78,
                    "id": "17958086627241244"
                },
                {
                    "caption": "The sunshine trapped in our hearts it could rise again\n\nOutfit details full look hm \n\n#hm #hmxme",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmBosPKDoOI/",
                    "comments_count": 76,
                    "id": "17942843036328813"
                },
                {
                    "caption": "Coffee and book pause with Mio \ud83d\udcda \u2615\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83c\udf84",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CloYpByjdJg/",
                    "comments_count": 37,
                    "id": "17932125218543234"
                },
                {
                    "caption": "I\u2019m just in the Mood \ud83d\udda4 ysl gozgrup \n\n#g\u00f6zgrupoptik",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ClQueFFDMF0/",
                    "like_count": 4216,
                    "comments_count": 64,
                    "id": "18326374939038209"
                },
                {
                    "caption": "City strolls \u2728",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClDz4sRDha0/",
                    "comments_count": 21,
                    "id": "17961458029955911"
                },
                {
                    "caption": "BOTANICALLAB do\u011fan\u0131n en iyisi. \ud83c\udf3f\n\nCildi ferahlatmak ve nemlendirmek i\u00e7in Aleovera ve Niacinamide i\u00e7erir. Cilt g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve ciltteki ton farklar\u0131n\u0131 iyile\u015ftirmeye yard\u0131mc\u0131 olur. Art\u0131k k\u0131zar\u0131kl\u0131k yok, leke yok, sivilce yok. Sadece ben var\u0131m! \ud83e\udd0d \n\n#turkeczacom #botanicallab #vegankozmetik #niacinamide #salisilikasit",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Ck0akP6jKdU/",
                    "like_count": 5707,
                    "comments_count": 121,
                    "id": "17992262155548195"
                },
                {
                    "caption": "tefalturkiye \n\nSen Nas\u0131l Seversin?\n\nFiltre kahve i\u00e7meyi sevenler i\u00e7in en g\u00fczel tercih Tefal Digital Kahve Makinesi olacakt\u0131r! \u2665\ufe0f\ud83e\udef6\nBir su haznesi, bir filtre ve \u0131s\u0131t\u0131c\u0131 bir altl\u0131kta duran cam demlikten olu\u015fur. Su haznesinde bulunan so\u011fuk su \u00f6ncelikle \u0131s\u0131n\u0131r ve yava\u015f\u00e7a kahveyle dolu olan filtreye damlar. Oradan ise yava\u015f\u00e7a cam demli\u011fe akar. S\u0131cak altl\u0131k ise makine \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 s\u00fcrece kahvenin s\u0131cak kalmas\u0131n\u0131 sa\u011flar. S\u0131cac\u0131k kahveniz her daim haz\u0131r, afiyet olsun! \u2615\n\n#tefal #tefalt\u00fcrkiye",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CkyXuTVDphH/",
                    "like_count": 4105,
                    "comments_count": 71,
                    "id": "18314639191070685"
                },
                {
                    "caption": "Autumn city walks \ud83c\udf42",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CksUrkYjOTd/",
                    "like_count": 4627,
                    "comments_count": 75,
                    "id": "17967855835942329"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udda4",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Ckgfx5qD1Q6/",
                    "like_count": 2252,
                    "comments_count": 37,
                    "id": "17942438990269216"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udd0d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CkDxy55jE8m/",
                    "comments_count": 79,
                    "id": "17971416478879964"
                },
                {
                    "caption": "tefalturkiye \n\nSon teknolojinin sundu\u011fu kolay ve modern temizlik deneyimiyle temizlenmeyen hi\u00e7bir nokta b\u0131rakmayan Tefal X-plorer Serie 75 Robot S\u00fcp\u00fcrge, evinizde ihtiyac\u0131n\u0131z olan her yere gidebilen y\u00fcksek do\u011frulu\u011fa sahip navigasyona ve geli\u015fmi\u015f lazer teknolojisine sahip.\n\nG\u00fcnl\u00fck konu\u015fmalar\u0131n \u00e7ok az \u00fczerinde bir seviyedeki sessizli\u011fiyle de geceleri rahatl\u0131kla \u00e7al\u0131\u015ft\u0131rabilirsiniz. \n\n\u00dcstelik kendisi hayvan dostu. \ud83e\udef6 \ud83d\udc36 \n\n#tefal #tefalturkiye",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CkAtdrQDDrn/",
                    "like_count": 10441,
                    "comments_count": 112,
                    "id": "18325812403033665"
                },
                {
                    "caption": "I\u2019m just in the Mood \ud83d\udda4\ud83e\udd17",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CjcmyBCDqXo/",
                    "comments_count": 41,
                    "id": "17950259342065459"
                },
                {
                    "caption": "Kemerburgaz gurmecarrefoursa \u2018n\u0131n yenilenen d\u00fcnyas\u0131 benzersiz bir al\u0131\u015fveri\u015f keyfinin kap\u0131lar\u0131n\u0131 aral\u0131yor. Bu keyifli deneyimin gelin birlikte tad\u0131n\u0131 \u00e7\u0131karal\u0131m. \u263a\ufe0f \ud83d\uded2 \ud83c\udf4b\ud83c\udf47\ud83c\udf4f\ud83c\udf4d Sebze ve meyve \u00e7e\u015fitlili\u011fi, geni\u015f \u015fark\u00fcteri reyonu, kasap ve bal\u0131k reyonlar\u0131n\u0131n yan\u0131 s\u0131ra sushi reyonuyla da fark yarat\u0131yor.. \ud83c\udf71 \ud83d\uded2 \n\n#gurmecarrefoursa #tad\u0131nahayatkat #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CjbKKijDpZx/",
                    "like_count": 4209,
                    "comments_count": 88,
                    "id": "18009278212475362"
                },
                {
                    "caption": "Mood \ud83e\udd0d\n\nTak\u0131m explosiontr \n\n\ud83c\udfa5 tugbatokdemir \ud83d\udda4",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CjNgnscDtfl/",
                    "like_count": 2065,
                    "comments_count": 43,
                    "id": "18015601567453085"
                },
                {
                    "caption": "Yaz\u0131n ard\u0131ndan yeni sezona giri\u015f yapmadan hemen \u00f6nce tefalturkiye ailesi ile yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u015fahane etkinlikten kareler.. \u2665\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjGInP6tgw4/",
                    "like_count": 3108,
                    "comments_count": 57,
                    "id": "17940008855214490"
                },
                {
                    "caption": "tefalturkiye \n\nRengi ve \u00f6zel \u00e7izgileriyle her mutfa\u011fa yak\u0131\u015facak harika bir tasar\u0131m. \u2665\ufe0f\ud83c\udfaf\n\nMakarnadan sebzeye, sulu yemeklerden et yemeklerine kadar her tarife uygun. \ud83d\ude0d \ud83c\udf5d \ud83c\udf45 \n\nAfiyet olsun\u2026 \ud83d\ude0b \n\n\ud83c\udfa5 tugbatokdemir \u2665\ufe0f\n\n#tefal #tefalt\u00fcrkiye #tefalair",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Ci4k13lAtEE/",
                    "like_count": 3853,
                    "comments_count": 66,
                    "id": "17972891851672043"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUmxZAUHlmVUFLa0MwWVlCdVgwMGZAHUzhPbmFHTW5FeHZAhSzRxdTVsVkt6bGVJVkRXNFVncURqX0tzOEQtTWxYUUp2UFJLVzRKRG5vWWgxLWNpRHdXXzNB"
                }
            }
        },
        "id": "17841401627020141"
    },
    {
        "username": "baharsahiin",
        "name": "Bahar S\u0327ahin",
        "website": "http://www.bemanagement.com.tr",
        "biography": "@management.be\nbaharsahin@bummagency.com",
        "followers_count": 1846171,
        "follows_count": 276,
        "media_count": 54,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309542607_1094870907828400_7846394321965290217_n.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=dKrK_5c76-sAX8sQjSG&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfCN6mmjPdxzRPwyPjLckMDxxctVuesFnKkEoDob43dGkA&oe=63BA55BF",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "\u0130\u015fine bak 22 \u2665\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm4bht9NuUl/",
                    "like_count": 37481,
                    "comments_count": 502,
                    "id": "17970364856019821"
                },
                {
                    "caption": "B\u0131rak\u0131n karanl\u0131k geceleri g\u00fczel kad\u0131nlar ayd\u0131nlats\u0131n \u2728\u2665\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmzNpSYN2NP/",
                    "like_count": 34772,
                    "comments_count": 402,
                    "id": "17947825238396513"
                },
                {
                    "caption": "\u0130lk g\u00f6z a\u011fr\u0131m Mart\u0131\u2019n\u0131n yeni \u00e7evreci ula\u015f\u0131m \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc Mart\u0131TAG hayata ge\u00e7ti \ud83d\udc9a\ud83d\ude0dMart\u0131, TAG ile arac\u0131nda bo\u015f koltuklar\u0131yla yolculuk yapan s\u00fcr\u00fcc\u00fclerle ayn\u0131 y\u00f6ne gitmek isteyen yolcular\u0131 bulu\u015fturacak. B\u00f6ylelikle biz \u0130stanbullular\u0131n ula\u015f\u0131m ihtiya\u00e7lar\u0131na payla\u015f\u0131m ekonomisine dayal\u0131 \u00e7\u00f6z\u00fcm \u00fcretilmi\u015f olacak. Her zaman ilklerin \u00f6nc\u00fcs\u00fcs\u00fcn, iyi ki vars\u0131n Mart\u0131!! \ud83d\udc9a #Mart\u0131TAG #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cku-TyQs74b/",
                    "like_count": 31926,
                    "comments_count": 247,
                    "id": "17920066535518257"
                },
                {
                    "caption": "Yaranamad\u0131klar\u0131m\u0131za gelsin \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\nrevart & onuuroguz",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CgkgvqnPbvh/",
                    "like_count": 38634,
                    "comments_count": 765,
                    "id": "17979608293579581"
                },
                {
                    "caption": "Bir r\u00fcya gibi\u2026 thelandoflegends \ud83c\udf1e\n\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f\nStyl\u0131ng : busraissik\nMakeup: suedakurkcu \nbummagency & fatihkinaciii \ud83d\udc4a\ud83c\udffb",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CfmOypKDOy8/",
                    "like_count": 94825,
                    "comments_count": 1355,
                    "id": "17886146816673115"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udd1f\ud83c\udffb",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CbK1wiaoWxw/",
                    "like_count": 71484,
                    "comments_count": 1027,
                    "id": "17885009744559061"
                },
                {
                    "caption": "B\u00f6yle \u015feyler.\nL\u00fctuf \u015feyler.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CXZQw1xLLnS/",
                    "like_count": 108872,
                    "comments_count": 1539,
                    "id": "17975708062458506"
                },
                {
                    "caption": "Peki, where is Peter Pan?",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CWivlG5opZ9/",
                    "like_count": 162913,
                    "comments_count": 2391,
                    "id": "17926261660832761"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udda4",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CWLpd2hIf4s/",
                    "like_count": 75860,
                    "comments_count": 1018,
                    "id": "18261676246009702"
                },
                {
                    "caption": "\u2728",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CWIlIjzo_eR/",
                    "like_count": 103438,
                    "comments_count": 1049,
                    "id": "17856844364648621"
                },
                {
                    "caption": "M.A.G \ud83d\udda4\n\nR\u00f6portaj: P\u0131nar Akalan pakalann\nFoto\u011fraf: Kadir \u00d6ztoksoy kadir.oztoksoy\nFoto\u011fraf\u00e7\u0131 Asistan\u0131: \u00d6zge K\u00fc\u00e7\u00fck - Yi\u011fithan Kemendi ozgekcuk - yigithankemendi\nProd\u00fcksiyon: \u00dcmit Tokat umittokat\nRetouch: Robin De\u011firmenci robindegirmenci\nI\u015f\u0131k: Ahmet Mithat \u0130lk ahmetmithatilk\nBackstage: Emre Karas\u00fcrer karasurer\nStyling: Ali Ar\u0131soy aliarisso\nStyling Asistan\u0131: G\u00f6n\u00fcl Soy\u00e7eri gsyceri\nSa\u00e7: Ak\u0131n \u00dcnal akinunalofficial\nMakyaj: Hamiyet Akp\u0131nar hamiyetakpinar\nMekan: Grandpera grandpera",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/tv/CV5yZNrIvDm/",
                    "like_count": 25974,
                    "comments_count": 506,
                    "id": "18199207129184144"
                },
                {
                    "caption": "Bir tak\u0131m kilolar al\u0131nd\u0131 , vericez ama s\u0131k\u0131nt\u0131 yok \u2728",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CV2VS4-oLnA/",
                    "like_count": 70681,
                    "comments_count": 1081,
                    "id": "18109722217260031"
                },
                {
                    "caption": "M.A.G \u2728\nR\u00f6portaj: P\u0131nar Akalan pakalann \nFoto\u011fraf: Kadir \u00d6ztoksoy kadir.oztoksoy\nFoto\u011fraf\u00e7\u0131 Asistan\u0131: \u00d6zge K\u00fc\u00e7\u00fck - Yi\u011fithan Kemendi ozgekcuk - yigithankemendi\nProd\u00fcksiyon: \u00dcmit Tokat umittokat\nRetouch: Robin De\u011firmenci robindegirmenci\nI\u015f\u0131k: Ahmet Mithat \u0130lk ahmetmithatilk\nBackstage: Emre Karas\u00fcrer karasurer\nStyling: Ali Ar\u0131soy aliarisso \nStyling Asistan\u0131: G\u00f6n\u00fcl Soy\u00e7eri gsyceri\nSa\u00e7: Ak\u0131n \u00dcnal akinunalofficial\nMakyaj: Hamiyet Akp\u0131nar hamiyetakpinar\nMekan: Grandpera grandpera",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CVz7QhkIqOF/",
                    "like_count": 49782,
                    "comments_count": 1030,
                    "id": "17952723259557199"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udda4\n\ud83d\udcf8: aliarisso",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CU5kKJooKCd/",
                    "like_count": 117393,
                    "comments_count": 1477,
                    "id": "17903239430131989"
                },
                {
                    "caption": "\u26c5\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CRufq_lrCua/",
                    "like_count": 136575,
                    "comments_count": 2006,
                    "id": "17914329292891591"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udc52",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CRj07ZSrBns/",
                    "like_count": 170112,
                    "comments_count": 1852,
                    "id": "17932097149562626"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udda4",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CP80FRPJRxw/",
                    "like_count": 256929,
                    "comments_count": 3605,
                    "id": "17921250700669855"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udda4",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CNnHP-vJ7CL/",
                    "like_count": 145708,
                    "comments_count": 2960,
                    "id": "17869773152393956"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udcab",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CNVNtRGC-74/",
                    "like_count": 164136,
                    "comments_count": 2128,
                    "id": "17915339497652078"
                },
                {
                    "caption": "Beni peri k\u0131z\u0131 yapt\u0131lar \ud83d\udcab\nMoodboard Mags moodboardmags\nFoto\u011fraf : Sinem Yaz\u0131c\u0131 sinemy\nStyling : Simge Y\u00fccepur Kaya simgeyucepurkaya\nMakyaj : Rufiye Kalmaz rufiyekalmaz1 \nSa\u00e7 : Sercan G\u00fclsoy sercangulsoy \nFoto\u011fraf Asistan\u0131 : Tezcan Ataro\u011flu tezcanataroglu\nStyling Asistanlar\u0131 : Azize Varl\u0131k azizevarlik Fatma Erdo\u011fan fatmayigiterdogan \nR\u00f6portaj : Ak\u0131n \u00d6z\u0131\u015f\u0131k akinozisik \nSt\u00fcdyo : Motto11 Production motto11production",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CNVFQ7JJ18n/",
                    "like_count": 237371,
                    "comments_count": 2995,
                    "id": "17915214196654364"
                },
                {
                    "caption": "Ben b\u00fcy\u00fcy\u00fcnce g\u00fczel olucam \ud83e\uddda\ud83c\udffb",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CM2P76dpZJC/",
                    "like_count": 222408,
                    "comments_count": 3950,
                    "id": "17912006023664269"
                },
                {
                    "caption": "Kalmas\u0131n bakal\u0131m storyde",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CKNP4cvJIBl/",
                    "like_count": 154934,
                    "comments_count": 2912,
                    "id": "17953262380402557"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udd0d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CI0ylmZpoiK/",
                    "like_count": 311516,
                    "comments_count": 4000,
                    "id": "17925246958470271"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udda4",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CIwDdwvJIpS/",
                    "like_count": 250051,
                    "comments_count": 2737,
                    "id": "17911497454557253"
                },
                {
                    "caption": "\ud83c\udfa0",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CGlP2oxJXwq/",
                    "like_count": 252030,
                    "comments_count": 2071,
                    "id": "18123109438176845"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUkx1VHEtVmpiaVIxNjIwM1NrbktOb1FSWC01ZAzYxelRMZAjd0OG9JWVRJV1gwQmpUVVEwRS1KSTFTSVJNSjNMWlBlVDlGa3gyRnlLSnV6eWd6blZA6cHhB"
                }
            }
        },
        "id": "17841402052694951"
    },
    {
        "username": "sozluk",
        "name": "eks\u0327i so\u0308zlu\u0308k",
        "website": "http://eksisozluk.com/",
        "followers_count": 1011561,
        "follows_count": 2,
        "media_count": 3536,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/12826252_1687256491546707_902825697_a.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=AdojZOf9MRUAX9zYCar&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfCisbT9lzWIIAwA5y93ELqEdOrnmGzjCjpCgHXKYI6ZFA&oe=63BB331E",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "siz bu konuda ne d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorsunuz?\ud83d\udc40\n\n#ek\u015fis\u00f6zl\u00fck",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CnAUn_DMmiq/",
                    "like_count": 3325,
                    "comments_count": 47,
                    "id": "17950495460246100"
                },
                {
                    "caption": "\u00e7ocuklu\u011funda kap\u0131ya t\u0131rmanm\u0131\u015f olanlar burada m\u0131?\ud83e\uddd2\n\n#ek\u015fis\u00f6zl\u00fck",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm_LASXMaYP/",
                    "like_count": 11834,
                    "comments_count": 137,
                    "id": "17990208181676209"
                },
                {
                    "caption": "\"d\u00fcnyay\u0131 ke\u015ffetmek i\u00e7in \u00e7ok ge\u00e7, evreni ke\u015ffetmek i\u00e7in \u00e7ok erken do\u011fduk.\"\n\n#ek\u015fis\u00f6zl\u00fck",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm9v1JIMgrq/",
                    "like_count": 2167,
                    "comments_count": 495,
                    "id": "17899633367720742"
                },
                {
                    "caption": "buzlar\u0131n k\u0131r\u0131lma sesi miymi\u015f o?\ud83d\ude31\n\n#ek\u015fis\u00f6zl\u00fck",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm8kTLds_U4/",
                    "like_count": 4470,
                    "comments_count": 81,
                    "id": "17906187776697922"
                },
                {
                    "caption": "var m\u0131 b\u00f6yle saklad\u0131\u011f\u0131n\u0131z garip nesneler?\ud83d\udc47\n\n#ek\u015fis\u00f6zl\u00fck",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm7HmwuomdA/",
                    "like_count": 7365,
                    "comments_count": 234,
                    "id": "17969054782929374"
                },
                {
                    "caption": "\u00f6nce diyen kazan\u0131r.\ud83d\ude43\n\n#ek\u015fis\u00f6zl\u00fck",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm58EiEMzNU/",
                    "like_count": 8648,
                    "comments_count": 92,
                    "id": "17844985046913914"
                },
                {
                    "caption": "arada yap\u0131l\u0131r b\u00f6yle \u00e7\u0131lg\u0131nl\u0131klar.\ud83d\ude43\n\n#ek\u015fis\u00f6zl\u00fck",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm4mPYesd4e/",
                    "like_count": 10376,
                    "comments_count": 95,
                    "id": "18043998781400542"
                },
                {
                    "caption": "s\u0131ral\u0131 tam liste.\ud83e\udd70\n\n#ek\u015fis\u00f6zl\u00fck",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm3lA5_spLd/",
                    "like_count": 15660,
                    "comments_count": 239,
                    "id": "17989077973672988"
                },
                {
                    "caption": "ho\u015f geldin 2023!\n\n#ek\u015fis\u00f6zl\u00fck",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm2MFKfsHc2/",
                    "like_count": 5540,
                    "comments_count": 68,
                    "id": "17937748184536968"
                },
                {
                    "caption": "ho\u015f\u00e7a kal 2022.\ud83d\udc83\n\n#ek\u015fis\u00f6zl\u00fck",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm05WWvsKbl/",
                    "like_count": 1701,
                    "comments_count": 417,
                    "id": "17957820635508309"
                },
                {
                    "caption": "y\u0131lba\u015f\u0131n\u0131 evde ge\u00e7irenler vs y\u0131lba\u015f\u0131n\u0131 d\u0131\u015far\u0131da ge\u00e7irenler \n\n#ek\u015fis\u00f6zl\u00fck",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmzSWonMyB7/",
                    "like_count": 12870,
                    "comments_count": 114,
                    "id": "18047697577376256"
                },
                {
                    "caption": "bkz: sar\u0131lmak\n\n#ek\u015fis\u00f6zl\u00fck",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmyMuxps1HU/",
                    "like_count": 4024,
                    "comments_count": 38,
                    "id": "17878927364745253"
                },
                {
                    "caption": "pele aram\u0131zdan ayr\u0131ld\u0131.\n\n#pele",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmw7m1xoPI1/",
                    "like_count": 6028,
                    "comments_count": 40,
                    "id": "17990006074727514"
                },
                {
                    "caption": "\"sa\u011fa giyince sol gibi sola giyince sa\u011f gibi duran \u00fc\u00e7ka\u011f\u0131t\u00e7\u0131 bir terliktir.\"\n\n#ek\u015fis\u00f6zl\u00fck",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmvo5GJspQw/",
                    "like_count": 12756,
                    "comments_count": 106,
                    "id": "17979244168877783"
                },
                {
                    "caption": "m\u00fckemmel uyum.\ud83e\udd70\n\n#ek\u015fis\u00f6zl\u00fck",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmuTD95M3EP/",
                    "like_count": 19539,
                    "comments_count": 186,
                    "id": "18337173985054253"
                },
                {
                    "caption": "g\u00fcne tahamm\u00fcl edemedi\u011fin bir \u015fey b\u0131rak.\ud83d\udc47\n\n#ek\u015fis\u00f6zl\u00fck",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmtEGZysBA7/",
                    "like_count": 5515,
                    "comments_count": 135,
                    "id": "17958955643266272"
                },
                {
                    "caption": "\"do\u011fru soru sorulmam\u0131\u015f insand\u0131r. do\u011fru soru soruldu\u011funda muhakkak i\u00e7inden d\u00f6k\u00fclecektir.\"\n\n#ek\u015fis\u00f6zl\u00fck",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmruRHdMTBd/",
                    "like_count": 11729,
                    "comments_count": 93,
                    "id": "18340320685019369"
                },
                {
                    "caption": "sizin dil s\u00fcr\u00e7mesiyle s\u00f6yledi\u011finiz en sa\u00e7ma \u015fey ne?\ud83e\udd13\n\n#ek\u015fis\u00f6zl\u00fck",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmqiRsRMSb8/",
                    "like_count": 21851,
                    "comments_count": 604,
                    "id": "17911990634604967"
                },
                {
                    "caption": "\"ne \u00f6n\u00fcne bak ne de arkana; kendine bak, korku da duyma, pi\u015fmanl\u0131k da... ge\u00e7mi\u015fin ya da gelece\u011fin k\u00f6lesi oldu\u011fu s\u00fcrece kimse kendisine ula\u015famaz.\"\n\n#ek\u015fis\u00f6zl\u00fck",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmpJeJJMZyE/",
                    "like_count": 3391,
                    "comments_count": 416,
                    "id": "17950142621459071"
                },
                {
                    "caption": "haftaya pozitif ba\u015flayanlar\u0131 g\u00f6relim.\ud83d\udc83\n\n#ek\u015fis\u00f6zl\u00fck",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmn0VmUMBUF/",
                    "like_count": 12633,
                    "comments_count": 119,
                    "id": "17946062534444872"
                },
                {
                    "caption": "film se\u00e7meye \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken yorulmak diye bir \u015fey var.\ud83e\udd72\n\n#ek\u015fis\u00f6zl\u00fck",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmmaYL9sMjk/",
                    "like_count": 7160,
                    "comments_count": 94,
                    "id": "17963757182130268"
                },
                {
                    "caption": "ev yap\u0131m\u0131 tad\u0131 ger\u00e7ekten bir ba\u015fka.\ud83d\ude43\n\n#ek\u015fis\u00f6zl\u00fck",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmljccxsfCv/",
                    "like_count": 8727,
                    "comments_count": 84,
                    "id": "17863202315840066"
                },
                {
                    "caption": "sizce nedir? \n\n#ek\u015fis\u00f6zl\u00fck",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmj_4eXsuwa/",
                    "like_count": 16477,
                    "comments_count": 152,
                    "id": "17956021304486791"
                },
                {
                    "caption": "\"buzdolab\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131p bir s\u00fcre izleyip kapatmak. sanki ba\u015fka bir d\u00fcnyaya a\u00e7\u0131l\u0131yor o kap\u0131...\"\n\n#ek\u015fis\u00f6zl\u00fck",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmix4D3Ma5b/",
                    "like_count": 7083,
                    "comments_count": 52,
                    "id": "17991592273645164"
                },
                {
                    "caption": "hadi yorumlara.\ud83d\ude0e\n\n#ek\u015fis\u00f6zl\u00fck",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmhbFqhM0Qh/",
                    "like_count": 1391,
                    "comments_count": 682,
                    "id": "17969263157071628"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUlE4Q0w3d1IzZAzJHUWYzWjJUTUFWTXZARX3FHZADdmRW1rRjVsMVJ1bzZAvQy1kMFNXOHVJLU1ubmtEN1dZAUUd6NURtWl9hNW5tUDJqRlRnZAlhNLWFVamp3"
                }
            }
        },
        "id": "17841401021170875"
    },
    {
        "username": "aygunestendahaguzel",
        "name": "Ayg\u00fcne\u015ften Dahag\u00fczel",
        "website": "https://ty.gl/sw2h3cfjqs",
        "biography": "Buras\u0131 size iyi gelecek \ud83c\udf19\nReklam & \u0130\u015f birlikleri i\u00e7in \ud83d\udce9 : @goygoynetworkinfo",
        "followers_count": 1958667,
        "follows_count": 41,
        "media_count": 9698,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/42562323_254641341904115_4473311350495379456_n.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=n9tQthh9AiAAX9TzygF&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfAqdUd3D_8UJUOgohetEsmwWU80yagFmXxxEwqRO6xqyg&oe=63BA2B84",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "Manita s\u0131nav\u0131 AHAKXND\u015eCMC\u015eC (kayd\u0131r)",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CnAbP4JN2kx/",
                    "like_count": 1026,
                    "comments_count": 8,
                    "id": "18006251638550715"
                },
                {
                    "caption": "Some kiskan\u00e7 manita problems",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CnAXOXbD7WH/",
                    "like_count": 689,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "17969708191900749"
                },
                {
                    "caption": "Acil olmasa \u00e7a\u011f\u0131rmazd\u0131m be yavrum",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CnASX-Gtrhs/",
                    "like_count": 2022,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "17937818501451625"
                },
                {
                    "caption": "Tad\u0131 nas\u0131l anlatsana",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CnAK-T3Dq1i/",
                    "like_count": 1300,
                    "comments_count": 10,
                    "id": "18263418967115361"
                },
                {
                    "caption": "Bu bana biraz abart\u0131 geldi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CnAIYbsN-T_/",
                    "like_count": 3681,
                    "comments_count": 32,
                    "id": "17974206970844909"
                },
                {
                    "caption": "\u00c7ok do\u011fru tespit ahskdmd\u015fdmd\u015f(kayd\u0131r)",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm__hSnNK7R/",
                    "like_count": 3494,
                    "comments_count": 3,
                    "id": "17913033188672722"
                },
                {
                    "caption": "\u015fu \u00fcr\u00fcn sadece 30\u20ba desem L\u0130NK B\u0130O\u2019da sizler i\u00e7in buldum \u2026 #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm_7HRMNfJn/",
                    "like_count": 758,
                    "comments_count": 15,
                    "id": "17947379567451201"
                },
                {
                    "caption": "Bizimki de yan mahalleden gelmeye \u00fc\u015fensin",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm_4R6CjpZ2/",
                    "like_count": 4892,
                    "comments_count": 31,
                    "id": "18001838716561641"
                },
                {
                    "caption": "Her arkada\u015f da mac konu\u015fma",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm_03aNNvcD/",
                    "like_count": 4602,
                    "comments_count": 3,
                    "id": "18002155429561288"
                },
                {
                    "caption": "\u00c7\u0131kam\u0131yorum \u015fu k\u0131s\u0131mdan HSS\u015eASIHAHAAHAH",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm_vdtrjGRb/",
                    "like_count": 6657,
                    "comments_count": 82,
                    "id": "17993321989718973"
                },
                {
                    "caption": "etiketleee",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm_dP4ojxJc/",
                    "like_count": 3078,
                    "comments_count": 14,
                    "id": "17980958035868838"
                },
                {
                    "caption": "Benim max arkada\u015f ortam\u0131 ya HAHDLSLSJ",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm_Ud5rDZl9/",
                    "like_count": 4186,
                    "comments_count": 25,
                    "id": "17990256061619940"
                },
                {
                    "caption": "tam olarak b\u00f6yle valla",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm_L_gQtR2A/",
                    "like_count": 9858,
                    "comments_count": 39,
                    "id": "17886007838772469"
                },
                {
                    "caption": "G\u00f6zlerinin ertesinde do\u011fru yoldan sapmak",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm98MYeNxjO/",
                    "like_count": 2662,
                    "comments_count": 6,
                    "id": "17978319532786689"
                },
                {
                    "caption": "Ne g\u00fczel erkeklerin tribi bi \u00f6p\u00fcc\u00fckle ge\u00e7iyo",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm945mDjURG/",
                    "like_count": 4245,
                    "comments_count": 15,
                    "id": "17959143173264030"
                },
                {
                    "caption": "G\u00fczel g\u00fcl\u00fc\u015fl\u00fcn\u00fc etiketle",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm9wELgNCfV/",
                    "like_count": 6165,
                    "comments_count": 29,
                    "id": "18264782050113679"
                },
                {
                    "caption": "Bi sokak ortas\u0131nda...",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm9sSDojuQy/",
                    "like_count": 2502,
                    "comments_count": 8,
                    "id": "17977522756795440"
                },
                {
                    "caption": "Nasip olsunnnnn",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm9mJkbjzla/",
                    "like_count": 5512,
                    "comments_count": 37,
                    "id": "17962350263280025"
                },
                {
                    "caption": "Nasip olur \u015fu al\u0131\u015fveri\u015f <3",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm9eyHXjVc0/",
                    "like_count": 4393,
                    "comments_count": 13,
                    "id": "17987147293693156"
                },
                {
                    "caption": "Daha samimi \ud83e\udd7a",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm9cgikDchw/",
                    "like_count": 3760,
                    "comments_count": 20,
                    "id": "17988195430694297"
                },
                {
                    "caption": "Bu k\u0131z sever mi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm9Yg93t5gF/",
                    "like_count": 10085,
                    "comments_count": 41,
                    "id": "18065794759354046"
                },
                {
                    "caption": "A\u015fk iyile\u015ftirir...",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm9WtaYDjop/",
                    "like_count": 5535,
                    "comments_count": 39,
                    "id": "17957034179133763"
                },
                {
                    "caption": "Nas\u0131l ya",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm9JovXtm-3/",
                    "like_count": 3587,
                    "comments_count": 22,
                    "id": "17967588946949909"
                },
                {
                    "caption": "17 ya\u015f\u0131nda bir \u00e7ift g\u00f6zd\u00fc beni mahveden",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm9Dn06t9_X/",
                    "like_count": 1536,
                    "comments_count": 11,
                    "id": "17914198829599251"
                },
                {
                    "caption": ":((",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm88epSNkwC/",
                    "like_count": 4491,
                    "comments_count": 15,
                    "id": "17948987555415675"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUm5vNUNkX1JoTWJ6QXkxQlRtdEV6M1BocDhZAVXg2eVdmMDhtTHhLX0VrSFQ0SHBCSDJyaXI4TlhfTDBSV1UzcG42VUhUVHlVLUxOendkWFFJbWtYRXN3"
                }
            }
        },
        "id": "17841400649463278"
    },
    {
        "username": "miracagri",
        "name": "Mirac\u0327 C\u0327ag\u0306r\u0131 Aktas\u0327",
        "website": "https://bit.ly/3XNu5VE",
        "biography": "Senden Bir Tane Daha Yok sipari\u015f \ud83d\udc47",
        "followers_count": 1222037,
        "follows_count": 81,
        "media_count": 7899,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/306063447_193768536421074_4376123413312594965_n.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=L3xIiviv0dgAX8tSa02&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfBJ1UtAT0QUlB26o9KSyqaduuRcHsiaa-_4V2pskeUP4g&oe=63BA194A",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "Umut ruhun g\u0131das\u0131d\u0131r, \nruhunu beslemekten asla vazge\u00e7me. \n\u2022\nKendi de\u011ferini bilenlerin, yaln\u0131zl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve yarat\u0131c\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 kucaklayanlar\u0131n kitab\u0131 Senden Bir Tane Daha Yok kitab\u0131n\u0131\nbug\u00fcn bir D&R ma\u011fazas\u0131na u\u011fray\u0131p almay\u0131 unutmay\u0131n. \ndr.com.tr veya bkmkitap.com adreslerinden de sipari\u015f verebilirsiniz. Bu kitap bir g\u00fcne\u015f gibi i\u00e7inizi \u0131s\u0131tacak. \ud83c\udf1e\nmiracagri miracagri\n#sendenbirtanedahayok",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm_MNRSNY-l/",
                    "like_count": 3374,
                    "comments_count": 27,
                    "id": "18191123296244118"
                },
                {
                    "caption": "Senin iyi niyetli olarak g\u00f6z yumduklar\u0131n, \ng\u00fcn gelir tepene \u00e7\u0131kar. \n\u2022\nSenden Bir Tane Daha Yok kitab\u0131n\u0131 bug\u00fcn bir D&R ma\u011fazas\u0131na u\u011fray\u0131p almay\u0131 unutmay\u0131n. Ayn\u0131 zamanda dr.com.tr veya bkmkitap.com adreslerinden de sipari\u015f verebilirsin. \n\u2022\nBu kitap yolunuza \u0131\u015f\u0131k olacak. \u2728\n#sendenbirtanedahayok",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm8UZ0JLAbr/",
                    "like_count": 13956,
                    "comments_count": 258,
                    "id": "18005716582528325"
                },
                {
                    "caption": "Mucizeler sana sen onlara inand\u0131\u011f\u0131n kadar yak\u0131n. \u2728\n\u2022\nSenden Bir Tane Daha Yok kitab\u0131n\u0131 bug\u00fcn bir D&R ma\u011fazas\u0131na u\u011fray\u0131p almay\u0131 unutmay\u0131n. \n\u2022\nbkmkitap.com veya dr.com.tr adreslerinden de sipari\u015f verebilirsiniz.\n\u2022\nBu kitap yolunuza \u0131\u015f\u0131k olacak. \u2728\ud83c\udf1e\n#sendenbirtanedahayok",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm58ABoNcn0/",
                    "like_count": 5715,
                    "comments_count": 42,
                    "id": "17860949141825629"
                },
                {
                    "caption": "\u00dcz\u00fclerek s\u00f6yl\u00fcyorum ki bu kitab\u0131m\u0131n da korsan\u0131 \u00e7\u0131km\u0131\u015f ve her yerde sat\u0131l\u0131yor. Gelen foto\u011fraflar\u0131n \u00e7o\u011fu korsan kitap. Bilin\u00e7sizce ve haberiniz olmadan ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z kitaplar sahte yani korsan kitap. L\u00fctfen kitap al\u0131rken dikkat edin. Sokakta sergi a\u00e7an korsan kitap sat\u0131c\u0131lar\u0131ndan kesinlikle kitap almay\u0131n. Korsanla orijinal aras\u0131ndaki fark\u0131 foto\u011frafta da g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz gibi belirttim. Korsan kitab\u0131n sa\u011f \u00fcst ve alt k\u00f6\u015feleri sivridir.\nOrijinal kitab\u0131m\u0131n ise sa\u011f \u00fcst ve alt k\u00f6\u015feleri ovaldir. \nVe ayr\u0131ca orijinal kitab\u0131m\u0131n en arka sayfas\u0131n\u0131 a\u00e7t\u0131\u011f\u0131n\u0131zda kitaplar\u0131m\u0131n g\u00f6rsellerini g\u00f6r\u00fcrs\u00fcn\u00fcz. Korsan kitapta ise en son sayfas\u0131 yani arkas\u0131 beyazd\u0131r. \n\nKorsan kitap almay\u0131n.\nKorsan kitap emek h\u0131rs\u0131zl\u0131\u011f\u0131d\u0131r!",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm4TqSqteVX/",
                    "like_count": 5175,
                    "comments_count": 94,
                    "id": "18334698625010758"
                },
                {
                    "caption": "2022\u2019nin son foto\u011fraf\u0131 olsun bu da. \u2728\n\nG\u00fcld\u00fck, e\u011flendik, zorland\u0131k, h\u0131rpaland\u0131k, a\u011flad\u0131k. Ya\u015fanabilecek ne kadar duygu varsa ya\u015fad\u0131k. Zaten ya\u015famal\u0131yd\u0131k. \u00c7\u00fcnk\u00fc hayattayd\u0131k. Hayattaysan\u0131z ya\u015fam\u0131n i\u00e7inde kal\u0131p her \u015feye ra\u011fmen m\u00fccadele etmeye devam etmek zorundas\u0131n\u0131z. Bu ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m bir y\u0131lda ya\u015famam\u0131 isteyen, beni ya\u015fam\u0131n i\u00e7inde tutan ve iyisiyle k\u00f6t\u00fcs\u00fcyle bana verdi\u011fi her \u015fey i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim Allah\u2019\u0131m. Yine arkamda b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131m \u015fu bir y\u0131l i\u00e7inde kitaplar\u0131m\u0131 okuyan, imza g\u00fcnlerime gelen ve ayn\u0131 zamanda beni takip eden ve yan\u0131mda olan sizlere de \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyorum. \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nBir te\u015fekk\u00fcr de kendime etmek istiyorum. \nHer \u015feye ra\u011fmen pes etmedin. \nM\u00fccadeleni hep s\u00fcrd\u00fcrd\u00fcn ve buna devam ediyorsun. Bazen d\u00fc\u015ft\u00fcn ama yerde kalmay\u0131 hi\u00e7bir zaman tercih etmedin. Aya\u011fa kalkmay\u0131 bir \u015fekilde bildin. \u270c\ud83c\udffb\n\nHepinize sevdiklerinizle sa\u011fl\u0131kl\u0131, huzurlu, mutlu, umutlu ve bereketli bir y\u0131l diliyorum. \n2023 y\u0131l\u0131 getirebilece\u011fi b\u00fct\u00fcn g\u00fczellikleri getirsin size. \nMutlu y\u0131llar. \ud83c\udf84\u2728\ud83c\udf1e\n#2023",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm1thV8t8ek/",
                    "like_count": 8678,
                    "comments_count": 102,
                    "id": "18322357468064023"
                },
                {
                    "caption": "Elmas\u0131 \u00f6zel, insan\u0131 g\u00fczel Amasya, 29 Ocak Pazar g\u00fcn\u00fc saat 14:00\u2019da AmasyaPark Avm\u2019de kavu\u015fal\u0131m m\u0131? \ud83d\ude0d\nAmasya\u2019da olan herkesi bekliyorum, \u00e7\u0131k\u0131n gelin, g\u00fczel ve e\u011flenceli bir g\u00fcn ge\u00e7irelim. \u2728",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm1b78BuIAz/",
                    "like_count": 6363,
                    "comments_count": 57,
                    "id": "18197313862228413"
                },
                {
                    "caption": "Ba\u015fkalar\u0131n\u0131n hayat\u0131nda fig\u00fcran olmak yerine, kendi hayat\u0131n\u0131z\u0131n mimar\u0131 olun. \n\u2022\nSenden Bir Tane Daha Yok kitab\u0131n\u0131 bug\u00fcn bir D&R ma\u011fazas\u0131na u\u011fray\u0131p almay\u0131 unutmay\u0131n. \u2728\ndr.com.tr veya bkmkitap.com adreslerinden de sipari\u015f verebilirsiniz. \n\u2022\nBu kitap kendini anlamak isteyenlere, karars\u0131z kalanlara, kendi hayat\u0131ndan \u015f\u00fcphe duyanlara ve pi\u015fmanl\u0131klarla bir \u00f6m\u00fcr s\u00fcrenlere iyi bir rehber olacak, yol g\u00f6sterecek. \ud83c\udf1f\n#sendenbirtanedahayok",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmyTnBgNqRc/",
                    "like_count": 6976,
                    "comments_count": 80,
                    "id": "18027460006451545"
                },
                {
                    "caption": "Kimseyle kendini k\u0131yaslama. \nSenin zaman\u0131n ve enerjin farkl\u0131. \u2728\n\u2022\nSenden Bir Tane Daha Yok kitab\u0131n\u0131 bug\u00fcn bir D&R ma\u011fazas\u0131na u\u011fray\u0131p almay\u0131 unutmay\u0131n.\n\u2022\nbkmkitap.com veya dr.com.tr adreslerinden de sipari\u015f verebilirsiniz. \n\u2022\nBu kitap bir g\u00fcne\u015f gibi i\u00e7inizi \u0131s\u0131tacak. \ud83c\udf1e\n#sendenbirtanedahayok",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmvrG8gNO1O/",
                    "like_count": 8308,
                    "comments_count": 65,
                    "id": "17947802048388038"
                },
                {
                    "caption": "\u00c7\u00fcnk\u00fc bizden bir tane daha yoktu ve hayat bize sunulmu\u015f bir arma\u011fand\u0131.\u2728\n\u2022\nSenden Bir Tane Daha Yok kitab\u0131n\u0131 bug\u00fcn bir D&R ma\u011fazas\u0131na u\u011fray\u0131p almay\u0131 unutmay\u0131n.\nAyn\u0131 zamanda bkmkitap.com ve dr.com.tr adreslerinden de sipari\u015f verebilirsiniz. \ud83c\udf1e\nBu kitap size \u0131\u015f\u0131k olacak. \u2728\n#sendenbirtanedahayok",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmtCEnttCLw/",
                    "like_count": 6353,
                    "comments_count": 78,
                    "id": "17978685034747516"
                },
                {
                    "caption": "Senin de bir kalbin oldu\u011funu, k\u0131r\u0131labilece\u011fini, yorulabilece\u011fini herkes bilmeli. Bilmeli ki kimse sana y\u00fcklenmemeli. \ud83d\udd90\ud83c\udffb\n\u2022\nSenden Bir Tane Daha Yok kitab\u0131n\u0131 bug\u00fcn bir D&R ma\u011fazas\u0131na u\u011frayarak almay\u0131 unutmay\u0131n. Ayn\u0131 zamanda dr.com.tr veya bkmkitap.com adreslerinden de sipari\u015f verebilirsiniz. \nBu kitap yolunuza \u0131\u015f\u0131k olacak. \u2728\ud83c\udf1e\n#sendenbirtanedahayok",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmqehScturI/",
                    "like_count": 8341,
                    "comments_count": 87,
                    "id": "18337905538031478"
                },
                {
                    "caption": "Kah\u0131r g\u00f6llerinde k\u00fcrek \u00e7ekmeyi b\u0131rak, \nmucizeler okyanusuna yelken a\u00e7. \u2728\n\u2022\nSenden Bir Tane Daha Yok kitab\u0131n\u0131 bug\u00fcn bir D&R ma\u011fazas\u0131na u\u011fray\u0131p almay\u0131 unutmay\u0131n.\nAyn\u0131 zamanda bkmkitap.com veya dr.com.tr adreslerinden de sipari\u015f verebilirsiniz. \ud83c\udf1e\nBu kitap yolunuza \u0131\u015f\u0131k olacak. \u2728\n#sendenbirtanedahayok",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cmnu3GDO4_y/",
                    "like_count": 9258,
                    "comments_count": 147,
                    "id": "18030860950429650"
                },
                {
                    "caption": "Hayat\u0131n\u0131z\u0131n her saniyesinin de\u011ferini bilin ve \u015f\u00fckredin. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\u2022\nSenden Bir Tane Daha Yok kitab\u0131n\u0131 bug\u00fcn bir D&R ma\u011fazas\u0131na u\u011fray\u0131p almay\u0131 unutmay\u0131n. Ayn\u0131 zamanda bkmkitap.com veya dr.com.tr adreslerinden de sipari\u015f verebilirsiniz.\nBu kitap yolunuza \u0131\u015f\u0131k olacak. \ud83c\udf1e\u2728\n#sendenbirtanedahayok",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmlV1mZtX0I/",
                    "like_count": 6549,
                    "comments_count": 56,
                    "id": "17934505520561138"
                },
                {
                    "caption": "Unutma ki, bir f\u0131rt\u0131naya denk gelmemi\u015f ne bir gemi, ne de bir kaptan kendini ispat edebilmi\u015f say\u0131l\u0131r. \n\u2022\nSenden Bir Tane Daha Yok kitab\u0131n\u0131 bug\u00fcn bir D&R ma\u011fazas\u0131na u\u011fray\u0131p almay\u0131 unutmay\u0131n. \ud83c\udf1e\nAyn\u0131 zamanda dr.com.tr veya bkmkitap.com adreslerinden de sipari\u015f verebilirsiniz. \u2728\nBu kitap yolunuza \u0131\u015f\u0131k olacak. \u2728\n#sendenbirtanedahayok",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmiyJFQtGnf/",
                    "like_count": 12755,
                    "comments_count": 102,
                    "id": "17870325761778721"
                },
                {
                    "caption": "Benim benden ba\u015fka kimsem yok. \ud83d\udd90\ud83c\udffb\n\u2022\nSenden Bir Tane Daha Yok kitab\u0131n\u0131 bir D&R ma\u011fazas\u0131na u\u011fray\u0131p alabilirsiniz. Ayn\u0131 zamanda bkmkitap.com veya dr.com.tr adreslerinden de sipari\u015f verebilirsiniz. \ud83c\udf1e\nBu kitap yolunuza \u0131\u015f\u0131k olacak. \u2728\n#sendenbirtanedahayok",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmetpE8s4ia/",
                    "like_count": 20260,
                    "comments_count": 245,
                    "id": "17907387032686434"
                },
                {
                    "caption": "\u0130htiyac\u0131n olan sevgiyi kimsenin ayaklar\u0131n\u0131n alt\u0131na serme. O senin hakk\u0131n, sana ait. \u2728\n\u2022\nSenden Bir Tane Daha Yok kitab\u0131n\u0131 bug\u00fcn bir D&R ma\u011fazas\u0131na u\u011fray\u0131p almay\u0131 unutmay\u0131n. \ndr.com.tr veya bkmkitap.com adreslerinden de sipari\u015f verebilirsiniz. \u2728\nBu kitap yolunuza \u0131\u015f\u0131k olacak. \ud83c\udf1e\n#sendenbirtanedahayok",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmbIKsYt7OG/",
                    "like_count": 9801,
                    "comments_count": 81,
                    "id": "17984000791773925"
                },
                {
                    "caption": "Stres hastal\u0131\u011f\u0131 \u00e7a\u011f\u0131r\u0131r, \nhastal\u0131k da \u00f6mr\u00fc k\u0131salt\u0131r.\nYol ver gitsin. \ud83d\udd90\ud83c\udffb\n\u2022\nSenden Bir Tane Daha Yok kitab\u0131n\u0131 bug\u00fcn bir D&R ma\u011fazas\u0131na u\u011fray\u0131p almay\u0131 unutmay\u0131n.\ud83c\udf1e\ndr.com.tr veya bkmkitap.com adreslerinden de sipari\u015f verebilirsiniz. Bu kitap yolunuza \u0131\u015f\u0131k olacak. \u2728\n#sendenbirtanedahayok",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmV0Jl0pobG/",
                    "like_count": 18888,
                    "comments_count": 206,
                    "id": "18169452181253407"
                },
                {
                    "caption": "Sivas sonunda kavu\u015fuyoruz! \ud83d\ude0d\n15 Ocak Pazar g\u00fcn\u00fc, saat 14:00\u2019da, \u0130vapark Avm\u2019de imza g\u00fcn\u00fcm\u00fcz olacak. Hepinizi bekliyorum. \ud83d\ude0d\ud83c\udf1e",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmTKDkNMdBI/",
                    "like_count": 7401,
                    "comments_count": 129,
                    "id": "18228040765080555"
                },
                {
                    "caption": "Her zaman \u00e7ok severim eskilerin yan\u0131na sokulup onlarla dertle\u015fmeyi, onlar\u0131 dinlemeyi, onlarla \u015fakala\u015fmay\u0131 ve onlar\u0131 anlamaya \u00e7al\u0131\u015fmay\u0131. Bu ak\u015fam da eni\u015ftemin annesinin yan\u0131na sokuldum ve s\u0131cac\u0131k soban\u0131n yan\u0131nda biraz sohbet ettik. Bana ilk c\u00fcmlesi evlen art\u0131k oldu. \ud83d\ude05 Ben de hay\u0131rl\u0131s\u0131 diye ge\u00e7i\u015ftirdim onu ama g\u00f6z\u00fc \u00fcst\u00fcmde. \ud83d\ude05\n\nNe varsa eskilerde var. Onlar\u0131 unutmay\u0131n. \nVakit ay\u0131r\u0131n. Anlay\u0131n, dinleyin, hissedin.\nBununla mutlu oluyorlar. \ud83d\udc9c",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmR2A6DNOky/",
                    "like_count": 22767,
                    "comments_count": 219,
                    "id": "17983174909677926"
                },
                {
                    "caption": "Antalya\u2019da olanlar Terracity Avm D&R ma\u011fazas\u0131 ve Markantalya Avm D&R ma\u011fazas\u0131ndan imzal\u0131 bir \u015fekilde Senden Bir Tane Daha Yok kitab\u0131n\u0131 alabilir. \ud83c\udf1e",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmRMLRJIjU2/",
                    "like_count": 4841,
                    "comments_count": 63,
                    "id": "17857598417855965"
                },
                {
                    "caption": "Bazen b\u0131rakmal\u0131.\nB\u0131rakmal\u0131 ve baz\u0131 mucizelerin bize b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131m\u0131z zaman gelecek olmas\u0131n\u0131n fark\u0131na varmal\u0131. \u2728\n\u2022\nSenden Bir Tane Yok kitab\u0131n\u0131 bug\u00fcn bir D&R ma\u011fazas\u0131na u\u011fray\u0131p almay\u0131 unutmay\u0131n. \ud83c\udf1e\nAyn\u0131 zamanda dr.com.tr veya bkmkitap.com adreslerinden de sipari\u015f verebilirsiniz. \u2728\n#sendenbirtanedahayok",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmQyzLxIXgJ/",
                    "like_count": 12114,
                    "comments_count": 99,
                    "id": "17951042231363928"
                },
                {
                    "caption": "Azerbaycan, biz geliyoruz! \ud83c\udde6\ud83c\uddff\ud83c\udf1e\nNihayet Azerbaycan Bak\u00fc\u2019de yapaca\u011f\u0131m\u0131z imza g\u00fcn\u00fc tarihi netle\u015fti. \ud83e\udef6\ud83c\udffb 8 Ocak Pazar g\u00fcn\u00fc, saat 14:00\u2019da, Park Akademiya Libraff ma\u011fazas\u0131nda yapaca\u011f\u0131m\u0131z imza g\u00fcn\u00fcne herkesi bekliyorum. \ud83c\udf1e\nDetayl\u0131 bilgi almak i\u00e7in libraff.az \u2728\n\n8 Ocak Pazar g\u00fcn\u00fc birlikteyiz! \ud83c\udde6\ud83c\uddff\ud83d\udc9c",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmMeaV2AdY1/",
                    "like_count": 10572,
                    "comments_count": 244,
                    "id": "18167277430262786"
                },
                {
                    "caption": "\u0130nsan unutur ama her zaman Allah\u2019\u0131n dedi\u011fi olur. \n\u2022\nSenden Bir Tane Daha Yok kitab\u0131n\u0131 bug\u00fcn bir D&R ma\u011fazas\u0131na u\u011fray\u0131p almay\u0131 unutmay\u0131n. \nAyn\u0131 zamanda dr.com.tr veya bkmkitap.com adreslerinden de sipari\u015f verebilirsiniz. \nBu kitap yolunuza \u0131\u015f\u0131k olacak. \ud83c\udf1e\u2728\n#sendenbirtanedahayok",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmLembfJnR_/",
                    "like_count": 19313,
                    "comments_count": 299,
                    "id": "17982483595748488"
                },
                {
                    "caption": "Siz hi\u00e7bir ortam\u0131n, hi\u00e7bir insan\u0131n ve hi\u00e7bir hayat\u0131n k\u0131r\u0131k cam\u0131 de\u011filsiniz. Hi\u00e7 kimsenin sizin hakk\u0131n\u0131zda b\u00f6yle d\u00fc\u015f\u00fcnmesine de izin veremezsiniz.\n\u2022\nSenden Bir Tane Daha Yok kitab\u0131n\u0131 bir D&R ma\u011fazas\u0131na u\u011fray\u0131p alabilirsiniz.\ndr.com.tr veya bkmkitap.com adreslerinden de sipari\u015f verebilirsiniz. \ud83c\udf1e\nBu kitap yolunuza \u0131\u015f\u0131k olacak.\u2728\n#sendenbirtanedahayok",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmI5TCqNtYR/",
                    "like_count": 7437,
                    "comments_count": 84,
                    "id": "18257084737188746"
                },
                {
                    "caption": "Senden Bir Tane Daha Yok kitab\u0131m\u0131z \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 ilk haftadan D&R \u00e7ok satanlara girdi. Ayn\u0131 zamanda kitap satan her yerde \u015fu an inan\u0131lmaz ilgi g\u00f6r\u00fcyor. G\u00f6sterdi\u011finiz yo\u011fun ilgiden dolay\u0131 hepinize \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyorum. \nDeste\u011finizi hissetmek g\u00fczel \u015fey. \u2728\nYolunuza \u0131\u015f\u0131k tutacak bir kitap ar\u0131yorsan\u0131z bir D&R ma\u011fazas\u0131na gidip Senden Bir Tane Daha Yok kitab\u0131n\u0131 alabilirsiniz. \u2728\ud83c\udf1e\n#sendenbirtanedahayok",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmHK8CnNd7e/",
                    "like_count": 7032,
                    "comments_count": 81,
                    "id": "17996085067549056"
                },
                {
                    "caption": "Peki siz buna kat\u0131l\u0131yor musunuz? \n\u2022\nSenden Bir Tane Daha Yok kitab\u0131n\u0131 bug\u00fcn bir D&R ma\u011fazas\u0131na u\u011fray\u0131p alabilirsiniz. Ayn\u0131 zamanda dr.com.tr veya bkmkitap.com adreslerimden de sipari\u015f verebilirsiniz. \ud83c\udf1e\nBu kitap yolunuza \u0131\u015f\u0131k olacak. \u2728\n#sendenbirtanedahayok",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmEHjtxNIcb/",
                    "like_count": 9606,
                    "comments_count": 132,
                    "id": "17854950989865172"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUktTYmJPVnhJNFBibU9oemtqTWVFY0l1ZATQyc2pDM3JUa3E4WDFKUF9iS1Y0WGpuR2VucmtSSWpVdXluWVVKSEkzZAHZAER2ZAkYkZAKcVE5SnRqVUZAZAMUR3"
                }
            }
        },
        "id": "17841400085838732"
    },
    {
        "username": "firatalbayram",
        "name": "F\u0131rat Albayram",
        "website": "https://www.youtube.com/noluyoyaa",
        "biography": "\ud83d\udcc8 firatalbayram@socialand.com.tr",
        "followers_count": 1146208,
        "follows_count": 1100,
        "media_count": 392,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/318973270_221993650180717_4436234363685859070_n.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=LfcAe2MAbE0AX8GqbqR&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfCkDo_mb2NU2bBFJwwl-DuY7pvTMwCinX8Ukl1s29OnRQ&oe=63BAC80D",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "Bug\u00fcn benim can\u0131m\u0131n do\u011fum g\u00fcn\u00fc \u2764\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm9G6pLIcy6/",
                    "like_count": 211618,
                    "comments_count": 668,
                    "id": "17947122176447446"
                },
                {
                    "caption": "2023 de ba\u015flay\u0131p 2030 da anca bitecek anime serileri \u00f6nerilerim, siz de yorumlara favorilerinizi yazabilirsiniz. #bitmekbilmez #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmotX0NIGJp/",
                    "like_count": 34145,
                    "comments_count": 198,
                    "id": "17975325334817931"
                },
                {
                    "caption": "Bug\u00fcn de Ceyda\u2019n\u0131n sadece 3 cm z\u0131playabildi\u011fini \u00f6\u011frendik",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmd-dW4oTug/",
                    "like_count": 199348,
                    "comments_count": 285,
                    "id": "17974216531930210"
                },
                {
                    "caption": "Yunis\u2019in k\u00f6y\u00fcnde y\u0131ll\u0131k oksijen al\u0131nd\u0131",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmbvZE_IniK/",
                    "like_count": 215117,
                    "comments_count": 566,
                    "id": "17917885433648590"
                },
                {
                    "caption": "Arada ba\u015far\u0131l\u0131 olmu\u015f yapay zeka \ud83d\udc4d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cl-8S4VoS6a/",
                    "like_count": 182102,
                    "comments_count": 825,
                    "id": "17949177653356149"
                },
                {
                    "caption": "\u00c7ok mutlu olduk. Herkese \u00e7ok te\u015fekk\u00fcrler 48. Alt\u0131n kelebek en iyi influencer/ youtuber \u00f6d\u00fcl\u00fc bu sene bize uygun g\u00f6r\u00fclm\u00fc\u015f. Bu \u00f6d\u00fcl\u00fc Canc\u0131klara adam\u0131yorum at\u0131yorum efenim \ud83d\ude02",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClwjMa_Ii4J/",
                    "like_count": 522534,
                    "comments_count": 1678,
                    "id": "18062325265356732"
                },
                {
                    "caption": "\u00c7irkenaz Frozen\u0131 sevince babas\u0131 yap\u0131m\u0131 sat\u0131n alm\u0131\u015f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Ck0qo-Yopyl/",
                    "like_count": 155544,
                    "comments_count": 697,
                    "id": "17960954702094949"
                },
                {
                    "caption": "Ceyda ile yeteneklerimizi sergiledi\u011fimiz Max ileri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm projesinde onaranlarkulubu ile max \u00e7ubuklar\u0131ndan yap\u0131lm\u0131\u015f bir eser kar\u015f\u0131n\u0131za \u00e7\u0131kabilir. Eseri bulanlar alt\u0131ndaki QR kod ile web sitesini ziyaret etmeyi unutmay\u0131n! algidaturkiye #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CjqU_n8Iul5/",
                    "like_count": 49815,
                    "comments_count": 113,
                    "id": "17967116656811421"
                },
                {
                    "caption": "Selin Kolonya\u2019n\u0131n yeni kokular\u0131ndan Buz ferahl\u0131\u011f\u0131 \u00e7ok iyi. G\u00fcn boyu ferahlat\u0131yor \ud83e\uddca. #birnefesteiyihisset \nselinkolonya #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CjDiCKhoq_0/",
                    "like_count": 47224,
                    "comments_count": 233,
                    "id": "17922022592492133"
                },
                {
                    "caption": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ch7wb6boE7s/",
                    "like_count": 287029,
                    "comments_count": 921,
                    "id": "17881623902711089"
                },
                {
                    "caption": "Lukadis d\u00fcnyan\u0131n en \u015fansl\u0131 adam\u0131 \ud83e\udd18",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ChfLsWCIRS-/",
                    "like_count": 352065,
                    "comments_count": 1151,
                    "id": "17954120276008250"
                },
                {
                    "caption": "Powerbank arayanlar i\u00e7in \u00e7ok \u015f\u0131k bir tercih \ud83d\udc4d\nduracellturkiye trendyolcom #\u0130\u015eB\u0130RL\u0130\u011e\u0130",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ChXCfSsoZGZ/",
                    "like_count": 56383,
                    "comments_count": 329,
                    "id": "17947320779155050"
                },
                {
                    "caption": "Benim r\u00fcyalar\u0131n sa\u00e7mal\u0131k seviyesi ahsjsndh",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ChSkXHvoI7g/",
                    "like_count": 279492,
                    "comments_count": 1089,
                    "id": "17859174524788809"
                },
                {
                    "caption": "Lookadis :)",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ChKy9Y3I7uY/",
                    "like_count": 85333,
                    "comments_count": 553,
                    "id": "18006555223456656"
                },
                {
                    "caption": "Benim BFF Tom ya \ud83d\ude02",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CgkKJP1IFTF/",
                    "like_count": 311175,
                    "comments_count": 825,
                    "id": "17928100274449637"
                },
                {
                    "caption": "Tatl\u0131l\u0131ktan patlayacaklar\u0131 etiketle \ud83d\ude02\n( k\u00f6pe\u011fin durumu iyi \ud83d\ude02)",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CgaCbxhonvC/",
                    "like_count": 52861,
                    "comments_count": 159,
                    "id": "17899524527636661"
                },
                {
                    "caption": "\u0130lk defa \nd\u00fcn gece evlilik y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcm\u00fcz\u00fc kutlad\u0131k \ud83d\ude03",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/tv/CgaAopoIUes/",
                    "like_count": 101335,
                    "comments_count": 350,
                    "id": "17940292463227690"
                },
                {
                    "caption": "Bizi bir 6 y\u0131ll\u0131k evli \u00e7ek \ud83d\udd7a\ud83d\udd7a Bu evlilik y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcm\u00fcz\u00fc unutamayaca\u011f\u0131z daha iyisi zor gelir \u00e7ok g\u00fczeldi \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #d\u00fcnyan\u0131nen\u015fansl\u0131adam\u0131",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CgWZgCsIy5n/",
                    "like_count": 304055,
                    "comments_count": 861,
                    "id": "17948359373100688"
                },
                {
                    "caption": "\u00c7ok keyifli bir ma\u00e7t\u0131 ilk seti verince biraz \u00e7\u00f6kt\u00fcm ama ald\u0131k ma\u00e7\u0131 :) Tayland da canc\u0131k \u00e7\u0131kt\u0131 deli gibi defans kasm\u0131\u015flar .",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CgAGvEkIodE/",
                    "like_count": 274859,
                    "comments_count": 246,
                    "id": "17921301290359776"
                },
                {
                    "caption": "Simetrik y\u00fcz\u00fcm",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CfzE8LloUjQ/",
                    "like_count": 49348,
                    "comments_count": 196,
                    "id": "17947142881946647"
                },
                {
                    "caption": "Lukadis My Wife & Me & Microphone",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CfWDPp_Is90/",
                    "like_count": 205327,
                    "comments_count": 579,
                    "id": "17916469907525829"
                },
                {
                    "caption": "\u015eilay\u0131 kesmi\u015f instagram \ud83d\ude02",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CfR_IuWo4uc/",
                    "like_count": 135020,
                    "comments_count": 205,
                    "id": "17928752870234534"
                },
                {
                    "caption": "Abi hi\u00e7 g\u00fczel foto\u011fraf payla\u015fm\u0131yorsun diyenlere gelsin \ud83d\udcaf",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ce1lgtLokbc/",
                    "like_count": 434880,
                    "comments_count": 2837,
                    "id": "17969346385578329"
                },
                {
                    "caption": "1 g\u00fcnl\u00fck kuzu leylig\u00fcl ve biz \u263a\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CeplLS2oJSK/",
                    "like_count": 164011,
                    "comments_count": 338,
                    "id": "17973559924580983"
                },
                {
                    "caption": "Evde yaln\u0131zs\u0131nd\u0131r ..",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CegNWntI8k4/",
                    "like_count": 86035,
                    "comments_count": 202,
                    "id": "17940117995116943"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUkZAiSnBVNC1jZAWx6VEs0MUhxYzVveGVJTnNncy12UThUa19Tb1hzMG5qRnh1UVRCbFluVFM4OUxXSHJiQkxhandoQXVkcG9QVXZAUdHFuTWpwUWZAwdEtB"
                }
            }
        },
        "id": "17841400178263144"
    },
    {
        "username": "modolunay",
        "name": "Mehmet Ozan Dolunay",
        "biography": "@meltemkaraata",
        "followers_count": 994032,
        "follows_count": 676,
        "media_count": 108,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/90877482_145199623531197_3101309096037449728_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=Jp1Kh8vxA8IAX_RMm2J&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfCAy7Byc77g_WT6WRekJYygL9iHdJiV4nTA3JUcf77A4A&oe=63BA3C14",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "Zion real estate\ud83d\udc07",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmTyd2dI6Ll/",
                    "like_count": 56410,
                    "comments_count": 393,
                    "id": "18003569941500005"
                },
                {
                    "caption": "Nite",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkQLu3noxpk/",
                    "like_count": 115088,
                    "comments_count": 846,
                    "id": "17875985651772244"
                },
                {
                    "caption": "Her \u015feyi bir arada buldu\u011fum bir t\u0131ra\u015f makinesi ke\u015ffettim. Sakal alg\u0131lama teknolojisi, kolayca ta\u015f\u0131nabilirli\u011fi ve uzun s\u00fcre dayanan \u015farj\u0131 sayesinde Grundig ProClub MGK 9030 ile t\u0131ra\u015f\u0131m beni yans\u0131tt\u0131. \n\nKendini bileyen titanyum b\u0131\u00e7aklar\u0131 ile \u00e7ok daha dayan\u0131kl\u0131, sakal yo\u011funlu\u011funu alg\u0131layarak h\u0131z\u0131n\u0131 ayarlayabilen, 9 farkl\u0131 aksesuar\u0131 ile bak\u0131m\u0131n\u0131z i\u00e7in ba\u015fka bir \u015feye ihtiya\u00e7 duymayaca\u011f\u0131n\u0131z bir t\u0131ra\u015f makinesi \ud83d\ude0e\n\nBize \u00f6zel www.arcelik.com.tr'de GRUNDIG100 kodu ile indirimi ka\u00e7\u0131rmay\u0131n. #Grundig #ProClub #T\u0131ra\u015f\u0131nSeniYans\u0131t\u0131r",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cgubh-JoHJo/",
                    "like_count": 29427,
                    "comments_count": 426,
                    "id": "17951122700054062"
                },
                {
                    "caption": "Them shades tho\ud83e\udd0c\ud83c\udffc",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CgWmIxTIk5D/",
                    "like_count": 30656,
                    "comments_count": 312,
                    "id": "17920482209399205"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udea8",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cf_tO4joDQl/",
                    "like_count": 39573,
                    "comments_count": 308,
                    "id": "18154440451300863"
                },
                {
                    "caption": "\u015eehirden denize \ud83c\udf0a\n\nGenel Yay\u0131n Y\u00f6netmeni baglankeskin \nFoto\u011fraf senolaltunphotography / ppristanbul \nModa edit\u00f6r\u00fc ilhandalaklioglu \nR\u00f6portaj salihdevrim \nSa\u00e7 Stylisti mhmtalpn \nProje oberon.comm \nProje Koordinat\u00f6r\u00fc ismailpolatt \nProd\u00fcksiyon otherside.ist \nTe\u015fekk\u00fcrler mgturkiye",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cf9NkSuo5dR/",
                    "like_count": 21741,
                    "comments_count": 249,
                    "id": "18025513741385009"
                },
                {
                    "caption": "Revive\u26f0",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ce8ftbgo3ZV/",
                    "like_count": 65045,
                    "comments_count": 548,
                    "id": "17878868528692009"
                },
                {
                    "caption": "Tam bir babas\u0131 k\u0131l\u0131kl\u0131y\u0131m ben . Daima babam\u0131n tarz\u0131ndan ilham ald\u0131m. Tarz\u0131n\u0131 ve eski an\u0131lar\u0131m\u0131z\u0131 canland\u0131rmak i\u00e7in bu babalar g\u00fcn\u00fcne \u00f6zel Boyner\u2019den babama \u00f6zel hediyeler se\u00e7mek istedim. \nBabalar g\u00fcn\u00fcn kutlu olsun babac\u0131m\ud83d\udda4 boyner #babas\u0131k\u0131l\u0131kl\u0131 #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Ce6XyYxoA8F/",
                    "like_count": 49013,
                    "comments_count": 765,
                    "id": "17936622716073520"
                },
                {
                    "caption": "Kan \u015fekeri\ud83e\ude78",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CaPqBBRI6pU/",
                    "like_count": 130302,
                    "comments_count": 1406,
                    "id": "17889475439602235"
                },
                {
                    "caption": "g\u00f6zler kapal\u0131, alg\u0131lar a\u00e7\u0131k",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CX6DH45IqY0/",
                    "like_count": 102486,
                    "comments_count": 827,
                    "id": "17911603298248517"
                },
                {
                    "caption": "Fall, literally.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CXlYLUtop3r/",
                    "like_count": 107421,
                    "comments_count": 787,
                    "id": "17958194485557602"
                },
                {
                    "caption": "PACING UP IN YOUR OWN ROUTE\n#basedistabul x lesbenjamins \n\nStarring modolunay \nCreative Direction duygubengi \nFashion Director buraksanuk \nPhotographed by zeynep_ozkanca \nFilmed by melikemugesahin \nHair by akinunalofficial \nMUA ugurkanavc\u0131 & sarakaraa \nFashion Team Asst. bernatetik \n\nProduction bicreative \nHead of Production berilodabasi \nProduction Asst. miraysincer hilalacikgoz_",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CVvZHmbIWvJ/",
                    "like_count": 98711,
                    "comments_count": 715,
                    "id": "18134448820221543"
                },
                {
                    "caption": "PACING UP IN YOUR OWN ROUTE\n#basedistabul x lesbenjamins \n\nStarring modolunay \nCreative Direction duygubengi \nPhotographed by zeynep_ozkanca \nFilmed by melikemugesahin \nFashion Director buraksanuk \nFashion Editor bernatetik \nHair by akinunalofficial \nMUA ugurkanavci & sarakaraa \nProduction bicreative \nHead of Production berilodabasi \nProduction Asst. miraysincer hilalacikgoz_",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CVkrMpRoReV/",
                    "like_count": 33049,
                    "comments_count": 496,
                    "id": "17865331820622358"
                },
                {
                    "caption": "\u2716\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CRzOYZWLyN1/",
                    "like_count": 140790,
                    "comments_count": 1582,
                    "id": "17998400089328330"
                },
                {
                    "caption": "So we kick & push & coast \ud83e\udd1c\ud83c\udffc",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CRohKCWn_LQ/",
                    "like_count": 85707,
                    "comments_count": 659,
                    "id": "18032731084305882"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CRROLbfHAhN/",
                    "like_count": 79401,
                    "comments_count": 519,
                    "id": "17892637286239936"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\uddff",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CREp4P0H1VA/",
                    "like_count": 95373,
                    "comments_count": 722,
                    "id": "17907442591882536"
                },
                {
                    "caption": "GQ Temmuz \u201821\nFoto\u011fraf: Jiyan K\u0131z\u0131lbo\u011fa \nModa Edit\u00f6r\u00fc: Hakan Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nProd\u00fcksiyon: Derya G\u00fcrsel\nYaz\u0131: Yi\u011fit Tuna\nSa\u00e7 & Makyaj: Furkan Yal\u00e7\u0131ner\nFoto\u011fraf Asistanlar\u0131: Beste Y\u0131ld\u0131ran, O\u011fuz Can \u015eanl\u0131\nModa Edit\u00f6r\u00fc Asistan\u0131: Yaren Telatar",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CQ3hU8lH4zy/",
                    "like_count": 74837,
                    "comments_count": 637,
                    "id": "18137421484172472"
                },
                {
                    "caption": "Split #biziay\u0131ran\u00e7izgi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CP5p31AH-lO/",
                    "like_count": 103333,
                    "comments_count": 786,
                    "id": "18073675114302679"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CPbHYn3nNKT/",
                    "like_count": 131681,
                    "comments_count": 1232,
                    "id": "17941941121500593"
                },
                {
                    "caption": "\ud83c\udc04\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CO5ZYKtHu4d/",
                    "like_count": 56176,
                    "comments_count": 605,
                    "id": "17855716499545252"
                },
                {
                    "caption": "#biziay\u0131ran\u00e7izgi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CNxeLkIHgZa/",
                    "like_count": 64825,
                    "comments_count": 2888,
                    "id": "18222854140032722"
                },
                {
                    "caption": "Last not least\ud83d\udca0",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CMwlLBtnTqY/",
                    "like_count": 128185,
                    "comments_count": 1484,
                    "id": "17981175220355584"
                },
                {
                    "caption": "D. #zorlupsm #digitaltiyatro",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CMeoNV9HaEt/",
                    "like_count": 131080,
                    "comments_count": 1244,
                    "id": "17877907922231361"
                },
                {
                    "caption": "18.03.21",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CMZu-mEnRDh/",
                    "like_count": 55027,
                    "comments_count": 441,
                    "id": "17897519641832813"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUnc2WVd2akdwN3ltM0dyNFdjTmlyVzhlbGE5NFdVYVgyOGlab0MzeDhYd3VTcFZAqTWJENm5Ic1pJR0N5aHlJRGZASNjNxZAHNpZAE42LV9Ld3I2eXRoaS13"
                }
            }
        },
        "id": "17841401275873293"
    },
    {
        "username": "alvinamoda",
        "name": "Alvina",
        "website": "https://www.alvinaonline.com/",
        "biography": "The official Instagram account of ALV\u0130NA.",
        "followers_count": 884766,
        "follows_count": 2,
        "media_count": 9997,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/123777860_281190793228826_2524004770336725714_n.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=5xpRPBTW1zEAX8bO02J&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfC9uWERzk6LwZ27Q0DSIQgJYm4ZGPXcPzKAzBSkby-RjQ&oe=63BB18B7",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "G\u00fcn\u00fcn ko\u015fu\u015fturmacas\u0131na e\u015flik eden s\u0131cak dokular \u2728\n\nTR\u0130KO TUN\u0130K \n\u00dcr\u00fcn Kodu: 43166 \nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/44\n\n#winter #autumnwinter #fashion #alvina #hijab #ke\u015ffet #modestfashion #newseason #ss23collection #ss22 #fw22 #alvinaonline #alvinamoda #ss23 #fw23 #winter23 #autumn",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CnAKWQVoHSd/",
                    "like_count": 78,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "17875140338767164"
                },
                {
                    "caption": "Yeni sezon tasar\u0131mlar\u0131n\u0131 ke\u015ffet \u2728\nDESENL\u0130 TR\u0130KO ETEKL\u0130 TAKIM \n\u00dcr\u00fcn Kodu: 43219\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 40/46\n\n#winter #autumnwinter #fashion #alvina #hijab #ke\u015ffet #modestfashion #newseason #ss23collection #ss22 #fw22 #alvinaonline #alvinamoda #ss23 #fw23 #winter23 #autumn",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm_WgGIBs9e/",
                    "like_count": 296,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "18004545139557879"
                },
                {
                    "caption": "Her renginde ayr\u0131 bir \u015f\u0131kl\u0131k \u2728\n\nZ\u0130NC\u0130R DETAYLI D\u00dc\u011eMEL\u0130 TUN\u0130K \n\u00dcr\u00fcn Kodu: 43314\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/46\n\n#winter #autumnwinter #fashion #alvina #hijab #ke\u015ffet #modestfashion #newseason #ss23collection #ss22 #fw22 #alvinaonline #alvinamoda #ss23 #fw23 #winter23 #autumn",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm9lnuUIEhV/",
                    "like_count": 87,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "18261059782189945"
                },
                {
                    "caption": "G\u00fcn\u00fcn ko\u015fu\u015fturmacas\u0131na e\u015flik eden s\u0131cak dokular \u2728\n\nS\u0130ML\u0130 TR\u0130KO TUN\u0130K\n\u00dcr\u00fcn Kodu:  43247\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/46\nHAK\u0130M YAKA D\u00dc\u011eMEL\u0130 KABAN \n\u00dcr\u00fcn Kodu: 90249\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/44\nALV\u0130NA \u00c7ANTA \n\u00dcr\u00fcn Kodu: 9018\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: Standart\nPA\u00c7ASI FERMUAR DETAYLI PANTOLON\n\u00dcr\u00fcn Kodu: 70438\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/44\n\n#winter #autumnwinter #fashion #alvina #hijab #ke\u015ffet #modestfashion #newseason #ss23collection #ss22 #fw22 #alvinaonline #alvinamoda #ss23 #fw23 #winter23 #autumn",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm8yGBUIrUN/",
                    "like_count": 280,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17972706736876293"
                },
                {
                    "caption": "Detaylarla b\u00fct\u00fcnle\u015fen \u015f\u0131kl\u0131k \ud83e\udd29\n\nYAKASI B\u00dcZG\u00dcL\u00dc BASKILI 2\u2032L\u0130 E\u015eOFMAN TAKIM\n\u00dcr\u00fcn Kodu: 43365\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/44\n\n#winter #autumnwinter #fashion #alvina #hijab #ke\u015ffet #modestfashion #newseason #ss23collection #ss22 #fw22 #alvinaonline #alvinamoda #ss23 #fw23 #winter23 #autumn",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm7AvrLIByZ/",
                    "like_count": 115,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "17945612918325672"
                },
                {
                    "caption": "\u0130yi bir ton s\u00fcr ton kombin, dikkat \u00e7ekici aksesuarlar ve g\u00f6z al\u0131c\u0131 bir stil \u2728\n\nPONPON DETAYLI TR\u0130KO TUN\u0130K\n\u00dcr\u00fcn Kodu: 43169\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 42/50\nALV\u0130NA SHOPPER \u00c7ANTA \n\u00dcr\u00fcn Kodu: 3030\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: Standart\nMAN\u015eETLER\u0130 EKOSE DESENL\u0130 KAP\u00dc\u015eONLU PARDES\u00dc \n\u00dcr\u00fcn Kodu: 10673\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/46\nBORU PA\u00c7A KLAS\u0130K PANTOLON \n\u00dcr\u00fcn Kodu: 70460\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/48\n\n#winter #autumnwinter #fashion #alvina #hijab #ke\u015ffet #modestfashion #newseason #ss23collection #ss22 #fw22 #alvinaonline #alvinamoda #ss23 #fw23 #winter23 #autumn",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm6NP1QoUzm/",
                    "like_count": 299,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "18341536357044778"
                },
                {
                    "caption": "\u0130lham veren gen\u00e7 stil \u2b50\ufe0f\n\nBEL\u0130 B\u00dcZG\u00dcL\u00dc EKOSE DETAYLI TUN\u0130K \n\u00dcr\u00fcn Kodu: 43273\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/46\n\n#winter #autumnwinter #fashion #alvina #hijab #ke\u015ffet #modestfashion #newseason #ss23collection #ss22 #fw22 #alvinaonline #alvinamoda #ss23 #fw23 #winter23 #autumn",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm4cAgEIc7U/",
                    "like_count": 95,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17972588047974287"
                },
                {
                    "caption": "Haftasonu Modu \u2728\n\nBA\u011eLAMA DETAYLI \u0130K\u0130 RENKL\u0130 TR\u0130KO TUN\u0130K\n\u00dcr\u00fcn Kodu: 43167\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 40/46\nGEN\u0130\u015e PA\u00c7A PANTOLON\n\u00dcr\u00fcn Kodu:  70464\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 40/48\nKAZAYA\u011eI DETAYLI KEMEL\u0130 KABAN\n\u00dcr\u00fcn Kodu:  90313\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/46\n\n#winter #autumnwinter #fashion #alvina #hijab #ke\u015ffet #modestfashion #newseason #ss23collection #ss22 #fw22 #alvinaonline #alvinamoda #ss23 #fw23 #winter23 #autumn",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm3oe1IIjVN/",
                    "like_count": 666,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "18004787137544437"
                },
                {
                    "caption": "\u00c7arp\u0131c\u0131 formal stiller...\n\n2\u2032L\u0130 PANT.TK. \n\u00dcr\u00fcn Kodu: 30307 \nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/44\n\n#winter #autumnwinter #fashion #alvina #hijab #ke\u015ffet #modestfashion #newseason #ss23collection #ss22 #fw22 #alvinaonline #alvinamoda #ss23 #fw23 #winter23 #autumn",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm13QclIipn/",
                    "like_count": 81,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17868991769787111"
                },
                {
                    "caption": "Mevsimle gelen de\u011fi\u015fime uyum sa\u011fla... \u2728\n\nBA\u011eLAMA DETAYLI KREP BLUZ \n\u00dcr\u00fcn Kodu: 43381\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/46\nD\u00dc\u011eMEL\u0130 DER\u0130 PANTOLON\n\u00dcr\u00fcn Kodu: 70480\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/46\nDER\u0130 DETAYLI KAP\u00dc\u015eONU K\u00dcRKL\u00dc KABAN \n\u00dcr\u00fcn Kodu: 90372\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 40/50\nALV\u0130NA \u00c7ANTA \n\u00dcr\u00fcn Kodu: 9018\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: Standart\n\n#winter #autumnwinter #fashion #alvina #hijab #ke\u015ffet #modestfashion #newseason #ss23collection #ss22 #fw22 #alvinaonline #alvinamoda #ss23 #fw23 #winter23 #autumn",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm1DpwGouTS/",
                    "like_count": 351,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17900411165650195"
                },
                {
                    "caption": "\u0130deal bir k\u0131\u015f g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc\u2026\u2728\n\nK\u00dcRK DETAYLI KU\u015eAKLI KABAN\n\u00dcr\u00fcn Kodu:  90375\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/46\n\n#winter #autumnwinter #fashion #alvina #hijab #ke\u015ffet #modestfashion #newseason #ss23collection #ss22 #fw22 #alvinaonline #alvinamoda #ss23 #fw23 #winter23 #autumn",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmzSZrpoNrS/",
                    "like_count": 101,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "17895468566672033"
                },
                {
                    "caption": "Ferahlat\u0131c\u0131 ve \u015f\u0131k stil kodlar\u0131 ic\u0327in ihtiyac\u0131n\u0131z olan k\u0131rm\u0131z\u0131lar, dinamik kabanlar ile \u015f\u0131k kombinlerde bulu\u015fuyor.\n\nYAKASI BA\u011eLAMA DETAYLI D\u00dc\u011eMEL\u0130 TUN\u0130K \n\u00dcr\u00fcn Kodu: 43419\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/46\nALV\u0130NA \u00c7ANTA\n\u00dcr\u00fcn Kodu: 918 \nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: Standart\nHERA PANTOLON\n\u00dcr\u00fcn Kodu: 70461 \nBeden Aral\u0131\u011f\u0131:  40/48 \nD\u00dc\u011eMEL\u0130 KU\u015eAKLI KABAN\n\u00dcr\u00fcn Kodu: 90340 \nBeden Aral\u0131\u011f\u0131:  38/46\n\n#winter #autumnwinter #fashion #alvina #hijab #ke\u015ffet #modestfashion #newseason #ss23collection #ss22 #fw22 #alvinaonline #alvinamoda #ss23 #fw23 #winter23 #autumn",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmye6pVot6f/",
                    "like_count": 376,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17969382176070768"
                },
                {
                    "caption": "K\u0131\u015f koleksiyondaki birbirinden tarz tunikleri ke\u015ffet \u2728\n\nTR\u0130KO TUN\u0130K \n\u00dcr\u00fcn Kodu: 43114 \nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/44\n\n#winter #autumnwinter #fashion #alvina #hijab #ke\u015ffet #modestfashion #newseason #ss23collection #ss22 #fw22 #alvinaonline #alvinamoda #ss23 #fw23 #winter23 #autumn",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmwtqtcook9/",
                    "like_count": 45,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17940803174381102"
                },
                {
                    "caption": "K\u0131\u015f g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc ile haftaya s\u0131cak modern ge\u00e7i\u015fler\ud83d\udcab\n\nFERMUARLI KAP\u00dc\u015eONLU \u015e\u0130\u015eME KABAN \n\u00dcr\u00fcn Kodu: 90331\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/44\n\n#winter #autumnwinter #fashion #alvina #hijab #ke\u015ffet #modestfashion #newseason #ss23collection #ss22 #fw22 #alvinaonline #alvinamoda #ss23 #fw23 #winter23 #autumn",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cmv5ItrBmjo/",
                    "like_count": 120,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "18204356986171007"
                },
                {
                    "caption": "Zarif detaylar\u0131n k\u0131\u015f gard\u0131robuna \u015f\u0131k yans\u0131mas\u0131 triko elbiseler \u2728\n\nZEBRA DESENL\u0130 TR\u0130KO ELB\u0130SE \n\u00dcr\u00fcn Kodu: 43203\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 40/46\n\n#winter #autumnwinter #fashion #alvina #hijab #ke\u015ffet #modestfashion #newseason #ss23collection #ss22 #fw22 #alvinaonline #alvinamoda #ss23 #fw23 #winter23 #autumn",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmuIwxuI1x6/",
                    "like_count": 69,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "17906819165691833"
                },
                {
                    "caption": "G\u00fcn\u00fcn ko\u015fu\u015fturmacas\u0131na e\u015flik eden s\u0131cak dokular\ud83e\udd29\n\nR\u0130BANALI BA\u011eCIKLI TUN\u0130K \n\u00dcr\u00fcn Kodu: 43355\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/46\nKLAS\u0130K KES\u0130M PANTOLON\n\u00dcr\u00fcn Kodu: 70454\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/46\nKRUVAZE YAKA D\u00dc\u011eMEL\u0130 KABAN \n\u00dcr\u00fcn Kodu: 90355\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/46\nALV\u0130NA \u00c7ANTA\n\u00dcr\u00fcn Kodu:  916\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: Standart\n\n#winter #autumnwinter #fashion #alvina #hijab #ke\u015ffet #modestfashion #newseason #ss23collection #ss22 #fw22 #alvinaonline #alvinamoda #ss23 #fw23 #winter23 #autumn",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmtVQ9goENX/",
                    "like_count": 301,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "18057797413364785"
                },
                {
                    "caption": "Senin Tercihin Hangisi?\nTunik mi? Elbise mi?\n\nYAZI DETAYLI KAP\u00dc\u015eONLU E\u015eOFMAN TUN\u0130K \n\u00dcr\u00fcn Kodu: 43443\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/46\nBEL\u0130 LAST\u0130KL\u0130 TR\u0130KO PANTOLON \n\u00dcr\u00fcn Kodu:70431\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/48\nKAP\u00dc\u015eONLU BASKILI E\u015eOFMAN ELB\u0130SE\n\u00dcr\u00fcn Kodu: 43412\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/46\n\n#winter #autumnwinter #fashion #alvina #hijab #ke\u015ffet #modestfashion #newseason #ss23collection #ss22 #fw22 #alvinaonline #alvinamoda #ss23 #fw23 #winter23 #autumn",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmrkDXgox59/",
                    "like_count": 109,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "17991333607638170"
                },
                {
                    "caption": "\u00c7arp\u0131c\u0131 formal stiller...\n\nBEL\u0130 KU\u015eAKLI TR\u0130KO TUN\u0130K \n\u00dcr\u00fcn Kodu: 43140\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/44\nBOL PA\u00c7A PANTOLON\n\u00dcr\u00fcn Kodu: 70471\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/48\nEKOSE DESEN DETAYLI KEMERL\u0130 TREN\u00c7KOT \n\u00dcr\u00fcn Kodu: 10665\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/46\nV\u0130ZON 3027 ALV\u0130NA \u00c7ANTA\n\u00dcr\u00fcn Kodu: 10665\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/46\nALV\u0130NA \u00c7ANTA\n\u00dcr\u00fcn Kodu: 3027 \nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: Standart\n\n#winter #autumnwinter #fashion #alvina #hijab #ke\u015ffet #modestfashion #newseason #ss23collection #ss22 #fw22 #alvinaonline #alvinamoda #ss23 #fw23 #winter23 #autumn",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmqwkofIDv_/",
                    "like_count": 240,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "18310240891072696"
                },
                {
                    "caption": "Enerjine uyum sa\u011flayacak par\u00e7alar \u2728\n\nKAP\u00dc\u015eONLU KABAN\n\u00dcr\u00fcn Kodu:  90360\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/44\n\n#winter #autumnwinter #fashion #alvina #hijab #ke\u015ffet #modestfashion #newseason #ss23collection #ss22 #fw22 #alvinaonline #alvinamoda #ss23 #fw23 #winter23 #autumn",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmo_R9QoXyu/",
                    "like_count": 96,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "17957988548332386"
                },
                {
                    "caption": "Leopar detaylar\u0131yla b\u00fct\u00fcnle\u015fen \u015f\u0131k elbiseler \u2728\n\nKEMERL\u0130 CEPL\u0130 KABAN \n\u00dcr\u00fcn Kodu: 90238\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/44\nALV\u0130NA \u00c7ANTA \n\u00dcr\u00fcn Kodu: 3065\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: Standart\nKU\u015eA\u011eI LEOPAR DESEN DETAYLI ELB\u0130SE \n\u00dcr\u00fcn Kodu: 43403\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/44\n\n#winter #autumnwinter #fashion #alvina #hijab #ke\u015ffet #modestfashion #newseason #ss23collection #ss22 #fw22 #alvinaonline #alvinamoda #ss23 #fw23 #winter23 #autumn",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmoLr8gIOhL/",
                    "like_count": 259,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "17959544264269295"
                },
                {
                    "caption": "Enerjine uyum sa\u011flayacak par\u00e7alar... \u26a1\ufe0f\n\nKOLLARI KU\u015eG\u00d6Z\u00dc DETAYLI E\u015eOFMAN ELB\u0130SE \n\u00dcr\u00fcn Kodu: 43446\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/46\n\n#winter #autumnwinter #fashion #alvina #hijab #ke\u015ffet #modestfashion #newseason #ss23collection #ss22 #fw22 #alvinaonline #alvinamoda #ss23 #fw23 #winter23 #autumn",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmmaddLIkGE/",
                    "like_count": 82,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "18339470746011300"
                },
                {
                    "caption": "Haftasonu Modu \u2728\n\nD\u00dc\u011eMEL\u0130 CEPL\u0130 TR\u0130KO HIRKA \n\u00dcr\u00fcn Kodu: 43209\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/48\nKEMERL\u0130 D\u00dc\u011eMEL\u0130 KABAN \n\u00dcr\u00fcn Kodu: 90344\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/44\nALV\u0130NA \u00c7ANTA\n\u00dcr\u00fcn Kodu: 9034\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: Standart\nP\u0130LE DETAYLI D\u00dc\u011eMEL\u0130 PANTOLON \n\u00dcr\u00fcn Kodu: 70447\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/46\n\n#winter #autumnwinter #fashion #alvina #hijab #ke\u015ffet #modestfashion #newseason #ss23collection #ss22 #fw22 #alvinaonline #alvinamoda #ss23 #fw23 #winter23 #autumn",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmlm6vFIpCF/",
                    "like_count": 631,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "17976079699799331"
                },
                {
                    "caption": "Feminen detaylarla Alvina\u2019da \u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131n\u0131 tamamla \u2728\n\nD\u00dc\u011eMEL\u0130 KLAS\u0130K 2\u2032L\u0130 PANT. TAKIM\n\u00dcr\u00fcn Kodu: 30303\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/44\n\n#winter #autumnwinter #fashion #alvina #hijab #ke\u015ffet #modestfashion #newseason #ss23collection #ss22 #fw22 #alvinaonline #alvinamoda #ss23 #fw23 #winter23 #autumn",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cmj1ss5hCLQ/",
                    "like_count": 163,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "17947232630437198"
                },
                {
                    "caption": "De\u011fi\u015fimi hisset\u2026 \ud83c\udf42\n\nKEND\u0130NDEN DESENL\u0130 TR\u0130KO TUN\u0130K\n\u00dcr\u00fcn Kodu: 43121\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/44\nKU\u015eG\u00d6Z\u00dc DETAYLI KLAS\u0130K PANTOLON \n\u00dcr\u00fcn Kodu: 70446\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/48\nKAP\u00dc\u015eONU K\u00dcRKL\u00dc KU\u015eAKLI KA\u015eE KABAN \n\u00dcr\u00fcn Kodu: 90302\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 38/48\nALV\u0130NA \u00c7ANTA\n\u00dcr\u00fcn Kodu: 3027 \nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: Standart\n\n#winter #autumnwinter #fashion #alvina #hijab #ke\u015ffet #modestfashion #newseason #ss23collection #ss22 #fw22 #alvinaonline #alvinamoda #ss23 #fw23 #winter23 #autumn",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmjCLXsou7D/",
                    "like_count": 532,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "18029476978433276"
                },
                {
                    "caption": "Yeni sezon tasar\u0131mlar\u0131n\u0131 ke\u015ffet \u2728\n\nDER\u0130 DETAYLI KAP\u00dc\u015eONU K\u00dcRKL\u00dc KABAN \n\u00dcr\u00fcn Kodu: 90372\nBeden Aral\u0131\u011f\u0131: 40/50\n\n#winter #autumnwinter #fashion #alvina #hijab #ke\u015ffet #modestfashion #newseason #ss23collection #ss22 #fw22 #alvinaonline #alvinamoda #ss23 #fw23 #winter23 #autumn",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmhQz9DIGEU/",
                    "like_count": 103,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "18167885221259186"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUkotTmNMVTdsUmZAGa2dKa2FiazBsbVI5VDBEUHRJOHFNYmNyNjM5MnljWVA3QWhyMFp6elFvM1BRb2NHc215bF93d1RENTRPS3VVN2RST254WVZA3V3l3"
                }
            }
        },
        "id": "17841401237593786"
    },
    {
        "username": "headball2official",
        "name": "Head Ball 2",
        "website": "http://bit.ly/HB2Download",
        "biography": "\ud83d\udc47Download Link:",
        "followers_count": 680535,
        "follows_count": 5,
        "media_count": 416,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/59434003_2491522154192961_3586844037769854976_n.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=9KbcUCMqiZYAX_M9gbk&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfDJtDkY6KgmN7L8iYSa6h4q5UDHRNIYhQfqQBwK7z836w&oe=63BB963A",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "Happy New Year Headballers! \ud83c\udf85\nWe wish everyone a new year filled with health and happiness! \u2744\ufe0f\ud83c\udf81\n\n#newyear #2023 #christmas #happynewyear #headball #football",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm1wWhjubLl/",
                    "like_count": 222,
                    "comments_count": 6,
                    "id": "18169447138257536"
                },
                {
                    "caption": "The legend of football left us yesterday. Thanks, Pel\u00e9, for presenting us with the most unforgettable football moments. \n\nR.I.P. 1940 - 2022 \u267e\ufe0f\n\n#pele #football #headball",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmy3Kf4OD5W/",
                    "like_count": 3749,
                    "comments_count": 18,
                    "id": "17938211294546936"
                },
                {
                    "caption": "Celebrate the new year with Santa Claus! \ud83c\udf85\nUnlock Santa Claus now, and get yourself into the Christmas spirit! \ud83c\udf84\n\n#santaclaus #christmas #headball #football #soccer",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmwmvXVrsDt/",
                    "like_count": 266,
                    "comments_count": 14,
                    "id": "18005557303537226"
                },
                {
                    "caption": "The champion of the World Cup 2022 is Argentina! \ud83c\udfc6\n\n#messi #lionelmessi #champion #argentina #cup2022 #worldcup2022",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmUYu45MixK/",
                    "like_count": 3356,
                    "comments_count": 47,
                    "id": "17992954855624934"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udce3Now is your last chance to win a 100$ Gift Card! \ud83d\udce3\n\n\u2705Join Argentina - France Half-Time event\n\n\u26bdBe the Goal King (reach the highest score on the leaderboard)\n\n\ud83d\udcb0Win a 100$ Gift Card! \ud83d\ude80\n\n\ud83d\udd25Play now!\n\n#worldcup2022 #argentina #france #football #headball",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmULL6zrXAw/",
                    "like_count": 182,
                    "comments_count": 6,
                    "id": "17956541042251854"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udd25The last Bet Event of the #Cup2022 is here! \ud83d\ude80\n\n\u26bdCheck the in-game Bet Event to take a guess, and earn diamonds! \ud83d\udc8e\n\nDon't forget to share your pick in the comments! \ud83d\ude0d\n\n#worldcup #2022worldcup #football #soccer #headball #argentina #france",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmTh7zsOTZw/",
                    "like_count": 184,
                    "comments_count": 7,
                    "id": "18015658501488893"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udd25The Bet Event is coming to an end! \ud83d\ude80\n\n\u26bdCheck the in-game Bet Event to take a guess, and earn diamonds! \ud83d\udc8e\n\nDon't forget to share your pick in the comments! \ud83d\ude0d\n\n#worldcup #2022worldcup #football #soccer #headball",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmQ9KfBO_o1/",
                    "like_count": 177,
                    "comments_count": 7,
                    "id": "17988273877729359"
                },
                {
                    "caption": "The finalists of the #WorldCup2022 are finally revealed! \ud83c\udfc6 Who's your pick? \ud83c\udf0d\nJoin the in-game country event, support your favorite country, and get your team's special accessory set! \ud83d\ude80\n\n#worldcup #argentina #france #cup2022 #headball #football #soccer",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmPPWejtsQM/",
                    "like_count": 596,
                    "comments_count": 31,
                    "id": "17855520281841957"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udd25The Bet Event is in full swing! \ud83d\ude80\n\n\u26bdCheck the in-game Bet Event to take a guess, and earn diamonds! \ud83d\udc8e\n\nDon't forget to share your pick in the comments! \ud83d\ude0d\n\n#worldcup #2022worldcup #football #soccer #headball",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmJ4PoJuTI-/",
                    "like_count": 353,
                    "comments_count": 10,
                    "id": "17988141481613745"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udd25The Bet Event is in full swing! \ud83d\ude80\n\n\u26bdCheck the in-game Bet Event to take a guess, and earn diamonds! \ud83d\udc8e\n\nDon't forget to share your pick in the comments! \ud83d\ude0d\n\n#worldcup #2022worldcup #football #soccer #headball",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmHTU6VsEB9/",
                    "like_count": 265,
                    "comments_count": 8,
                    "id": "17862184151807154"
                },
                {
                    "caption": "The best four teams of the #Cup2022 are revealed! \ud83d\udcaf\nJoin the in-game country event, support your favorite country, and get your team's special accessory set! \ud83d\ude80\nTell us your pick in the comments! \ud83d\udc47\n\n#cup2022 #worldcup #worldcup2022 #headball #football #soccer",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmE8I-3LsZL/",
                    "like_count": 313,
                    "comments_count": 15,
                    "id": "17913024134661517"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udce3Now you have another chance to win a 100$ Gift Card! \ud83d\udce3\n\n\u2705Join England - France Half-Time event\n\n\u26bdBe the Goal King (reach the highest score on the leaderboard)\n\n\ud83d\udcb0Win a 100$ Gift Card! \ud83d\ude80\n\n\ud83d\udd25Play now!\n\n#worldcup2022 #england #france #football #headball",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cl_yjwvrI4A/",
                    "like_count": 149,
                    "comments_count": 7,
                    "id": "17858534801822412"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udd25The Bet Event is in full swing! \ud83d\ude80\n\n\u26bdCheck the in-game Bet Event to take a guess, and earn diamonds! \ud83d\udc8e\n\nDon't forget to share your pick in the comments! \ud83d\ude0d\n\n#worldcup #2022worldcup #football #soccer #headball",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cl_QM1iuoQW/",
                    "like_count": 172,
                    "comments_count": 3,
                    "id": "17948197994514215"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udce3Now you have another chance to win a 100$ Gift Card! \ud83d\udce3\n\n\u2705Join Netherlands - Argentina Half-Time event\n\n\u26bdBe the Goal King (reach the highest score on the leaderboard)\n\n\ud83d\udcb0Win a 100$ Gift Card! \ud83d\ude80\n\n\ud83d\udd25Play now!\n\n#worldcup2022 #england #france #football #headball",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cl9N2sOrpJz/",
                    "like_count": 179,
                    "comments_count": 8,
                    "id": "17959338758284283"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udd25The Bet Event is in full swing! \ud83d\ude80\n\n\u26bdCheck the in-game Bet Event to take a guess, and earn diamonds! \ud83d\udc8e\n\nDon't forget to share your pick in the comments! \ud83d\ude0d\n\n#worldcup #2022worldcup #football #soccer #headball",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cl8rbLlsXrW/",
                    "like_count": 286,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "17956397786200390"
                },
                {
                    "caption": "The best 8 teams of the #Cup2022 are revealed! \ud83d\udcaf\nJoin the in-game country event, support your favorite country, and get your team's special accessory set! \ud83d\ude80\nTell us your pick in the comments! \ud83d\udc47\n\n#cup2022 #worldcup #worldcup2022 #headball #football #soccer",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cl6o_fDLIIX/",
                    "like_count": 207,
                    "comments_count": 5,
                    "id": "18195023920238024"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udd25The Bet Event is in full swing! \ud83d\ude80\n\n\u26bdCheck the in-game Bet Event to take a guess, and earn diamonds! \ud83d\udc8e\n\nDon't forget to share your pick in the comments! \ud83d\ude0d\n\n#worldcup #2022worldcup #football #soccer #headball",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cl09DUSN5M-/",
                    "like_count": 404,
                    "comments_count": 10,
                    "id": "17954136530508490"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udd25The Bet Event is in full swing! \ud83d\ude80\n\n\u26bdCheck the in-game Bet Event to take a guess, and earn diamonds! \ud83d\udc8e\n\nDon't forget to share your pick in the comments! \ud83d\ude0d\n\n#worldcup #2022worldcup #football #soccer #headball",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClyYMcZOtXk/",
                    "like_count": 191,
                    "comments_count": 3,
                    "id": "17966600429083694"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udd25The Bet Event is in full swing! \ud83d\ude80\n\n\u26bdCheck the in-game Bet Event to take a guess, and earn diamonds! \ud83d\udc8e\n\nDon't forget to share your pick in the comments! \ud83d\ude0d\n\n#worldcup #2022worldcup #football #soccer #headball",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClvzYD2MIrx/",
                    "like_count": 197,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "17895130823654649"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udd25The Bet Event is in full swing! \ud83d\ude80\n\n\u26bdCheck the in-game Bet Event to take a guess, and earn diamonds! \ud83d\udc8e\n\nDon't forget to share your pick in the comments! \ud83d\ude0d\n\n#worldcup #2022worldcup #football #soccer #headball",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CltOlc_uKt0/",
                    "like_count": 160,
                    "comments_count": 3,
                    "id": "17895661595711849"
                },
                {
                    "caption": "The best 16 teams of the #Cup2022 are revealed! \ud83d\udcaf\nTell us your pick in the comments! \ud83d\udc47\n\n#cup2022 #worldcup #worldcup2022 #headball #football #soccer",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClssQJatuNC/",
                    "like_count": 325,
                    "comments_count": 15,
                    "id": "18201422464171277"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udd25The Bet Event is in full swing! \ud83d\ude80\n\n\u26bdCheck the in-game Bet Event to take a guess, and earn diamonds! \ud83d\udc8e\n\nDon't forget to share your pick in the comments! \ud83d\ude0d\n\n#worldcup #2022worldcup #football #soccer #headball",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClqHsqSuuIs/",
                    "like_count": 174,
                    "comments_count": 3,
                    "id": "17934374699531254"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udd25The Bet Event is in full swing! \ud83d\ude80\n\n\u26bdCheck the in-game Bet Event to take a guess, and earn diamonds! \ud83d\udc8e\n\nDon't forget to share your pick in the comments! \ud83d\ude0d\n\n#worldcup #2022worldcup #football #soccer #headball",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Clnizm-OSLs/",
                    "like_count": 147,
                    "comments_count": 6,
                    "id": "17934090287438089"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udd25The Bet Event is in full swing! \ud83d\ude80\n\n\u26bdCheck the in-game Bet Event to take a guess, and earn diamonds! \ud83d\udc8e\n\nDon't forget to share your pick in the comments! \ud83d\ude0d\n\n#worldcup #2022worldcup #football #soccer #headball\n#australia #denmark #tunisia #france\n#poland #argentina #saudiarabia #mexico",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Clk-EyEOKWl/",
                    "like_count": 146,
                    "comments_count": 5,
                    "id": "17848145978886338"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udd25The Bet Event is in full swing! \ud83d\ude80\n\n\u26bdCheck the in-game Bet Event to take a guess, and earn diamonds! \ud83d\udc8e\n\nDon't forget to share your pick in the comments! \ud83d\ude0d\n\n#worldcup #2022worldcup #football #soccer #headball\n#ecuador #senegal #netherlands #qatar\n#wales #england #iran #usa",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CliZMpjOa5H/",
                    "like_count": 131,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "18163048483262044"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUmxlX1ZAMRGJFSlotcFdIZAXROTnZAzeFR5VEE4VGQ4eE5rcFdDeXhINVQ0V1hvbzlBOUNEYmZANWWt1djRwVnczTmstdzc5XzNCdFE1WFpXVmF0V2EyN2ZAR"
                }
            }
        },
        "id": "17841404584656426"
    },
    {
        "username": "zeyneptugcebayat",
        "name": "zeynep tugce bayat",
        "website": "https://youtube.com/playlist?list=PLiQa8H0hurwHfOPyFr5DaVb_-MdnBsz_H",
        "biography": "Actress | Actriz | Com\u00e9dienne |\nManagement:  @ph7entertainment \nDigital: zeyneptugce@theverticalz.com",
        "followers_count": 1318874,
        "follows_count": 1304,
        "media_count": 1228,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/115912003_1597707303739254_8987269555930622851_n.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=VVbPaNUo-KcAX9zv7uK&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfBhUWidk6T3tPUlzhyXJ5b_b03Ehqza4SMG6RG2F-CBzQ&oe=63BA7AE8",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "#2022 \u2018nin son anlar\u0131ndan geriye do\u011fruuuu \u2728 O zaman ya\u015fas\u0131n yeni y\u0131l\u0131n ilk g\u00fcn\u00fc \ud83e\udd0d\n\nSome #outfit & #mirrorselfie photo of 2022 \u2728\n\nPues\u2026 Bienvenido #2023 \ud83e\udd0d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm38nt2t66c/",
                    "like_count": 25638,
                    "comments_count": 123,
                    "id": "17991158188661452"
                },
                {
                    "caption": "New year, new beginnings, new us, new me, new \u2665\ufe0f samdanplus\n\n #newyear #newbeginnings \u2728#photoby larasayilganofficial \ud83d\udd25",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmy8EmLNqdP/",
                    "like_count": 7213,
                    "comments_count": 65,
                    "id": "17946016085521315"
                },
                {
                    "caption": "#i\u015fbirli\u011fi Teknoclub\u2019a \u00f6zel Teknosa.com ve Teknosa ma\u011fazalar\u0131nda ge\u00e7erli yeni y\u0131l indirimlerini ka\u00e7\u0131rmay\u0131n. Sevdiklerinize muhte\u015fem bir yeni y\u0131l hediyesi alman\u0131n tam zaman\u0131. teknosa",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmojLFRKoVH/",
                    "like_count": 3602,
                    "comments_count": 32,
                    "id": "17936333507573722"
                },
                {
                    "caption": "Let\u2019s party\u2728\ud83e\udd0d\n\n#newyearparty #ootd #fashion",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmmFvXmqbcb/",
                    "like_count": 5951,
                    "comments_count": 48,
                    "id": "17958643298226998"
                },
                {
                    "caption": "#2022 biterken \ud83d\udda4 #newyearparty \n\n#styling ecesisik \n#makeup gamzeteq \n#hairstyle akinunalofficiall \n\n#ootd #fashion #reklam",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cml9rgMNxSf/",
                    "like_count": 10137,
                    "comments_count": 79,
                    "id": "18228477664093060"
                },
                {
                    "caption": "#i\u015fbirli\u011fi Evde kahvemizin bitti\u011fini anlay\u0131nca en yak\u0131n Nespresso\u2019ya ko\u015ftuk \ud83e\udd2d \u0130stanbul \u0130stinyePark Nespresso Boutique\u2019e \u00f6zel deneyim alanlar\u0131n\u0131 ke\u015ffetmi\u015f olduk b\u00f6ylece. Bu anlar\u0131 sizlerle payla\u015fmak b\u00fcy\u00fck keyif! \u2615\ufe0f\n\nBu \u00f6zel boutique\u2019in mimari taraf\u0131n\u0131n g\u00fc\u00e7l\u00fc olmas\u0131yla birlikte evimize ve sevdiklerimize ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z hediyeleri ki\u015fiselle\u015ftirme ayr\u0131cal\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00e7ok sevdik\ud83e\udd0d  Siz de yeni y\u0131l hediyelerinizi daha keyifli hale getirmek i\u00e7in boutique\u2019e u\u011framay\u0131 unutmay\u0131n!\u2615\ufe0f #NespressoKeyfi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmjYyRxKToB/",
                    "like_count": 5218,
                    "comments_count": 78,
                    "id": "18014766091493581"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udd0d\n\n#makeup #hairstyle #jewellery #backstage #ootd",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmhSRfUtzX8/",
                    "like_count": 14303,
                    "comments_count": 130,
                    "id": "17965874554953153"
                },
                {
                    "caption": "Thank you \ud83d\udda4 pumpmagazine \n\nGENERAL COORDINATOR: Z\u0130\u015eAN SE\u00c7K\u0130N zisanseckin\nINTERVIEW: D\u0130LAY SE\u00c7K\u0130N dilaysjoker\nPHOTOGRAPH: ALINA KVITKA kvitka.photo\nSTYLING: \u00d6ZGE MERVE ozgemerve1\nHAIR STYLING: SAB\u0130T AKKAYA sabitakkaya \nMAKE-UP: GALINA KAYA galina.kaya \nPHOTOGRAPH ASSISTANT: ANASTASIA HORAI anastasiia_horai \nHAIR STYLING ASSISTANT: FERDA KESK\u0130N ferdakeskin60\nPRESS ADVISING: BURCU BULUT burcubulutcan\nMANAGEMENT: PH7 ENTERTAINMENT ph7entertainment\nLOCATION: JW MARRIOTT HOTEL ISTANBUL MARMARA SEA jwmarmarasea",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmWdbZyN9eZ/",
                    "like_count": 6989,
                    "comments_count": 95,
                    "id": "17968516241019152"
                },
                {
                    "caption": "Eternity and a day \ud83d\udda4 \n\n#photoby cemtalu\n#styledby lappartistanbul\n#location lazzonihotel",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmUBpC9td-2/",
                    "like_count": 13751,
                    "comments_count": 105,
                    "id": "17970484741875216"
                },
                {
                    "caption": "Night out \ud83d\udda4 \n\n#ootd #nightout #fashion #hediye #reklam",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmJrVTWtN6q/",
                    "like_count": 22443,
                    "comments_count": 117,
                    "id": "17999991952565302"
                },
                {
                    "caption": "Bu hafta ben \ud83e\udd2d\u2665\ufe0f \n.\n.\n.\n#outfit #ootd #outfitoftheday #fashion #trend",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmEmC1zpA9H/",
                    "like_count": 10198,
                    "comments_count": 112,
                    "id": "17948161124244495"
                },
                {
                    "caption": "Love of the year \ud83e\udd2d\ud83d\udda4 \ud83d\udcf8 cemtalu #gqmoty2022",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Clq6FMxtTcT/",
                    "like_count": 49357,
                    "comments_count": 206,
                    "id": "17937653564527447"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udc9b\ud83d\udec1 \ud83e\udd0e \n\n\ud83d\udcf8 canselelcin\n\n#photoshoot #athome #ootd #sunday #sundayfunday #reklam",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cld0Bz9Nb0g/",
                    "like_count": 10335,
                    "comments_count": 66,
                    "id": "17960260349007854"
                },
                {
                    "caption": "#i\u015fbirli\u011fi TEKNOSA\u2019DA KASIM CO\u015eKUSU DEVAM ED\u0130YOR! \ud83e\udde1\nTeknoClub \u00fcyelerine \u00f6zel 2.000 liraya varan indirim! \u0130stedi\u011fin teknolojiyi \u015fimdi al, indirimini yeni y\u0131l al\u0131\u015fveri\u015finde kullan. Teknosa ma\u011fazalar\u0131 ve\u00a0teknosa.com\u2019da ge\u00e7erli bu f\u0131rsat\u0131 ka\u00e7\u0131rma! teknosa",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClWZhTQMvWV/",
                    "like_count": 11307,
                    "comments_count": 45,
                    "id": "17953410461334672"
                },
                {
                    "caption": "Gonna take her for a ride on a big jet plane\nGonna take her for a ride on a big jet plane\n\nHey, hey\nHey, hey\n\n\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\n\n#ootd #sunday #domingo #dimanche #mahalle #barrio #fashion",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClLr_dwtyBw/",
                    "like_count": 13219,
                    "comments_count": 60,
                    "id": "18224594920089467"
                },
                {
                    "caption": "Paris, tu me manques \ud83e\udef6\n\n#paris #parisdump #parismemories #parisfood #parisian #parisianstyle #fashion #ootd",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClBzCYZNf9D/",
                    "like_count": 16746,
                    "comments_count": 91,
                    "id": "17965710707014227"
                },
                {
                    "caption": "Mahallede #anl\u0131k \ud83e\udd0d Son foto\u011fraf \ud83d\ude39 \n\nEs que\u2026 Me encanta mi #barrio. Lleno de vida y de energ\u00eda \ud83e\udef6\n.\n.\n.\n#gueststar \u201cGece\u201d burcubulutcan #photoby katipzade & canselelcin",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CklRZBhte4l/",
                    "like_count": 19046,
                    "comments_count": 69,
                    "id": "18116838151291521"
                },
                {
                    "caption": "\u00c7ekim g\u00fcnl\u00fckleriii \ud83e\udd0d\n\n.\n.\n.\n.\n#skincare #bareface #fashion #ootd #photoshoot #photo seckincebeci",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkdT4SpNiXz/",
                    "like_count": 13649,
                    "comments_count": 79,
                    "id": "17950980737264061"
                },
                {
                    "caption": "Ben, Galata ve \u2665\ufe0f\n\n.\n.\n.\n.\n#fashion #galata #ootd #istanbuldasonbahar #fallfashion #love #photo seckincebeci",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkYcA28NNP9/",
                    "like_count": 23634,
                    "comments_count": 76,
                    "id": "17982759547663084"
                },
                {
                    "caption": "Yaz\u0131 \u015fimdiden \u00f6zledim \ud83e\udd72\ud83e\udd0d #summerdump or some sweet moments of my last summer \u2728\n1 - \u00c7e\u015fme 2-Frankfurt 3- Cannes 4- Hillside 5- Hillside 6-Frankfurt",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cj0aoizNuuK/",
                    "like_count": 27149,
                    "comments_count": 109,
                    "id": "17953756925152269"
                },
                {
                    "caption": "#i\u015fbirli\u011fi 7 Mucizevi etkiye sahip Advanced Night Repair serum cildimin t\u00fcm ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131 kar\u015f\u0131layor. \ud83e\udd0d\n\n\u2728 Nemlendirme\n\u2728 Ayd\u0131nl\u0131k bir cilt g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc\n\u2728 S\u0131k\u0131la\u015ft\u0131rma\n\u2728 Cilt tonu e\u015fitleme\n\u2728 Anti-oksidan korumasu\n\u2728 \u00c7izgi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcnde azalma \n\u2728 Cilt bariyerini g\u00fc\u00e7lendirme.\n\n7 mucizevi etkisi ile bu ikonik serum gece \u2013 g\u00fcnd\u00fcz bak\u0131m rutinlerimin vazge\u00e7ilmezi oldu. \ud83d\udd4a\n#1Serum7MucizeviEtki\nesteelauderturkiye\n#AdvancedNightRepair",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CjQYXuYjobT/",
                    "like_count": 15701,
                    "comments_count": 106,
                    "id": "17944922762147407"
                },
                {
                    "caption": "#i\u015fbirli\u011fi Selam! \ud83d\udd4a \u00c7ok g\u00fczel bir haberim var! Teknosa\u2019n\u0131n beni \u00e7ok heyecanland\u0131ran influencer program\u0131n\u0131 sizinle payla\u015fmak istiyorum. \u2728 teknosa\n\nBi\u2019link! \ud83c\udf89\n\nBi\u2019link ile payla\u015fan da kazanan da sensin! Teknosa.com'a girip \u00fcye ol, be\u011fendi\u011fin \u00fcr\u00fcn\u00fc Bi'link\u2019leyip sonras\u0131nda ister Whatsapp'tan ister mailden ister sosyal medyadan payla\u015f, kazan.\n\nHaydi sen de Bi\u2019link ile payla\u015f, kazan.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjIdL74j5Hq/",
                    "like_count": 6138,
                    "comments_count": 45,
                    "id": "17935127720439491"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udd0d diorbeauty \n\n#photo \ud83d\udcf8 andresgarlujan",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjGFR4bjHBF/",
                    "like_count": 13765,
                    "comments_count": 117,
                    "id": "17967820585890287"
                },
                {
                    "caption": "Madrid \ud83d\udda4",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjDqc_gj1NB/",
                    "like_count": 30011,
                    "comments_count": 199,
                    "id": "18238895017132265"
                },
                {
                    "caption": "Te quiero, te necesito y t\u00fa lo sabes.. Feliz cumplea\u00f1os mi amor canselelcin \u0130yi ki \ud83d\udda4 #happybirthday",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CiujCvdjdHq/",
                    "like_count": 51123,
                    "comments_count": 280,
                    "id": "17941832525470315"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUllwcXkyRFdXSlBpenFHeURKeU1xUXdLaEp6MFBUeWt3VlJBZA0t5Q0JHbFh6d2d6Nkw3bGwxeWRBOHZAyak9mREtpR2YzSFgxbUtJWk85elhBd2tqWnZAn"
                }
            }
        },
        "id": "17841401135532820"
    },
    {
        "username": "muthispsikoloji",
        "name": "Mu\u0308this\u0327 Psikoloji",
        "website": "http://muthispsikoloji.com/",
        "biography": "Yeni nesil psikolojik medya platformu \u03a8",
        "followers_count": 1520999,
        "follows_count": 854,
        "media_count": 2054,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/14624815_685611678260748_746626411678138368_n.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=vmFQvexTcvwAX_FRioF&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfCF5AeIqJ7rX9O1_jJrOah1tCt2nQqg5QfNo2Dz_R6W1w&oe=63BA3C23",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "\u00d6zg\u00fcvenli \u00e7ocuk yeti\u015ftirmekle a\u015f\u0131r\u0131 \u015f\u0131mart\u0131lm\u0131\u015f \u00e7ocuk yeti\u015ftirmek aras\u0131ndaki davran\u0131\u015f fark\u0131...\n\nKaynak: pskcansuakinci \n\n#\u00e7ocukgeli\u015fimi #e\u011fitim #davran\u0131\u015f #okul #tavsiye #bilgi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm7D4E3IjZC/",
                    "like_count": 4192,
                    "comments_count": 10,
                    "id": "17978717854768743"
                },
                {
                    "caption": "#yeniy\u0131l #yeniballang\u0131\u00e7 #yeniplanlar",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm2GgLusR-3/",
                    "like_count": 25488,
                    "comments_count": 64,
                    "id": "17958723269205809"
                },
                {
                    "caption": "\ud83c\udf99\ufe0fKonu\u015fmac\u0131: Gabor Mat\u00e9\n\n#travma #\u00e7ocuk #\u00e7ocukgeli\u015fimi #ebeveyn #anne #baba #pedagoji",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmzTdTKI_zh/",
                    "like_count": 5685,
                    "comments_count": 10,
                    "id": "17989779874664432"
                },
                {
                    "caption": "\u00c7inli \u00c7ift\u00e7inin Hikayesi...\n\n\ud83c\udf99\ufe0fKonu\u015fmac\u0131: Alan Watts\n\ud83d\udccdKaynak: Sustainable Human / YouTube \n\ud83d\udccdT\u00fcrk\u00e7e \u00c7eviri: Burak Mert / YouTube",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmuIjo3qQWi/",
                    "like_count": 3247,
                    "comments_count": 21,
                    "id": "18226436776161149"
                },
                {
                    "caption": "Konu\u015fmac\u0131: Do\u011fan C\u00fccelo\u011flu \n\n#ben #birey #kendinisev #mutluluk #ileti\u015fim #do\u011fanc\u00fccelo\u011flu",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cmrksj_qdpx/",
                    "like_count": 16454,
                    "comments_count": 49,
                    "id": "17969569913055065"
                },
                {
                    "caption": "\"Hayatta yarat\u0131c\u0131 bir \u015fey ortaya koyacaksan\u0131z baz\u0131 insanlar taraf\u0131ndan sevilmemeyi g\u00f6ze almak zorundas\u0131n\u0131z\"\n\n\ud83c\udf99\ufe0fKonu\u015fmac\u0131: _esrasert \n\n#sevgi #be\u011feni #de\u011fer #fikir #yarat\u0131c\u0131l\u0131k #zihin #eylem",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmmbgrEKxKf/",
                    "like_count": 12990,
                    "comments_count": 81,
                    "id": "17968123829042959"
                },
                {
                    "caption": "#seniyoranher\u015feyib\u0131rak #m\u00fcthi\u015fpsikoloji",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmhTTMUsxv0/",
                    "like_count": 12241,
                    "comments_count": 9,
                    "id": "18196795918233837"
                },
                {
                    "caption": "\"De\u011fi\u015fim r\u00fczgarlar\u0131 esmeye ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 zaman kimileri duvarlar in\u015fa eder, kimileri de r\u00fczgar de\u011firmenleri\"\n\nKonu\u015fmac\u0131: Kemal Sayar\n\n#de\u011fi\u015fim #farkl\u0131l\u0131k #ger\u00e7ek #ki\u015filik #hayal #zihin",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmeuEbYIjuk/",
                    "like_count": 27562,
                    "comments_count": 48,
                    "id": "17951881805464144"
                },
                {
                    "caption": "\"Ruh sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n i\u00e7in asla yapmayaca\u011f\u0131n \u015feyler nelerdir?\"\n\nKonu\u015fmac\u0131: melrobbins / doc_amen \n\n#ruhsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 #psikiyatri #beyin #zihin #davran\u0131\u015f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cmb3y2MI7AW/",
                    "like_count": 6629,
                    "comments_count": 24,
                    "id": "17927186114622636"
                },
                {
                    "caption": "#seniyoranher\u015feyib\u0131rak #m\u00fcthi\u015fpsikoloji",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmTPgQuI_jE/",
                    "like_count": 10341,
                    "comments_count": 16,
                    "id": "17957615285208928"
                },
                {
                    "caption": "\u0130lber Ortayl\u0131'dan hayat\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirecek 5 tavsiye...\n\n#edebiyat #m\u00fczik #seyahat #ilham #tavsiye #bilgi #ilberortayl\u0131",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmPT9nnIzf7/",
                    "like_count": 11852,
                    "comments_count": 57,
                    "id": "17957704205480386"
                },
                {
                    "caption": "#SeniYoranHer\u015feyiB\u0131rak #M\u00fcthi\u015fPsikoloji",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmO0jKnoWDt/",
                    "like_count": 7808,
                    "comments_count": 12,
                    "id": "17955246983255325"
                },
                {
                    "caption": "\u0130yi hayat \u00fczerine...\n\nKonu\u015fmac\u0131: Kemal Sayar\n\n#hayat #ya\u015famtarz\u0131 #m\u00fckemmel #denge #fark\u0131ndal\u0131k",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmHjh4BIg2u/",
                    "like_count": 20420,
                    "comments_count": 60,
                    "id": "17974872823790279"
                },
                {
                    "caption": "\"Eyleme ge\u00e7meyen fark\u0131ndal\u0131k pi\u015fmanl\u0131kt\u0131r\"\n\nKonu\u015fmac\u0131: sinancanan \n\n#eylem #fark\u0131ndal\u0131k #al\u0131\u015fkanl\u0131k #ba\u015far\u0131 #vizyon",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cl9NLVsIvl7/",
                    "like_count": 6360,
                    "comments_count": 21,
                    "id": "18163270327262339"
                },
                {
                    "caption": "Duygular\u0131ndan ve tepkilerinden \u015f\u00fcphe mi ediyorsun?\n\nKendini \u00e7o\u011fu zaman su\u00e7lu ve eksik mi hissediyorsun?\n\nKararlar\u0131n\u0131 ve olaylar\u0131 alg\u0131lama \u015feklini sorguluyor musun?\n\n\u0130li\u015fkini kaybetme korkusu ya\u015f\u0131yor musun?\n\nHep \u00f6z\u00fcr dileyen ve kendini a\u00e7\u0131klamaya \u00e7al\u0131\u015fan taraf m\u0131s\u0131n?\n\n\u00d6zg\u00fcvenin giderek azal\u0131yor mu?\n\nS\u00fcrekli endi\u015feli misin?\n\n\u201cBen b\u00f6yle de\u011fildim, ne oldu bana?\u201d diye d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyor musun?\n\nG\u00fc\u00e7s\u00fcz ve yaln\u0131z m\u0131 hissediyorsun?\n\nOlay mahallinde yaln\u0131z de\u011filsin. Biri seni b\u00f6yle oldu\u011funa ikna etmeyi ba\u015farm\u0131\u015ft\u0131r. Hayat\u0131n\u0131n en g\u00fc\u00e7l\u00fc oldu\u011fun alanlar\u0131nda duygusal manip\u00fclasyona maruz kald\u0131\u011f\u0131n\u0131n fark\u0131nda bile de\u011filsin. Su\u00e7lular\u0131 uzakta arama, manip\u00fclat\u00f6rler cinayet mahallinde dola\u015fan katiller gibi en yak\u0131n\u0131ndakilerdir hatta en sevdiklerin...\n\nBu kitap maruz kald\u0131\u011f\u0131n duygusal manip\u00fclasyonlar\u0131 fark etmeni, kendini koruman\u0131 ve s\u00fcreci g\u00fc\u00e7l\u00fc bi\u00e7imde y\u00f6netmeni sa\u011flayacak, seni yoran her \u015feyden kurtulman\u0131n kap\u0131lar\u0131n\u0131 a\u00e7acakt\u0131r.\n\n#seniyoranher\u015feyib\u0131rak #m\u00fcthi\u015fpsikoloji",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cl6PXK_IboH/",
                    "like_count": 8525,
                    "comments_count": 26,
                    "id": "17987671030658927"
                },
                {
                    "caption": "Zinciri k\u0131rabildi\u011finizi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyor musunuz?\n\n\ud83c\udf99\ufe0f bumuyanipodcast\n\n#podcast #sosyoloji #aile #davran\u0131\u015f #fark\u0131ndal\u0131k #psikoloji",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cl1jqOtoCLf/",
                    "like_count": 11121,
                    "comments_count": 97,
                    "id": "18012210922491759"
                },
                {
                    "caption": "Baban\u0131n \u00e7ocu\u011funa hissettirdi\u011fi hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ve sevgi eksikli\u011fi anneyi nas\u0131l etkiler?\n\nKonu\u015fmac\u0131: dads_dont_babysit \n\u00c7eviri: birhayatblogu \n\n#ebeveyn #anne #baba #ilgi #davran\u0131\u015f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ClmCgyVoomL/",
                    "like_count": 10500,
                    "comments_count": 48,
                    "id": "17947871144226922"
                },
                {
                    "caption": "\ud83c\udf99\ufe0fKonu\u015fmac\u0131: Vehbi Vakkaso\u011flu\n\n#kimlik #ki\u015filik #\u00f6zg\u00fcven #de\u011fer #\u00f6\u011fretmen #e\u011fitim",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CljaaQIIy8v/",
                    "like_count": 124030,
                    "comments_count": 610,
                    "id": "17986506202709816"
                },
                {
                    "caption": "Dile getirdiklerimize daha \u00e7ok inan\u0131r\u0131z. Konu\u015fmalar\u0131m\u0131z\u0131 olumsuz yerine olumlu \u015fekilde tercih etti\u011fimizde bunun olmas\u0131 i\u00e7in ilk ad\u0131m\u0131 atm\u0131\u015f oluyoruz. Tersi de ge\u00e7erli. Davran\u0131\u015flar\u0131m\u0131z \u00f6nce s\u00f6zde var oldu.\n\n\ud83c\udf99\ufe0fKonu\u015fmac\u0131: doc_amen \n\n#s\u00f6z #konu\u015fmak #temenni #sabah #rutin",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ClWmGn_oO2y/",
                    "like_count": 9388,
                    "comments_count": 28,
                    "id": "17957349509183846"
                },
                {
                    "caption": "Son 24 saatiniz olsa ne yapard\u0131n\u0131z?\n\nLeo Buscaglia'n\u0131n hikayesi...\n\n#hayal #eylem #sevgi #hikaye",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ClRUB4ZIq6M/",
                    "like_count": 8113,
                    "comments_count": 75,
                    "id": "17969081083964003"
                },
                {
                    "caption": "#Evlili\u011fin\u00dc\u00e7Hali \ud83d\udcda\n\nGenel g\u00f6r\u00fc\u015fte kabul g\u00f6ren, iki farkl\u0131 yar\u0131m par\u00e7an\u0131n birle\u015fiminden bir tam \u00e7\u0131kabilece\u011fi fikri, bireylerin benliklerinin evlilikte erimesi gerekti\u011fi gibi alg\u0131lanm\u0131\u015ft\u0131r. Oysaki sa\u011fl\u0131kl\u0131 olan, iki tam par\u00e7an\u0131n ili\u015fkide kendi benliklerini koruyarak olu\u015fturduklar\u0131 b\u00fct\u00fcnl\u00fckt\u00fcr. Evlilik \u201cbir\u201d olmak de\u011fil birey olarak \u201cbirlikte\u201d var olabilmektir. \u0130ki ki\u015finin yan yana ayn\u0131 yolda y\u00fcr\u00fcyebilmesidir. EVL\u0130L\u0130\u011e\u0130N \u00dc\u00c7 HAL\u0130 ili\u015fkinizin ba\u015f\u0131nda kendinizi ve partnerinizi tan\u0131man\u0131z, ili\u015fki s\u00fcrerken varl\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 koruyabilmeniz ve ayr\u0131l\u0131k halinde kendinizden vazge\u00e7memeniz i\u00e7in ki\u015fisel geli\u015fiminizi ve ili\u015fkinizi geli\u015ftirecek y\u00f6ntemler sunuyor.\n\nbetulice \ud83d\udc48\ud83c\udffb\nbetulice \ud83d\udc48\ud83c\udffb\ndestekyayinlari",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClQuSARIM3q/",
                    "like_count": 875,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "17913378680574331"
                },
                {
                    "caption": "\"Olmas\u0131 gereken iyi \u015feylerin olmamas\u0131 da bizi yaralar\"\n\n#travma #iyilik #beklenti #sevgi #empati",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ClO17OQISlk/",
                    "like_count": 17144,
                    "comments_count": 76,
                    "id": "18008090482496726"
                },
                {
                    "caption": "Ba\u015farmak \u00fczerine...\n\nAli Nesin | Pisagor Okulu\n\n#ba\u015far\u0131 #\u00e7al\u0131\u015fmak #plan #rutin",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ClJqdyJIsON/",
                    "like_count": 10838,
                    "comments_count": 34,
                    "id": "18016433500433913"
                },
                {
                    "caption": "\"Bir g\u00fcn kendi ayaklar\u0131n \u00fczerine basmay\u0131 bileceksin\"\n\nisilyucesoy1 \n\n#baba #e\u011fitim #nasihat #\u00f6\u011frenme",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ClG5T_IIUiQ/",
                    "like_count": 8136,
                    "comments_count": 34,
                    "id": "17910772019653413"
                },
                {
                    "caption": "\"Mutlu olduklar\u0131 her an onlar\u0131n yan\u0131nda olaca\u011f\u0131m\"\n\ndoarutkaykamal\n\n#\u00e7ocuke\u011fitimi #ebeveyn #anne #e\u011fitim",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Ck-0DBpIWTd/",
                    "like_count": 19113,
                    "comments_count": 190,
                    "id": "17959310612296668"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUlF6UFdOWExkLUhZAM1d3QXlsbDJrUTdFSWJxNzdwczRDWHFPdjdzQk9JSE5yQ3FZAbnBlbUI4bkRkRGJLazdHX0xnVkJSY0dyLXZA6NVZA4d29pZAGhkeWNR"
                }
            }
        },
        "id": "17841403236080598"
    },
    {
        "username": "tacstyle",
        "name": "TAC\u0327",
        "website": "http://www.tac.com.tr/",
        "biography": "TA\u00c7'\u0131n resmi hesab\u0131d\u0131r.",
        "followers_count": 843571,
        "follows_count": 6,
        "media_count": 2810,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/11910476_172039999796128_407509025_a.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=L5LMZmSfnlIAX-8kyzt&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfCEk-ZWOe5HGHsfK7b-KKCyAgh78gxl_bH7dqXEwBgWvQ&oe=63BB6B2E",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "Pierre Cardin Solid 6 ki\u015filik 32 par\u00e7a kahvalt\u0131 tak\u0131m\u0131, mavi tonu ve dinamik desenleriyle kahvalt\u0131 keyfinize \u015f\u0131kl\u0131k katacak.\n\n#PierreCardin #YemekTak\u0131m\u0131 #Sofra",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm_zsKmsmSO/",
                    "like_count": 344,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "18001133170567603"
                },
                {
                    "caption": "Turuncunun enerjik havas\u0131 Ta\u00e7 ile yatak odalar\u0131n\u0131zda!\n\n#Ta\u00e7\u00a0#Tac\u0327Style\u00a0#YatakOdas\u0131\u00a0#Battaniye",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm9V5FFsoHC/",
                    "like_count": 855,
                    "comments_count": 7,
                    "id": "17866610612835623"
                },
                {
                    "caption": "Ta\u00e7 Daphne nevresim tak\u0131m\u0131, uyumlu renkleriyle yatak odan\u0131za \u00e7ok yak\u0131\u015facak.\n\n#Ta\u00e7\u00a0#Tac\u0327Style\u00a0#YatakOdas\u0131\n#NevresimTak\u0131m\u0131",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm6s3cGs0KT/",
                    "like_count": 1111,
                    "comments_count": 14,
                    "id": "17987569516693204"
                },
                {
                    "caption": "Sevdiklerinizle birlikte en mutlu anlar\u0131n\u0131z\u0131 ta\u00e7land\u0131raca\u011f\u0131n\u0131z sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve mutlu bir y\u0131l olmas\u0131n\u0131 dileriz.\n\n#Ta\u00e7\u00a0#Ta\u00e7Style\u00a0#Y\u0131lba\u015f\u0131 #2023",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm08X1vs1ck/",
                    "like_count": 149,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "18007581301524010"
                },
                {
                    "caption": "G\u00fcnd\u00fcz ald\u0131\u011f\u0131 \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 geceleri yans\u0131tan Ta\u00e7 Snowflake nevresim tak\u0131m\u0131, glow \u00f6zelli\u011fiyle yatak odan\u0131za ayr\u0131 bir hava katacak.\n\n#Ta\u00e7\u00a0#Tac\u0327Style\u00a0#Nevresim\u00a0#Snowflake",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmy2C8mMNPp/",
                    "like_count": 256,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17915467451663812"
                },
                {
                    "caption": "Geri d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclen pamuk ipliklerle tasarlanan ve birbirinden farkl\u0131 renklere sahip olan Ta\u00e7 Reborn yorgan seti koleksiyonu, nevresim gerektirmeyen yorgan\u0131, yumu\u015fac\u0131k \u00e7ar\u015faf\u0131, yast\u0131k k\u0131l\u0131f\u0131 ve \u00f6zel \u00e7antas\u0131 ile tac.com.tr\u2019de.\n\n#Ta\u00e7\u00a0#Ta\u00e7Style\u00a0#Yorgan\u00a0#Reborn\u00a0#Gerid\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmwdo5csv-2/",
                    "like_count": 421,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "18030912562433151"
                },
                {
                    "caption": "Pierre Cardin Margie 12 ki\u015filik 60 par\u00e7a yemek tak\u0131m\u0131 ile sade ve \u015f\u0131k y\u0131lba\u015f\u0131 sofralar\u0131 haz\u0131rlayabilirsiniz.\n\n#PierreCardin #YemekTak\u0131m\u0131 #Y\u0131lba\u015f\u0131Sofras\u0131",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmtvsKTMqgJ/",
                    "like_count": 253,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "18196462279234680"
                },
                {
                    "caption": "Rengi ve desenleriyle yatak odan\u0131za \u00e7ok yak\u0131\u015facak battaniyeler tac.com.tr\u2019de!\n\n#Ta\u00e7\u00a0#Tac\u0327Style\u00a0#YatakOdas\u0131\u00a0#Battaniye",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmrLLDts_eW/",
                    "like_count": 702,
                    "comments_count": 8,
                    "id": "17902840556685538"
                },
                {
                    "caption": "Y\u0131lba\u015f\u0131 heyecan\u0131 Ta\u00e7 Merry nevresim tak\u0131m\u0131 ile yatak odan\u0131zda!\n\n#Ta\u00e7\u00a0#Tac\u0327Style\u00a0#YatakOdas\u0131\u00a0#NevresimTak\u0131m\u0131 #Y\u0131lba\u015f\u0131",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmosDX9sEGN/",
                    "like_count": 1066,
                    "comments_count": 5,
                    "id": "18157871815273044"
                },
                {
                    "caption": "Jakar \u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131yla tasarlanan Ta\u00e7 Elegance Yorgan, zarif tasar\u0131m\u0131 ile yatak odan\u0131za yenilik katarken; mikrojel i\u00e7 dolgusu ile uykunuza rahatl\u0131k katacak. \n\n#Ta\u00e7\u00a0#Tac\u0327Style\u00a0#YatakOdas\u0131\u00a0#Yorgan",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmg4M-JMEnA/",
                    "like_count": 260,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "17967457489919142"
                },
                {
                    "caption": "Do\u011fadan ilham al\u0131narak tasarlanan nevresimler, rengiyle yatak odalar\u0131n\u0131za \u00e7ok yak\u0131\u015facak.\n\nTac\u0327 Boutique nevresim, c\u0327ars\u0327af ve yast\u0131k k\u0131l\u0131flar\u0131n\u0131 isterseniz ayr\u0131 ayr\u0131 sat\u0131n alabilir isterseniz farkl\u0131 kombinlerle kendi nevresim tak\u0131m\u0131n\u0131z\u0131 olus\u0327turabilirsiniz.\n\n*\u00dcr\u00fcnler Mix&Match grubudur, tekli olarak sat\u0131n alabilirsiniz.\n\n#Ta\u00e7\u00a0#Tac\u0327Style\u00a0#Nevresim\u00a0#Tac\u0327Boutique",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmeQplksyBd/",
                    "like_count": 410,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "17962990529147797"
                },
                {
                    "caption": "Ta\u00e7 Snowflake nevresim tak\u0131m\u0131, yatak odan\u0131z\u0131 \u0131\u015f\u0131l \u0131\u015f\u0131l yaparken y\u0131lba\u015f\u0131 ruhunu evinizde ya\u015fatacak.\n\n#Ta\u00e7 #NevresimTak\u0131m\u0131 #Y\u0131lba\u015f\u0131 #SnowflakeNevresimTak\u0131m\u0131",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmMTucWM1Yb/",
                    "like_count": 661,
                    "comments_count": 69,
                    "id": "17985326710699431"
                },
                {
                    "caption": "Ta\u00e7 yast\u0131klar, yumu\u015fak dokusuyla size konforlu uykular sunacak.\n\n#Ta\u00e7\u00a0#Tac\u0327Style\u00a0#YatakOdas\u0131\u00a0#Yast\u0131k",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmJx_jVMVQz/",
                    "like_count": 488,
                    "comments_count": 6,
                    "id": "17958559226274771"
                },
                {
                    "caption": "Ta\u00e7 Lovelight nevresim tak\u0131m\u0131 ile yatak odalar\u0131n\u0131z \u0131\u015f\u0131l \u0131\u015f\u0131l olacak.\n\n #Ta\u00e7\u00a0#Tac\u0327Style\u00a0#YatakOdas\u0131\u00a0#NevresimTak\u0131m\u0131 #Y\u0131lba\u015f\u0131 #Lovelight",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmHJ4tWsy1W/",
                    "like_count": 660,
                    "comments_count": 9,
                    "id": "17951461202183962"
                },
                {
                    "caption": "Pierre Cardin Estro 6 ki\u015filik 24 par\u00e7a yemek tak\u0131m\u0131 ile sevdikleriniz i\u00e7in harika y\u0131lba\u015f\u0131 sofralar\u0131 haz\u0131rlayabilirsiniz.\n\n#PierreCardin #YemekTak\u0131m\u0131",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmEjpo6sRYx/",
                    "like_count": 370,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "18220815607166887"
                },
                {
                    "caption": "17-18 Aral\u0131k\u2019ta, s\u0131n\u0131rs\u0131z e\u011flence, yarat\u0131c\u0131 at\u00f6lyeler ve birbirinden renkli s\u00fcrprizlerin yer ald\u0131\u011f\u0131 \u0130stanbul Zorlu PSM\u2019de ger\u00e7ekle\u015ftirilecek olan Yeni Y\u0131l Masal\u0131 \u00c7ocuk Festivali\u2019ndeyiz. cocuklarinfestivali zorlu_psm \n\n#Ta\u00e7 #Ta\u00e7Style #Ta\u00e7KidsTeens #YeniY\u0131lMasal\u0131 #\u00c7ocukFestivali",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cl_Jn3PMLkt/",
                    "like_count": 114,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17855098877840053"
                },
                {
                    "caption": "Pierre Cardin Timeless 6 ki\u015filik 24 par\u00e7a yemek tak\u0131m\u0131 ile modern ve \u015f\u0131k y\u0131lba\u015f\u0131 sofralar\u0131 haz\u0131rlayabilirsiniz.\n#PierreCardin #YemekTak\u0131m\u0131 #Y\u0131lba\u015f\u0131",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cl8stSNMqo1/",
                    "like_count": 553,
                    "comments_count": 5,
                    "id": "17955816254098812"
                },
                {
                    "caption": "G\u00fcnd\u00fcz ald\u0131\u011f\u0131 \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 geceleri yans\u0131tan glow \u00f6zelli\u011fiyle y\u0131lba\u015f\u0131 ruhunu ya\u015fatacak birbirinden \u015f\u0131k nevresim tak\u0131mlar\u0131 tac.com.tr\u2019de!\n\n#Ta\u00e7 #NevresimTak\u0131m\u0131 #Y\u0131lba\u015f\u0131",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cl6Soj-LULi/",
                    "like_count": 848,
                    "comments_count": 29,
                    "id": "18256244191188351"
                },
                {
                    "caption": "So\u011fuk k\u0131\u015f g\u00fcnlerinde sizi s\u0131cac\u0131k tutacak birbirinden farkl\u0131 renklerdeki trikolu nevresim setleri tac.com.tr\u2019de!\n\n#Ta\u00e7\u00a0#Ta\u00e7Style\u00a0#YatakOdas\u0131 #NevresimTak\u0131m\u0131",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cl3psyJMwLn/",
                    "like_count": 410,
                    "comments_count": 6,
                    "id": "17915718665648508"
                },
                {
                    "caption": "Y\u0131lba\u015f\u0131n\u0131 yatak odalar\u0131n\u0131za ta\u015f\u0131yacak battaniyeler tac.com.tr\u2019de!\n\n#Ta\u00e7 #YatakOdas\u0131 #Battaniye",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cl1MIT8tAbs/",
                    "like_count": 1251,
                    "comments_count": 18,
                    "id": "17927066072507682"
                },
                {
                    "caption": "TA\u00c7 \u201cS\u00fcper Marka\u201d se\u00e7ildi.\n\u00a0\nEv tekstilinde g\u00fc\u00e7l\u00fc marka duru\u015fu ve s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilirlik odakl\u0131 inovatif \u00fcr\u00fcnleriyle \u00f6ne \u00e7\u0131kan Ta\u00e7 markam\u0131z, d\u00fcnyan\u0131n \u00f6nde gelen ba\u011f\u0131ms\u0131z marka \u00f6l\u00e7\u00fcmleme program\u0131 Superbrands\u2019in 2022 ara\u015ft\u0131rmas\u0131nda \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin S\u00fcper Markalar\u0131ndan biri\u201d olarak se\u00e7ildi.\n\u00a0\nTa\u00e7 olarak, sekt\u00f6re rol model duru\u015fumuzla, do\u011fa ve insandan ilham alarak tasarlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131zla, tekstil sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcn \u00e7evre ve topluma de\u011fer yaratacak \u015fekilde d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcne liderlik ettik.\nBa\u015far\u0131m\u0131z\u0131 bir kez daha ta\u00e7land\u0131rman\u0131n mutlulu\u011funu ya\u015f\u0131yor, gelece\u011fe dair de\u011fer yaratmaya devam ediyoruz.\n\u00a0\n#Ta\u00e7 #Ta\u00e7Style #SuperBrand",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClykbPEMsVT/",
                    "like_count": 259,
                    "comments_count": 9,
                    "id": "17965318565080904"
                },
                {
                    "caption": "Yeni Y\u0131l Masal\u0131 etkinli\u011fine o\u0308zel yar\u0131s\u0327mam\u0131z sona erdi! Kat\u0131lan herkese c\u0327ok tes\u0327ekku\u0308r ederiz.\u263a Bilet tek g\u00fcn i\u00e7in ge\u00e7erli olup,1 yeti\u015fkin ve 1 \u00e7ocuk olmak \u00fczere 2 ki\u015filiktir.\n\nBiletler mail \u00fczerinden iletilecektir. Kazanan kis\u0327ilerin en gec\u0327 07.12.2022 tarihine kadar o\u0308zel mesaj u\u0308zerinden, hem kendisinin hem de \u00e7ocu\u011funun ad, soyad bilgileri ile telefon, mail adresi ve 17-18 Aral\u0131k tarihleri aras\u0131nda kat\u0131laca\u011f\u0131 g\u00fcn bilgisini iletmelerini rica ederiz. Su\u0308rpriz yar\u0131s\u0327malar\u0131m\u0131z ic\u0327in bizi takip etmeye devam edin. \u263a\ufe0f\n\nnazangkc \ngulayy4357\nfatoscihanevrenerdem\nbgmeker\naysegultrtkn\nyesim_kucuksahin\nyesoott\nderyadgnbyrk\ncoskuns\nmusiclawtravel\nazimeyilmaztahtaci\nesen.dervis\nhanifekilic6\nozlmtanrvr\nmeltemkurkcuoglu\nbrsgrnc\narzucetiinkaya\naylayla0\nerdialtay35\nyasemin_oguzozdelice\nsezen.yilmazzz\ngulsah_dolu_sural\n_erdgnsvvlmtnt_351034_\ndefne__demirci\ndrsouze_gr\nkargin_aynur\neliff_uraz\nballokumlarin__annesi\ngezim.34\nbatumert34\nsevcansntrk\nylmzzsenem\ndeneyenbloger1\nayla.mtl.albyrk\n_arasinannesi06\nbalbocegimm27\n1deniz_annesi\ncocukla_cocukla\nspecialistkaya\nsnm_kayaa\ntubagurenc\nduru.ege06\nnidabaykal\nyusufegem\ndiladerin\nnihalozell\njamelya2603\nmlsplz\ngzeyiyurekli\nnurdan_0301",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Clq7QTCMDDW/",
                    "like_count": 262,
                    "comments_count": 5,
                    "id": "17987588836660204"
                },
                {
                    "caption": "Ta\u00e7 Elegance yorgan\u0131n \u00fcst\u00fcn yumu\u015fak yap\u0131s\u0131, ergonomik formu ve mikrojel i\u00e7 dolgusu  ile deliksiz uykular sizleri bekliyor.\n\n#Ta\u00e7 #Ta\u00e7Style\u00a0#YatakOdas\u0131 #Yorgan",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Clqu-bdMkVX/",
                    "like_count": 329,
                    "comments_count": 3,
                    "id": "17992626475611866"
                },
                {
                    "caption": "Ta\u00e7 Somers battaniye ile yeni y\u0131l heyecan\u0131n\u0131 yatak odan\u0131za ta\u015f\u0131yabilirsiniz.\n\n#Ta\u00e7\u00a0#Tac\u0327Style\u00a0#YatakOdas\u0131 #Battaniye #YeniY\u0131l",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CloNnoBNPYT/",
                    "like_count": 2253,
                    "comments_count": 62,
                    "id": "17873129600795707"
                },
                {
                    "caption": "Pierre Cardin Sardinia 6 ki\u015filik 28 par\u00e7a kahvalt\u0131 tak\u0131m ile hem kendinize hem de sevdiklerinize \u015f\u0131k sofralar haz\u0131rlayabilirsiniz.\ufffd\n#PierreCardin #YemekTak\u0131m\u0131 #Sofra",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Clln5KksbZ0/",
                    "like_count": 489,
                    "comments_count": 5,
                    "id": "17934666590419227"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUmQtSGtqMjRPOVhFSU1tNHFtUE9EODZAVZAXBWQXVvR1JOMnBiRTNOVzNTaVN3NUl2bXYtQXpQdlJaZAUQ2ckdHZA1J2c1VkWWpSSmJsMVlNOFVPNDJhVWRB"
                }
            }
        },
        "id": "17841401789749148"
    },
    {
        "username": "cagritanerdenbilgiler",
        "name": "\u00c7a\u011fr\u0131 Tanerden Bilgiler",
        "website": "https://ty.gl/fds1sh2m04",
        "biography": "I\u0307nternette gezerken kars\u0327\u0131s\u0131na c\u0327\u0131kan en ilginc\u0327 bilgileri paylas\u0327an ic\u0327inizden birisi.\ud83d\udd0d \nReklam & \u0130\u015f birlikleri i\u00e7in \ud83d\udce9 : @goygoynetworkinfo",
        "followers_count": 2021957,
        "follows_count": 18,
        "media_count": 9986,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/46133476_1127352280747388_9105701632435290112_n.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=TLVLgzH7BKIAX9-uFGG&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfBAZuUL-EqGUQbC5g_17Leuuq5hFdlMf-2VJLmndxnxUA&oe=63BBB367",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CnAU4_epE0E/",
                    "like_count": 2083,
                    "comments_count": 54,
                    "id": "18083794162316535"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CnAKYVsoHnS/",
                    "like_count": 2334,
                    "comments_count": 47,
                    "id": "17941797971374099"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CnACQaaoxFt/",
                    "like_count": 3384,
                    "comments_count": 195,
                    "id": "17953674290187147"
                },
                {
                    "caption": "\u00dcstelik sadece 60\u20ba.. linkini bioya b\u0131rakt\u0131m #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm_3AhOs68j/",
                    "like_count": 1313,
                    "comments_count": 47,
                    "id": "17964520379169799"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm_2JIaoHJ1/",
                    "like_count": 1880,
                    "comments_count": 38,
                    "id": "17936158688554559"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm_sZLfszlY/",
                    "like_count": 3911,
                    "comments_count": 104,
                    "id": "17921326172551130"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm_jxxtsA9o/",
                    "comments_count": 62,
                    "id": "18002716270571519"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm_BgF7J7-j/",
                    "like_count": 10373,
                    "comments_count": 167,
                    "id": "18038268916410614"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm91GFcuz95/",
                    "like_count": 3395,
                    "comments_count": 62,
                    "id": "17969255854929667"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm9umQnOcmp/",
                    "like_count": 10779,
                    "comments_count": 220,
                    "id": "18001364875566082"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm9oas2p5jD/",
                    "like_count": 7497,
                    "comments_count": 141,
                    "id": "17960395628329700"
                },
                {
                    "caption": "Hergunbulmaca.com \n\nHer sabah kahvenizi yudumlarden severek oynayabileceginiz, arkadaslarinizla paylasarak rekabet edebileceginiz cok keyifli bir oyun buldum , cok seveceksiniz #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm9gm9PMbPN/",
                    "like_count": 135,
                    "comments_count": 26,
                    "id": "17918033828652344"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm9fKA1Mrqk/",
                    "like_count": 4156,
                    "comments_count": 49,
                    "id": "18192766006240691"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm9b1J9JurO/",
                    "like_count": 3458,
                    "comments_count": 79,
                    "id": "18337857931026971"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm9TPqwuvZM/",
                    "like_count": 9674,
                    "comments_count": 168,
                    "id": "17991443254711554"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm9MyrqsnAv/",
                    "like_count": 11793,
                    "comments_count": 162,
                    "id": "17959456982245629"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm9H4CHMpKh/",
                    "like_count": 10285,
                    "comments_count": 201,
                    "id": "18226157941164797"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm8uvJSMhN8/",
                    "like_count": 3615,
                    "comments_count": 62,
                    "id": "18047596957388385"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm7MgVIO_rN/",
                    "like_count": 3636,
                    "comments_count": 50,
                    "id": "18006590773537625"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm6-MdgA0r3/",
                    "like_count": 14274,
                    "comments_count": 78,
                    "id": "17957856752475872"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm66oh7NSB7/",
                    "like_count": 3385,
                    "comments_count": 100,
                    "id": "17960890229223834"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm6wQK7r8-x/",
                    "like_count": 7848,
                    "comments_count": 80,
                    "id": "17961938276320807"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm6Zec6pQ0g/",
                    "like_count": 6049,
                    "comments_count": 68,
                    "id": "17877621233750708"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm48smzNNLq/",
                    "like_count": 8345,
                    "comments_count": 98,
                    "id": "18204975484175631"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm434TcsFif/",
                    "like_count": 11265,
                    "comments_count": 169,
                    "id": "17992457896629289"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUjV5V2lwOVhSWWpUQ3llTWY4YUczU1NFM0tBTGloOERaT3pLRUhzYzdxQW9FcFNBZAnNXYjFwTXFpaFdYR2NUOGRNZAnhuZADVPOHQ1YVp5NHJScU1paUp3"
                }
            }
        },
        "id": "17841402376210058"
    },
    {
        "username": "ozan",
        "name": "Ozan Tufan",
        "website": "https://twitter.com/ozan",
        "biography": "Professional football player at @hullcity and @millitakimlar. Business and communication: @sagatise",
        "followers_count": 815675,
        "follows_count": 443,
        "media_count": 191,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/290984547_428176252520051_1269527199523745631_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=EE3Up8Wrg-kAX_aOrcY&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfDQeQ1-HhyL0rDWUAO0UJ16tVs1ioPhXbnYXQH3z7JIpw&oe=63BA0CAC",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "\ud83e\udde1\ud83d\udda4",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmUMC8LKGxV/",
                    "like_count": 61809,
                    "comments_count": 622,
                    "id": "18207115300202406"
                },
                {
                    "caption": "Dear Hull, this is for you! You gave us the energy and we\u2019ve got the result! \ud83d\udc2f\ud83e\udde1",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkBk3IloZZ0/",
                    "like_count": 55792,
                    "comments_count": 265,
                    "id": "17985738379616500"
                },
                {
                    "caption": "Never back down, always focus to be better! \u26a17\ufe0f\u20e3 Many thanks for your great support \ud83d\udc4f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjYs48pIEGb/",
                    "like_count": 53708,
                    "comments_count": 259,
                    "id": "17980336900661908"
                },
                {
                    "caption": "Benim en g\u00fczel yan\u0131m. Bana a\u015fkla bakt\u0131\u011f\u0131n i\u00e7in, dolu dolu sevdi\u011fin i\u00e7in \u00e7ok \u015fansl\u0131y\u0131m. \u0130yiki\u2019m benim. Seni \u00e7ok seviyorum. O\u011flumuzla birlikte daha nice ya\u015flar\u0131m\u0131z olsun. \u0130yi ki do\u011fdun a\u015fk\u0131m \u2764\ufe0f\u267e\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cie_Lm-qMAi/",
                    "like_count": 67579,
                    "comments_count": 224,
                    "id": "17969053078831615"
                },
                {
                    "caption": "\u26a1\ud83d\udc2f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ChXDCnCoePs/",
                    "like_count": 80211,
                    "comments_count": 326,
                    "id": "17918068733550550"
                },
                {
                    "caption": "Important 3 points at home \ud83d\udc05 Thank you for amazing support as always \ud83e\udde1\ud83d\udda4",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ChNuDT4KxhG/",
                    "like_count": 84265,
                    "comments_count": 380,
                    "id": "17932756841252801"
                },
                {
                    "caption": "First league game, first league goal and comeback! What a start\u2757\ufe0f #OneFamilyOneDream \ud83d\udc2f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CgpbaapIvJO/",
                    "like_count": 121503,
                    "comments_count": 732,
                    "id": "17898099869583506"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udc05",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CgRhr4DKhpW/",
                    "like_count": 42154,
                    "comments_count": 248,
                    "id": "17919723215403563"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udc05 #OneFamilyOneDream",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CflsH78Kos9/",
                    "like_count": 113419,
                    "comments_count": 1071,
                    "id": "18003449707446086"
                },
                {
                    "caption": "Come On City! #OneFamilyOneDream \ud83d\udc05 hullcity",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/tv/CfeHoIwqzaz/",
                    "like_count": 88632,
                    "comments_count": 1358,
                    "id": "17972212309623882"
                },
                {
                    "caption": "\u2764\ufe0f #UtkuMelissaWedding",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CfHbDG0Kdfp/",
                    "like_count": 110266,
                    "comments_count": 564,
                    "id": "17957128975842249"
                },
                {
                    "caption": "Ugly Cengo in Belgrade \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cd3pGPAK_Bf/",
                    "like_count": 66447,
                    "comments_count": 507,
                    "id": "17915139041352517"
                },
                {
                    "caption": "Father&Son \ud83d\udda4",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CcyQxFFqKfg/",
                    "like_count": 93854,
                    "comments_count": 467,
                    "id": "17962140226652082"
                },
                {
                    "caption": "Babamm \ud83d\udc99",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CcQmLswq3pk/",
                    "like_count": 220122,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "17952826858687329"
                },
                {
                    "caption": "Sevgilim, hayat arkada\u015f\u0131m, Aren\u2019imin annesi, en g\u00fczel yan\u0131m\u2026\n\nHayat\u0131mda oldu\u011fun her an, biriktirdi\u011fimiz unutulmaz hat\u0131ralar, en k\u00f6t\u00fc zamanlardan en iyi anlara bir an olsun elimi b\u0131rakmad\u0131\u011f\u0131n i\u00e7in sana ne kadar te\u015fekk\u00fcr etsem az kal\u0131r. S\u00f6z verdi\u011fimiz gibi \u201ciyi g\u00fcnde, k\u00f6t\u00fc g\u00fcnde, daima el ele..\u201d \n\nSeni \u00e7ok seviyorum. O g\u00fczel g\u00f6zlerini izledi\u011fim, ellerinden tuttu\u011fum, o\u011flumuzla birlikte nice g\u00fczel senelerimize sevgilim \ud83e\udd0d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CbxVOTYKpoT/",
                    "like_count": 132217,
                    "comments_count": 745,
                    "id": "17965031683542396"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ca4lhw3qjQy/",
                    "like_count": 126979,
                    "comments_count": 1318,
                    "id": "17912481242299682"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CZg-w4Oqmiq/",
                    "like_count": 198470,
                    "comments_count": 3949,
                    "id": "18222195880104991"
                },
                {
                    "caption": "Ho\u015fgeldin can\u0131m o\u011flum\ud83d\ude4f\ud83c\udffb Ho\u015fgeldin Aren Kuzey\ud83e\uddff Bana en g\u00fczel hediyeyi veren can\u0131m a\u015fk\u0131m, sizleri \u00e7ok seviyorum\u2764\ufe0f Biz art\u0131k 3 ki\u015filik bir aileyiz \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CZFQd-5qkk8/",
                    "like_count": 267841,
                    "comments_count": 5896,
                    "id": "17962119136506545"
                },
                {
                    "caption": "It was a tough game and not the result that we wanted. We\u2019re going to focus on our next games and work even harder for Hornets. \ud83d\udc1d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CW1Kx4pKaV8/",
                    "like_count": 160745,
                    "comments_count": 1118,
                    "id": "17935265254804657"
                },
                {
                    "caption": "Feels good when you get the W. Thanks so much for your support Hornets \ud83d\udc1d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CVYS94Vqwq8/",
                    "like_count": 140226,
                    "comments_count": 855,
                    "id": "17916840004914529"
                },
                {
                    "caption": "Let\u2019s keep working! \ud83d\udd0b",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CVSmL3GKbrA/",
                    "like_count": 105844,
                    "comments_count": 374,
                    "id": "17919377866959564"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CVLPzKwKw24/",
                    "like_count": 164588,
                    "comments_count": 1382,
                    "id": "18260546902060462"
                },
                {
                    "caption": "\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CUserlyqSNx/",
                    "like_count": 138051,
                    "comments_count": 577,
                    "id": "17970908803423172"
                },
                {
                    "caption": "Run like a hurricane \ud83c\udf2a",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CUaILt4K080/",
                    "like_count": 144340,
                    "comments_count": 757,
                    "id": "17924056393749822"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udc1d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CUQNIkDKUN6/",
                    "like_count": 190253,
                    "comments_count": 1544,
                    "id": "17884082561417408"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUlhZASTk4ZADdrM1V5ZAjhJbzA3blUtSUx0eElwZA3hmaW5QX0dqVkI3ai15VnloNUhwYXFsU2k4S0hUT1lwVldURzJFVmdBTk1QZA0dDZA245SjFTLXdGbTZAB"
                }
            }
        },
        "id": "17841403859935445"
    },
    {
        "username": "purpura.violeta",
        "name": "purpuravioleta.com",
        "website": "http://www.purpuravioleta.com/",
        "biography": "Canl\u0131 Destek: 0850 346 9510\nWhatsApp Sipari\u015f: 0505 471 3350\nWhatsApp De\u011fi\u015fim: 0552 204 7991",
        "followers_count": 687280,
        "follows_count": 1,
        "media_count": 10000,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312428039_483536970466429_272059485277853513_n.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=O2qSn93g6yUAX9uc9W2&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfDgr2gLa4wQFBAp-FRAepTKc1S7tEmJYFVOTkSYIQV3YQ&oe=63BAEA2E",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "G\u00fcn\u00fcn Favorisi \ud83e\udd0d\nTriko&Kazak Kategorisinde Sat\u0131\u015fta.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CnAJ7OLIGWY/",
                    "comments_count": 0,
                    "id": "18200588434214208"
                },
                {
                    "caption": "Classic \ud83d\udda4\nBuklet Etek 119.99\u20ba\u2022\nSaten G\u00f6mlek 249.99\u20ba \u2022",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm_77plMGqp/",
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17988251734684938"
                },
                {
                    "caption": "N E W A R R I V A L S \ud83d\udda4\nwww.purpuravioleta.com",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm_t9INMPXG/",
                    "comments_count": 1,
                    "id": "17930175461510091"
                },
                {
                    "caption": "Beklenen H\u0131rkam\u0131z Yeniden Stokta\u2665\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm_hgv1MZGZ/",
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17968551278093834"
                },
                {
                    "caption": "Her Dolapta Olmas\u0131 Gereken Bir Elbise\ud83d\udda4\n\nPurpuravioleta.com",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm_T8o4s7qE/",
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17958238832508057"
                },
                {
                    "caption": "Gitti\u011fim Yerlere G\u00f6re Kombinlerim \ud83d\ude07 \nSenin Favorin Hangisi ?\ud83c\udf38\ud83d\udc95",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm9j3UOKloQ/",
                    "like_count": 259,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "17992360633631506"
                },
                {
                    "caption": "En Yeniler www.purpuravioleta.com\u2019a Y\u00fcklendi \ud83c\udf38",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm9bJWoMK4P/",
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17958748241481160"
                },
                {
                    "caption": "Lowell \u00c7izgili Triko 6 Renk Se\u00e7ene\u011fi \u0130le Web Sitemizde Sat\u0131\u015fta.\ud83d\udda4",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm9PCXro-rf/",
                    "comments_count": 0,
                    "id": "18020000551473962"
                },
                {
                    "caption": "Venice Mont \ud83d\udda4",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm9AGCfItyO/",
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17892744632687458"
                },
                {
                    "caption": "H\u0131zl\u0131 Sipari\u015f \u0130\u00e7in G\u00f6rsele T\u0131klaa.\ud83e\udd13",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm8zPN-oChr/",
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17977870903787627"
                },
                {
                    "caption": "Hellooooo\ud83e\udd13\nKombin Detaylar\u0131 \u0130\u00e7in G\u00f6rsele T\u0131k.\u270c\ud83c\udffd",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm6_ujOo7Vy/",
                    "comments_count": 0,
                    "id": "18200468749225679"
                },
                {
                    "caption": "\u00dcr\u00fcnleri \u0130ncelemek \u0130\u00e7in G\u00f6rsele T\u0131kla\ud83e\udd0e",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm6xWGJIhq5/",
                    "comments_count": 0,
                    "id": "18263256112186241"
                },
                {
                    "caption": "En Yeni Tayt Modelleri www.purpuravioleta.com\u2019da\ud83d\udda4",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm6oSxuIEze/",
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17971453723997408"
                },
                {
                    "caption": "\u00c7ok Tatl\u0131 Bir Bluz Geldiiiii\ud83d\ude3b\nT\u00fcy Detayl\u0131 Bluz \u015eimdi Web Sitemizde Sat\u0131\u015fta.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm6aHSBovQz/",
                    "comments_count": 1,
                    "id": "17939868182530899"
                },
                {
                    "caption": "N E W I N \ud83e\udd0d\nPolo Yaka \u00c7izgili Triko 154.99\u20ba\u2022",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm6Lq0Yoaiq/",
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17937400121455535"
                },
                {
                    "caption": "C A S U A L \ud83d\udda4\nwww.purpuravioleta.com",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm4aL_SIlLp/",
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17998815283604361"
                },
                {
                    "caption": "Kombin Detaylar\u0131 \u0130\u00e7in G\u00f6rsele T\u0131kla.\ud83d\udda4\nwww.purpuravioleta.com",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm4KC2RIrXj/",
                    "comments_count": 1,
                    "id": "17959062230482933"
                },
                {
                    "caption": "N E W N E W \ud83d\udc3b",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm33QkPIQiz/",
                    "comments_count": 1,
                    "id": "17892539129683620"
                },
                {
                    "caption": "Never Lastikli Pantolon \ud83d\udda4\nH\u0131zl\u0131 Sipari\u015f \u0130\u00e7in G\u00f6rsele T\u0131kla.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm3pDQbIr45/",
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17984741392779698"
                },
                {
                    "caption": "T\u00fcm Dileklerimizin Ger\u00e7ekle\u015fece\u011fi Muhte\u015fem Bir Y\u0131l Olsunnnn\ud83e\udef6\ud83c\udffc\u2728",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm2FZs-oeMX/",
                    "comments_count": 1,
                    "id": "17959743200266627"
                },
                {
                    "caption": "En G\u00fczel Triko \u2728\nRenk Se\u00e7enekleri \u0130\u00e7in G\u00f6rsele T\u0131kla.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm1rGpdo4p0/",
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17973475624977650"
                },
                {
                    "caption": "Tak\u0131m Veya Ayr\u0131 Olarak Alabilirsiniz\ud83e\udef6\ud83c\udffc\nDetaylar \u0130\u00e7in G\u00f6rsele T\u0131kla.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm1ZZSmokdS/",
                    "comments_count": 2,
                    "id": "17965639163128572"
                },
                {
                    "caption": "N E W I N \ud83e\udd0d\nPolo Yaka \u00c7izgili Triko 154.99\u20ba\u2022",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm1G2XfoPAY/",
                    "comments_count": 1,
                    "id": "18351984784048341"
                },
                {
                    "caption": "Mutlu Ak\u015famlar \ud83e\udd0d\nKaban En Yenilerden Web Sitemizde Sat\u0131\u015fta.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmzO9eBIM_d/",
                    "comments_count": 7,
                    "id": "18080643409321650"
                },
                {
                    "caption": "Bel Detayl\u0131 Pantolon \ud83e\udef6\ud83c\udffc\nH\u0131zl\u0131 Sipari\u015f \u0130\u00e7in www.purpuravioleta.com",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmzDm3jI6FM/",
                    "comments_count": 5,
                    "id": "17917223753652094"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUkFCUl9LakJSTGtCdU5EQko4Q01mTllrbGZAYR2c2VVZATekk2MFZA5WHlNakU4TXo1aGZAmUlBNczlxUi1OamVRQ2RsVXBrZAWFYdDcyVGJoWUk5NnNHR2ZAR"
                }
            }
        },
        "id": "17841402379547568"
    },
    {
        "username": "osesturkiye",
        "name": "O Ses T\u016brkiye",
        "website": "http://www.tv8.com.tr/seyirci-basvuru//",
        "biography": "O Ses T\u00fcrkiye Resmi Instagram Hesab\u0131\nSt\u00fcdyoda seyirci olmak i\u00e7in \ud83d\udc47",
        "followers_count": 927009,
        "follows_count": 30,
        "media_count": 2049,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/272990978_1210046796071039_8442885612874188655_n.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=hHlXYkjSZ9EAX9GXfmA&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfBGKEwzv0HPn5aa-0xtEDjsuOdV_JmKTWuRSfN_Jqxebg&oe=63BB83B9",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "Birbirinden s\u00fcrpriz isimler ve j\u00fcri \u00fcyeleri Seda Sayan, Murat Boz, Ebru G\u00fcnde\u015f ve Y\u0131ld\u0131z Tilbe ile #OSesT\u00fcrkiye Y\u0131lba\u015f\u0131 \u00d6zel Cumartesi 20.00\u2019de TV8\u2018de\ud83c\udfa4  #OSesY\u0131lba\u015f\u0131 #SedaSayan #Y\u0131ld\u0131zTilbe muratboz ebrugundes",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/tv/CmwiCylovEL/",
                    "like_count": 25373,
                    "comments_count": 351,
                    "id": "18030922705434053"
                },
                {
                    "caption": "Yar\u0131\u015fmac\u0131dan \"O ye\" hareketi \ud83d\ude05 #tb #Beyaz\u0131t\u00d6zt\u00fcrk #EbruG\u00fcnde\u015f #MuratBoz #O\u011fuzhanKo\u00e7 ebrugundes muratboz oguzhankoctv #OSesT\u00fcrkiye",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cg4Ov6YKJ0s/",
                    "like_count": 14521,
                    "comments_count": 1060,
                    "id": "18050015128342253"
                },
                {
                    "caption": "Beyaz\u0131t \u00d6zt\u00fcrk\u2019\u00fc duyguland\u0131ran anlar... #Beyaz\u0131tO\u0308ztu\u0308rk #OSesT\u00fcrkiye",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CbNYN9nKD5X/",
                    "like_count": 760,
                    "comments_count": 8,
                    "id": "17949116668813206"
                },
                {
                    "caption": "M\u00fcthi\u015f heyecan\u0131n ya\u015fand\u0131\u011f\u0131 O Ses T\u00fcrkiye final g\u00fcn\u00fcn\u00fcn kamera arkas\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri... tv8 #TV8 #OSesT\u00fcrkiye #BackStage",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/tv/CZHLB0dINAk/",
                    "like_count": 5661,
                    "comments_count": 191,
                    "id": "17910797798210054"
                },
                {
                    "caption": "#OSesT\u00fcrkiye2021'nin \u015fampiyonu O\u011fuzhan Ko\u00e7\u2019un tak\u0131m\u0131ndan Hasan Ko\u00e7ak oldu! Kendisini tebrik ederiz \u270c\ufe0f\ud83e\udd73 oguzhankoctv #Beyaz\u0131t\u00d6zt\u00fcrk ebrugundes muratboz #TV8 #OSesT\u00fcrkiye tv8",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CZAhordsJfc/",
                    "like_count": 28470,
                    "comments_count": 1344,
                    "id": "18216129157113431"
                },
                {
                    "caption": "B\u00fcy\u00fck finale dakikalar kald\u0131! \u015eampiyon kim olacak? Birazdan TV8'de... muratboz #Beyaz\u0131tO\u0308ztu\u0308rk oguzhankoctv ebrugundes #TV8 tv8",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CZAZismK59I/",
                    "like_count": 7399,
                    "comments_count": 460,
                    "id": "17947729255726773"
                },
                {
                    "caption": "\u0130\u015fte finale kalan 6 yar\u0131\u015fmac\u0131\n\nDevrim Seyrek\nHasan Ko\u00e7ak\nHakk\u0131 \u0130lek\nMert Yenihayat\n\u015eevval Ekiz\nMustafa A\u00e7\u0131kg\u00f6z\n\n#Beyaz\u0131tO\u0308ztu\u0308rk ebrugundes muratboz oguzhankoctv tv8 #TV8",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CZATgtjoZat/",
                    "like_count": 8944,
                    "comments_count": 319,
                    "id": "18266618362067153"
                },
                {
                    "caption": "Heyecan dorukta\u2026 #OSesT\u00fcrkiye final TV8\u2019de devam ediyor. muratboz #Beyaz\u0131t\u00d6zt\u00fcrk oguzhankoctv ebrugundes osesturkiye",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CZAMMO-qhtc/",
                    "like_count": 4091,
                    "comments_count": 320,
                    "id": "17898561962389725"
                },
                {
                    "caption": "#OsesT\u00fcrkiye final heyecan\u0131 canl\u0131 yay\u0131nla TV8'de ba\u015flad\u0131... #Beyaz\u0131t\u00d6zt\u00fcrk ebrugundes muratboz oguzhankoctv tv8 #TV8",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CZAFtDtsxyR/",
                    "like_count": 5677,
                    "comments_count": 127,
                    "id": "17870203319609174"
                },
                {
                    "caption": "#OsesT\u00fcrkiye final heyecan\u0131 ba\u015fl\u0131yor. Canl\u0131 yay\u0131n \u015fimdi TV8\u2019de! #Beyaz\u0131t\u00d6zt\u00fcrk ebrugundes muratboz oguzhankoctv tv8 #TV8",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CZADBV3q44a/",
                    "like_count": 3140,
                    "comments_count": 43,
                    "id": "17953486510571127"
                },
                {
                    "caption": "#OsesT\u00fcrkiye\u2019de final heyecan\u0131na son 1 saat\u2026 #Beyaz\u0131t\u00d6zt\u00fcrk ebrugundes muratboz oguzhankoctv tv8 #TV8",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CY_4ThBM3xZ/",
                    "like_count": 3112,
                    "comments_count": 57,
                    "id": "18276823882006649"
                },
                {
                    "caption": "B\u00fcy\u00fck finale son 3 saat\u2026\n\u0130ddial\u0131 yar\u0131\u015fta hangi j\u00fcri \u00fcyesi ve yar\u0131\u015fmac\u0131s\u0131 \u015fampiyon olacak? #OSesT\u00fcrkiye final bu ak\u015fam 20.00\u2019de canl\u0131 yay\u0131nla TV8\u2019de. muratboz #Beyaz\u0131t\u00d6zt\u00fcrk oguzhankoctv ebrugundes",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CY_q3cvqeJO/",
                    "like_count": 2925,
                    "comments_count": 74,
                    "id": "17942111455774703"
                },
                {
                    "caption": "\u015eampiyonun canl\u0131 yay\u0131nda belli olaca\u011f\u0131 #OSesT\u00fcrkiye final bu ak\u015fam 20.00\u2019de TV8\u2019de. muratboz #Beyaz\u0131t\u00d6zt\u00fcrk oguzhankoctv ebrugundes osesturkiye",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CY_e3Yfq-3w/",
                    "like_count": 3407,
                    "comments_count": 156,
                    "id": "17938121980853025"
                },
                {
                    "caption": "#OSesT\u00fcrkiye'de final zaman\u0131! \u015eampiyon kim olacak? \u0130\u015fte yeni b\u00f6l\u00fcm tan\u0131t\u0131m\u0131... #Beyaz\u0131t\u00d6zt\u00fcrk ebrugundes muratboz oguzhankoctv osesturkiye tv8 #OsesT\u00fcrkiye #TV8",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/tv/CY95irIodxD/",
                    "like_count": 6016,
                    "comments_count": 402,
                    "id": "17940872464729759"
                },
                {
                    "caption": "Ebru G\u00fcnde\u015f\u2019ten Murat Boz\u2019a d\u00fcet teklifi\ud83c\udfa4\ud83c\udf1f #Beyaz\u0131t\u00d6zt\u00fcrk ebrugundes muratboz oguzhankoctv tv8 #OsesT\u00fcrkiye #TV8",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/tv/CY9qjLgofml/",
                    "like_count": 5037,
                    "comments_count": 147,
                    "id": "17918647955285531"
                },
                {
                    "caption": "#OSesT\u00fcrkiye\u2019de yar\u0131 final heyecan\u0131 devam ediyor! \ud83e\udd29 #Beyaz\u0131t\u00d6zt\u00fcrk ebrugundes muratboz oguzhankoctv osesturkiye tv8 #TV8",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CY9o2rDKEGf/",
                    "like_count": 3058,
                    "comments_count": 47,
                    "id": "17952486829622981"
                },
                {
                    "caption": "\"Ben mesela bir t\u0131k alttan s\u00f6ylerim.\"\ud83d\ude05 #Beyaz\u0131t\u00d6zt\u00fcrk ebrugundes muratboz oguzhankoctv \n tv8 #OsesT\u00fcrkiye #TV8",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/tv/CY9mDYcIWDI/",
                    "like_count": 5153,
                    "comments_count": 40,
                    "id": "17870213864641439"
                },
                {
                    "caption": "#OsesT\u00fcrkiye st\u00fcdyosunda e\u011flenceli anlar\ud83e\udd29 #Beyaz\u0131t\u00d6zt\u00fcrk ebrugundes muratboz oguzhankoctv tv8 #TV8",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/tv/CY9eSvoopi3/",
                    "like_count": 8133,
                    "comments_count": 86,
                    "id": "17926480520069963"
                },
                {
                    "caption": "#OsesT\u00fcrkiye yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle \u015fimdi TV8\u2019de! #Beyaz\u0131t\u00d6zt\u00fcrk ebrugundes muratboz oguzhankoctv tv8 #TV8",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CY9bOLKMjLA/",
                    "like_count": 2785,
                    "comments_count": 72,
                    "id": "17886550769595451"
                },
                {
                    "caption": "#OsesT\u00fcrkiye\u2019de yar\u0131 final heyecan\u0131na son 1 saat\u2026 #Beyaz\u0131t\u00d6zt\u00fcrk ebrugundes muratboz oguzhankoctv tv8 #TV8",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CY9Ssa7MN_I/",
                    "like_count": 2966,
                    "comments_count": 31,
                    "id": "17859571691677804"
                },
                {
                    "caption": "Yar\u0131\u015fmac\u0131lar\u0131n finale \u00e7\u0131kabilmek i\u00e7in son \u015fanslar\u0131\u2026 #OSesT\u00fcrkiye yar\u0131 final heyecan\u0131 bu ak\u015fam 20.00\u2019de TV8\u2019de. muratboz #Beyaz\u0131t\u00d6zt\u00fcrk oguzhankoctv ebrugundes",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CY8dRqvKM01/",
                    "like_count": 4348,
                    "comments_count": 59,
                    "id": "17854996319664969"
                },
                {
                    "caption": "#OSesT\u00fcrkiye'de yar\u0131 final heyecan\u0131 yar\u0131n ak\u015fam 20.00'de TV8'de! #Beyaz\u0131t\u00d6zt\u00fcrk ebrugundes muratboz oguzhankoctv #TV8 tv8",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CY6ZlWMAkyw/",
                    "like_count": 4335,
                    "comments_count": 60,
                    "id": "17949307084655088"
                },
                {
                    "caption": "B\u00fcy\u00fcl\u00fc sesler ad\u0131m ad\u0131m finale ilerliyor \u2728 \u0130\u015fte O Ses T\u00fcrkiye\u2019nin yeni b\u00f6l\u00fcm tan\u0131t\u0131m\u0131... #Beyaz\u0131t\u00d6zt\u00fcrk ebrugundes muratboz oguzhankoctv tv8 #OsesT\u00fcrkiye #TV8",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/tv/CY4h4l_oKl_/",
                    "like_count": 7975,
                    "comments_count": 202,
                    "id": "17907744539464679"
                },
                {
                    "caption": "J\u00fcriler g\u00f6zl\u00fck takarak Murat Boz'a destek oldu\ud83d\ude0e \u0130\u015fte o anlar\u2026#Beyaz\u0131t\u00d6zt\u00fcrk ebrugundes muratboz oguzhankoctv #OsesT\u00fcrkiye",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/tv/CYe2mezIAvS/",
                    "like_count": 13555,
                    "comments_count": 448,
                    "id": "17913859904260415"
                },
                {
                    "caption": "\u201cAllah \u00f6n\u00fcnden sonunu g\u00fcr getirsin in\u015fallah\u2026\u201d\ud83d\ude05 #Beyaz\u0131t\u00d6zt\u00fcrk ebrugundes muratboz oguzhankoctv #OsesT\u00fcrkiye",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/tv/CYet84KINmq/",
                    "like_count": 8634,
                    "comments_count": 136,
                    "id": "17998491775399702"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUmg3d0FjQUdnNHhxRHpPdjZAhZAVl2ZAEJkT3kwd0J0WmtBcm50T1oyTXEwV1luR1EwdlRCVFZAzelBCdFM5bWNETzRSaGdkM0s2MXdLNjhsS0V0c3o5RFFB"
                }
            }
        },
        "id": "17841401784033670"
    },
    {
        "username": "nilperi",
        "name": "Nilperi sahinkaya",
        "biography": "Lyc\u00e9e Charles de Gaulle \nBilkent Universitesi Muzik ve Sahne Sanatlari Fak\u00fcltesi Tiyatro b\u00f6l\u00fcmu",
        "followers_count": 1254149,
        "follows_count": 1095,
        "media_count": 1080,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/292823823_559380185657458_1740470818800902224_n.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=HWcAczDB1hMAX8x45N0&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfA8RKXWS9K9oA9cRrcLHNK5IChiJ9R1S7HJyZ_dw3R9wQ&oe=63BA0586",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "izninizle yeni y\u0131la evrenkayar tak\u0131lar\u0131mla bomba gibi giri\u015f yap\u0131yorum \ud83e\udef5\ud83c\udffb\ud83d\ude0e\ud83e\udde8\ud83d\ude01\ud83e\udd0d\nTabi ki buketbaydar sihiriyle \ud83d\udcf8\n\n#evrenkayar #evrenkayarjewellery #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm4LtG_MDjz/",
                    "like_count": 27458,
                    "comments_count": 118,
                    "id": "17967241567950547"
                },
                {
                    "caption": "Yeni y\u0131l heyecan\u0131n\u0131 stilime de ta\u015f\u0131ma zaman\u0131! \u2728Beymen Club\u2019tan se\u00e7ti\u011fim \u0131\u015f\u0131lt\u0131l\u0131 ve zamans\u0131z par\u00e7alar ile parti ba\u015flas\u0131n.\ud83d\udc83\ud83d\udd7a #FlyMeTo2023",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmrUlZcA2UO/",
                    "like_count": 1883,
                    "comments_count": 15,
                    "id": "17988350251733533"
                },
                {
                    "caption": "Paris dump 2 \ud83d\ude80",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmTscE4sl9-/",
                    "like_count": 12747,
                    "comments_count": 41,
                    "id": "17996752570598269"
                },
                {
                    "caption": "Paris dump 1 \ud83e\udde8",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmQ6iAAMQPc/",
                    "like_count": 28372,
                    "comments_count": 99,
                    "id": "17937885671397044"
                },
                {
                    "caption": "french fries",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmHTkBEAWaq/",
                    "like_count": 143414,
                    "comments_count": 1333,
                    "id": "17954312252500618"
                },
                {
                    "caption": "Ge\u00e7elim bu adap derslerini, istedi\u011fimiz gibi yiyelim pizzay\u0131 di mi ama? \ud83d\ude0e\nSen de adab\u0131na tak\u0131lma, pizzan\u0131 #\u0130stedi\u011finGibiTat \ud83d\ude0d\ud83c\udf55\n\n#PizzaHut pizzahutturkiye hann karbonat\n\n onemgunal onurcanforsure \u2764\ufe0f \n\nmua cananhzl \nsac burhancilgin \nstyling canalaosman",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cl61LtKA7Hi/",
                    "like_count": 8902,
                    "comments_count": 94,
                    "id": "17966540525022604"
                },
                {
                    "caption": "\"gelemem knka \u00e7ok yo\u011funum\" \ud83e\udee3\ud83d\ude01\u2764\ufe0f\n\na\u015f\u0131k oldu\u011fum enzahome yatagim ve yumu\u015fac\u0131k yatasbedding sayesinde, bence d\u00fcnyan\u0131n ennnn huzurlu enn g\u00fcvenli yeri, yatak odam\ud83d\ude01\u2764\ufe0fohh\ud83e\udee0\ud83d\ude34\u00e7ok yo\u011funum \u00e7ok..\n\n#hediye",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cl1QOrZg5Dv/",
                    "like_count": 23478,
                    "comments_count": 152,
                    "id": "17984993812703967"
                },
                {
                    "caption": "#gqmenoftheyear \ud83e\udd0d bedirhantasc styling",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CloqDz9A8zZ/",
                    "like_count": 6427,
                    "comments_count": 76,
                    "id": "17972395402822645"
                },
                {
                    "caption": "\u00c7ama\u015f\u0131r ve kurutma makinesini telefondan kullanma fikri mi? \ud83d\ude0e LG \u00c7ama\u015f\u0131r ve Kurutma Makineleri, ThinQ\u2122\ufe0f teknolojisi ile uzaktan \u00e7ama\u015f\u0131r y\u0131kama ve kurutman\u0131n yan\u0131nda programlar indirmeye kadar bir\u00e7ok a\u00e7\u0131dan daha ak\u0131ll\u0131 hale gelmi\u015f. Uygulamay\u0131 indirin, \u00e7ama\u015f\u0131rlar\u0131 makineye doldurun ve telefondan istedi\u011finiz program\u0131 se\u00e7in, evet hepsi bu kadar \ud83d\ude09 AIDD\u2122\ufe0f teknolojisi kuma\u015f i\u00e7in en uygun hareketleri kendisi se\u00e7iyor. \u00c7ama\u015f\u0131r ve kurutma makinesini kullanmak hi\u00e7 bu kadar keyifli olmam\u0131\u015ft\u0131 \ud83e\udd70 lg_turkiye\nhybridcommunity \n#LGsagl\u0131kl\u0131beyaze\u015fyalar #LGThinQ #LGSteam #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CldmvWbAqoT/",
                    "like_count": 5574,
                    "comments_count": 34,
                    "id": "17933898926540328"
                },
                {
                    "caption": "Y\u00fczlerce lezzet, s\u0131cak s\u0131cak bir t\u0131kla kap\u0131nda! \ud83c\udf64\ud83c\udf5c\ud83c\udf72\ud83c\udf5b\ud83c\udf2f\ud83c\udf2e\ud83e\udd57\ud83c\udf5d\ud83c\udf55#i\u015fbirli\u011fi trendyolyemek",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClawmUyMDhK/",
                    "like_count": 15103,
                    "comments_count": 73,
                    "id": "17965680014047637"
                },
                {
                    "caption": "trendyolyemek 'le her sipari\u015finle s\u0131cac\u0131k bi a\u015fk ba\u015flar! \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83e\udd2d\ud83e\udd2b\ud83d\ude01\n\n#i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ClV_xZegJkA/",
                    "like_count": 5416,
                    "comments_count": 58,
                    "id": "17962750019086761"
                },
                {
                    "caption": "my online therapy session",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ClQ41wPgog4/",
                    "like_count": 113670,
                    "comments_count": 860,
                    "id": "17943211574426696"
                },
                {
                    "caption": "Etraf\u0131m\u0131zdaki havay\u0131 LG PuriCare\u2122\ufe0f 360\u00b0 Hava Temizleyici ile bir tu\u015fla temizleyebilece\u011finizi biliyor muydunuz? \ud83d\ude33 \ud83d\ude0d Geli\u015fmi\u015f \u00e7oklu filtre sistemi ile bakteri, vir\u00fcs, toz, alerjen ve koku bile\u015fenlerini topluyor ve bulundu\u011funuz ortamdaki havay\u0131 derinlemesine temizliyor. Ayn\u0131 zamanda ak\u0131ll\u0131 ev uygulamas\u0131 LG ThinQ ile uzaktan kontrol edebiliyorum. Evimdeki taze havan\u0131n keyfini de ennn sevdiklerimle \u00e7\u0131karmaya devam ediyorum. \ud83d\ude0a \ud83d\udda4 lg_turkiye #LGPuriCare #LGHavaTemizleyici #HavaTemizleyici #i\u015fbirli\u011fi \nhybridcommunity",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ClDlbtLAGip/",
                    "like_count": 9893,
                    "comments_count": 75,
                    "id": "17964350996051533"
                },
                {
                    "caption": "Siz hafta sonlar\u0131n\u0131 nas\u0131l de\u011ferlendiriyorsunuz? \ud83d\ude0a Ben g\u00fcne h\u0131zl\u0131 bir temizlikle ba\u015fl\u0131yorum. LG Kablosuz Dikey S\u00fcp\u00fcrge Kompressor\u2122\ufe0f Teknolojisi \u00c7ift Bataryal\u0131 Turbo, derinlemesine temizlik sa\u011fl\u0131yor. \u00dcstelik tek bir dokunu\u015fla t\u00fcm \u00f6zellikleri kontrol edebiliyorum. En yeni nesil LG InstaView Door-in-Door\u2122\ufe0f ile buzdolab\u0131n\u0131z\u0131n i\u00e7ini g\u00f6rmek i\u00e7in kap\u0131ya iki kez t\u0131klaman\u0131z yeterli! LG QuadWash\u2122\ufe0f Bula\u015f\u0131k Makinesi, bula\u015f\u0131klardaki zorlu yiyecek kal\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131 do\u011fal olarak \u00e7\u0131kartmak i\u00e7in kaynayan suyun y\u00fcksek s\u0131cakl\u0131kl\u0131 buhar\u0131n\u0131 kullan\u0131yor ve kusursuz temizlik sa\u011fl\u0131yor! \ud83d\udda4 lg_turkiye #LGQuadWash #LGInstaview #LGA9 #A9Kompressor #LGEvAletleri #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Ckxdo5CAbIg/",
                    "like_count": 10716,
                    "comments_count": 111,
                    "id": "17921662883617834"
                },
                {
                    "caption": "netflixturkiye \ud83d\ude80",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CknWuzzg3Pm/",
                    "like_count": 14200,
                    "comments_count": 133,
                    "id": "17953084586223825"
                },
                {
                    "caption": "about last night\ud83d\ude80\u2728 #netflixturkiye \n\nmakyaj cananhzl \nstyling serenaynay \nsa\u00e7 cemilirez",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkiM-ZwsabT/",
                    "like_count": 45369,
                    "comments_count": 267,
                    "id": "18325850230016469"
                },
                {
                    "caption": "Evime b\u00f6yle bi k\u00f6\u015fe yapt\u0131m nas\u0131l olmu\u015f? \ud83e\udd70\u2764\ufe0f\n\nmasa  fosil.com.tr \nposterler  hip_icon ve msem_club \ntablolar  nihatkahramanart \ntabaklar  yusufy.co \n \n#hediye",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CkYF9bdAU6B/",
                    "like_count": 4601,
                    "comments_count": 63,
                    "id": "17844497297876255"
                },
                {
                    "caption": "get your glitter on! \u2728",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CkOhA5JAfwz/",
                    "like_count": 32066,
                    "comments_count": 196,
                    "id": "17869975940750616"
                },
                {
                    "caption": "#bo\u011fazi\u00e7ifilmfestivali #chopardlovescinema #magnetquarterly \n\nstyling serenaynay \nmakyaj cananhzl \nsa\u00e7 cemilirez kubrakorogluuu",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkOgiGLMb7A/",
                    "like_count": 33719,
                    "comments_count": 206,
                    "id": "17860084886819694"
                },
                {
                    "caption": "ben hep aya\u011f\u0131m\u0131 yorg..tmm tmm yapm\u0131ycam o espriyi\ud83d\ude01 #reklam cultform_ esra_gulmen \ud83d\udc96",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjYQWQcsJct/",
                    "like_count": 52442,
                    "comments_count": 372,
                    "id": "18027065059415596"
                },
                {
                    "caption": "Do\u011fal Afet'e haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z\ud83c\udf2a\nSezon ba\u015fl\u0131yor! \n21 ve 25 Ekim #alankad\u0131k\u00f6y i\u00e7in\nbiletler tiyatrolar 'da.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjTc_W5MLEe/",
                    "like_count": 10306,
                    "comments_count": 355,
                    "id": "18188590375226635"
                },
                {
                    "caption": "sevdahanimmm 'in harika gecesinden\ud83d\ude80\ud83d\udc96\ud83d\ude0a\n\ngozdemutluer ve kaankarsan 'a photo credit\ud83d\udc96\n\nve emreyusufi_art 'in muhtesem rahatlik seviyesi\ud83d\ude02\u2764\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cia5HwosSsr/",
                    "like_count": 12223,
                    "comments_count": 395,
                    "id": "17932042427326070"
                },
                {
                    "caption": "valla ilk defa bi storyme POOST diye ba\u011f\u0131r\u0131ld\u0131\ud83d\ude02\ud83d\udc4d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CiTDl4BMbky/",
                    "like_count": 74695,
                    "comments_count": 332,
                    "id": "17970046441792029"
                },
                {
                    "caption": "tan\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131za memnun oldum #edinburgh , ho\u015f\u00e7akal \ud83d\udc9a \n\nbu yolculu\u011fu d\u00fczenleyen akkerimoglu sekale5 hazer_celikli grahamrushy \u00e7ok te\u015fekk\u00fcrler\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n#scotland #isko\u00e7ya #scotlandnationalgallery #edinburgholdtown",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ch_7G7BMV5n/",
                    "like_count": 22581,
                    "comments_count": 89,
                    "id": "17949600740137826"
                },
                {
                    "caption": "T\u00fcrk ko\u00e7lar\u0131 #isko\u00e7ya 'da\ud83d\ude01\ud83d\udc4d\n#scotland",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ch48h94sJ53/",
                    "like_count": 52439,
                    "comments_count": 264,
                    "id": "17961736027790089"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUlo5VGtoakpzaGNISmVjMEd2cjYyNWNEZAVBVVGE4dmQxWk1xaUNRSEhWYjZAjcXlsNlNoOHAwNHZAHNGVUMDdvTzNtdDdWdzhVRDlwbnJrQUpsRGlkT1dB"
                }
            }
        },
        "id": "17841401780830132"
    },
    {
        "username": "yapilacaklarlisteniz",
        "name": "Yap\u0131lacaklar Listesi",
        "website": "http://twitter.com/yapilacakiar/",
        "biography": "Sizin i\u00e7in \u00f6lmeden \u00f6nce yap\u0131lacaklar listesi haz\u0131rl\u0131yoruz.\n\ud83d\udce7 reklamyapilacaklar@gmail.com",
        "followers_count": 1413736,
        "follows_count": 4,
        "media_count": 510,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/49858465_2228888787369973_1065991611348942848_n.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=IWzPQm58I34AX8v19D0&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfBVjIzzrYhME7JrxWJkSnCebNNQF2d-tCUygZNpPGxcTQ&oe=63BAF052",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "A\u015f\u0131r\u0131 g\u00fczel \ud83d\ude0d\ud83e\udd0d\n\nBu ortamda kiminle birlikte olmak isterdin? Yoruma etiketle \ud83e\udd17\n\nDaha fazlas\u0131 i\u00e7in bizi takip etmeyi unutmay\u0131n \ud83e\udd17\n\n\ud83d\udccdFinlandiya\n\n\ud83c\udfa5juliagal_",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm86ZJkBgV3/",
                    "like_count": 21986,
                    "comments_count": 129,
                    "id": "18088927720312304"
                },
                {
                    "caption": "Kiminle birlikte Kuzey I\u015f\u0131klar\u0131\u2019n\u0131 g\u00f6rmek isterdin? Yoruma etiketle \ud83e\udd17\n\nDaha fazlas\u0131 i\u00e7in bizi takip etmeyi unutmay\u0131n \ud83e\udd17\n\n\ud83c\udfa5masouzaaraujo",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm4RziuBc0L/",
                    "like_count": 15298,
                    "comments_count": 334,
                    "id": "17963495051166543"
                },
                {
                    "caption": "Lunapark sevenler burada m\u0131\u0131\u0131 \ud83e\udd17\n\nKiminle birlikte burada olmak isterdin? Yoruma etiketle \ud83e\udd17\n\n\ud83c\udfa5olli2go",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmwHm95BVWb/",
                    "like_count": 3669,
                    "comments_count": 39,
                    "id": "17864026772809890"
                },
                {
                    "caption": "Do\u011fu Ekspresi \ud83e\udd0d\n\nPeki siz kiminle birlikte Do\u011fu Ekspresi yapmak isterdiniz? Yoruma etiketleyin \ud83e\udd17\n\nDaha fazlas\u0131 i\u00e7in bizi takip etmeyi unutmay\u0131n \ud83e\udd17\n\n\ud83c\udfa5muhammedkosen",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmobTeNhKHS/",
                    "like_count": 22904,
                    "comments_count": 237,
                    "id": "17946457607309343"
                },
                {
                    "caption": "Kimler bu yolda bisiklet s\u00fcrmek isterdi? Yoruma etiketleyin \ud83e\udd17\n\nDaha fazlas\u0131 i\u00e7in bizi takip etmeyi unutmay\u0131n \ud83e\udd17\n\n\ud83d\udccd\u0130talya, Dolomites \n\n\ud83c\udfa5marcobassot",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmjIDOrB8uM/",
                    "like_count": 3845,
                    "comments_count": 113,
                    "id": "17971904869869164"
                },
                {
                    "caption": "Muhte\u015feem \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udccdNorve\u00e7, Trollstigen\n\n\ud83d\udc6b\ud83c\udffc Peki siz kiminle birlikte gitmek isterdiniz? Yoruma etiketleyin ve kaydetmeyi unutmay\u0131n \ud83e\udd17 Daha fazla yerler ke\u015ffetmek i\u00e7in bizi takipte kal\u0131n \ud83e\udd17\n\n\ud83c\udfa5world.from.my.eyes",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cmd5FGmBhX_/",
                    "like_count": 8264,
                    "comments_count": 36,
                    "id": "17889954461750117"
                },
                {
                    "caption": "Buraya \u0131\u015f\u0131nlanmak istiyorum \ud83d\ude0d\n\nPeki siz kiminle birlikte bu ortamda olmak isterdiniz? Yoruma etiketleyin \ud83e\udd17\n\nDaha fazlas\u0131 i\u00e7in bizleri takip etmeyi unutmay\u0131n \ud83e\udd17\n\n\ud83c\udfa5cfunk44",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmZFRe3DrCk/",
                    "like_count": 6361,
                    "comments_count": 32,
                    "id": "17983047001780288"
                },
                {
                    "caption": "Kimler bu deneyimi ya\u015famak isterdi \ud83d\ude48 \n\n\ud83d\udccdABD, Bat\u0131 Virginia \n\n\ud83c\udfa5gio_masters",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmTn6_bjSNd/",
                    "like_count": 10674,
                    "comments_count": 163,
                    "id": "17948640509384148"
                },
                {
                    "caption": "B\u00fcy\u00fcleyici de\u011fil miii \ud83e\udd79\ud83e\udd0d\n\n\u015eu an burada kiminle birlikte olmak isterdin? Yoruma etiketle \ud83e\udd17\n\nDaha fazlas\u0131 i\u00e7in bizi takip etmeyi unutmay\u0131n \ud83e\udd17\n\n\ud83d\udccdRize\n\n\ud83c\udfa5rizeblog \n\n#karadeniz #karadenizturu #rize #reels #reelsinstagram #reelsvideo #kesfet #kesfetteyiz",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmOlRl1DBq7/",
                    "like_count": 7839,
                    "comments_count": 33,
                    "id": "17919410636642393"
                },
                {
                    "caption": "Hafta sonu kahvalt\u0131 i\u00e7in gidilebilecek Balat\u2019\u0131n sakin bir soka\u011f\u0131na saklanm\u0131\u015f eski \u0130stanbul sokaklar\u0131 i\u00e7erisinde bir eve girer gibi sizi kar\u015f\u0131layan s\u0131cac\u0131k bir mekan.G\u00f6nderiyi kaydetmeyi unutmay\u0131n \u0130sterseniz balat sokaklar\u0131n\u0131 gezdikten dinlenip kahve i\u00e7ebilece\u011finiz istersenizde haftasonu kahvalt\u0131ya gidebilece\u011finiz bir mekan ve burada \u00e7ok ho\u015f foto\u011fraflar \u00e7ekebilirsiniz \ud83d\udc6bPeki siz kiminle buraya gitmek isterdiniz yoruma etiketleyin ve ne zaman gidiyoruz demeyi unutmay\u0131n\n\ud83c\udfa5Fotog\u0306raf Sahipleri: admbrs",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmJIdNrDWl1/",
                    "like_count": 7296,
                    "comments_count": 35,
                    "id": "17978045485878700"
                },
                {
                    "caption": "\u015eu videonun g\u00fczelli\u011fi \ud83e\udd0d \ud83c\udf84\ud83c\udf85\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udccd\u0130svi\u00e7re, Montr\u00f6\n\n\ud83d\udc6b\ud83c\udffc Peki siz kiminle birlikte burada olmak isterdiniz? Yoruma etiketleyin ve kaydetmeyi unutmay\u0131n \ud83e\udd17 \n\nDaha fazla yerler ke\u015ffetmek i\u00e7in bizi takipte kal\u0131n \ud83e\udd17\n\n\ud83c\udfa5sennarelax",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmBigJ7Dkxa/",
                    "like_count": 14889,
                    "comments_count": 71,
                    "id": "17993346199617140"
                },
                {
                    "caption": "Havalar\u0131n so\u011fumas\u0131yla yaz tatilini art\u0131k geride b\u0131rak\u0131rken  binlerce y\u0131ll\u0131k Kapadokya tarihini hemen yan\u0131ndaki g\u00fcvercinlik vadisinde peri bacalar\u0131n\u0131 gezerek keyifli bir tatil ge\u00e7irece\u011finiz Museum otelin kaya otel olmas\u0131 d\u0131\u015f\u0131nda Ya\u015fayan M\u00fcze konseptiyle birbirinden farkl\u0131 dekore edilmi\u015f \u00e7ok \u00f6zel odalar\u0131 var. G\u00f6nderiyi kaydetmeyi unutmay\u0131n Kapadokya\u2019da gidilebilecek farkl\u0131 konseptli ender otellerden (\u00f6ne \u00e7\u0131kar\u0131lanlar k\u0131sm\u0131nda bizim deneyimledi\u011fimiz oday\u0131 detayl\u0131 g\u00f6rebilirsiniz)\nDetayl\u0131 bilgi ve ileti\u015fim i\u00e7in otelin \u0130nstagram hesab\u0131 : museumhotel \n\ud83d\udc6bPeki siz kiminle buraya gitmek isterdiniz yoruma etiketleyin ve ne zaman gidiyoruz demeyi unutmay\u0131n\n\ud83c\udfa5Fotog\u0306raf  Sahipleri: yapilacaklarlisteniz",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cl4SoetjV33/",
                    "like_count": 19505,
                    "comments_count": 113,
                    "id": "17949863033464701"
                },
                {
                    "caption": "Bu video a\u015f\u0131r\u0131 huzur i\u00e7erir \ud83e\udd0d\n\n\ud83d\udc6b\ud83c\udffc Peki siz kiminle birlikte bu ortamda olmak isterdiniz? Yoruma etiketleyin ve kaydetmeyi unutmay\u0131n \ud83e\udd17 \n\nDaha fazla yerler ke\u015ffetmek i\u00e7in bizi takipte kal\u0131n \ud83e\udd17\n\n\ud83d\udccdEndonezya, Bali\n\n\ud83c\udfa5sunny_rung",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cl3XaGnjLjG/",
                    "like_count": 9834,
                    "comments_count": 56,
                    "id": "18206625676202687"
                },
                {
                    "caption": "Yeni y\u0131lda b\u00f6yle bir ortamda kiminle birlikte olmak isterdin? Yoruma etiketle \ud83e\udd17\n\nDaha fazlas\u0131 i\u00e7in bizi takip etmeyi unutmay\u0131n \ud83e\udd17\n\n\ud83d\udccdFinlandiya\n\n\ud83c\udfa5juliagal_",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ClyH9k5DV2v/",
                    "like_count": 11134,
                    "comments_count": 113,
                    "id": "17910476078663100"
                },
                {
                    "caption": "Muhte\u015feemm \ud83e\udd0d\n\n\ud83d\udccdSri Lanka, Ambuluwawa Kulesi\n\n\ud83d\udc6b\ud83c\udffc Peki siz kiminle birlikte gitmek isterdiniz? Yoruma etiketleyin ve kaydetmeyi unutmay\u0131n \ud83e\udd17 \n\nDaha fazla yerler ke\u015ffetmek i\u00e7in bizi takipte kal\u0131n \ud83e\udd17\n\n\ud83c\udfa5whatsnext.reisen",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CltsUCVDlwf/",
                    "like_count": 7797,
                    "comments_count": 67,
                    "id": "17870369783802572"
                },
                {
                    "caption": "A\u015f\u0131r\u0131 huzur verici \ud83e\udd0d\n\n\u015eu an bu ortamda kiminle birlikte olmak isterdin? \ud83e\udd17 Yoruma etiketle \ud83e\udd17 Daha fazlas\u0131 i\u00e7in bizleri takip etmeyi unutmay\u0131n \ud83e\udd17\n\n\ud83d\udccdNorve\u00e7\n\n\ud83c\udfa5essaxio",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CloimxxjdNj/",
                    "like_count": 18578,
                    "comments_count": 104,
                    "id": "18039687010399634"
                },
                {
                    "caption": "\u0130talya\u2019dan \u0130svi\u00e7re\u2019ye tren yolculu\u011fu yapmak \ud83e\udd0d\n\nPeki siz kiminle birlikte bu deneyimi ya\u015famak isterdiniz? Yoruma etiketleyin \ud83e\udd17\n\nDaha fazlas\u0131 i\u00e7in bizleri takip etmeyi unutmay\u0131n \ud83e\udd17\n\n\ud83c\udfa5esrageziyor",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CljhiS1jNye/",
                    "like_count": 18618,
                    "comments_count": 161,
                    "id": "17950087694170458"
                },
                {
                    "caption": "\u015eu an bu ortamda kimler olmak isterdi? Yoruma etiketle \ud83e\udd17 Daha fazlas\u0131 i\u00e7in bizleri takip etmeyi unutmay\u0131n \ud83e\udd17\n\n\ud83d\udccdYunanistan\n\n\ud83c\udfa5juliagal_",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CleX2ZVDwX1/",
                    "like_count": 18579,
                    "comments_count": 153,
                    "id": "17937003044380175"
                },
                {
                    "caption": "Oyuncular\u0131n\u0131n sergiledi\u011fi do\u011fa\u00e7lama g\u00f6sterileri ve tiyatro oyunlar\u0131 izlerken yeme\u011finizi yiyebilece\u011finiz, i\u00e7ece\u011finizi yudumlayabildi\u011finiz bir konsept.\u0130\u00e7eri girdi\u011finizde neden daha \u00f6nceden buraya ke\u015ffetmemi\u015fim diyece\u011finiz hos ve abart\u0131s\u0131z dekorasyon ve \u0131s\u0131kland\u0131rmayla kendinizi avrupa'da bir cafede hissedeceksiniz g\u00f6nderiyi kaydetmeyi unutmay\u0131n gidilecek cafelerden\n\ud83d\udc6bPeki siz kiminle buraya gitmek isterdiniz yoruma etiketleyin ve ne zaman gidiyoruz demeyi unutmay\u0131n\n\ud83c\udfa5Fotog\u0306raf Sahipleri: sanatsal.mekanlar",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cla7uWRjh7f/",
                    "like_count": 13294,
                    "comments_count": 72,
                    "id": "17964272806912999"
                },
                {
                    "caption": "A\u015f\u0131r\u0131 g\u00fczel de\u011fil miii \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udc6b\ud83c\udffc Peki siz kiminle birlikte gitmek isterdiniz? Yoruma etiketleyin ve kaydetmeyi unutmay\u0131n \ud83e\udd17 \n\nDaha fazla yerler ke\u015ffetmek i\u00e7in bizi takipte kal\u0131n \ud83e\udd17\n\n\ud83d\udccd\u00c7in, Huayang G\u00f6l\u00fc\n\n\ud83c\udfa5khanjipeerwala",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ClWTQqqD1Pd/",
                    "like_count": 14527,
                    "comments_count": 155,
                    "id": "17867411150776754"
                },
                {
                    "caption": "A\u015f\u0131r\u0131 huzur dolu \ud83e\udd0d\n\nKimler \u015fu an bu ortamda olmak isterdi? Yoruma etiketle \ud83e\udd17 Daha fazlas\u0131 i\u00e7in bizleri takip etmeyi unutmay\u0131n \ud83e\udd17\n\n\ud83c\udfa5terplanet",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ClRJqSRjPoO/",
                    "like_count": 6002,
                    "comments_count": 35,
                    "id": "18184379785222705"
                },
                {
                    "caption": "Bu ortamda kiminle birlikte olmak isterdin? Yoruma etiketle \ud83e\udd17 Daha fazlas\u0131 i\u00e7in bizleri takip etmeyi unutmay\u0131n \ud83e\udd17\n\n\ud83d\udccdRize, \u00c7aml\u0131hem\u015fin\n\n\ud83c\udfa5dailywithsana",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ClMVarNDEHB/",
                    "like_count": 13240,
                    "comments_count": 157,
                    "id": "17965559330054138"
                },
                {
                    "caption": "A\u015f\u0131r\u0131 g\u00fczel \ud83d\ude0d\n\nKimler burada olmak isterdi \ud83e\udd17 Daha fazlas\u0131 i\u00e7in bizleri takip etmeyi unutmay\u0131n \ud83e\udd17\n\n\ud83d\udccd Endonezya, Bali\n\n\ud83c\udfa5daianadaiana",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ClG9TQsjl6T/",
                    "like_count": 20305,
                    "comments_count": 84,
                    "id": "17947783007358398"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udccdBeyaz\u0131t Devlet K\u00fct\u00fcphanesi \n\n\ud83d\udcabT\u00fcrkiye\u2019nin devlet eliyle kurulan ilk k\u00fct\u00fcphanesi olma \u00f6zelli\u011fini ta\u015f\u0131yan Beyaz\u0131t Devlet K\u00fct\u00fcphanesi, tarihi bir binada teknolojik imk\u00e2nlardan yararlanarak ara\u015ft\u0131rmac\u0131lara ve okuyuculara 7/24 modern bir hizmet sunuyor.\n\n\ud83c\udf89 \u0130lk milli k\u00fct\u00fcphane olmas\u0131n\u0131n yan\u0131 s\u0131ra tam donan\u0131ml\u0131 ilk \u00e7ocuk k\u00fct\u00fcphanesi, bir k\u00fct\u00fcphane b\u00fcnyesinde ilk cilt at\u00f6lyesi ve matbaan\u0131n kuruldu\u011fu yer.\n\n\ud83d\udcab K\u00fct\u00fcphanede, y\u0131lda yakla\u015f\u0131k 500 engelliye sesli kitap hizmeti veriliyor.\n\n\ud83d\ude8c Beyaz\u0131t, \u00c7ad\u0131rc\u0131lar Cd. No:4, 34126 Fatih/\u0130stanbul\n\n\ud83d\udc6bPeki siz kiminle buraya gitmek isterdiniz yoruma etiketleyin ve ne zaman gidiyoruz demeyi unutmay\u0131n\n\ud83c\udfa5Fotog\u0306raf  Sahipleri: mermaid__vi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClDxpCOj31f/",
                    "like_count": 22898,
                    "comments_count": 237,
                    "id": "17948676299179915"
                },
                {
                    "caption": "\u015e\u00f6yle bir ortama ihtiyac\u0131m\u0131z var \ud83d\ude0d\n\nPeki siz bu ortamda kiminle birlikte olmak isterdiniz? Yoruma etiketleyin \ud83e\udd17\n\nDaha fazlas\u0131 i\u00e7in bizleri takip etmeyi unutmay\u0131n \ud83e\udd17\n\n\ud83c\udfa5cfunk44",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Ck_Ldvpj66x/",
                    "like_count": 11187,
                    "comments_count": 77,
                    "id": "17999239924530856"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUi1nQ3c2dTV1cnpYandSMmlPSnRzb29tWFZA6ZAkxFWXd0ZAXdsX3pGUUlxeEtzcTduQW1aYmVZAVnVIMUw2NG5iOXFQVC1XZA2tudDI0SlVKTW55X3dfRGJR"
                }
            }
        },
        "id": "17841408446827419"
    },
    {
        "username": "badebutik",
        "name": "BADE  (Worldwide Shipping)",
        "website": "http://www.badebutik.com/",
        "biography": "\u2022Whatsapp Siparis\u0327 :0533 1915600 \n\u2022Canl\u0131 Destek :0850 3020025 \n\u2022Deg\u0306is\u0327im - \u0130ade Var \ud83d\udecd \n\u2022An\u0131nda Kargo \ud83d\udce6 \ud83d\ude9a \n\u2022Sizden Gelenler \u0130\u00e7in @badethanks \u26c5\ufe0f\ud83e\udd0d",
        "followers_count": 1001431,
        "follows_count": 2435,
        "media_count": 10016,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/305373168_817018916101254_1061961167963032505_n.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=CLaVHykuiZwAX9vdaW-&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfAAs3oB_I8eRczpeKzECAMmrfvQigYff6tr7L6nQhTxBA&oe=63BB9C4D",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "Kombin badebutik.com da ve Trabzon Ma\u011faza da sizleri bekliyor\u2728",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm88r3LD8N-/",
                    "like_count": 154,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "17915639624659354"
                },
                {
                    "caption": "Elbise\ud83d\udda4\nStandart beden \n319,90\u20ba\n\nBadebutik.com da ve Trabzon Ma\u011faza da sizleri bekliyor\u2728",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm8lRnvrFjc/",
                    "like_count": 200,
                    "comments_count": 3,
                    "id": "18336549307061926"
                },
                {
                    "caption": "Elbisenin Asilli\u011fi\ud83d\udda4\nHer kad\u0131n\u0131n dolab\u0131nda mutlaka olsun !\nStandart beden \n319,90\u20ba\n\nBadebutik.com da ve Trabzon Ma\u011faza da sizleri bekliyor\u2728",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm8iVBUrDly/",
                    "like_count": 217,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "17920514708645926"
                },
                {
                    "caption": "G\u00fcnayd\u0131\u0131n\ud83d\udc9a\nElbise renk se\u00e7ene\u011fi ile birlikte Badebutik.com\u2019da\u2728",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm8gQDgDjR-/",
                    "like_count": 835,
                    "comments_count": 9,
                    "id": "18360759367037292"
                },
                {
                    "caption": "Siyah Ekru \u00c7izgili Kazak\ud83d\udca3\nStandart beden \n329,90\u20ba\n\nbadebutik.com'da ve Trabzon Ma\u011faza'da\ud83d\udc1d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm6rnReqKPM/",
                    "like_count": 263,
                    "comments_count": 6,
                    "id": "17990926588711470"
                },
                {
                    "caption": "Rekor satt\u0131\u011f\u0131m\u0131z biyeli likral\u0131 pantolonlar badebutik.com da ve Trabzon Ma\u011faza da sizleri bekliyor\ud83e\udd0e",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm6oGuUjX0R/",
                    "like_count": 2368,
                    "comments_count": 73,
                    "id": "17954754872337652"
                },
                {
                    "caption": "Likral\u0131 pantolon sadece 199,90\u20ba !\nBadebutik.com da ve Trabzon Ma\u011faza da sizleri bekliyor\ud83e\udd0e",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm6lpq6DFIW/",
                    "like_count": 964,
                    "comments_count": 26,
                    "id": "17990545543664101"
                },
                {
                    "caption": "Bizim binlerce satt\u0131\u011f\u0131m\u0131z siyah biyeli pantolonun kahve rengi\ud83c\udf42\nToparlar, fit g\u00f6sterir, her bedende iyi sonu\u00e7lar\u2728\nSadece 199,90\u20ba\nYedekleme garantili pantolonum stoklarda\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nTam bir sonbahar rengi ka\u00e7\u0131rmay\u0131n\ud83e\udd0e\nDi\u011fer g\u00f6rsel i\u00e7in yana kayd\u0131r\u0131n \u27a1\ufe0f\n\nBadebutik.com da !",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm6jfIWrLgN/",
                    "like_count": 203,
                    "comments_count": 9,
                    "id": "17954164058181442"
                },
                {
                    "caption": "Ekru Ajurlu Ponpon Kazak\ud83e\udd0d\nStandart beden \n439,90\u20ba\n\nbadebutik.com'da ve Trabzon Ma\u011faza'da",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm6hO4DrSg5/",
                    "like_count": 335,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "18005812723530953"
                },
                {
                    "caption": "Ekru Lacivert Yarasa Kol Bluz\ud83d\udc99\nXS-S-M-L-XL\n199,90\u20ba\n\nbadebutik.com'da ve Trabzon Ma\u011faza'da",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm6UNAFLwpJ/",
                    "like_count": 1290,
                    "comments_count": 3,
                    "id": "17970001445011361"
                },
                {
                    "caption": "Kombine a\u015f\u0131k oldum\ud83e\udd0e\nBadebutik.com da ve Trabzon Ma\u011faza da sizleri bekliyor\u2728",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm6QSmcjEdv/",
                    "like_count": 501,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "17995631926626942"
                },
                {
                    "caption": "Kahve Siyah \u00c7izgili Vatkal\u0131 H\u0131rka\ud83e\udd0e\nStandart beden \n399,90\u20ba\n\nBadebutik.com",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm6Ph7sL8yW/",
                    "like_count": 227,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "18001701784524529"
                },
                {
                    "caption": "Siyah Gold D\u00fc\u011fmeli Pantolon\ud83d\udca3\nXS-S-M-L\n359,90\u20ba\n\nbadebutik.com'da ve Trabzon Ma\u011faza'da",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm6NIPCL2T1/",
                    "like_count": 273,
                    "comments_count": 3,
                    "id": "18246042619176524"
                },
                {
                    "caption": "D\u00f6rt mevsim kullanabilece\u011finiz \u015falvar pantolonlar \u0130ndirimde !\u2728\nKargo \u00dccretsiz \ud83d\udce6 \n\nH\u0131zl\u0131 sipari\u015f i\u00e7in badebutik.com !",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm6HJCLjbXv/",
                    "like_count": 235,
                    "comments_count": 8,
                    "id": "17915592005660577"
                },
                {
                    "caption": "\u015ealvar Pantolanlar \u0130ndirimde !\u2764\ufe0f\n\u015euanda al\u0131p alabilce\u011finiz en dip fiyatta ve kargo \u00dccretsiz !\ud83d\udce6 \nBu g\u00fczel f\u0131rsat\u0131 ka\u00e7\u0131rmay\u0131n \nH\u0131zl\u0131 sipari\u015f i\u00e7in badebutik.com\ud83d\udc1d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm6DsNMq2tw/",
                    "like_count": 233,
                    "comments_count": 6,
                    "id": "17968730141037847"
                },
                {
                    "caption": "Bisiklet Yaka Oversize Sweat\ud83e\udd0d\nStandart beden\n439,90\u20ba\n\nBadebutik.com da ve Trabzon Ma\u011faza da sizleri bekliyor\u2728",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm1COvRLLZA/",
                    "like_count": 155,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "17988945961625927"
                },
                {
                    "caption": "G\u00fczel bir cumartesi olsun\ud83e\udd0d\nKombin badebutik.com da ve Trabzon Ma\u011faza da sizleri bekliyor\u2728",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm0-UvXDYHW/",
                    "like_count": 738,
                    "comments_count": 10,
                    "id": "17952364352464120"
                },
                {
                    "caption": "Ekru Kollar\u0131 Ba\u011flamal\u0131 Crop Kazak\ud83e\udd0e\nStandart beden \n339,90\u20ba\n\nBadebutik.com da ve Trabzon Ma\u011fazada sizleri bekliyor\u2728",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm09YxMrvuq/",
                    "like_count": 121,
                    "comments_count": 3,
                    "id": "18000821635573435"
                },
                {
                    "caption": "Lacivert \u00c7izgili Blazer Ceket\ud83d\udc99\nS-M-L\n799,90\u20ba\n\nbadebutik.com'da ve Trabzon Ma\u011faza'da\ud83d\udc1d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm00VCDrxFb/",
                    "like_count": 98,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "17984483911839663"
                },
                {
                    "caption": "Kombin badebutik.com da ve Trabzon Ma\u011faza da sizleri bekliyor\ud83d\udc1d\ud83e\udd0d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cmy1K86D_IL/",
                    "like_count": 670,
                    "comments_count": 20,
                    "id": "17962841708030263"
                },
                {
                    "caption": "Beyaz Cep \u0130ncili G\u00f6mlek\u2728\nS-M-L\n399,90\u20ba\n\nbadebutik.com'da ve Trabzon Ma\u011faza'da\ud83d\udc1d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmyVepTLr8o/",
                    "like_count": 267,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "17934430433559252"
                },
                {
                    "caption": "A\u015f\u0131k oldu\u011fum bir kombin\ud83d\udda4\nBadebutik.com da ve Trabzon Ma\u011faza da",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmyQ4HdDGek/",
                    "like_count": 377,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "17964563378296402"
                },
                {
                    "caption": "G\u00fcnaayd\u0131\u0131n \ud83d\udda4\nSiyah Kruvaze Yaka K\u0131sa Ceket\nS-M-L-XL\n439,90\u20ba\n\nbadebutik.com'da ve Trabzon Ma\u011faza'da",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmyDwUmKjCh/",
                    "like_count": 187,
                    "comments_count": 3,
                    "id": "17993049241650826"
                },
                {
                    "caption": "Haval\u0131 Kombin Badebutik.com da ve Trabzon Ma\u011faza da!\u2764\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmwR95ejgCx/",
                    "like_count": 420,
                    "comments_count": 14,
                    "id": "17956662140504225"
                },
                {
                    "caption": "Y\u0131rtma\u00e7l\u0131 Kazak\u2728\nStandart beden \n259,90\u20ba\n\nbadebutik.com'da ve Trabzon Ma\u011faza'da",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmwIa4NrCTw/",
                    "like_count": 171,
                    "comments_count": 14,
                    "id": "17968364933097429"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUjJsR2k5TUx2S0ZAsOUdxMkxvamcyc21PNEpkd2wxbExWQjVWMXRCbW9hdEpMRlljR1dKVG5Sb2NQdEVwVkdXRDlOakxlQ3pWbWk3cV9sd3d3V0JuLXV3"
                }
            }
        },
        "id": "17841402391515288"
    },
    {
        "username": "bigeonal",
        "name": "Bige O\u0308nal",
        "biography": "@idiletisim",
        "followers_count": 1526574,
        "follows_count": 906,
        "media_count": 636,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/323085725_941561056823086_8094272392225803018_n.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=ZUfGZqerbFkAX-90e9N&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfCHLiAc-vWM_-SexKm9sgF4Ml8Ut0b8yY4HQfiDP3XYDA&oe=63BB0506",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "2022\u2019nin en b\u00fcy\u00fck hediyesi, \u201cBuraday\u0131m, \u0130yiyim\u201d ailem\ud83e\udd0d\nDump 3\ud83e\udd19\ud83c\udffb",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm4KNnmMHlk/",
                    "like_count": 60949,
                    "comments_count": 135,
                    "id": "17856741485872277"
                },
                {
                    "caption": "2022\u2019nin en b\u00fcy\u00fck hediyesi \u201cBuraday\u0131m, \u0130yiyim\u201d ailem\ud83e\udd0d\nDump 2\u2728",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm4Hk1gMFOd/",
                    "like_count": 20639,
                    "comments_count": 82,
                    "id": "18019821415481961"
                },
                {
                    "caption": "2022\u2019nin en b\u00fcy\u00fck hediyesi, \u201cBuraday\u0131m, \u0130yiyim\u201d ailem\ud83e\udd0d\nDump 1\ud83d\udc4a\ud83c\udffb",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm4GtypsKbb/",
                    "like_count": 15006,
                    "comments_count": 70,
                    "id": "17950221449381935"
                },
                {
                    "caption": "elleturkiye x bulgari \ud83d\udc99\ud83d\ude0a\n\nProje Y\u00f6neticisi: denizunaldi\nR\u00f6portaj: busesaray\nFoto\u011fraf:\u00a0cihanalpgiray\nModa Direkt\u00f6r\u00fc:\u00a0asilasli\nModa Edit\u00f6r\u00fc: damlareisoglu\nSa\u00e7:\u00a0dogukanpunar / andanotherstudio\nMakyaj:\u00a0batuhansaraa\nFoto\u011fraf Asistanlar\u0131:\u00a0kivancyoruten yunuskatircii\nI\u015f\u0131k Asistan\u0131:  cihangurerkenn / digioneplus\nModa Ekibi Asistan\u0131:\u00a0cidgemaydin\nSa\u00e7 Asistan\u0131: hairbyataberkgul / andanotherstudio\nMakyaj Asistan\u0131: zehraihty\nVideo: dilekaltan",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmwje_qMwmg/",
                    "like_count": 41374,
                    "comments_count": 232,
                    "id": "18211204477205181"
                },
                {
                    "caption": "elleturkiye x bulgari \ud83d\udc99\n\nProje Y\u00f6neticisi: denizunaldi\nR\u00f6portaj: busesaray\nFoto\u011fraf:\u00a0cihanalpgiray\nModa Direkt\u00f6r\u00fc:\u00a0asilasli\nModa Edit\u00f6r\u00fc: damlareisoglu\nSa\u00e7:\u00a0dogukanpunar / andanotherstudio\nMakyaj:\u00a0batuhansaraa\nFoto\u011fraf Asistanlar\u0131:\u00a0kivancyoruten yunuskatircii\nI\u015f\u0131k Asistan\u0131:  cihangurerkenn / digioneplus\nModa Ekibi Asistan\u0131:\u00a0cidgemaydin\nSa\u00e7 Asistan\u0131: hairbyataberkgul / andanotherstudio\nMakyaj Asistan\u0131: zehraihty\nVideo: dilekaltan",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmo_vitMZ4j/",
                    "like_count": 25337,
                    "comments_count": 259,
                    "id": "17998058026596893"
                },
                {
                    "caption": "marieclairetr Aral\u0131k \ud83d\udda4",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmUWsl9sSKR/",
                    "like_count": 53424,
                    "comments_count": 190,
                    "id": "18166767100258650"
                },
                {
                    "caption": "Yeni y\u0131l d\u00f6nemi her sene beni \u00e7ok heyecanland\u0131r\u0131yor\ud83e\udd73 \nHediye al\u0131p vermek ise sevgiyi payla\u015fman\u0131n en g\u00fczel yolu. Bu sene de yeni y\u0131la Denizin \u0130yile\u015ftirici G\u00fcc\u00fc ile haz\u0131r\u0131m\ud83e\udd0d\nlamer #LoveLaMer #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmEtg8RMmEr/",
                    "like_count": 55254,
                    "comments_count": 189,
                    "id": "17974914373798244"
                },
                {
                    "caption": "\u0130yi pazarlar \ud83d\ude0a\ud83d\udda4",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmBlQUkMaAO/",
                    "like_count": 67519,
                    "comments_count": 255,
                    "id": "17948786495234761"
                },
                {
                    "caption": "The flow.\n\ud83d\udcf7 cihanalpgiray",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cls8ImUsb4U/",
                    "like_count": 25908,
                    "comments_count": 158,
                    "id": "17976811546889269"
                },
                {
                    "caption": "D\u00fcnya \u00fczerinde denize k\u0131y\u0131s\u0131 olan yerler hep bana huzur verir. Sakinle\u015ftirir, ar\u0131nd\u0131r\u0131r. Denizin iyile\u015ftirici g\u00fcc\u00fcne hep inand\u0131m\ud83e\udd0d\ud83c\udf0a\n\n\u0130lham\u0131n\u0131 denizin bu iyile\u015ftirici g\u00fcc\u00fcnden ve dev deniz yosunlar\u0131ndan alan La Mer ise cildimin arad\u0131\u011f\u0131 huzurun kayna\u011f\u0131.  Cr\u00e8me de la Mer \u2018The moisturizing Soft Cream\u2019 ise cildi sakinle\u015ftiren hafif form\u00fcl\u00fc ile her zaman favorim. \nlamer #LoveLaMer #DenizinIyilestiriciGucu #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClgXR__sjzF/",
                    "like_count": 30443,
                    "comments_count": 152,
                    "id": "18060779221324373"
                },
                {
                    "caption": "ondertiryaki \ud83e\udd0d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClLcnaCMEbQ/",
                    "like_count": 125059,
                    "comments_count": 551,
                    "id": "18024019228407517"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udda4",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ckg0HZfM-vp/",
                    "like_count": 63351,
                    "comments_count": 461,
                    "id": "18019216705445040"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udde1",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cj8i57vsm1W/",
                    "like_count": 28982,
                    "comments_count": 158,
                    "id": "17856465713830185"
                },
                {
                    "caption": "Yaz\ud83d\ude2d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjyDcOHsote/",
                    "like_count": 42632,
                    "comments_count": 237,
                    "id": "17937818540314706"
                },
                {
                    "caption": "lamer \ud83d\udc1a\ud83e\udeb8\ud83c\udf0a #lovelamer\n\ud83d\udcf7 alikanibelli\n\nBenim canlar\u0131m haz\u0131rlad\u0131 beni yine\u2764\ufe0f\nburkhu mustafa_akguul",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjqBSAzsnet/",
                    "like_count": 77458,
                    "comments_count": 381,
                    "id": "17927111879579090"
                },
                {
                    "caption": "Mirrors\ud83e\udd0d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjoDxb6sTTB/",
                    "like_count": 21797,
                    "comments_count": 106,
                    "id": "18322473145009242"
                },
                {
                    "caption": "Tatil postas\u0131 2\ud83c\udf0a",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ci-iWJrMky4/",
                    "like_count": 34793,
                    "comments_count": 310,
                    "id": "17967331504764991"
                },
                {
                    "caption": "Tatil postas\u0131 1\u2600\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cik5Z6OMyUI/",
                    "like_count": 52404,
                    "comments_count": 685,
                    "id": "17978588032654773"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udeb8\n\n\ud83d\udcf7 \ud83e\udd0d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cic0M7msOID/",
                    "like_count": 37108,
                    "comments_count": 341,
                    "id": "18048881428359852"
                },
                {
                    "caption": "\ud83c\udf1e",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CiXNRxxs_PT/",
                    "like_count": 77019,
                    "comments_count": 453,
                    "id": "17944543094200896"
                },
                {
                    "caption": "A\u011fustos\ud83c\udf1e\n#monthlywrap",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CiDAkfNMfU6/",
                    "like_count": 66992,
                    "comments_count": 271,
                    "id": "17923450265442641"
                },
                {
                    "caption": "\u0130lham denizin iyile\u015ftirici g\u00fcc\u00fcnden\ud83c\udf0a\ud83d\udc1a\ud83e\udeb8 \n lamer alemdergisi beegoddessjewellery \n #lamer #alemdergisi #beegoddessjewellery \nGenel Yay\u0131n Y\u00f6netmeni: gozdeyorukogluersu\nR\u00f6portaj: ceylanyeniacun \nFoto\u011fraflar: merzincan \nStyling: bengisugurell\nVideo: oznurozturrk\nSa\u00e7: talatkivrak\nMakyaj: hakankulturofficial\nStyling asistan\u0131: gozdeeekici \nFoto\u011fraf asistan\u0131: emrekaratasoglu\n\n#i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Chz3hlrMs3B/",
                    "like_count": 46452,
                    "comments_count": 331,
                    "id": "17896820492663243"
                },
                {
                    "caption": "Denizin iyile\u015ftirici g\u00fcc\u00fcnden gelen ar\u0131nma ve tazelenme hissi\ud83c\udf0a #LoveLaMer lamer\nalemdergisi\n#i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ChpjytIsy-I/",
                    "like_count": 28302,
                    "comments_count": 193,
                    "id": "17848912592801708"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udd0d\nlamer \nalemdergisi\n\u2022\n\u0130lham denizin iyile\u015ftirici g\u00fcc\u00fcnden\ud83c\udf0a\ud83d\udc1a\ud83e\udeb8 bigeonal lamer beegoddessjewellery \n#bige\u00f6nal #lamer #beegoddessjewellery \nGenel Yay\u0131n Y\u00f6netmeni: gozdeyorukogluersu\nR\u00f6portaj: ceylanyeniacun \nFoto\u011fraflar: merzincan \nStyling: bengisugurell\nVideo: oznurozturrk\nSa\u00e7: talatkivrak\nMakyaj: hakankulturofficial\nStyling asistan\u0131: gozdeeekici \nFoto\u011fraf asistan\u0131: emrekaratasoglu",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ChokddRDjbm/",
                    "like_count": 79092,
                    "comments_count": 761,
                    "id": "17959215154835010"
                },
                {
                    "caption": "Temmuz\ud83c\udf0a\n#monthlywrap",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CgtexRqs-nE/",
                    "like_count": 61004,
                    "comments_count": 347,
                    "id": "17885036492693428"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUjNSdDdQRFU1R2ljQk5UVWE4WXVsaE1HbGxndU1mM25SOWg3R2NVSjZAPWUM5TjMtSm5EYjNPRV8tdjBXY2xEb1lJdHU4YnBLUmx1ZA19WalltSDRuYjZAB"
                }
            }
        },
        "id": "17841401371930022"
    },
    {
        "username": "veysiakboga",
        "name": "Veysi Akbo\u011fa",
        "website": "http://veysiakboga.com.tr",
        "biography": "\ud83d\udccd\u0130zmir / Turkey\n\ud83d\ude4d\u200d\u2642\ufe0fOfficial Instagram Account\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbbSocial Media Expert & Developer\n\ud83d\udce9info@veysiakboga.com",
        "followers_count": 1030411,
        "follows_count": 128,
        "media_count": 6,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/319958292_5304312109672771_6882368652463801348_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=PzagG9MKjusAX-WSbdY&_nc_oc=AQl_y8d1Na87rprt6k2HNnUb25b1fI-pe5o07dxOeAUlhFvbyFHk3AJLOGP-88fExng&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfBxTfzZe-q2UvGFzbTgB2x_aqj5NV_D1CdgCKbcpiI2vg&oe=63BA39B7",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "Hissettiklerini dile getirmekten \u00e7ekinme, net ol. Sen net olduk\u00e7a, etraf\u0131nda net insanlar kal\u0131r. \u0130htiyac\u0131n olan da tam olarak b\u00f6yle bir sadeliktir. D\u00fc\u015f\u00fcncelerini e\u011fip b\u00fckmeden, s\u00fcrekli birilerini \u00fczer mi k\u0131rar m\u0131 diye d\u00fc\u015f\u00fcnmeden, oldu\u011fu gibi s\u00f6ylemek daha b\u00fcy\u00fck huzur getirir.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cl1-YtQo3cc/",
                    "like_count": 95071,
                    "comments_count": 155,
                    "id": "18196265590210932"
                },
                {
                    "caption": "Kimseyle hi\u00e7bir konuda yar\u0131\u015f halinde de\u011filim. Kimseden ak\u0131ll\u0131, kimseden g\u00fczel ya da kimseden iyi olma gibi bir iddiam yok. Kimse i\u00e7in en de\u011filim, daha de\u011filim. Bu devasa iddias\u0131zl\u0131\u011f\u0131n verdi\u011fi \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcn hastas\u0131y\u0131m...",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClOQqfOoky6/",
                    "like_count": 7772,
                    "comments_count": 188,
                    "id": "17971681978803826"
                },
                {
                    "caption": "I know, I haven't changed but I am not the same.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClFQ_lEo3GV/",
                    "like_count": 40104,
                    "comments_count": 273,
                    "id": "17965156487014129"
                },
                {
                    "caption": "Bir g\u00fcn oturup \u00e7ay i\u00e7elim seninle \u00e7aylar senden manzara benden olsun..",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ce1SuFtIOx2/",
                    "like_count": 22573,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17913064412463316"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udcbb",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CWBycpJIqSh/",
                    "like_count": 17545,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17918910277923664"
                },
                {
                    "caption": "Ne yanl\u0131\u015f yapt\u0131\u011f\u0131mda kendimden uzakla\u015f\u0131r\u0131m ne do\u011fru yapt\u0131\u011f\u0131mda kendime yak\u0131nla\u015f\u0131r\u0131m.  Kendimi oldu\u011fum gibi kabul ederim; olmam\u0131 istedikleri gibi de\u011fil...",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CThsjg5CSZV/",
                    "like_count": 18528,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17929310284659929"
                }
            ]
        },
        "id": "17841407468330635"
    },
    {
        "username": "gulsahsaracoglu",
        "name": "GU\u0308LS\u0327AH SARAC\u0327OG\u0306LU",
        "biography": "Reklam&\u0130\u015fbirli\u011fi \nBerna M\u00fcjde : 05326117273\nAdres : Dilek sok Biliman apt  \nNo 14 Kat 5 Daire 11 Dikilita\u015f Be\u015fikta\u015f\nbernamujde@bsmiletisim.com",
        "followers_count": 2001016,
        "follows_count": 330,
        "media_count": 796,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/248285603_3066542033558851_8848471365341503751_n.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=TYOYo6ad9WYAX8FcHCR&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfD_UvTRlYMfwW5y737lPCoozuwMtce73qkVgZidiInoPw&oe=63BAA05E",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "Her zaman cool ajdapekkan \u2764\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm6GUYaqljC/",
                    "like_count": 7709,
                    "comments_count": 99,
                    "id": "17935192367556299"
                },
                {
                    "caption": "\u015eahanesin melekmosso \ud83d\udcab\ud83e\udd29\ud83e\udd0d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm4XrBQqNJA/",
                    "like_count": 14681,
                    "comments_count": 89,
                    "id": "17855969963875570"
                },
                {
                    "caption": "Kutu bebe\u011fimmm simgesagin \ud83e\uddff\u2764\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm4W8Skqo7u/",
                    "like_count": 24967,
                    "comments_count": 350,
                    "id": "17853090755892464"
                },
                {
                    "caption": "\ud83c\udf84\ud83d\udcab gulben123 \u2764\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm3rpHHKfGU/",
                    "like_count": 10232,
                    "comments_count": 88,
                    "id": "17979033094767045"
                },
                {
                    "caption": "#ironlady \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83e\udd29 gulben123 \ud83c\udfc6\u2764\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm1IRrbq9HU/",
                    "like_count": 16239,
                    "comments_count": 172,
                    "id": "18338649982026678"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udeb8gulben123 \u2764\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmw3bpSqacb/",
                    "like_count": 26827,
                    "comments_count": 373,
                    "id": "17946923858448113"
                },
                {
                    "caption": "gulben123 \u2764\ufe0f\ud83e\uddff",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmllf7_KzCF/",
                    "like_count": 11203,
                    "comments_count": 127,
                    "id": "18262423540186140"
                },
                {
                    "caption": "Yepyeni st\u00fcdyomuzda \u00e7ekimlerimiz tam gaz devam doyadoyamoda \ud83d\udc99",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmWzR_1Ks_V/",
                    "like_count": 18673,
                    "comments_count": 223,
                    "id": "17967922745026518"
                },
                {
                    "caption": "Evet fazla iyidi.. \ud83e\udd29\ud83d\udc9a gulben123 \ud83d\udc9a",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmRXAMgK-gJ/",
                    "like_count": 11453,
                    "comments_count": 152,
                    "id": "18307937215075507"
                },
                {
                    "caption": "Y\u0131lba\u015f\u0131 \u00e7ekiminden\ud83c\udf84\ud83d\udcab doyadoyamoda \nBizi k\u0131rmad\u0131 geldi can\u0131m lerzanmutlu \u2764\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmAAo-YKDFs/",
                    "like_count": 21668,
                    "comments_count": 256,
                    "id": "17978479327873524"
                },
                {
                    "caption": "\u00c7ekim biter ve ben \u00f6d\u00fcl t\u00f6renine..",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkqzDuRqERh/",
                    "like_count": 38501,
                    "comments_count": 2594,
                    "id": "18022168900440984"
                },
                {
                    "caption": "G\u00fc\u00e7l\u00fc ve b\u00fcy\u00fck elbise yapmak benim i\u015fim.. \ud83d\udc8e",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ckge8cvqKEr/",
                    "like_count": 23988,
                    "comments_count": 1176,
                    "id": "17862929198815358"
                },
                {
                    "caption": "Lacivert \ud83d\udc8e\ud83e\udd29 gulben123 \u2764\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkXmVHGq2Nt/",
                    "like_count": 21271,
                    "comments_count": 553,
                    "id": "17951569826088554"
                },
                {
                    "caption": "Hep iyi olmak gibi bi anayasam var..\ud83e\udd42\ud83d\udcab",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cj3egkhKddp/",
                    "like_count": 26232,
                    "comments_count": 1629,
                    "id": "17976140941756544"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udd0d\ud83d\udc8e\ud83e\uddff",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cjm1VB2qycH/",
                    "like_count": 11463,
                    "comments_count": 407,
                    "id": "17953992038016828"
                },
                {
                    "caption": "Efsane ses meltemerensoylu \u2764\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjVOTtoq9kz/",
                    "like_count": 10874,
                    "comments_count": 865,
                    "id": "17977207099737105"
                },
                {
                    "caption": "\u0130\u00e7imiz a\u00e7\u0131ls\u0131n\ud83d\udcab iyi pazarlar\ud83e\udd29 gulben123 \u2764\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjNFbZBKZyQ/",
                    "like_count": 12125,
                    "comments_count": 1202,
                    "id": "18046274188367567"
                },
                {
                    "caption": "Met Gala tad\u0131nda.. \ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjD0bXAq0bV/",
                    "like_count": 27260,
                    "comments_count": 1566,
                    "id": "17954583032114413"
                },
                {
                    "caption": "\u00c7ok \u00f6zledi\u011fimiz \u0130zel \u00c7elik Ercan konserleri t\u00fcm h\u0131z\u0131yla devam ederken.. Heyecan\u0131m\u0131 tahmin ediyorsunuzdur san\u0131r\u0131m.. 90\u2019lar.. \u00c7ocuklu\u011fum.. Gen\u00e7li\u011fim.. Okul servisi, kantin her yer de dinliyoruz.. Walkman\u2019imin i\u00e7inde, ye\u015fil bir kaset \u0130zel \u00c7elik Ercan yazan, \u00e7ok dinlemekten bant s\u00fcrekli sar\u0131yor, zarar vermeden kurtarmak marifet, sonra kalemle band\u0131 geri sar\u0131yordum \u00f6zellikle de \u201crotring\u201d kalemleri tam bu kasetlerin tornavidas\u0131 gibiydi.. Kurtaramazsam bizim evin orda Erenk\u00f6yde bir kaset\u00e7i var oraya gidip yenisi al\u0131n\u0131yor adam s\u0131rf bana \u00e7al\u0131\u015f\u0131yordu.. Her hafta cam\u0131ndaki poster de\u011fi\u015firdi.. Tarkan A\u015fk\u0131n Nur Yengi Sezen Aksu Hakan Peker Serdar Orta\u00e7 Ben Deniz ve daha ne k\u0131ymetli sanat\u00e7\u0131lar.. En g\u00fczel y\u0131llar\u0131m en \u015fahane an\u0131lar\u0131m.. Ve \u0130zel\u2019e gelelim.. Ben arkada\u015flar\u0131mla konsere gitmeyi beklerken, konser \u00f6ncesi \u0130zel bana geldi \u201ctekrar ba\u015fl\u0131yoruz ve beni sen giydirmelisin\u201d dedi.. Meslek yolculu\u011fumda yolumun kesi\u015fmesinden dolay\u0131 \u00e7ok mutluyum.. izelcelikoz \u2764\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjDNnpNqpCx/",
                    "like_count": 9315,
                    "comments_count": 745,
                    "id": "18025319593415791"
                },
                {
                    "caption": "Setten \u00e7\u0131kt\u0131k.. Hadi \u00f6d\u00fcl\u00fcm\u00fcz\u00fc almaya gidelim\ud83d\udcab doyadoyamoda",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ci-vw9lKgbF/",
                    "like_count": 18272,
                    "comments_count": 929,
                    "id": "17977552171706665"
                },
                {
                    "caption": "\u201cE\u011flen G\u00fczelim\u201d tad\u0131nda \u015fahane ve farkl\u0131 bir Ajda Pekkan\u2764\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ci-YGcwqYhP/",
                    "like_count": 14557,
                    "comments_count": 692,
                    "id": "18259667344102026"
                },
                {
                    "caption": "T\u00fcrk\u00e7e bilmeyen kuma\u015f\u0131m\u0131z\ud83e\udd29\ud83d\udc06 \nKost\u00fcm gulsahsaracoglu \ud83d\ude02\nSanat\u00e7\u0131 gulben123 \ud83d\ude02\u2764\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ci7jfytq0CD/",
                    "like_count": 7700,
                    "comments_count": 875,
                    "id": "17949005162196309"
                },
                {
                    "caption": "Kahpe Bizans\u2019\u0131n yi\u011fit g\u00fczeli\u2694\ufe0f\ud83d\udee1",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CisRPg4KbrX/",
                    "like_count": 28375,
                    "comments_count": 1331,
                    "id": "17925649451431470"
                },
                {
                    "caption": "gulben123 \ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CinKWFsKQzr/",
                    "like_count": 17749,
                    "comments_count": 440,
                    "id": "18234227440130122"
                },
                {
                    "caption": "Ay ne kad\u0131n\u0131m beee \ud83d\ude02\ud83e\uddff",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cik3NF-KI-X/",
                    "like_count": 52074,
                    "comments_count": 1664,
                    "id": "17939264861465912"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUnAxTWFyZAld1SEUzSXk3Q3NBUEYyWXNhQnBRU2lwLXNMRFFiQ3lJY1JhTkV1dDZApLVhvdFZAETlByaUV6T0huaWhIUnNod2NjZAWRIZA1VWZAm94S0ZAlNnln"
                }
            }
        },
        "id": "17841400624424569"
    },
    {
        "username": "irtibatmobilya",
        "name": "I\u0307RTI\u0307BAT MOBI\u0307LYA",
        "website": "http://www.irtibatmobilya.com/",
        "biography": "\ud83e\udd291993\u2019den beri Kendi \u00c7izgimizi Yans\u0131t\u0131yoruz\u2026 \n\ud83d\udd38Mobilya \u0130\u00e7 Mimari Tasar\u0131m & Proje Uygulama\n\u260e\ufe0fTelefon : 0212 675 04 70\n\ud83d\udcf1Whatsapp : 0552 328 89 66",
        "followers_count": 1522352,
        "follows_count": 2,
        "media_count": 794,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/241230822_214359334004479_1857537252331304424_n.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=4UiwcYPe3ywAX_7H-p9&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfCceaCov7_9QkF5GRQxar2DtXryDhDtnx8GOj1Z1byktg&oe=63BB1194",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbSanal Ortamda \u00dccretsiz Proje & Tasar\u0131m\u2026\n\u23e9\ufe0fDi\u011fer g\u00f6rseller i\u00e7in Yana kayd\u0131r\u0131n\u0131z\u23e9\ufe0f\n\n\ud83e\udd29Detayl\u0131 bilgiler ic\u0327in DM Direct Mesaj Yolu ilede bizlere ulas\u0327abilirsiniz .\n\ud83c\udfe2Adres; Masko Mobilyac\u0131lar Sitesi 16-A Blok No:8 I\u0307kitelli/I\u0307stanbul \nTelefon ; 0212 675 04 70\n\ud83d\udcf2 Whatsapp ; 0552 328 89 66\n\n#mobilya #designer #masa #yatakodas\u0131tak\u0131m\u0131 #dubai #kuweyt #masko #bedroomdesign #livingroom #bedroom #mimari #tasar\u0131m",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm9S4XDtbcs/",
                    "like_count": 32602,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "17916226571658711"
                },
                {
                    "caption": "\ud83c\udf84 Yeni Y\u0131la \u00d6zel Yeni Kampanyalar\u0131m\u0131z Devam Ediyor !\n\ud83e\udd29Viola Tv Unitesi \u015e\u00f6mine Hediyesi ile birlikte Sadece 28.999 \u20ba\n.\n\ud83c\udfec Adres; Masko Mobilyacilar Sitesi 16-A Blok No: 8 Ikitelli/ Istanbul.\n\u260e\ufe0f Telefon; 0212 675 04 70\n\ud83d\udcf1 Whatsapp; 0552 328 89 66",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm8i5HQNe5n/",
                    "like_count": 56163,
                    "comments_count": 15,
                    "id": "17938786568573988"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udca3 TEK TAKIMA \u00d6ZEL TE\u015eH\u0130R KAREN YATAK ODASI SADECE 55.999 \u20ba\n\u274c1 adet i\u00e7in ge\u00e7erli fiyatd\u0131r.\n.\n\ud83c\udfe2Adres; Masko Mobilyac\u0131lar Sitesi 16-A Blok No:8 I\u0307kitelli/I\u0307stanbul \nTelefon ; 0212 675 04 70\n\ud83d\udcf2 Whatsapp ; 0552 328 89 66",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm1mPKXtuXz/",
                    "like_count": 17996,
                    "comments_count": 22,
                    "id": "17860742042853222"
                },
                {
                    "caption": "\u26a0\ufe0f \u0130ND\u0130R\u0130M KAMPANYASINA SON 1 G\u00dcN !!!\n.\n\ud83c\udfe2Adres; Masko Mobilyac\u0131lar Sitesi 16-A Blok No:8 I\u0307kitelli/I\u0307stanbul \nTelefon ; 0212 675 04 70\n\ud83d\udcf2 Whatsapp ; 0552 328 89 66",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmyrSBZq7wm/",
                    "like_count": 16001,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "17963907194124301"
                },
                {
                    "caption": "\u26ab\ufe0fYeni \u00dcr\u00fcn\u00fcm\u00fcz \u2018Oltu\u2019 ta\u015f\u0131n\u0131n g\u00f6z al\u0131c\u0131 siyahl\u0131\u011f\u0131n\u0131,parlak dokusunu,sa\u011flam yap\u0131s\u0131ndan ilham alarak tasarland\u0131\u2026\n.\n\ud83d\udccdU\u0308ru\u0308nlerimizle ilgili detayl\u0131 bilgiler ic\u0327in DM Direct Mesaj Yolu ilede bizlere ulas\u0327abilirsiniz .\n\ud83c\udfe2Adres; Masko Mobilyac\u0131lar Sitesi 16-A Blok No:8 I\u0307kitelli/I\u0307stanbul .\n\u260e\ufe0fTelefon ; 0212 675 04 70\n\ud83d\udcf2 Whatsapp ; 0552 328 89 66",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmt-_pMtg8L/",
                    "like_count": 48871,
                    "comments_count": 68,
                    "id": "17930722139616763"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udccfT\u00fcm \u00dcr\u00fcnlerimizde tasar\u0131m ve renk de\u011fi\u015fikli\u011fi imkan\u0131\u2026\n.\n\ud83d\udccdU\u0308ru\u0308nlerimizle ilgili detayl\u0131 bilgiler ic\u0327in DM Direct Mesaj Yolu ilede bizlere ulas\u0327abilirsiniz .\n\ud83c\udfe2Adres; Masko Mobilyac\u0131lar Sitesi 16-A Blok No:8 I\u0307kitelli/I\u0307stanbul .\n\u260e\ufe0fTelefon ; 0212 675 04 70\n\ud83d\udcf2 Whatsapp ; 0552 328 89 66",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmtEumJttbH/",
                    "like_count": 57089,
                    "comments_count": 54,
                    "id": "18246386005182599"
                },
                {
                    "caption": "\ud83c\udf89 T\u00fcm \u00dcr\u00fcnlerde %30 \u0130ndirim Kampanyas\u0131na SON 3 G\u00dcN !\n\ud83d\udca5Y\u0131l\u0131n Efsane \u0130ndirimleri Devam Ediyor !\n\u2014\u2022\u2014\u2022\u2014\u2022\u2014\u2022\u2014\u2022\u2014\u2022\u2014\u2022\u2014\u2022\u2014\u2022\u2014\u2022\u2014\u2022\u2014\u2022\u2014\u2022\u2014\u2022\u2014\u2022\u2014\u2022\u2014\u2022\u2014\u2022\u2014\u2022\u2014\u2022\u2014\u2022\n\ud83c\udfe2Adres; Masko Mobilyac\u0131lar Sitesi 16-A Blok No:8 I\u0307kitelli/I\u0307stanbul .\n\u260e\ufe0fTelefon ; 0212 675 04 70\n\ud83d\udcf2 Whatsapp ; 0552 328 89 66",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmrTJ_yqrnG/",
                    "like_count": 105754,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "17968777697064118"
                },
                {
                    "caption": "\ud83c\udfe0 T\u00fcm \u00dcr\u00fcnlerimizde Yerinize \u00d6zel \u00dcCRETS\u0130Z PROJE & TASARIM \u0130MKANI\n\ud83d\udccf \u0130stanbul Komple Salon & \u00c7ocuk Odalar\u0131 Projesi\n.\n\ud83d\udccdDetayl\u0131 bilgi ic\u0327in DM Direct Mesaj Yolu ilede bizlere ulas\u0327abilirsiniz .\n\ud83c\udfe2Adres; Masko Mobilyac\u0131lar Sitesi 16-A Blok No:8 I\u0307kitelli/I\u0307stanbul \nTelefon ; 0212 675 04 70\n\ud83d\udcf2 Whatsapp ; 0552 328 89 66",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmb6Yz5t5ek/",
                    "like_count": 27751,
                    "comments_count": 60,
                    "id": "17940479180362612"
                },
                {
                    "caption": "\ud83c\udf89 %30 \u0130ND\u0130R\u0130ML\u0130 F\u0130YATLAR \u0130\u00c7\u0130N SON G\u00dcN 31 ARALIK !\n.\n\ud83d\udccdU\u0308ru\u0308nlerimizle ilgili detayl\u0131 bilgiler ic\u0327in DM Direct Mesaj Yolu ilede bizlere ulas\u0327abilirsiniz .\n\ud83c\udfe2Adres; Masko Mobilyac\u0131lar Sitesi 16-A Blok No:8 I\u0307kitelli/I\u0307stanbul .\n\u260e\ufe0fTelefon ; 0212 675 04 70\n\ud83d\udcf2 Whatsapp ; 0552 328 89 66",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmZNTcmg0RT/",
                    "like_count": 18250,
                    "comments_count": 102,
                    "id": "17975661031921948"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udea8Viola Paslanmaz Tv \u00dcnitesi\n.\n\n\ud83c\udfe2Adres; Masko Mobilyac\u0131lar Sitesi 16-A Blok No:8 I\u0307kitelli/I\u0307stanbul \nTelefon ; 0212 675 04 70\n\ud83d\udcf2 Whatsapp ; 0552 328 89 66",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmWiNQesIP1/",
                    "like_count": 101800,
                    "comments_count": 40,
                    "id": "17932962845561918"
                },
                {
                    "caption": "\ud83c\udfec S\u00fcrekli Yenilenen \u00dcr\u00fcnlerimizle Haftan\u0131n her g\u00fcn\u00fc Hizmet vermekteyiz ! \u00dcSTEL\u0130K YER\u0130N\u0130ZE \u00d6ZEL \u00dcCRETS\u0130Z \u00c7\u0130Z\u0130M VE PROJE-TASARIM \u0130MKANI !",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmTRrabuBvm/",
                    "like_count": 22063,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17920654547636175"
                },
                {
                    "caption": "\ud83c\udfec Pazar G\u00fcnleri A\u00e7\u0131\u011f\u0131z !\n.\n\ud83d\udccdU\u0308ru\u0308nlerimizle ilgili detayl\u0131 bilgiler ic\u0327in DM Direct Mesaj Yolu ilede bizlere ulas\u0327abilirsiniz .\n\ud83c\udfe2Adres; Masko Mobilyac\u0131lar Sitesi 16-A Blok No:8 I\u0307kitelli/I\u0307stanbul .\n\u260e\ufe0fTelefon ; 0212 675 04 70\n\ud83d\udcf2 Whatsapp ; 0552 328 89 66",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmRkp8bDJ8V/",
                    "like_count": 67554,
                    "comments_count": 113,
                    "id": "17995811992593087"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udd29 Lina Tv \u00dcnitesi - Yeni Sezon\n\n\ud83c\udf1fDiledig\u0306iniz renk ve o\u0308lc\u0327u\u0308 ile u\u0308retim imkan\u0131,\n\ud83d\udcabYerinize O\u0308zel Proje ve Tasar\u0131m.\n.\n\ud83d\udccdU\u0308ru\u0308nlerimizle ilgili detayl\u0131 bilgiler ic\u0327in DM Direct Mesaj Yolu ilede bizlere ulas\u0327abilirsiniz .\n\ud83c\udfe2Adres; Masko Mobilyac\u0131lar Sitesi 16-A Blok No:8 I\u0307kitelli/I\u0307stanbul .\n\u260e\ufe0fTelefon ; 0212 675 04 70\n\ud83d\udcf2 Whatsapp ; 0552 328 89 66",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmPBWmTtVQM/",
                    "like_count": 118762,
                    "comments_count": 121,
                    "id": "17976295411895204"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udd291993 y\u0131l\u0131ndan beri sadece kendi \u00e7izgimizi yans\u0131t\u0131yoruz\u2026\n\ud83d\udd38 L \u0130 N A - Yeni Sezon\n.\n\ud83c\udfe2Adres; Masko Mobilyac\u0131lar Sitesi 16-A Blok No:8 I\u0307kitelli/I\u0307stanbul \nTelefon ; 0212 675 04 70\n\ud83d\udcf2 Whatsapp ; 0552 328 89 66\n\n #mobilya #dekorasyon #furniture #istanbul #interiordesign #luxury #masko #interior #tasar\u0131m #decoration #dubai #design #koltuk #mimar #evdekorasyonu #home #masa #homedecor #turkey #modoko #aksesuar #baku #ev #livingroom #yemekodas\u0131 #i\u00e7mimarl\u0131k #sandalye #yatakodas\u0131 #ankara #koltuktak\u0131m\u0131",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmHXqNKMbGn/",
                    "like_count": 70328,
                    "comments_count": 148,
                    "id": "17938404029375213"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udd29 Yeni \u00dcr\u00fcn\u00fcm\u00fcz L \u0130 N A \n\ud83d\udd25\u00dcstelik T\u00fcm \u00dcr\u00fcnlerimizde 30.Y\u0131l\u0131m\u0131za \u00d6zel %20 \u0130ND\u0130R\u0130M !\n.\n\ud83c\udfe2Adres; Masko Mobilyac\u0131lar Sitesi 16-A Blok No:8 I\u0307kitelli/I\u0307stanbul \nTelefon ; 0212 675 04 70\n\ud83d\udcf2 Whatsapp ; 0552 328 89 66\n\n#mobilya #designer #masa #yatakodas\u0131tak\u0131m\u0131 #dubai #kuweyt #masko #bedroomdesign #livingroom #bedroom #mimari #tasar\u0131m",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cl9Rf5JNSsD/",
                    "like_count": 112262,
                    "comments_count": 116,
                    "id": "17893463906668194"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udd29Y E N \u0130 - L\u0130NA GRUP \u2014 \u015eimdi Ma\u011fazalar\u0131m\u0131zda !\nZarif Ama \u015e\u0131k Severlerin Tercihi\u2026\n.\n\ud83c\udfe2Adres; Masko Mobilyac\u0131lar Sitesi 16-A Blok No:8 I\u0307kitelli/I\u0307stanbul \nTelefon ; 0212 675 04 70\n\ud83d\udcf2 Whatsapp ; 0552 328 89 66",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cl9DJ8Rrw6r/",
                    "like_count": 39705,
                    "comments_count": 19,
                    "id": "17968789717886658"
                },
                {
                    "caption": "\ud83c\udf89 TEK TAKIMA \u00d6ZEL GOLD TE\u015eH\u0130R GRUP SADECE 74.999 \u20ba\n\n\u274cKomple Mdf Lake Boyal\u0131d\u0131r !\n\u274cTak\u0131m \u0130\u00e7eri\u011finde ;\n- 3.3.1 Koltuk Tak\u0131m\u0131\n- Konsol,Masa,6 Sandalye Mevcuttur.\n\n\ud83d\ude9b \u0130stanbul \u0130\u00e7i \u00dccretsiz Ta\u015f\u0131ma Ve Kurulum\n.\n\ud83c\udfe2Adres; Masko Mobilyac\u0131lar Sitesi 16-A Blok No:8 I\u0307kitelli/I\u0307stanbul .\n\u260e\ufe0fTelefon ; 0212 675 04 70\n\ud83d\udcf2 Whatsapp ; 0552 328 89 66",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cl8tjc0NL66/",
                    "like_count": 14505,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "17947120004422275"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udd29M A S E R A T \u0130 \u2014 2022\n\u274cFirmam\u0131z\u0131n 6381548 sahip numaral\u0131 TSE patentli \u00fcr\u00fcn\u00fcd\u00fcr.Fikri M\u00fclkiyet ve Tasar\u0131m haklar\u0131 firmam\u0131za aitdir.\n\n\ud83d\udd38Yerinize \u00d6zel Proje & Tasar\u0131m\n.\n\ud83d\udccdU\u0308ru\u0308nlerimizle ilgili detayl\u0131 bilgiler ic\u0327in DM Direct Mesaj Yolu ilede bizlere ulas\u0327abilirsiniz .\n\ud83c\udfe2Adres; Masko Mobilyac\u0131lar Sitesi 16-A Blok No:8 I\u0307kitelli/I\u0307stanbul .\n\u260e\ufe0fTelefon ; 0212 675 04 70\n\ud83d\udcf2 Whatsapp ; 0552 328 89 66",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Clv_4YVt1JH/",
                    "like_count": 90161,
                    "comments_count": 143,
                    "id": "17945951234402108"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udd2530.Y\u0131l\u0131m\u0131za \u00d6zel T\u00fcm \u00dcr\u00fcnlerde %30 \u0130ND\u0130R\u0130M !\n\ud83e\udd29SON G\u00dcN 31 ARALIK !!!\n.\n\ud83c\udfe2Adres; Masko Mobilyac\u0131lar Sitesi 16-A Blok No:8 I\u0307kitelli/I\u0307stanbul \nTelefon ; 0212 675 04 70\n\ud83d\udcf2 Whatsapp ; 0552 328 89 66",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ClnjpWqvZIz/",
                    "like_count": 61584,
                    "comments_count": 190,
                    "id": "17888681822686027"
                },
                {
                    "caption": "\u2728Hayallerinizdeki ev dekarasyonlar\u0131na kavu\u015fmak,\u015f\u0131kl\u0131k ve zerafeti t\u00fcm ya\u015fam alanlar\u0131n\u0131zda hissetmek istiyorsan\u0131z,\u0130rtibat Mobilya\u2019n\u0131n zaman\u0131n \u00e7ok \u00f6tesindeki luxury tasar\u0131mlar\u0131n\u0131 yak\u0131ndan inceleyebilirsiniz\u2026\n.\n\ud83d\udccdU\u0308ru\u0308nlerimizle ilgili detayl\u0131 bilgiler ic\u0327in DM Direct Mesaj Yolu ilede bizlere ulas\u0327abilirsiniz .\n\ud83c\udfe2Adres; Masko Mobilyac\u0131lar Sitesi 16-A Blok No:8 I\u0307kitelli/I\u0307stanbul .\n\u260e\ufe0fTelefon ; 0212 675 04 70\n\ud83d\udcf2 Whatsapp ; 0552 328 89 66",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cla6asDN4b5/",
                    "like_count": 44641,
                    "comments_count": 67,
                    "id": "17964377345071351"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udd2530.Y\u0131l\u0131m\u0131za \u00d6zel T\u00fcm \u00dcr\u00fcnlerde %30 \u0130ND\u0130R\u0130M !\n\ud83e\udd29SON G\u00dcN 31 ARALIK !!!\n.\n\ud83c\udfe2Adres; Masko Mobilyac\u0131lar Sitesi 16-A Blok No:8 I\u0307kitelli/I\u0307stanbul \nTelefon ; 0212 675 04 70\n\ud83d\udcf2 Whatsapp ; 0552 328 89 66\n\n#mobilya #designer #masa #yatakodas\u0131tak\u0131m\u0131 #dubai #kuweyt #masko #bedroomdesign #livingroom #bedroom #mimari #tasar\u0131m",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ClWZvOcgnHJ/",
                    "like_count": 56534,
                    "comments_count": 117,
                    "id": "17960259002120884"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbSanal Ortamda \u00dccretsiz Proje & Tasar\u0131m\u2026\n\u23e9\ufe0fDi\u011fer g\u00f6rseller i\u00e7in Yana kayd\u0131r\u0131n\u0131z\u23e9\ufe0f\n\n\ud83e\udd29Detayl\u0131 bilgiler ic\u0327in DM Direct Mesaj Yolu ilede bizlere ulas\u0327abilirsiniz .\n\ud83c\udfe2Adres; Masko Mobilyac\u0131lar Sitesi 16-A Blok No:8 I\u0307kitelli/I\u0307stanbul \nTelefon ; 0212 675 04 70\n\ud83d\udcf2 Whatsapp ; 0552 328 89 66\n\n#mobilya #designer #masa #yatakodas\u0131tak\u0131m\u0131 #dubai #kuweyt #masko #bedroomdesign #livingroom #bedroom #mimari #tasar\u0131m",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClJRW3rtbam/",
                    "like_count": 41791,
                    "comments_count": 173,
                    "id": "17995207594573024"
                },
                {
                    "caption": "\u2728Ya\u015fam alanlar\u0131na tutkuyla ba\u011fl\u0131 olanlar i\u00e7in\u2026\n\ud83c\udfe0 Yerinize O\u0308zel \u00dccretsiz Proje ve Tasar\u0131m.\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udccdU\u0308ru\u0308nlerimizle ilgili detayl\u0131 bilgiler ic\u0327in DM Direct Mesaj Yolu ilede bizlere ulas\u0327abilirsiniz .\n\ud83c\udfe2Adres; Masko Mobilyac\u0131lar Sitesi 16-A Blok No:8 I\u0307kitelli/I\u0307stanbul .\n\u260e\ufe0fTelefon ; 0212 675 04 70\n\ud83d\udcf2 Whatsapp ; 0552 328 89 66",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ClI5WnCMmDF/",
                    "like_count": 83878,
                    "comments_count": 73,
                    "id": "17966012872983609"
                },
                {
                    "caption": "\u2728Ya\u015fam alanlar\u0131na tutkuyla ba\u011fl\u0131 olanlar i\u00e7in\u2026\n\ud83c\udfe0 Yerinize O\u0308zel Proje ve Tasar\u0131m.\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udccdU\u0308ru\u0308nlerimizle ilgili detayl\u0131 bilgiler ic\u0327in DM Direct Mesaj Yolu ilede bizlere ulas\u0327abilirsiniz .\n\ud83c\udfe2Adres; Masko Mobilyac\u0131lar Sitesi 16-A Blok No:8 I\u0307kitelli/I\u0307stanbul .\n\u260e\ufe0fTelefon ; 0212 675 04 70\n\ud83d\udcf2 Whatsapp ; 0552 328 89 66",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ClBswkYI_yr/",
                    "like_count": 71746,
                    "comments_count": 34,
                    "id": "17969948953818881"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udd29Y E N \u0130 S E Z O N - MASERAT\u0130 2022\n.\n\ud83c\udfe2Adres; Masko Mobilyac\u0131lar Sitesi 16-A Blok No:8 I\u0307kitelli/I\u0307stanbul \nTelefon ; 0212 675 04 70\n\ud83d\udcf2 Whatsapp ; 0552 328 89 66\n\n#mobilya #designer #masa #yatakodas\u0131tak\u0131m\u0131 #dubai #kuweyt #masko #bedroomdesign #livingroom #bedroom #mimari #tasar\u0131m",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ck3e4U_tu1i/",
                    "like_count": 63951,
                    "comments_count": 27,
                    "id": "17943318494419659"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUjBzeUtwMk5iWlhIeDBCUDVIaVJsNE45YWdfWXBqREMtcVpqMWVvUGNmd1F2YUVhLWR0QXc0Uld0aGllNm1HUTRCOHBRak1HV3JZAWHduVkU1Uk1mZADBR"
                }
            }
        },
        "id": "17841401071860107"
    },
    {
        "username": "derimod",
        "name": "DER\u0130MOD",
        "website": "http://bit.ly/Derimod",
        "followers_count": 822834,
        "follows_count": 7,
        "media_count": 4402,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/11018568_817489948343676_2082001009_a.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=5p-jnQ210YYAX_RPMeu&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfAQ2UgzPO2eNvFd_Fl0zSpYCkZ1cs5O0ICu6-xjq3LxwA&oe=63BBB6CD",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "Yeni y\u0131l\u0131n ilk haftas\u0131 nas\u0131l ge\u00e7iyor? \ud83d\ude0aBiz yine renkliyiz.\ud83d\udc9c\u2728\n\n#derimod #yournextjacket",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm9EwAcrj6G/",
                    "like_count": 294,
                    "comments_count": 17,
                    "id": "17857717340843350"
                },
                {
                    "caption": "Herkese sevdikleri ile birlikte ge\u00e7irece\u011fi mutlu, sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve huzurlu bir y\u0131l dileriz!\u2728\ud83c\udf89",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm10bdMhw3B/",
                    "like_count": 214,
                    "comments_count": 6,
                    "id": "18027067648413469"
                },
                {
                    "caption": "Melis Sezen ile \u0131\u015f\u0131lt\u0131l\u0131 ve zarif bir parti stili!\ud83d\udc9c\ud83d\udc83\ud83c\udffb\u2728\n\n#derimod #melissezen #showtime #seninderimodunhangisi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmwvThtrSGc/",
                    "like_count": 27440,
                    "comments_count": 128,
                    "id": "18003245095558092"
                },
                {
                    "caption": "G\u00fcne\u015fi g\u00f6r\u00fcnce kombinleri renklenenler burada m\u0131?\ud83d\udc96\ud83d\udd25\n\n#derimod #yournextshoes",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmv-WSbLkJa/",
                    "like_count": 284,
                    "comments_count": 11,
                    "id": "17968321541078330"
                },
                {
                    "caption": "YILBA\u015eI \u0130ND\u0130R\u0130M\u0130NE EK \u0130K\u0130NC\u0130 \u00dcR\u00dcNE EKSTRA %50 \u0130ND\u0130R\u0130M SEN\u0130 BEKL\u0130YOR!\ud83c\udf84\u2728 B\u0130R\u0130 S\u0130ZE D\u0130\u011eER\u0130 SEVD\u0130\u011e\u0130N\u0130ZE..\ud83e\udde1\ud83e\udde1\n\nKampanya detaylar\u0131 www.derimod.com.tr'de.\n\n#derimod #yournextshoes",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmrOsMiB4o4/",
                    "like_count": 216,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "17950948310217957"
                },
                {
                    "caption": "Fergie deri tren\u00e7kot ile haftaya \u015f\u0131k bir ba\u015flang\u0131\u00e7..\ud83e\udd0d\u2728\n\n#derimod #yournextjacket",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmoR6THLnRY/",
                    "like_count": 435,
                    "comments_count": 6,
                    "id": "17991692116641984"
                },
                {
                    "caption": "\u0130ster hafta sonu ister ofis stiline e\u015flik etsin.\ud83d\udc5e\ud83d\ude0e\n\n#derimod #yournextshoes",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmjV1xarKBi/",
                    "like_count": 160,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "18273117256103613"
                },
                {
                    "caption": "Cool bir tarz\u0131n konforlu alternatifi chelsea botlar, mevsimin en g\u00fczel renkleri ile kar\u015f\u0131n\u0131zda!\ud83e\udd0e\u2728\n\n#derimod #yournextshoes",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmeCbmFrQkt/",
                    "like_count": 606,
                    "comments_count": 14,
                    "id": "17968943924047047"
                },
                {
                    "caption": "Oscar deri ceket ile jean g\u00f6mlek uyumu!\ud83d\ude0e\ud83e\udd0e\ud83d\udc99 \n\nDeri ceketlerde y\u0131lba\u015f\u0131 indirimine ek ikinciye ekstra %50 \u0130ND\u0130R\u0130M! \ud83c\udf89Kampanya detaylar\u0131 www.derimod.com.tr\u2019de!\n\n#derimod #yournextjacket",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmbatnrrLCQ/",
                    "like_count": 187,
                    "comments_count": 6,
                    "id": "18077935819323153"
                },
                {
                    "caption": "YILBA\u015eI \u0130ND\u0130R\u0130M\u0130NE EK \u0130K\u0130NC\u0130 \u00dcR\u00dcNE EKSTRA %50 \u0130ND\u0130R\u0130M SEN\u0130 BEKL\u0130YOR!\ud83c\udf84\ud83c\udf89 HEM KEND\u0130N\u0130 HEM SEVD\u0130KLER\u0130N\u0130 MUTLU ETMEN\u0130N TAM ZAMANI.\ud83d\udc96\u2728\n\nKampanya detaylar\u0131 www.derimod.com.tr'de!\n#derimod #yournextshoes",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmXCMc7OMYv/",
                    "like_count": 821,
                    "comments_count": 12,
                    "id": "17910618530676122"
                },
                {
                    "caption": "Canl\u0131 renkler ile k\u0131\u015f aylar\u0131nda enerjisi y\u00fcksek kombinler yarat\u0131n!\ud83d\udc9c\u2728 \n\n#derimod #yournextshoes #yournextjacket",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmT9jiTLb8S/",
                    "like_count": 370,
                    "comments_count": 7,
                    "id": "17938221821389635"
                },
                {
                    "caption": "Enerjik ve cesur Derimod kad\u0131n\u0131 Melis Sezen ile hayat buldu.\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udd25\n\n#derimod #melissezen #showtime #seninderimodunhangisi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmRwQC5Lmnf/",
                    "like_count": 13913,
                    "comments_count": 78,
                    "id": "17955661448498686"
                },
                {
                    "caption": "Melis Sezen ve Derimod\u2019lar sahnede \u0131\u015f\u0131ldamaya devam ediyor!\u2728 Rengarenk ve cesur!\ud83d\udc96\ud83d\udd25Peki senin Derimod\u2019un hangisi? \n#derimod #melissezen #showtime #seninderimodunhangisi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmPFvGyOPjE/",
                    "like_count": 6408,
                    "comments_count": 36,
                    "id": "17982378199766228"
                },
                {
                    "caption": "T\u00dcM \u00dcR\u00dcNLERDE YILBA\u015eI \u00d6ZEL \u0130ND\u0130R\u0130M\u0130 \u00dcST\u00dcNE \u0130K\u0130NC\u0130 \u00dcR\u00dcNDE EKSTRA %50 \u0130ND\u0130R\u0130M BA\u015eLADI!\ud83c\udf8a HEM KEND\u0130N\u0130Z\u0130 HEM SEVD\u0130\u011e\u0130N\u0130Z\u0130 MUTLU ETMEN\u0130N TAM ZAMANI!\ud83d\udc97\n\n#derimod #seninderimodunhangisi #yournextshoes #yournextjacket",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmOqhfWLk2Y/",
                    "like_count": 394,
                    "comments_count": 6,
                    "id": "17976111733787902"
                },
                {
                    "caption": "Rahatl\u0131\u011f\u0131 her halinden belli, bir de \u00e7ok cool de\u011fil mi?\ud83d\udc99\ud83d\ude0e\n\n#yournextjacket #derimod #seninderimodunhangisi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmJ9lC_LQgP/",
                    "like_count": 153,
                    "comments_count": 5,
                    "id": "17968398125056170"
                },
                {
                    "caption": "Her mevsime adapte olabilen bir renk.\ud83d\udc9a\ud83d\ude0d\n\n#yournextshoes #seninderimodunhangisi #derimod",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmHgNWSr2fV/",
                    "like_count": 259,
                    "comments_count": 6,
                    "id": "18016257694479768"
                },
                {
                    "caption": "Spor \u015f\u0131k g\u00f6r\u00fcn\u00fcmler i\u00e7in harika bir detay.\ud83d\udda4\u26d3\u2728\n\n#yournextshoes #derimod #seninderimodunhangisi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmE5rUmLamH/",
                    "like_count": 399,
                    "comments_count": 8,
                    "id": "18209252458203812"
                },
                {
                    "caption": "Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z Murat Zaim\u2019in Ma\u011fazac\u0131lar G\u00fcn\u00fc Mesaj\u0131 \ud83c\udf89",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmEL_j0O51t/",
                    "like_count": 6,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "18195567061234865"
                },
                {
                    "caption": "Kapal\u0131 havalarda renkli deri ceketiyle modunu yakalayanlar burada m\u0131? \ud83d\ude09\ud83d\udc9c\n#derimod #seninderimodunhangisi #yournextjacket",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmByMnYrVYy/",
                    "like_count": 243,
                    "comments_count": 6,
                    "id": "17954795171495161"
                },
                {
                    "caption": "Y\u00fcksek topuklu \u00e7izmelerle \u015f\u0131kl\u0131k dozunuzu y\u00fckseltin.\ud83d\udc96\u2728\n#yournextshoes #seninderimodunhangisi #derimod",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cl_8f3mLcJc/",
                    "like_count": 407,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "17879980262780960"
                },
                {
                    "caption": "Cuma g\u00fcn\u00fc \u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131na hangisi e\u015flik edecek? \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\n\nAyakkab\u0131larda y\u0131l sonu indirimine ek ikinci \u00fcr\u00fcne %30 indirim devam ediyor!\ud83c\udf89",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cl8q8f1NwuF/",
                    "like_count": 506,
                    "comments_count": 18,
                    "id": "17947153451515638"
                },
                {
                    "caption": "Platform topuklara yeni nesil dokunu\u015flar.\u2728\ud83d\udc96\n#seninderimodunhangisi #yournextshoes #derimod",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cl6SXH-tCEv/",
                    "like_count": 247,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "17982190375677964"
                },
                {
                    "caption": "Bu sezonun olmazsa olmaz\u0131, yemye\u015fil \u2018Dalida\u2019 ile tan\u0131\u015f\u0131n. \ud83d\udc9a\n\n#derimod #fw22 \n#yournextjacket",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cl3exTxLfVI/",
                    "like_count": 532,
                    "comments_count": 15,
                    "id": "17975772628763261"
                },
                {
                    "caption": "Hem rahat hem cool!\ud83d\udda4 Cumartesi stili \ud83d\ude0d\n\n#derimod #yournextshoes #yournextjacket",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CltpHW1rylo/",
                    "like_count": 562,
                    "comments_count": 20,
                    "id": "17960498144177396"
                },
                {
                    "caption": "Sezonun g\u00f6z bebe\u011fi Beyonce \ud83e\udde1\ud83d\udd25\n\nY\u0131l Sonu \u0130ndirimi Ba\u015flad\u0131! \ud83d\udcabDeri ceketlerde t\u00fcm indirimlere ek birinciye %10, ikinciye %30 indirim daha!\ud83e\udd29\n\n#yournextjacket #derimod",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClotHUOLSZO/",
                    "like_count": 635,
                    "comments_count": 24,
                    "id": "17978644789835764"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUlBwaXVNbE5naHozcEM2MEQ3VFNNdFNucno1YUtDQjg5ZA2laQTRVem0wa3VzYVdoSUw5SHdrV25KY2hBcjZAjWGtjdS1pTHhranJoQkJlZAHM2MGJCTXZAn"
                }
            }
        },
        "id": "17841401705535116"
    },
    {
        "username": "hercaidizi",
        "name": "Hercai",
        "website": "http://youtube.com/miayapim",
        "biography": "Resmi Instagram Hesab\u0131 \n\ud83d\udccdfacebook.com/HercaiDizi\n\ud83d\udccdtwitter.com/HercaiDizi\n\ud83d\udccdmiayapim.com",
        "followers_count": 1488220,
        "follows_count": 45,
        "media_count": 2953,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/69964106_2255636817874323_4164987790188085248_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=4riDgyt2IZEAX_dor5f&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfDGgnqIqhAYmt2R-jVI64JQAOy6RI0cyybLeSSqapgnDQ&oe=63BB1D66",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "#Hercai masal\u0131, \u00fc\u00e7 y\u0131l \u00f6nce bug\u00fcn ba\u015flad\u0131 \u2728\nBizleri unutulmaz k\u0131lan #hercaifandom iyi ki vars\u0131n\u0131z \ud83e\udd8b",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CbIb7eVKF1B/",
                    "like_count": 30159,
                    "comments_count": 1879,
                    "id": "17954158849689969"
                },
                {
                    "caption": "Hoy, Hercai en est\u00e1 transmisi\u00f3n con su primer cap\u00edtulo en Telemundo en Estados Unidos. \u00a1Buen rating! \u00a1Buena suerte!\n#Hercai\ntelemundo \natvturkiye \nmia_yapim",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/tv/CQbrHPrLWyM/",
                    "like_count": 47411,
                    "comments_count": 1305,
                    "id": "17881307867305675"
                },
                {
                    "caption": "Birlikte \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131m\u0131z bu yolda masal\u0131m\u0131za ortak olup, bizlerden desteklerini esirgemeyen ve yan\u0131m\u0131zda olan herkese sonsuz te\u015fekk\u00fcr ederiz, iyi ki vars\u0131n\u0131z #Hercai ailesi \ud83e\udd8b\n#HercaiyeVeda\natvturkiye mia_yapim",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/COGpD_Aq4m0/",
                    "like_count": 128109,
                    "comments_count": 5182,
                    "id": "18107600791236727"
                },
                {
                    "caption": "\u201cMucize bizi buldu!\u201d\n#Hercai #HercaiyeVeda\natvturkiye  mia_yapim",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/COGkt8uKRXS/",
                    "like_count": 104356,
                    "comments_count": 1501,
                    "id": "17880628175187702"
                },
                {
                    "caption": "\u201cBizi g\u00f6rmek istemi\u015fsin\u2026\u201d\n#Hercai #HercaiyeVeda\natvturkiye  mia_yapim",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/COGc8eKqW9V/",
                    "like_count": 61858,
                    "comments_count": 409,
                    "id": "18151259014082990"
                },
                {
                    "caption": "\u201cYaren\u2019in ac\u0131 sonu!\u201d\n#Hercai #HercaiyeVeda\natvturkiye  mia_yapim",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/COGbAAJKsLL/",
                    "like_count": 54590,
                    "comments_count": 302,
                    "id": "18072639175278267"
                },
                {
                    "caption": "\u201cYaren\u2019in ac\u0131 sonu!\u201d\n#Hercai #HercaiyeVeda\natvturkiye  mia_yapim",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/COGUsJwqKtJ/",
                    "like_count": 78012,
                    "comments_count": 505,
                    "id": "18219375658049188"
                },
                {
                    "caption": "#Hercai final b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle \u015fimdi #atv'de ba\u015flad\u0131!\n#HercaiyeVeda etiketi ile yorumlar\u0131n\u0131z\u0131 bekliyoruz!\natvturkiye mia_yapim",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/COGRL9dKndo/",
                    "like_count": 67293,
                    "comments_count": 512,
                    "id": "18072360700273309"
                },
                {
                    "caption": "#Hercai final b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle \u015fimdi #atv'de ba\u015flad\u0131!\n#HercaiyeVeda etiketi ile yorumlar\u0131n\u0131z\u0131 bekliyoruz \ud83e\udd8b\natvturkiye  mia_yapim",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/COGLcLjKkyL/",
                    "like_count": 56704,
                    "comments_count": 378,
                    "id": "17925630301571348"
                },
                {
                    "caption": "#Hercai i\u00e7in son 1 saat \u2764\ufe0f\nEtiketimiz \u27a1\ufe0f #HercaiyeVeda\natvturkiye  mia_yapim",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/COGG3uzKAXA/",
                    "like_count": 59086,
                    "comments_count": 345,
                    "id": "17870844317408737"
                },
                {
                    "caption": "#Hercai'nin final b\u00f6l\u00fcm\u00fc i\u00e7in son 2 saat \ud83d\udc9a\nBu ak\u015fam #HercaiyeVeda diyoruz!\natvturkiye  mia_yapim",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/COGAB7Gq5-N/",
                    "like_count": 58207,
                    "comments_count": 733,
                    "id": "17969382580381383"
                },
                {
                    "caption": "Hercai \u00f6zel klibi sizlerle! \u2764\ufe0f\n\nHercai final b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle bu ak\u015fam 20.20\u2019de #atv\u2019de! \ud83e\uddff\ud83e\udd8b\natvturkiye mia_yapim",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/tv/COF24CCqSMX/",
                    "like_count": 83868,
                    "comments_count": 1835,
                    "id": "17908693927812297"
                },
                {
                    "caption": "#Hercai final b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle bu ak\u015fam 20.20\u2019de #atv\u2019de! \ud83e\uddff\ud83e\udd8b\natvturkiye mia_yapim",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/COFwC10q9oa/",
                    "like_count": 65568,
                    "comments_count": 947,
                    "id": "18122194825203166"
                },
                {
                    "caption": "Reyyan ve Miran\u2019\u0131n destan\u0131\ud83d\udc99\nHercai final b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle bu ak\u015fam 20.20\u2019de #atv\u2019de! \ud83e\uddff\ud83e\udd8b\natvturkiye mia_yapim rebrusahin akinakinozu",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/COFpFOGKVIK/",
                    "like_count": 71875,
                    "comments_count": 502,
                    "id": "18128730349168282"
                },
                {
                    "caption": "Y\u0131llar sonra kavu\u015fan bir sevda\u2026\nHercai final b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle bu ak\u015fam 20.20\u2019de #atv\u2019de! \ud83e\uddff\ud83e\udd8b\natvturkiye mia_yapim aydaaksel macitsonkan",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/COFiPsiKsXg/",
                    "like_count": 52801,
                    "comments_count": 651,
                    "id": "17883074033197780"
                },
                {
                    "caption": "B\u00fcy\u00fck s\u00fcrprizimiz sizlerle \u2764\ufe0f\nHercai\u2019nin en be\u011fenilen ve sevilen t\u00fcm \u015fark\u0131lar\u0131 \u015fimdi Spotify ve t\u00fcm dijital platformlarda \ud83c\udfb6\nendergunduzluofficial metinarigul atvturkiye mia_yapim",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/COFf6LbKn-I/",
                    "like_count": 44216,
                    "comments_count": 417,
                    "id": "17909731864759718"
                },
                {
                    "caption": "Daima bizlerle oldu\u011funuz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz\u2026\ud83e\udd0e\n\nHercai final b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle bu ak\u015fam 20.20\u2019de #atv\u2019de! \ud83e\uddff\ud83e\udd8b\natvturkiye mia_yapim",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/COFbYA2Kx9J/",
                    "like_count": 48797,
                    "comments_count": 580,
                    "id": "17930334988527845"
                },
                {
                    "caption": "Hangi #ReyMir foto\u011fraf\u0131na d\u00fc\u015fece\u011fimizi bilemedik \ud83d\ude48\ud83d\udc99\n\nHercai final b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle bu ak\u015fam 20.20\u2019de #atv\u2019de! \ud83e\uddff\ud83e\udd8b\natvturkiye mia_yapim rebrusahin akinakinozu",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/COFUiouqYa7/",
                    "like_count": 142247,
                    "comments_count": 1264,
                    "id": "17866224890509088"
                },
                {
                    "caption": "Aile olman\u0131n de\u011feri bamba\u015fka\u2026\nHercai final b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle bu ak\u015fam 20.20\u2019de #atv\u2019de! \ud83e\uddff\ud83e\udd8b\natvturkiye mia_yapim",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/COFNmtBqepd/",
                    "like_count": 71510,
                    "comments_count": 552,
                    "id": "17995840123330204"
                },
                {
                    "caption": "Y\u00fczlerde kocaman g\u00fcl\u00fcmseme!\n#ReyMir\u2019in mutlu maceras\u0131na haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?\nHercai final b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle bu ak\u015fam 20.20\u2019de #atv\u2019de! \ud83e\uddff\ud83e\udd8b\natvturkiye mia_yapim rebrusahin akinakinozu",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/COFGwRDqAa4/",
                    "like_count": 66998,
                    "comments_count": 598,
                    "id": "18107018881222420"
                },
                {
                    "caption": "G\u00fcnayd\u0131n #Hercai ailesi \u2764\ufe0f\nHercai final b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle bu ak\u015fam 20.20\u2019de #atv\u2019de! \ud83e\uddff\ud83e\udd8b\natvturkiye mia_yapim rebrusahin akinakinozu",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/COE_35ZqEgt/",
                    "like_count": 68282,
                    "comments_count": 629,
                    "id": "17891135234083161"
                },
                {
                    "caption": "Ay\u015fe babaannesi ve Umut! \u2764\nHercai final b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle yar\u0131n ak\u015fam 20.20\u2019de #atv\u2019de! \ud83e\uddff\ud83e\udd8b\natvturkiye mia_yapim aydaaksel",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CODmpwAKRSx/",
                    "like_count": 78267,
                    "comments_count": 506,
                    "id": "17940435220483182"
                },
                {
                    "caption": "Reyyan ve Miran\u2019\u0131 nas\u0131l bir macera bekliyor?\nHercai final b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle yar\u0131n ak\u015fam 20.20\u2019de #atv\u2019de! \ud83e\uddff\ud83e\udd8b\natvturkiye mia_yapim",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CODY-wWKb1P/",
                    "like_count": 81832,
                    "comments_count": 615,
                    "id": "17868913976361827"
                },
                {
                    "caption": "Umut Vakf\u0131\u2019nda neler oluyor? \ud83e\udd14\nHercai final b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle yar\u0131n ak\u015fam 20.20\u2019de #atv\u2019de! \ud83e\uddff\ud83e\udd8b\natvturkiye mia_yapim akinakinozu rebrusahin",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CODLKAsqtYA/",
                    "like_count": 73699,
                    "comments_count": 616,
                    "id": "17934041497516913"
                },
                {
                    "caption": "Bir baba o\u011ful kavu\u015fmas\u0131...\nHercai final b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle yar\u0131n ak\u015fam 20.20\u2019de #atv\u2019de! \ud83e\uddff\ud83e\udd8b\natvturkiye mia_yapim macitsonkan serdarrozer",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/COC9dsJK_JG/",
                    "like_count": 47163,
                    "comments_count": 265,
                    "id": "18158640136193192"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUjV2LW9EQ2ZAUQnExNDg4T01sNEFCLUJTMlNCSnYtTUMybjNwTUdwQk5yb01nczUyVU5DOUM1ZAms0cmIxcHJhaHZAGYUZAkaXN3d0dSVjlrNGk2RVVxekRR"
                }
            }
        },
        "id": "17841409526779213"
    },
    {
        "username": "melisbusebetkayann",
        "name": "MELIS BUSE BETKAYAN",
        "biography": "interior architect \ud83d\udc77\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc8e\ud83e\udd84",
        "followers_count": 1004177,
        "follows_count": 64,
        "media_count": 221,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/316605107_1611070896016575_1359160456535380308_n.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=nuMqBue3SqsAX83bgfY&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfAq5Har2srz6hwjx6gDTs7gJowpUSsMhE9aaAWZUs1ahA&oe=63BB395C",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "Gurme burdaaa",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmg04GvqPce/",
                    "comments_count": 25,
                    "id": "17922090710530655"
                },
                {
                    "caption": "4g\u00f6zl\u00fcl\u00fck kazan\u0131cak! \ud83e\udd13\ud83e\udd13\ud83e\udd13",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmeYkU8qHpR/",
                    "like_count": 4893,
                    "comments_count": 124,
                    "id": "18240980272153746"
                },
                {
                    "caption": "Beyazlar i\u00e7inde g\u00f6rim seni dedi annem k\u0131ramazd\u0131m \ud83d\ude1b\ud83d\udc70\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc70\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc70\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClBYm6dqZrD/",
                    "like_count": 3032,
                    "comments_count": 47,
                    "id": "17913383267644239"
                },
                {
                    "caption": "Sibelimin nedimesi Melo \ud83e\udee0\ud83e\udd79",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ck-yP7aq2eU/",
                    "like_count": 4351,
                    "comments_count": 46,
                    "id": "17854979219849047"
                },
                {
                    "caption": "D\u00fc\u011f\u00fcnc\u00fcl\u00fck \ud83d\udc70\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ck1azPBqpaq/",
                    "comments_count": 5,
                    "id": "17960363116976839"
                },
                {
                    "caption": "En g\u00fczel date aileyle oland\u0131r \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ck0hKQUq5C0/",
                    "comments_count": 9,
                    "id": "17947531970186140"
                },
                {
                    "caption": "A\u00e7ken ben ben de\u011filim ! K\u0131rm\u0131z\u0131 et mi beyaz et mi ? \ud83e\udd69\ud83c\udf57\ud83c\udf64\ud83e\udd90\ud83e\udee0\ud83e\udee0\ud83e\udee0",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ckx7fCgqkMN/",
                    "like_count": 4908,
                    "comments_count": 61,
                    "id": "17984560867723443"
                },
                {
                    "caption": "G\u00fcne\u015f iyi diye in\u015faat alan\u0131nda foto \ud83d\udcf8 \u00e7ekmeyen bizden de\u011fildir \ud83e\udee0\ud83e\udd2a",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CklMrZ0qBh3/",
                    "like_count": 3897,
                    "comments_count": 74,
                    "id": "17953368095231031"
                },
                {
                    "caption": "Efekt\u274c Filtre\u274c Faceapp\u274c G\u00fczelim tatl\u0131m k\u0131skan\u2705",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CkjWCs6KO91/",
                    "like_count": 2094,
                    "comments_count": 55,
                    "id": "17922211013613024"
                },
                {
                    "caption": "Meze a\u015f\u0131\u011f\u0131 biri\ud83e\udee0\ud83e\udee0\ud83c\udf83",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkjLtivKkrl/",
                    "like_count": 4030,
                    "comments_count": 69,
                    "id": "18003855103502914"
                },
                {
                    "caption": "\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83e\uddb7\ud83e\uddb7\ud83e\uddb7\ud83e\uddb7",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkT5fr1KSjs/",
                    "like_count": 5774,
                    "comments_count": 11,
                    "id": "17977655650776935"
                },
                {
                    "caption": "MENTAL SA\u011eLI\u011eIMIZ EKTED\u0130R \ud83d\udd2b\ud83e\udee1",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CkRD4_7KRIi/",
                    "like_count": 4096,
                    "comments_count": 57,
                    "id": "17948038250490565"
                },
                {
                    "caption": "Klasik \ud83d\udebe\ud83d\udebd\ud83d\udebb ayna \ud83e\ude9e pozu ..",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkBZiQ6qkBE/",
                    "comments_count": 34,
                    "id": "17912321246549222"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udc8b\ud83d\udc84\u2665\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cju06CbKAaO/",
                    "comments_count": 12,
                    "id": "17954928836138014"
                },
                {
                    "caption": "Anne & K\u0131z \ud83e\udd31\ud83c\udffd\ud83d\udc36\ud83d\udc3e",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjrI779qoBc/",
                    "comments_count": 25,
                    "id": "17948343548201728"
                },
                {
                    "caption": "Net en iyi #tb 30 y\u0131l i\u015fte b\u00f6yle ge\u00e7mi\u015f..",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjS4CSHKydp/",
                    "like_count": 5563,
                    "comments_count": 256,
                    "id": "17961063157988475"
                },
                {
                    "caption": "\u00c7ok sevdi\u011fim bir yak\u0131n\u0131m\u0131n k\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta b\u00fcy\u00fck giri\u015fimci ruhunu sizlere aktarmak istiyorum. \n\nBebeklerinizin 0. ay\u0131ndan 48. ay\u0131na kadar, onlar i\u00e7in \u00f6zel olarak haz\u0131rlanm\u0131\u015f jakuziler de hidroterapi y\u00f6ntemi ile spa keyfi yapt\u0131rmak ve  ard\u0131ndan rahatlat\u0131c\u0131 bir bebek masaj\u0131 hizmeti ald\u0131rmak,bununla birlikte geli\u015fim s\u00fcrecine katk\u0131 sa\u011flay\u0131p,\u00f6zel g\u00fcnlerini de parti tad\u0131nda kutlamak istiyorsan\u0131z lunababyspa.veneziamegaavm hesab\u0131na bir bak\u0131n derim.Ben gerek mimarisine,gerekse hijyenine bay\u0131ld\u0131m.Ayr\u0131ca farkl\u0131 b\u00f6lgeler de toplamda kurumsal olarak 4 tane \u015fubeleri bulunmakta. \nlunababyspa.veneziamegaavm\nlunababyspa\nlunababyspa.atakoy\nlunababyspa.kartal",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CjQ2SAhKf4r/",
                    "like_count": 961,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17971619566836372"
                },
                {
                    "caption": "Zaaf\u0131m var bu k\u0131za \ud83d\udc96 ZUZU\ud83d\ude1d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjNunPIKgzu/",
                    "comments_count": 3,
                    "id": "18322247590028546"
                },
                {
                    "caption": "Bu uydulu \ud83d\udce1 fotolar\u0131m\u0131 koymay\u0131 unutmu\u015fum haz\u0131r bug\u00fcn hi\u00e7 ortalarda yokken koy\u015fm dedimm. \ud83d\udcf8\ud83d\ude43\ud83d\ude42",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CiyDagaK-6J/",
                    "comments_count": 39,
                    "id": "17992722802542324"
                },
                {
                    "caption": "K\u0131\u015f\u0131 \u00f6zleyen bi k\u0131z \u2744\ufe0f\ud83e\udd76\ud83c\udf28\u2603\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CiqRLzrKjSo/",
                    "comments_count": 55,
                    "id": "17941719053174758"
                },
                {
                    "caption": "\ud83c\udf9e daha yeni ba\u015fl\u0131yor.. \ud83d\udcb8 (bile\u011finde lastik toka ta\u015f\u0131yan kad\u0131ndan korkun) \ud83d\ude2c",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CifTS5VK9p3/",
                    "comments_count": 58,
                    "id": "17956518071025448"
                },
                {
                    "caption": "\ud83c\udf78\ud83d\udc96\ud83d\udcf8 orda kimse yok \u201cpoz\u201d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cia6O2eKweb/",
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17963044981912761"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udcf8\ud83c\udf9e mirayaltnskkk",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CiLOdrKq_Fm/",
                    "comments_count": 32,
                    "id": "17967558532837453"
                },
                {
                    "caption": "Bir yanl\u0131\u015f\u0131 d\u00fczeltmek isterim; g\u00fczel kad\u0131nlar\u0131n \u00e7irkin \u015fans\u0131 istemesi bana hep sa\u00e7ma gelmi\u015ftir.. \u00e7\u00fcnk\u00fc g\u00fczel kad\u0131nlar\u0131n \u015fansa de\u011fil do\u011fru hamlelere ihtiyac\u0131 vard\u0131r. \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc96",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CiDXgB6K13F/",
                    "comments_count": 0,
                    "id": "18174710899217646"
                },
                {
                    "caption": "Bu seri tam annesine bak k\u0131z\u0131n\u0131 al\ud83d\ude02 kayd\u0131r\u0131n\u0131z \u27a1\ufe0f bide bide bide bu muazzam pastaaa pastamburada \u2665\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ChiP25gKWeJ/",
                    "like_count": 12178,
                    "comments_count": 448,
                    "id": "17891701115619218"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUlR3QlRCWEpNNHNWZAkdIdE92ZAkxZAdUliaUY1RmwwaWVZAQUN2bFNsMWE5Mmw0WGlhS0RWLTM2X3VnUVFUZAVc2ZA0ROaXhKLVU1RjFDb3JBWDBCc240XzB3"
                }
            }
        },
        "id": "17841402134958786"
    },
    {
        "username": "ezgieyuboglu",
        "name": "Ezgi Eyu\u0308bog\u0306lu",
        "biography": "online version of myself\n@rendaguner",
        "followers_count": 1410180,
        "follows_count": 746,
        "media_count": 482,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/311474839_183081437540666_7466788127470343129_n.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=4jVFJ-KsgEIAX9UCLO9&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfCq02bTNqAL5LbreIh0QEDHftiRA3qdLs2ghUEBUVTzLQ&oe=63BAA82D",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "\ud83d\udc9b",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm9QX7-tLhX/",
                    "like_count": 39392,
                    "comments_count": 253,
                    "id": "17994288106586339"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\ude81",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm6n5h0tGma/",
                    "like_count": 40422,
                    "comments_count": 317,
                    "id": "17959185020081591"
                },
                {
                    "caption": "last night\ud83d\udcab",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmd-NTQtvGE/",
                    "like_count": 48621,
                    "comments_count": 304,
                    "id": "17986860844691479"
                },
                {
                    "caption": "T\u00fcrk kahvesi rutinimin yeni e\u015flik\u00e7isi Beymen X Ar\u00e7elik Telve. Beymen\u2019in modern estetik anlay\u0131\u015f\u0131yla Ar\u00e7elik\u2019in yeni nesil teknolojisini bulu\u015fturan harika bir tasar\u0131m\u2764 Y\u0131lba\u015f\u0131 i\u00e7in de \u00e7ok g\u00fczel bir hediye fikri\ud83c\udf32\ud83c\udf81Ayn\u0131 anda 6 fincan kahve yapabilme \u00f6zelli\u011fi de kalabal\u0131k sofralar i\u00e7in kurtar\u0131c\u0131m oldu\ud83d\ude0a\nbeymen arcelik #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmZNUWAthZR/",
                    "like_count": 72402,
                    "comments_count": 512,
                    "id": "17972326954945526"
                },
                {
                    "caption": "1-2-3\ud83d\udc99\ud83e\udd0d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cl_dI3RNSYe/",
                    "like_count": 37861,
                    "comments_count": 271,
                    "id": "18043539169387188"
                },
                {
                    "caption": "love bombing, gaslighting ,ghosting bide christmas \ud83c\udf32",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cl0_Idvtt2i/",
                    "like_count": 35586,
                    "comments_count": 218,
                    "id": "18019578691458564"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udd0e",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Clvlv2rN3Px/",
                    "like_count": 40085,
                    "comments_count": 288,
                    "id": "17886689873749624"
                },
                {
                    "caption": "Do\u011fal kaynakl\u0131 ya\u011flar i\u00e7eren Arko Nem De\u011ferli Ya\u011flar Krem Serisi kadar do\u011fal bir g\u00fcn\u2026 H\u0131zl\u0131 emilen ve ya\u011fl\u0131 his b\u0131rakmayan yap\u0131s\u0131 ve parabensiz, vegan i\u00e7eri\u011fiyle cildimin en de\u011ferli besleyicisi! #De\u011ferliYa\u011flar arkonemtr #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CltLe9lrND5/",
                    "like_count": 24339,
                    "comments_count": 140,
                    "id": "17994967978592500"
                },
                {
                    "caption": "#today \ud83e\udd50",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CloHAhRNkyF/",
                    "like_count": 30560,
                    "comments_count": 255,
                    "id": "18006821593471767"
                },
                {
                    "caption": "memories\ud83d\udc9b",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cla1zeqtKWh/",
                    "like_count": 43811,
                    "comments_count": 230,
                    "id": "18333009388036590"
                },
                {
                    "caption": "Beklenen g\u00fcn geldi! Kampanyal\u0131 fiyatlarla ma\u011fazalardan ya da mediamarkt.com.tr\u2019den al\u0131\u015fveri\u015flerinizi yap\u0131n, f\u0131rsatlar\u0131 ka\u00e7\u0131rmay\u0131n! \u015eahane Cuma\u2019n\u0131n MediaMarkt\u2019la Tam Zaman\u0131!  #\u015eahaneCuman\u0131nMediaMarktlaTamZaman\u0131  mediamarkt_tr #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ClYclvILoTQ/",
                    "like_count": 9574,
                    "comments_count": 111,
                    "id": "17856585677850065"
                },
                {
                    "caption": "#dailydump",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClTsH2LNb6N/",
                    "like_count": 71901,
                    "comments_count": 366,
                    "id": "17964411917043583"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClQ5pCxtCLG/",
                    "like_count": 45837,
                    "comments_count": 257,
                    "id": "18076179139321962"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkqcSnqtmes/",
                    "like_count": 53044,
                    "comments_count": 291,
                    "id": "17951496386479030"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udef6\ud83c\udffb#hikeyourownhike",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CklJqczNEKy/",
                    "like_count": 46850,
                    "comments_count": 189,
                    "id": "17941332488298442"
                },
                {
                    "caption": "burberry x vogueturkiye \ud83e\udd0e lappartistanbul  #reklam",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ckd9QJWNUgP/",
                    "like_count": 71643,
                    "comments_count": 396,
                    "id": "17940806864433389"
                },
                {
                    "caption": "\ud83c\udf42",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ckdc1CLtoYe/",
                    "like_count": 55278,
                    "comments_count": 216,
                    "id": "17961117383040936"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkYRV2hNp2f/",
                    "like_count": 56036,
                    "comments_count": 325,
                    "id": "17945746901360450"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkGTrDXNAfF/",
                    "like_count": 64421,
                    "comments_count": 352,
                    "id": "17910219428567960"
                },
                {
                    "caption": "\ud83c\udf42",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjsgkwfNZ3L/",
                    "like_count": 40140,
                    "comments_count": 234,
                    "id": "18319299883054902"
                },
                {
                    "caption": "#nofilterphoto \u270c\ud83c\udffb",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjlCRz0NSfj/",
                    "like_count": 48230,
                    "comments_count": 227,
                    "id": "17952904136035486"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjiJb6KNmdM/",
                    "like_count": 44080,
                    "comments_count": 288,
                    "id": "17970796273736144"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjdRPETt5eq/",
                    "like_count": 45880,
                    "comments_count": 283,
                    "id": "18198901159201271"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CjagBI_Marh/",
                    "like_count": 55075,
                    "comments_count": 381,
                    "id": "17958720260046107"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjYDiVCN7vA/",
                    "like_count": 39350,
                    "comments_count": 226,
                    "id": "17899810175674548"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUjRYOERsVXcwQjBpUWdyT182OGZAmWDRWUElScXlpQkV0MnVzeGhyOVNnR096ejRNN1hzRjJHalpjSHh5R0pZARHlGMmlodnUyeGhZAYmwyLVVTRDdrRERB"
                }
            }
        },
        "id": "17841401531560763"
    },
    {
        "username": "alibicim",
        "name": "Ali Bic\u0327im",
        "website": "https://youtu.be/pNxzVHMnHzE",
        "biography": "Eski Late Night Show Sahibi\ud83c\udf19",
        "followers_count": 1174463,
        "follows_count": 1071,
        "media_count": 241,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/323684222_6001955836564960_2545636763089109786_n.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=GQQFcr63mqIAX8jASF_&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfDvxtlb28AdgTGdAegsvMUwiusblThDWDcPfAvA8oPgzg&oe=63BA4CD3",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "Selamsss 2023\ud83d\udc66\ud83c\udffc mutlu y\u0131llar\u0131m\u0131z olsun. Bir \u015feylersss???",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm3nQ_rL7-D/",
                    "like_count": 37395,
                    "comments_count": 275,
                    "id": "17937305492584437"
                },
                {
                    "caption": "Mutlu Y\u0131lllarsssss\ud83d\udc66\ud83c\udffc\ud83c\udf85\ud83c\udffb\ud83c\udf78\ud83c\udf84 bir \u015feylerssss\ud83d\ude09",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm14yPOrcjf/",
                    "like_count": 71851,
                    "comments_count": 244,
                    "id": "17950999598239012"
                },
                {
                    "caption": "Y\u0131lba\u015f\u0131\u2026 Bir \u015feylersss? \ud83d\udc66\ud83c\udffc\ud83c\udf78\ud83c\udf85\ud83c\udffb\ud83c\udf84 w/ mineuysalresmi ridvannabi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmwZknCIz5W/",
                    "like_count": 52374,
                    "comments_count": 389,
                    "id": "17983874365806690"
                },
                {
                    "caption": "Yanl\u0131\u015fl\u0131kla mesaj atmak i\u00e7in \u00e7ok uygun bi g\u00fc\u00fcnsss\ud83e\udd17",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmrctROIj4u/",
                    "like_count": 46147,
                    "comments_count": 270,
                    "id": "17898704501718545"
                },
                {
                    "caption": "Y\u0131lba\u015f\u0131\u2026 Bir \u015feylersss\ud83d\udc66\ud83c\udffc\ud83c\udf78\ud83c\udf84\ud83c\udf85\ud83c\udffb w/ mehmetkhrmann",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmrWdvcIYCi/",
                    "like_count": 37861,
                    "comments_count": 167,
                    "id": "17973498358944034"
                },
                {
                    "caption": "Gen\u00e7 karde\u015fimize \u00f6nce interneti \u00f6\u011frettik, \u015fimdi s\u0131ra genshin impact influencer turnuvas\u0131nda! Yay\u0131n 21:00'da ba\u015fl\u0131yor. Linki profilimde\n #genshinimpactt\u00fcrkiye #genshinimpact #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmmR4ItLQb7/",
                    "like_count": 21181,
                    "comments_count": 51,
                    "id": "17972126662997716"
                },
                {
                    "caption": "Selamsss 2023. Art\u0131k b\u00f6yleyisss\ud83d\udc66\ud83c\udffc4.5 saatlik s\u00fcre\u00e7te yan\u0131mda olan sevgili alyyildirim fikretyildirim  ve londonkuaforetiler \u2018e sonsuz te\u015fekk\u00fcrlerss\ud83d\udc66\ud83c\udffc\u2764\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmj2FqYsRLz/",
                    "like_count": 72505,
                    "comments_count": 1200,
                    "id": "17988662542666288"
                },
                {
                    "caption": "Poor Ali\ud83e\udd79 Yaz\u0131kss mesutcantomay",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmWQy5ZgfqX/",
                    "like_count": 28912,
                    "comments_count": 165,
                    "id": "17950456193511497"
                },
                {
                    "caption": "\u0130\u00e7im buruk. D\u00fcnya kupas\u0131 bitti. Gen\u00e7li\u011fimiz cristiano  seni seviyoruz. \u0130yi ki vars\u0131n\u2764\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cl_uhHuAB7A/",
                    "like_count": 60956,
                    "comments_count": 516,
                    "id": "17987536063723397"
                },
                {
                    "caption": "\u0130yi ki do\u011fdun biricik karde\u015fimsss edabicim \ud83c\udf82Yeni ya\u015f\u0131n da sen gibi, kalbin gibi g\u00fczel ge\u00e7sin\u2764\ufe0f\ud83e\uddf8",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClvUJjCqVXl/",
                    "like_count": 64996,
                    "comments_count": 226,
                    "id": "17864282111825499"
                },
                {
                    "caption": "\u00d6L\u00dcR\u00dcM T\u00dcRK\u0130YEM\ud83e\udd17",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cleat1nrzot/",
                    "like_count": 89874,
                    "comments_count": 465,
                    "id": "17982872350695979"
                },
                {
                    "caption": "\u0130\u015fte o g\u00fcn geldi! MediaMarkt\u2019ta \u015eahane Cuma Ba\u015flad\u0131! \ud83d\ude0e F\u0131rsatlar\u0131 de\u011ferlendirmek i\u00e7in  eee ne duruyorsun? \ud83d\ude0f\nUzman personel deste\u011fi desen var\u2026\n\u00dcr\u00fcn \u00e7e\u015fidi desen var\u2026\nSizlerde bizim gibi ister ma\u011fazalardan ister mediamarkt.com.tr\u2019den kolayca al\u0131\u015fveri\u015finizi yapabilirsinizss..\n\u015eahane Cuma\u2019n\u0131n MediaMarkt\u2019la TAM ZAMANI! \ud83d\udce2\n\n#\u015eahaneCuman\u0131nMediaMarktlaTamZaman\u0131 mediamarkt_tr \n\n#i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ClY2BTTqPAp/",
                    "like_count": 16064,
                    "comments_count": 71,
                    "id": "17907810368665289"
                },
                {
                    "caption": "Mardin Kap\u0131 \u015een Olursss\ud83e\udd9c\ud83e\uddcf\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClQxTGaKlTA/",
                    "like_count": 76460,
                    "comments_count": 393,
                    "id": "17952549323504291"
                },
                {
                    "caption": "cakal.95 & reckol17yeni yasaklanan ZIBAb IVJ dans\u0131 \ud83e\udea9",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CkLADrwggfW/",
                    "like_count": 47947,
                    "comments_count": 403,
                    "id": "18182053753218494"
                },
                {
                    "caption": "inziva dumbsssss \ud83d\uddff\ud83c\udf92\ud83e\udde2\ud83e\udd8b\ud83c\udf18\ud83c\udf4f\ud83c\udf73\ud83e\uddf8",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cj2ABGyqNnf/",
                    "like_count": 64259,
                    "comments_count": 271,
                    "id": "17962451596974981"
                },
                {
                    "caption": "\u018fziz az\u0259rbaycanl\u0131 dostlar;  Bak\u0131 heyr\u0259tamiz idi, \u0259g\u0259r n\u00f6vb\u0259ti d\u0259f\u0259 Bakiya Maksud qarda\u015f\u0131mla g\u0259lm\u0259yimizi ist\u0259yirsinizs\u0259, \u015f\u0259rhl\u0259rd\u0259 g\u00f6r\u00fc\u015f\u0259ksss\ud83e\udd17\n\nSevgili Azarbaycanlar\u0131 dostlar\u0131m; bak\u00fc muhte\u015femdi, bir dahakine mesut karde\u015fimle gelmemizi istiyorsan\u0131z, yorumlarda bulu\u015fal\u0131msss\ud83e\udd17",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjNZFiYqMNE/",
                    "like_count": 76147,
                    "comments_count": 748,
                    "id": "17930300921373378"
                },
                {
                    "caption": "Ortaya kar\u0131\u015f\u0131k \u00e7\u00f6pl\u00fckssss\ud83e\udd74\ud83e\udd43\ud83c\udf52",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ciejg45KU08/",
                    "like_count": 59253,
                    "comments_count": 350,
                    "id": "18130922149304129"
                },
                {
                    "caption": "bizi iyi san\u0131yorlarsss \ud83e\udd79 w/ mesutcantomay ulannnbessss",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CiYYp2Vgefx/",
                    "like_count": 38169,
                    "comments_count": 228,
                    "id": "17894524541619874"
                },
                {
                    "caption": "R\u0131dvan Abiyle k\u0131zla ilk bulu\u015fmas\u0131na beni de \u00e7a\u011f\u0131rm\u0131\u015ft\u0131rsss w/ ridvannabi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CiPhLiiAdRn/",
                    "like_count": 32458,
                    "comments_count": 86,
                    "id": "17922144428468012"
                },
                {
                    "caption": "Biz de gelemiyorusss oguzhankoctv hocamsss :((((",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CiNfvx1q0gX/",
                    "like_count": 29023,
                    "comments_count": 144,
                    "id": "17945250938263437"
                },
                {
                    "caption": "Arkada\u015f\u0131m \u2018seni takip etmi\u015f instagram\u2019dan\u2019 diye g\u00fczel haber verince benss\ud83e\udd17",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CiFhAEQKoJ0/",
                    "like_count": 17454,
                    "comments_count": 51,
                    "id": "18072697735315253"
                },
                {
                    "caption": "Fl\u00f6rt\u00fcm\u00fcn Annesini ilk ak\u015fam yeme\u011finde etkilemeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorumdurss \ud83e\udd2d w/ ferideozdincc kardelenakinci mesutcantomay",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Ch7P-SEKVO3/",
                    "like_count": 24151,
                    "comments_count": 127,
                    "id": "18010101274422833"
                },
                {
                    "caption": "K\u0130MSE K\u0130MSEYLE KAVGA ETMES\u0130NSSS",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Ch2X5cIKhou/",
                    "like_count": 61257,
                    "comments_count": 258,
                    "id": "17939829890159183"
                },
                {
                    "caption": "Best Mensssssss \ud83e\udee0\ud83d\udc8d\ud83e\udd43",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ch1_6Ueq9yc/",
                    "like_count": 89440,
                    "comments_count": 202,
                    "id": "17939046755471410"
                },
                {
                    "caption": "En yak\u0131n arkada\u015flar\u0131m\u0131z evlendisss \ud83d\udc70\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd35\ud83c\udffb\ud83d\udc8d s\u0131ra bana ne zaman gelirssss\ud83e\udd79 gelmeyecek san\u0131r\u0131m\u2026 olsun. Siz olun yeter bana hayatta\u2764\ufe0f\ud83e\udef6\ud83c\udffb",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ch1xh_ar10c/",
                    "like_count": 95136,
                    "comments_count": 238,
                    "id": "18172998460217163"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUkJrNWtrblFCc1FPUHBwR1FzaHBCMEozcmxLLU0tWkxqOFBaUEt3aDRiNFBfVWVUZA20zR1lnS2k5VHpvZATB0LUFmbkxqXzhmV3dmQTI5Yl9nb3RVWW1B"
                }
            }
        },
        "id": "17841403094862107"
    },
    {
        "username": "renan_ozturk",
        "name": "Renan Ozturk",
        "website": "https://greenwichentertainment.com/film/the-sanctity-of-space/",
        "biography": "@thenorthface climber, @expedition.studios director, @natgeo @sonyalpha @adorama photo journalist, landscape artist at heart",
        "followers_count": 1068488,
        "follows_count": 2404,
        "media_count": 2525,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/10818112_782853255108470_946076930_a.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=8ic-4pgO5VcAX_9t8mW&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfDLba1Fdtn_Xe1KUizlD3YGExQABIunLNO05RHlDvIlAQ&oe=63BB4CAC",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "Home Tree.\n\n#AncientOfTheDay expedition.studios taylorfreesolo snackfarmer rudy.le",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm7TeT4unLK/",
                    "like_count": 8876,
                    "comments_count": 35,
                    "id": "17951848595233554"
                },
                {
                    "caption": "2022 has left us feeling so grateful for the many friendships, experiences, adventures and creative projects we\u2019ve been lucky to have and share. With old friends and new! Including jeribakker, who we met in Greenland and took us on an end of year (warm weather!) sail across the Sea of Cortez, sharing moments with whales and also his story which we will be following in the coming year. #newfriends #underthesea blackcrows expedition.studios taylorfreesolo baloointhewild",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm2I7s9OUJ6/",
                    "like_count": 11049,
                    "comments_count": 35,
                    "id": "18070053136341220"
                },
                {
                    "caption": "Another glimpse of the active volcano Mt Micheal in the remote South Sandwich Islands and the target of our investigation of the #LavaSandwich expedition. \n\nLooking forward to sharing more of the play by play of this adventure with friend and co-director of sanctityofspace film freddiewilkinson in the new year. \n\nexpedition.studios oceanexpeditions snackfarmer volcanic_emma drkieranwood carla.perez.ec rudy.le irving_matthew adorama snackfarmer  #sonyartisan",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmpKKGLPJkd/",
                    "like_count": 5370,
                    "comments_count": 26,
                    "id": "17963350262141760"
                },
                {
                    "caption": "Out of the ocean and into the desert. \n\nRevisited this location and many other spots I had never been to in Utah the last number of days scouting for a new project. \n\nHuge thanks to barlow_adventures rebeccadonaghe moabfilmservices for keeping us on track and taylorfreesolo eric_crosland baloointhewild for piloting our rig. \n\nPictured: sketchyandylewis sylvanslacks thehomiehome slacklhighning on the \u2018Busta\u2019 gap above Moab as part of the #Moonwalk project\n\n #SlackLife expedition.studios",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmju6UEJDnM/",
                    "like_count": 9726,
                    "comments_count": 38,
                    "id": "17964358994110649"
                },
                {
                    "caption": "Words by taylorfreesolo and jadethemighty // - This week the news was released that our Orca sis Tokitae (Sk'aliCh'elh-tenaut, her Lummi name) has been granted permission by her \u201cowners\u201d to go home to a sanctuary in the Salish Sea. This brings up a lot of feelings because while this is a long fought win, it\u2019s a situation that should never had happened if we all honored our relationships to non-human kin, as the Lummi have - her direct human relatives. Thank you to those at the forefront of that fight (oursacredsea) and we hope her journey home helps us all connect to the greater history of human violence and the future ahead of reparations. We know that road ahead is filled with lots of questions about how she gets home and what that process looks like. There\u2019s also the hurdle, as with anything, of funding. Stay tuned as we are here to help those who are organizing. \n\nThe big other news this week was that in a historic event of collaboration amongst 191 countries, a commitment to protect 33% of the biodiversity on Earth was made at COP15. Another win that has been long fought and championed by many, our dear prospektmiraorg, and Indigenous and rural communities with deep relationship and sacred instructions to protect biodiversity. \n\nWith both these scenarios, we feel a bit of relief for the more the human world, and at the same time we wonder about the other 66% - why not a commitment to try and protect all the biodiversity that\u2019s on the brink of collapse? Is it simply that we\u2019re too little too late in the greater trajectory?\n\nAs most of us know, Indigenous Peoples protect 80% of the world\u2019s remaining biodiversity. So , when it comes to this new UN commitment, we sure as hell better see a significant majority of investment go towards Indigenous Peoples as well as a commitment to Indigenous rights. Because, whether it\u2019s our Orca sis or the destruction of old growth forest and other critical biodiversity regions, none of this would have happened if people took Indigenous rights seriously and supported any community, indigenous or not, who lives in deep and direct relationship to the land.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmefQViOvLg/",
                    "like_count": 3278,
                    "comments_count": 18,
                    "id": "17856942068864596"
                },
                {
                    "caption": "Dear Brad,\nWe are all still processing the shock of your unexpected passing.  You led \u2018joy first\u2019 in the way you climbed, traveled through cultures, structural engineered and interacted with others. \n\nNearly every time we went outside climbing even if wasn\u2019t the biggest objective, you would lean over and say, with an irrepressible grin: \u201cyou know what Renan\u2026I just really love this, this is just the thing for me, I\u2019ve found what I love and know it\u2026\u201d\n\nMay the most fantastical light from the desert and mountains you loved so much shine brightly for you my friend.  You will be deeply missed. \n\n~reo \n\nbradmcmillon #RIP\n\n*images from an adventure up \u2018eagle plume\u2019 tower with Brad this past year",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmcg-Tyuh9S/",
                    "like_count": 11738,
                    "comments_count": 54,
                    "id": "18228929068091643"
                },
                {
                    "caption": "Returned to humanity to find a few of our photos in the natgeo pictures of the year issue! #grateful \n\n~~\nSAILING TOWARDS ANSWERS \n\u201cHammered by wind and waves, the crew of the 47-foot Polar Sun crosses the mouth of northern Canada's Lancaster Sound--with nearly 3,000 miles of sailing already behind them. This National Geographic expedition charts a path through the Arctic from Maine to Alaska, retracing the steps of Sir John Frank-lin. In 1845 Franklin led an ill-fated British Royal Navy attempt to navigate the Northwest Passage, the fabled Arctic seaway bridging the Atlantic and Pacific. Instead, Franklin and his crew of 128 found nothing but horror: Erebus and Terror, their two ships, were trapped in ice and had to be deserted. The entire party perished.\nLed by adventurer Mark Synnott, the new expedition aims to uncover the mystery of what happened to the sailors, based on the testimony of local Inuit.\u201d\n\nexpedition.studios m_synnott zartman_rigging taylorfreesolo thenorthface north_sails gillmarine adorama sonyalpha rudy.le hamptonkew #TheArcticMystery expedition #sonyartisan",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmR-0jZu2qK/",
                    "like_count": 3508,
                    "comments_count": 37,
                    "id": "17887325336698726"
                },
                {
                    "caption": "Words by freddiewilkinson / photo #2 by snackfarmer / natgeo expedition.studios #LavaSandwich expedition\n\nA confused swell sweeps us out to sea: more like randomized, multifaceted undulations than organized flow. We thrum along at 8 or 9 knots, powered by Australis\u2019s powerful 1963 Gardiner engine, the auto pilot set to 117 degrees.\n\nEach day the temperature grows a little colder and we spend less time on deck. Below, the slosh of human life continues in warm, confined spaces. Twelve people burrowed into 24 meters of steel. We learn the basics to survive at sea as functioning organisms: how to pass each other in shoulder-width passages, and time our trips to the microwave, or the head. And keep a bucket close. \n\nNot much more than warm toast or white rice goes down our first couple days at sea. Subtle things can set you off. The smell of diesel, or coffee grounds. Too much water in the gut. Once the feeling strikes, it\u2019s already too late.\n\nOur team collectively tries different strategies for dealing with sea-sickness: medication, exercise, diet, movies, alcohol. Kieran prefers to look out on the horizon, gazing out from the pilot house for hours on end. Carla meditates. My lower bunk mate, Joao Lages, spends 23 hours a day in his bunk, staring at he ceiling. As long as he remains still, he doesn\u2019t feel sick, Joao swears \u2014 he\u2019s cool.\n\nBut perhaps nobody got it worse than volcanic_emma, who would spend her birthday, Thanksgiving night, curled up in a fetal position on floor of the hallway just outside the bathroom, her body wrecked with periodic dry heaves throughout the night. \n\nrudy.le carla.perez.ec drkieranwood irving_matthew oceanexpeditions junjuulay dean.ellis23 #JoaoLages sonyalpha thenorthface adorama volcanic_emma",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmPZOPou1FJ/",
                    "like_count": 13844,
                    "comments_count": 85,
                    "id": "17966901893032127"
                },
                {
                    "caption": "Had an epic day in the fall colors climbing with some of our closest hometown friends joynapetta born.aaron celebrating tincupwhiskey\u2019s new limited run \u201cFourteener\u201d, a 14 year old Bourbon Whiskey. tincupwhiskey is also donating $14,000 back to the Colorado Fourteener Initiative to preserve and restore trails. \n\nexpedition.studios taylorfreesolo baloointhewild #TINCUP14er #MountainWhiskey #sponsor \n\nEdit matty_schmalz \nColor edwardsdan",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmNVHnktKTE/",
                    "like_count": 2143,
                    "comments_count": 11,
                    "id": "18327884764000247"
                },
                {
                    "caption": "A quick look at the active volcano of Mt Micheal, Saunders Island, South Sandwich Islands.  Tensions were high when we first reached the island with lofty science objectives, little did we know it would be the only usable day for drone flights like this before winds went 50-100 mph for the rest of the assignment\u2026 Stay tuned for the full story. \n\nnatgeo expedition.studios oceanexpeditions #LavaSandwichExpedition\n\nrudy.le carla.perez.ec drkieranwood irving_matthew goodtogofoods adorama thenorthface freddiewilkinson manfrottoimaginemore junjuulay dean.ellis23 #JoaoLages sonyalpha",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmK1lkyvxgp/",
                    "like_count": 4753,
                    "comments_count": 26,
                    "id": "18332921521047915"
                },
                {
                    "caption": "Congrats sonyelectronics for making steps toward sustainability with the new LinkBuds S in Earth Blue. They\u2019re a recycled material earbud model \u2013 made from factory reclaimed plastics & recycled water bottles. Plus they are donating $500,000 to Conservation International to further support ocean conservation.\n \n#sponsored #LinkBudSNeverOff #SonyHeadphones",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmIAGxOukC3/",
                    "like_count": 3920,
                    "comments_count": 16,
                    "id": "17970479692983424"
                },
                {
                    "caption": "\u201cNot exactly a three hour tour!!!\u201d\n\nWords by freddiewilkinson, natgeo expedition.studios writer, guide, story producer and #GillDog master:\n\nWe\u2019re slowly coming back to normal life as we depart the Falkland Islands after an unforgettable voyage to the remote, mysterious South Sandwich Islands in the South Atlantic Ocean.\n\nIt all began earlier this year, when volcanic_emma decided to answer the siren call of Mt. Michael, a ~ 900 meter unclimbed volcano located on a tiny speck of ash and rock known as Saunders Island. For more than twenty years, volcanologists have speculated about the strange thermal anomaly visible in satellite imagery that seems to emanate from within Michael\u2019s crater. The heat signature, which at times has indicated surface temperatures of more than 1000 degrees C, was suggestive of molten lava close to the Earth\u2019s surface \u2014 perhaps even one of nature\u2019s rarest phenomena and volcanologists\u2019 most valuable natural laboratory, an active lava lake. But because the volcanic gases constantly exiting the crater mix with the region\u2019s infamous weather conditions to create a witch\u2019s brew of sulfur dioxide plume, cloud, and storm \u2014 getting a clear-eyed look into the crater is virtually impossible from space. And, thanks to Saunders Island\u2019s location, directly downwind of the Drake Passage at 57 degrees south and 1300 nm from the closest port, getting there the old fashioned way is a wee-bit inconvenient. \n\nYou might say Emma\u2019s dream was to explore this uncharted volcano, maybe even \u201cdiscover\u201d a lava lake. But she (like all good field scientists) prefers another term: ground-truthing. \n\nWhat Emma didn\u2019t immediately reveal is that more people have been to the moon than had set foot on Saunders Island\u2026 and now we know why. Stay-tuned for  the #LavaSandwichExpedition \n\nPhoto #2 \u2018thermal anomaly\u2019 sat image: copernicus_eu sentinelhub \nPhoto #4: snackfarmer \nResearch:\n2018 paper: alexburtonjohnson, daniellegrayuk britishantarcticsurvey\n2001 paper: britishantarcticsurvey Thomas Lachlan-Cope, John Smellie\n#LavaSandwichExpedition\nrudy.le carla.perez.ec drkieranwood irving_matthew oceanexpeditions junjuulay dean.ellis23 #JoaoLages sonyalpha",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmBF6G7ubt6/",
                    "like_count": 16511,
                    "comments_count": 95,
                    "id": "17938882304380323"
                },
                {
                    "caption": "And we\u2019re off! Hard to believe we are headed into another intense sailing expedition after the Northwest Passage this summer but feeling really honed in for this one. \n\nWe\u2019ll be off grid in the South Altlantic, South Sandwich Islands for natgeo disneyplus expedition.studios for the next ~40 days. \n\nLooking forward to sharing more about the volcanology and climbing aspect of this mission but for now a huge thanks to the big team that helped us get out the door with the 37 bags of food, camera and hard gear for this complicated mission: eringaley and her mom joynapetta born.aaron johnvonblock drewness17 kbarrettcleary taylorfreesolo baloointhewild \n\nAnd such a dream team on the media/guiding on this one:\nrudy.le freddiewilkinson carla.perez.ec snackfarmer irving_matthew \n\n#LavaSandwichExpedition \nPhoto by rudy.le from the middle of Baffin bay this summer",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkglVGSuEfK/",
                    "like_count": 7217,
                    "comments_count": 56,
                    "id": "18152201947278037"
                },
                {
                    "caption": "Honored to have our 26 photo drone stitch from Chomolungma (Everest) summit altitude be in included in the natgeo photo selects of the century alongside so many powerful images.  Check out the collectors edition issue if you get a chance! \n\nexpedition.studios irving_matthew m_synnott jimhurst nickkalisz thom.dharma.pollard adorama thenorthface #sonyartisan",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkTyZENuFDT/",
                    "like_count": 14726,
                    "comments_count": 114,
                    "id": "18293497525079712"
                },
                {
                    "caption": "Congrats to the sonyalpha family on the release of another image making monster, the A7r5!! These friends, peers and mentors are continually pushing the edge of storytelling.\n\nSTARRING\n.\npaulnicklen urbanclimbr gregnoire nateinthewild autpops\nTEAM\nDir: curtismorgan\nProducer: treefiddy5 ana.de.diego\nPM: nathanieldueber\nDP: teddymuse andy_mann ryanespi\nField Producer: shemimages angelicimagery victoirephotography c4photosafaris jud_phan oxalisadventure\nCam Op: dustsousley daharbfilm noahwaldron.mov\nCam Assistant: _bugdreamer_@zanderrwylie\nDrone: craig.coker jordanjoverman overridefilms rdeboodt barnytrevelyan",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CkOkfNRLDsG/",
                    "like_count": 2396,
                    "comments_count": 20,
                    "id": "17931808349387806"
                },
                {
                    "caption": "One of taylorfreesolo quirks is that when things get super stressful she decompresses by cooking [for 5-6 hours, feeding us for weeks. great for me, sometimes making things way harder for herself tho \ud83d\ude1d]\n\n#thebumpyroad #loveiscollaborativeart expedition.studios",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkLxll6rCpe/",
                    "like_count": 4421,
                    "comments_count": 30,
                    "id": "17979930997689602"
                },
                {
                    "caption": "PEPSI, WHERE\u2019S MY JET? \n\nTrailer release!! Huge congrats to director #RENZI and master producer boakstar for impending Netflix release of this show about local legends John Leonard and Todd Hoffman. \n\nNot only did John and Todd give Pepsi a run for their $$ but they also convinced Netflix that climbing Vinson in Antarctica was the ONLY climb they could do together to represent their adventurous friendship. \n\nSo much fun doing cinematography with pablo_durana and this crew on a big mountain and somehow getting reddigitalcinema #raptor and anamorphic glass to the summit!\n\nWe also had amazing support from benmjones rsherpa & sjangbu\n\nThe doc series premieres November 17th on Netflix\n\nnorthofnowfilms expedition.studios adorama manfrottoimaginemore sonyalpha #sonyartisan",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CkG-kytpVFB/",
                    "like_count": 2552,
                    "comments_count": 28,
                    "id": "18064177762332718"
                },
                {
                    "caption": "Local color of the Tibetan Plateau on the approach to Chomolungma (Everest) north side base camp.\n\nnatgeo expedition.studios #EverestMystery collection  #sonyartisan",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkAQ6n3OUiC/",
                    "like_count": 15200,
                    "comments_count": 76,
                    "id": "18022388647430276"
                },
                {
                    "caption": "Composing a canvas at basecamp during the first Meru expedition. \n\nThanks conrad_anker for including me on the vision and jimmychin for the capture and creative mission of merufilm \n\nthenorthface #art",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjyDb-SuqLL/",
                    "like_count": 22518,
                    "comments_count": 121,
                    "id": "17986214155570009"
                },
                {
                    "caption": "A \u2018moonwalk\u2019 high above Moab, Utah. Been chatting with sketchyandylewis this week about a potential festival edit about this project originally for the sonyalpha a7siii low light camera launch.  But there is so much more story to tell behind the image and community. \n\nAs grueling as it was we\u2019d loved to try to line up another moment like this and expand the story. What do y\u2019all think? \n\nexpedition.studios taylorfreesolo rudy.le irving_matthew sylvanslacks thehomiehome tim_hardy_ standtallest #sonyartisan #sponsored",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cjn4QFruhZZ/",
                    "like_count": 9799,
                    "comments_count": 62,
                    "id": "17872349831732295"
                },
                {
                    "caption": "Happy indigenous peoples day! If you get a chance, please check out and follow ndncollective to support positive change! \n\nPhotos from gatherfilm on Netflix about the Native American food sovereignty movement \u2764\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjimBvqrlyg/",
                    "like_count": 4594,
                    "comments_count": 17,
                    "id": "18236620075179848"
                },
                {
                    "caption": "When baloointhewild rolls in cow \ud83d\udca9, the whole family rolls in cow \ud83d\udca9 \n\n~\n#colorado #loveiscollaborativeart taylorfreesolo expedition.studios",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CjdnwqwMqKW/",
                    "like_count": 5236,
                    "comments_count": 60,
                    "id": "18321918589036574"
                },
                {
                    "caption": "From jimwmorrison:\n\u201cSave the Date:\nWe will have a memorial to celebrate the life of hilareenelson on October 15th from 12-3pm in the Town\nPark of Telluride Colorado.\nFamily, Friends, and Hilaree\u2019s vast community will gather to share all the emotions.\u201d\n\nCover image by taylorfreesolo and footage from the natgeo #MyanmarClimb expedition led by hilareenelson",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CjWLg4ivLOg/",
                    "like_count": 4747,
                    "comments_count": 26,
                    "id": "18019025545432618"
                },
                {
                    "caption": "Still processing this one and the loss of Hilaree hilareenelson. \n\nHils led one of the most intense expeditions of our lives in the Burmese Himalaya.  Everything went wrong and unexpected challenges kept hitting us from every possible angle.  Yes, she was unbelievably strong on the mountain carrying more weight than anyone but it was also the way she carried herself during the hard moments in between\u2026uplifting everyone around her and finding laughter even within the hardship.  She will always be a beacon for how to move through life with grace, grit and love. \n\nWith deep support to jimwmorrison and the boys. \n\n#HilareeNelson, film by taylorfreesolo",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CjD7uVArQxS/",
                    "like_count": 23604,
                    "comments_count": 492,
                    "id": "17949535925318775"
                },
                {
                    "caption": "High angle performance art dancing within the majesty of the desert. Quick read speeds so I never miss a step with the Extreme microSD\u2122 and SD cards. Paid partnership with sandisk and renan_ozturk slacklarsen",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjBL56aOf9F/",
                    "like_count": 975,
                    "comments_count": 18,
                    "id": "17965379608901957"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUm13VS02SFh1SW81MkpjSUNMaF96dEM4TVRlM1pxSzN2Mk13bnp2ZAnRzbWJReGotOXBENjEzTkNwT1Yyc1Vwb1A2ZAldheXZA4VFdGLXdRRzNPUC1QTUZAn"
                }
            }
        },
        "id": "17841401150860067"
    },
    {
        "username": "gozdemutluer",
        "name": "gozdemu",
        "biography": "@gesttagency\n@gozdemu \n@disyoncom",
        "followers_count": 696942,
        "follows_count": 4321,
        "media_count": 634,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/286752789_539858684356565_8699118637948321708_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=gHbooftzD1EAX-qGzg4&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfDOCflB3IZ2vUlZ-l2TW88bOiOwhiNkpW30t2nPkiFboQ&oe=63BBCBC8",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmWh1AnqfA5/",
                    "like_count": 2658,
                    "comments_count": 20,
                    "id": "17965947760961138"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udee0",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClrivdDsHoN/",
                    "like_count": 2494,
                    "comments_count": 17,
                    "id": "17854324304863091"
                },
                {
                    "caption": "Bug\u00fcn durduk ve anda kald\u0131k! \ud83e\udd1esevdi\u011fim tag \ud83c\udf88#DurveAndaKal goons_tr \ud83e\udef6\ud83e\udef6",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClT7OixsngJ/",
                    "like_count": 2399,
                    "comments_count": 13,
                    "id": "17936818511369324"
                },
                {
                    "caption": "tugcekepp ve ay\u015felendim. Keyfim yerinde ya!\ud83e\udef6",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ck-_6JlqqY5/",
                    "like_count": 3524,
                    "comments_count": 26,
                    "id": "18014011639469026"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkdiIJrq3B5/",
                    "like_count": 3808,
                    "comments_count": 21,
                    "id": "18183632782218339"
                },
                {
                    "caption": "A\u015f\u0131r\u0131 alev ve kalp alan bu fotomuz storyde kalmas\u0131n\ud83e\udd1e ben de sizi \u00f6zlemi\u015fmi\u015fim. \ud83d\udc41\u2665\ufe0f\n\ud83d\udcf8sisyphosing",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkG17cIs2e5/",
                    "like_count": 7939,
                    "comments_count": 45,
                    "id": "17943913001212831"
                },
                {
                    "caption": "yeni yeni reelslerle ve b\u00fct\u00fcn filtrelerimle kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131md\u0131r!",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cgm5RdsrFwP/",
                    "like_count": 2567,
                    "comments_count": 18,
                    "id": "17943846140166640"
                },
                {
                    "caption": "Havlu hert\u00fcrl\u00fc hayat kurtar\u0131r. San\u0131r\u0131m yeni sabitim plaj havlusu oldu. Bug\u00fcn tugcekepp le kalam\u0131\u015fta hasret giderdik, tu\u011f\u00e7e \u00e7ekti bunlar\u0131.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CgKlZXLMiJq/",
                    "like_count": 5781,
                    "comments_count": 28,
                    "id": "18287420617068716"
                },
                {
                    "caption": "Todays Beach Menu\ud83c\udf0a\ud83d\udca4",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cf_qFWjlEH4/",
                    "like_count": 2496,
                    "comments_count": 19,
                    "id": "17900896979631376"
                },
                {
                    "caption": "There is a light and it never goes out\u2665\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cf9o0ehsHs7/",
                    "like_count": 4736,
                    "comments_count": 18,
                    "id": "17926467671515924"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cf4kSKMsLJ5/",
                    "like_count": 5564,
                    "comments_count": 33,
                    "id": "17959057996842827"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CeobOrHK4WP/",
                    "like_count": 6039,
                    "comments_count": 29,
                    "id": "17936877830292501"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CeoZCHprPLV/",
                    "like_count": 78,
                    "comments_count": 12,
                    "id": "17967554548632285"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udc95",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cdk7Irosyfj/",
                    "like_count": 11350,
                    "comments_count": 22,
                    "id": "17962689874724382"
                },
                {
                    "caption": "elimizde bunlar var\ud83e\udd17",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cc70sKIMyuU/",
                    "like_count": 10375,
                    "comments_count": 68,
                    "id": "18030799069333023"
                },
                {
                    "caption": "dericeketimle ortamlarda onlayn\u0131m delice g\u00fcl\u00fcms\u00fcyorum. sergi yapt\u0131k.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CbqPRlpM5eR/",
                    "like_count": 16261,
                    "comments_count": 105,
                    "id": "17881102694639339"
                },
                {
                    "caption": "son zamanlarda ben. \u2665\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CaxlvYtMgcp/",
                    "like_count": 2517,
                    "comments_count": 14,
                    "id": "18258996610074163"
                },
                {
                    "caption": "g\u00fcnayd\u0131nn! \ud83c\udf38\ud83e\udd21\u2728\ud83c\udf31\ud83d\udc41\ud83e\udd1f\ud83c\udf38",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CZoOb3FMlAW/",
                    "like_count": 5319,
                    "comments_count": 44,
                    "id": "17909361386376340"
                },
                {
                    "caption": "\u2728Bur\u00e7lar\u2728",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CZUztq5Mxfg/",
                    "like_count": 18146,
                    "comments_count": 79,
                    "id": "17910581222488621"
                },
                {
                    "caption": "\u0130\u00e7inde t\u00fcrl\u00fc halimle yerald\u0131\u011f\u0131m #bur\u00e7larfilmi \ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CZJmv6HMaxZ/",
                    "like_count": 14121,
                    "comments_count": 90,
                    "id": "17910181793235789"
                },
                {
                    "caption": "sen a\u011fa ol ben pa\u015fa\nkollayal\u0131m imk\u00e2nlar\u0131 \n#captionthiswithyourfavsezenaksulyrics",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CZEvb1EsrKi/",
                    "like_count": 6790,
                    "comments_count": 46,
                    "id": "17920568090058596"
                },
                {
                    "caption": "Beni \u00f6zlediniz mi? \ud83c\udf1e #Bur\u00e7lar \ud83c\udf1e",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CZDJEees7ZI/",
                    "like_count": 11419,
                    "comments_count": 89,
                    "id": "17906206904310858"
                },
                {
                    "caption": "Resim yapmadan duram\u0131yordu. soon!",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CYCYNKHMEoF/",
                    "like_count": 3602,
                    "comments_count": 31,
                    "id": "17915776298286690"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CXqshn6snwE/",
                    "like_count": 8532,
                    "comments_count": 49,
                    "id": "18181078105095765"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CXBYIi0sOf1/",
                    "like_count": 6216,
                    "comments_count": 42,
                    "id": "17931486727872016"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUmhIRDNtU0ViWWhPc21vSlZAPMTBNZAlJPdERZAb2FPem5NQl9sSkJscnBaekxqNnA2bXdJUHZAlTTRlOGJzcWtOLWh4NlMtanlaeEk0X1ljc0tnUlM4bXRR"
                }
            }
        },
        "id": "17841401164690086"
    },
    {
        "username": "mavi",
        "name": "Mavi",
        "website": "http://mavi.com",
        "followers_count": 765909,
        "follows_count": 320,
        "media_count": 6009,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/319802587_685646069671551_4484272088982260453_n.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=cfVgTKLKBZcAX8m20AY&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfDLNOdRAJ777S_oVP6etwao17YjP8jHevqVnTbyychOhQ&oe=63BB02A8",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "Beyaz ile monokrom bir sil\u00fcet yaratmaya ne dersin? \ud83e\udd0d serenayss #serenayxmaviicon",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm_bZB5rb-I/",
                    "like_count": 1578,
                    "comments_count": 46,
                    "id": "18204919777172405"
                },
                {
                    "caption": "Pro Tech Explorer mont ile so\u011fuk havalara s\u0131cak bir kontrast \ud83e\udd0d\n\n\u2705Su itici \u00f6zellikli kuma\u015f\n\u2705Ayarlanabilir stoperli kap\u00fc\u015fon ve bel lasti\u011fi\n\u2705Yap\u0131\u015fkan \u00f6zelli\u011fiyle ayarlanabilir man\u015fet\n\u2705Kontrast renkte i\u00e7 y\u00fczey",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm9SzbMIKYW/",
                    "like_count": 1642,
                    "comments_count": 19,
                    "id": "18005851375496997"
                },
                {
                    "caption": "K\u0131\u015f beyaz\u0131n\u0131n Serenay hali \ud83e\udd0d serenayss",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm8_-Uyt0KA/",
                    "like_count": 3778,
                    "comments_count": 82,
                    "id": "17996278459627742"
                },
                {
                    "caption": "Mutlu Mavi Y\u0131llar!\n \n2023\u2019te de birlikte \u00e7ok g\u00fczel olmak ve yeni y\u0131la umutla ba\u015flamak i\u00e7in unicefturkiye\u2019nin k\u0131z \u00e7ocuklar\u0131n\u0131 g\u00fc\u00e7lendirmeyi ve toplumsal cinsiyet e\u015fitli\u011fini hedefleyen program\u0131n\u0131 destekliyoruz.\n \nBiliyoruz ki, k\u0131z \u00e7ocuklar\u0131n\u0131 g\u00fc\u00e7lendirebilirsek d\u00fcnyay\u0131 de\u011fi\u015ftirebiliriz. Siz de bu iyilik hareketine ortak olmak isterseniz bio\u2019muzdaki linke t\u0131klayarak, bir \u00e7ocu\u011fa \u201cGelece\u011fin Lider K\u0131zlar\u0131\u201d e\u011fitim paketini hediye edebilirsiniz. Gelin iyili\u011fi birlikte \u00e7o\u011faltal\u0131m. #Birlikte\u00c7okG\u00fczelOluyoruz",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmyItRGN-e8/",
                    "like_count": 744,
                    "comments_count": 20,
                    "id": "18023551876458183"
                },
                {
                    "caption": "2023\u2019te de birlikte \u00e7ok g\u00fczel olmak ve yeni y\u0131la umutla ba\u015flamak i\u00e7in unicefturkiye\u2019nin k\u0131z \u00e7ocuklar\u0131n\u0131 g\u00fc\u00e7lendirmeyi ve toplumsal cinsiyet e\u015fitli\u011fini hedefleyen program\u0131n\u0131 destekliyoruz.\n \nBiliyoruz ki, k\u0131z \u00e7ocuklar\u0131n\u0131 g\u00fc\u00e7lendirebilirsek d\u00fcnyay\u0131 de\u011fi\u015ftirebiliriz. Siz de bu iyilik hareketine ortak olmak isterseniz bio\u2019muzdaki linke t\u0131klayarak, bir \u00e7ocu\u011fa \u201cGelece\u011fin Lider K\u0131zlar\u0131\u201d e\u011fitim paketini hediye edebilirsiniz. Gelin iyili\u011fi birlikte \u00e7o\u011faltal\u0131m. #Birlikte\u00c7okG\u00fczelOluyoruz",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmyIaP_Kk9X/",
                    "like_count": 823,
                    "comments_count": 8,
                    "id": "17937739820587381"
                },
                {
                    "caption": "Mutlu Mavi Y\u0131llar!\n \n2023\u2019te de birlikte \u00e7ok g\u00fczel olmak ve yeni y\u0131la umutla ba\u015flamak i\u00e7in unicefturkiye\u2019nin k\u0131z \u00e7ocuklar\u0131n\u0131 g\u00fc\u00e7lendirmeyi ve toplumsal cinsiyet e\u015fitli\u011fini hedefleyen program\u0131n\u0131 destekliyoruz.\n \nBiliyoruz ki, k\u0131z \u00e7ocuklar\u0131n\u0131 g\u00fc\u00e7lendirebilirsek d\u00fcnyay\u0131 de\u011fi\u015ftirebiliriz. Siz de bu iyilik hareketine ortak olmak isterseniz bio\u2019muzdaki linke t\u0131klayarak, bir \u00e7ocu\u011fa \u201cGelece\u011fin Lider K\u0131zlar\u0131\u201d e\u011fitim paketini hediye edebilirsiniz. Gelin iyili\u011fi birlikte \u00e7o\u011faltal\u0131m. #Birlikte\u00c7okG\u00fczelOluyoruz",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmyHn-yN6Rm/",
                    "like_count": 1065,
                    "comments_count": 13,
                    "id": "18054814771375239"
                },
                {
                    "caption": "Hala ge\u00e7 kalm\u0131\u015f say\u0131lmazs\u0131n? Bu y\u0131lba\u015f\u0131n\u0131n s\u00fcrprizleri Mavi\u2019den olsun! \ud83c\udf81\ud83c\udf84\ud83c\udf89",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmwBONEteRJ/",
                    "like_count": 602,
                    "comments_count": 6,
                    "id": "18261034603143102"
                },
                {
                    "caption": "Mavi\u2019den sizlere y\u0131lba\u015f\u0131 hediyesi! \ud83d\udce3\n28-31 Aral\u0131k tarihleri aras\u0131nda h\u0131zl\u0131 teslimat se\u00e7ene\u011fiyle sipari\u015fleriniz 2 saatte \u00fccretsiz olarak kap\u0131n\u0131zda! \ud83c\udf81\n\n*2 Saatte H\u0131zl\u0131 Teslimat yaln\u0131zca \u0130stanbul, Ankara ve \u0130zmir\u2019de ge\u00e7erlidir.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmtWArVNhIl/",
                    "like_count": 886,
                    "comments_count": 9,
                    "id": "17936277446460377"
                },
                {
                    "caption": "Y\u0131l\u0131n en sevilen, en heyecanl\u0131 zaman\u0131! Yeni y\u0131l ruhunu \u00fcst\u00fcn\u00fczde ta\u015f\u0131yaca\u011f\u0131n\u0131z jakarl\u0131 kazaklar hem sizi hem sevdiklerinizi \u00e7ok mutlu edecek! \ud83d\ude0d\ud83c\udf81",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmrM7NXtKpw/",
                    "like_count": 1013,
                    "comments_count": 12,
                    "id": "17972343754962685"
                },
                {
                    "caption": "Sevdiklerini g\u00fcl\u00fcmsetecek y\u0131lba\u015f\u0131 hediyesini se\u00e7mek i\u00e7in son g\u00fcnler! \ud83c\udf84\ud83c\udf81",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmoUpy7t9pZ/",
                    "like_count": 787,
                    "comments_count": 11,
                    "id": "17906937815694069"
                },
                {
                    "caption": "Hala O\u2019nun i\u00e7in y\u0131lba\u015f\u0131 hediyesi bulamad\u0131n m\u0131? Birbirinden \u00e7e\u015fitli \u00e7antalar ve parf\u00fcmler Mavi\u2019de! \ud83d\udc99\ud83c\udf81",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmlj7dnrpoq/",
                    "like_count": 659,
                    "comments_count": 10,
                    "id": "18243938725179171"
                },
                {
                    "caption": "Bu yeni y\u0131l\u0131n vazge\u00e7ilmezi k\u0131rm\u0131z\u0131 \u2764\ufe0f\nK\u0131rm\u0131z\u0131n\u0131n heyecan\u0131na sen de kat\u0131l!",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmi2HHyNFhU/",
                    "like_count": 812,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "18337699474008561"
                },
                {
                    "caption": "\u0130\u00e7inizi \u0131s\u0131tacak, yumu\u015fac\u0131k kazaklarla yeni y\u0131l\u0131 s\u0131cac\u0131k kar\u015f\u0131lay\u0131n! \u2764\ufe0f\ud83c\udf84",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmgii0MNinS/",
                    "like_count": 689,
                    "comments_count": 18,
                    "id": "17908879805681365"
                },
                {
                    "caption": "Parf\u00fcmden kemere, c\u00fczdandan atk\u0131ya O\u2019nun i\u00e7in en g\u00fczel hediye Mavi\u2019de! \ud83d\udc99\ud83c\udf81",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmeDGrxt8wq/",
                    "like_count": 826,
                    "comments_count": 7,
                    "id": "18120870439294221"
                },
                {
                    "caption": "Kendini \u00e7ok rahat hissedece\u011fin, stil sahibi par\u00e7alar Mavi\u2019de! \ud83d\udc99",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmbiS2HNZev/",
                    "like_count": 827,
                    "comments_count": 8,
                    "id": "17922678080527276"
                },
                {
                    "caption": "Sevdiklerinizi \u00f6zel hissettirecek hediye \u00f6nerileri!\nOdunsu tona sahip Suede ve Leather, \u00f6zenli bir zevke sahip erkeklerin hem g\u00fcnd\u00fcz hem de gece i\u00e7in ilk tercihi olabilir. \ud83c\udf81",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmYwQ4kN5XD/",
                    "like_count": 1011,
                    "comments_count": 15,
                    "id": "18063255046355495"
                },
                {
                    "caption": "Hediye zaman\u0131. \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf81\nSen ve arkada\u015f\u0131n, en yak\u0131n s\u0131rda\u015f\u0131n. \ud83d\udc99\nMavi\u2019den sana ve arkada\u015f\u0131na y\u0131lba\u015f\u0131 hediyesi. \ud83c\udf81\nMavi'yi takip et, arkada\u015f\u0131n\u0131 etiketleyip sevgini emojilerle anlat, hem sen hem de arkada\u015f\u0131n Mavi markal\u0131 Bodrum kad\u0131n parf\u00fcm\u00fc ve Andorra erkek parf\u00fcm\u00fc kazanma \u015fans\u0131 yakala. \u2603\ufe0f\nOlabildi\u011fince yorum yapmak ve farkl\u0131 arkada\u015f\u0131n\u0131 etiketlemek, kazanma \u015fans\u0131n\u0131 art\u0131rabilir. \ud83c\udf81\nYar\u0131\u015fma ko\u015fullar\u0131 bio\u2019da. \ud83d\udd17",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmWbT-HNLbK/",
                    "like_count": 4227,
                    "comments_count": 3521,
                    "id": "17849973392894559"
                },
                {
                    "caption": "Y\u0131lba\u015f\u0131nda ne alaca\u011f\u0131na karar vermekte zorlan\u0131yorsan Mavi\u2019den bir \u00f6neri: Parf\u00fcm, her zaman iyi bir fikir\u2026 \ud83c\udf81",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmV_FLhtiuT/",
                    "like_count": 635,
                    "comments_count": 9,
                    "id": "17923906964623859"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udcab\u2728\u26a1\ufe0f serenayss #serenayxmaviicon",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmUMPJXL2Fd/",
                    "like_count": 2003,
                    "comments_count": 25,
                    "id": "17950523810199032"
                },
                {
                    "caption": "Bo\u011fazl\u0131, uzun kazaklar bu k\u0131\u015f\u0131n vazge\u00e7ilmezi\u2026 \u26a1\ufe0f serenayss #serenayxmaviicon",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmT2y89N9Zd/",
                    "like_count": 2146,
                    "comments_count": 13,
                    "id": "17935595093543367"
                },
                {
                    "caption": "#serenayxmaviicon ile k\u0131\u015f beyaz\u0131 \u2728 serenayss",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmTcmUHtiMw/",
                    "like_count": 1335,
                    "comments_count": 15,
                    "id": "17955558374117177"
                },
                {
                    "caption": "Stil sahibi bomber ceket! Tarz\u0131na bi\u2019 renk kat\u2026 \u2764\ufe0f serenayss #serenayxmaviicon",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmRfdfPNC1V/",
                    "like_count": 1433,
                    "comments_count": 33,
                    "id": "17962086440011682"
                },
                {
                    "caption": "\u00c7ok dikkat \u00e7ekici! \u2764\ufe0f serenayss #serenayxmaviicon",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmRMulHNFtT/",
                    "like_count": 2368,
                    "comments_count": 36,
                    "id": "18195969391212811"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d serenayss #serenayxmaviicon",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmQ9U2DLx0U/",
                    "like_count": 2651,
                    "comments_count": 55,
                    "id": "17976035659769967"
                },
                {
                    "caption": "endlesslyloveclub \ud83d\udda4 #serenayxmaviicon",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmO0RRAtrih/",
                    "like_count": 732,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "18071069029336090"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUkNfVGhWa0lMZATR2QUs5ZAVlSNU5hbEl5dnFPaEtjSkdCV2hkTERVaE0wQVJVeDFqNDlhTDAwSDRlbmRZAbnRfb0tiUmR0ZA1N3MUd0TnpHX1BNY1EwUnJn"
                }
            }
        },
        "id": "17841400417240057"
    },
    {
        "username": "burakcaan",
        "name": "Burak Can",
        "website": "http://icon-talent.com/",
        "followers_count": 1342787,
        "follows_count": 719,
        "media_count": 174,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310118148_777819330189132_8635544762413491218_n.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=WikIqkmaQ30AX8GezJb&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfAoyxNSudVBmf4sNzrPaFo5zOOQTXhJa6m8BaYz28gQPA&oe=63BADECE",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "\ud83d\udc4b\ud83c\udffb",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm7BLvarD7_/",
                    "like_count": 55870,
                    "comments_count": 297,
                    "id": "17963538968165648"
                },
                {
                    "caption": "Unutamayaca\u011f\u0131m bir y\u0131l oldun 2022! \ud83d\udca5 2023 y\u0131l\u0131nda hepimizin hayalleri ger\u00e7ekle\u015fsin.. Yeni y\u0131l\u0131n\u0131z kutlu olsun\ud83e\udd18\ud83c\udffc",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm1zqtFsrCF/",
                    "like_count": 36614,
                    "comments_count": 182,
                    "id": "18206143555171883"
                },
                {
                    "caption": "First day in Belgrade. \ud83d\udd74\ud83c\udffb",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmwnIR1rm_M/",
                    "like_count": 71184,
                    "comments_count": 259,
                    "id": "18063180331359159"
                },
                {
                    "caption": "Do\u011fum g\u00fcn\u00fcm\u00fc kutlayan g\u00fczel dileklerini ileten herkese \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyorum! \ud83e\udd18\ud83c\udffc iyi ki vars\u0131n\u0131z..",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmcPW1-rtlP/",
                    "like_count": 80484,
                    "comments_count": 381,
                    "id": "17983706749794910"
                },
                {
                    "caption": "Zamans\u0131z ve ge\u00e7mi\u015fle gelecek aras\u0131nda k\u00f6pr\u00fc kuran sneakerlar. \ud83d\udc0a lacoste #L005  #findyourmove #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmHaIyLrFQc/",
                    "like_count": 54836,
                    "comments_count": 270,
                    "id": "17949883337207371"
                },
                {
                    "caption": "Hareketin ilham\u0131 lacoste #L005 sneaker koleksiyonundan geldi.! \ud83d\udc0a\ud83e\udd19\ud83c\udffc #findyourmove #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClwO7V3LAYS/",
                    "like_count": 83776,
                    "comments_count": 277,
                    "id": "18002102485496826"
                },
                {
                    "caption": "\u0130\u00e7imdeki enerjinin lacoste #L005 sneaker koleksiyonu ile hayat buldu\u011fu o anlar\u2026 \ud83d\udc0a#findyourmove #teamlacoste #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CljW6QEOoHp/",
                    "like_count": 59472,
                    "comments_count": 448,
                    "id": "18190597228242419"
                },
                {
                    "caption": "Ne zaman ihtiyac\u0131m olsa s\u0131cak s\u0131cak kap\u0131mda! \ud83e\udd1f\ud83c\udffb\ud83c\udf55 trendyol trendyolyemek #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ClGwLY8JIgl/",
                    "like_count": 54926,
                    "comments_count": 219,
                    "id": "18030364612386483"
                },
                {
                    "caption": "Bug\u00fcn g\u00fcnlerden son kez Duy Beni, son kez Aziz G\u00fcnay. Okumas\u0131, anlamas\u0131, oynamas\u0131 o kadar keyifli bir yolculuktun ki.. \u0130\u00e7inde iki ki\u015finin bo\u011fu\u015ftu\u011funu, her \u015feyden \u00f6te neden bo\u011fu\u015fturuldu\u011funu anlat\u0131p sesini duyurabildiysek ne mutlu bize... Ba\u015fta t\u00fcm ekip arkada\u015flar\u0131m olmak \u00fczere haftalard\u0131r bizi izleyen, deste\u011fini esirgemeyen t\u00fcm izleyicelerimize te\u015fekk\u00fcr ediyorum. Art\u0131k \u00f6zg\u00fcrs\u00fcn Aziz. Hem babandan, hem de karanl\u0131k d\u00fcnyalardan \u00e7ok uzaktas\u0131n. #DuyBeni \ud83c\udfac",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ClEOiRNsGHH/",
                    "like_count": 94717,
                    "comments_count": 682,
                    "id": "18062336779343598"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udd0d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ck3lx3or7Dp/",
                    "like_count": 236029,
                    "comments_count": 726,
                    "id": "18163053028271341"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udd1f\ud83c\udffb",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkgSmKyDJoe/",
                    "like_count": 131129,
                    "comments_count": 567,
                    "id": "17959118347973071"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udc4a\ud83c\udffc",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cj_Dvv9LWlh/",
                    "like_count": 145279,
                    "comments_count": 997,
                    "id": "17990257126601406"
                },
                {
                    "caption": "Gard\u0131rop Ekim'22 Backstage \ud83e\udd1f\ud83c\udffb\ud83d\udd76\n\nYay\u0131nlar Direkt\u00f6r\u00fc: gulay_ozdemir \nGenel Yay\u0131n Y\u00f6netmeni: caglakucukdereli\nMenajerlik: ataberkoral balkanliecem \nFoto\u011fraflar: brn.ct gia.istanbul \nVideo: unalavcii \nStyling: sedassolmaz \nSa\u00e7 ve Makyaj: mihribanyetimova \nMarka \u0130leti\u015fimi: mine.gunduz \nDijital \u0130leti\u015fim: yoncayalki \nProd\u00fcksiyon: nutekstudio \nTe\u015fekk\u00fcrler icontalentofficial bulentipek",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cj0r3QwJwy0/",
                    "like_count": 51740,
                    "comments_count": 416,
                    "id": "17962425538994099"
                },
                {
                    "caption": "D\u00fcn geceden.. \ud83e\udd19\ud83c\udffc #hearme",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjyEpQ7rjvs/",
                    "like_count": 450080,
                    "comments_count": 1579,
                    "id": "17949913322272203"
                },
                {
                    "caption": "Bu ak\u015famm! \ud83d\udea8 #DuyBeni #b\u00f6l\u00fcm15",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjqNloxjjGr/",
                    "like_count": 265752,
                    "comments_count": 973,
                    "id": "17992314046562831"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udd1f\ud83c\udffb\u265f\n\nYay\u0131nlar Direkt\u00f6r\u00fc: gulay_ozdemir \nGenel Yay\u0131n Y\u00f6netmeni: caglakucukdereli\nMenajerlik: ataberkoral balkanliecem \nFoto\u011fraflar: brn.ct gia.istanbul \nVideo: unalavcii \nStyling: sedassolmaz \nSa\u00e7 ve Makyaj: mihribanyetimova \nMarka \u0130leti\u015fimi: mine.gunduz \nDijital \u0130leti\u015fim: yoncayalki \nProd\u00fcksiyon: nutekstudio \nTe\u015fekk\u00fcrler icontalentofficial bulentipek",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cjdkwsyr9Xj/",
                    "like_count": 157663,
                    "comments_count": 1021,
                    "id": "17962973743964511"
                },
                {
                    "caption": "Aziz \ud83e\udd1d Kanat #DuyBeni bu ak\u015fam!! #b\u00f6l\u00fcm13",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjGKkQuMlUH/",
                    "like_count": 546256,
                    "comments_count": 1493,
                    "id": "17994976189536650"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udd1f\ud83c\udffb",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjD02YQrM_z/",
                    "like_count": 140012,
                    "comments_count": 763,
                    "id": "17965419208795804"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udd19\ud83c\udffc",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CiqE8QsLXB5/",
                    "like_count": 220631,
                    "comments_count": 1649,
                    "id": "18248364820139335"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udea8 Bu ak\u015famm! #DuyBeni #b\u00f6l\u00fcm10",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CiQHRwPsIba/",
                    "like_count": 270377,
                    "comments_count": 1259,
                    "id": "17971514530765353"
                },
                {
                    "caption": "Haz\u0131rl\u0131k \u00f6ncesi\ud83e\udd19\ud83c\udffc",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CiDc82KLTID/",
                    "like_count": 196644,
                    "comments_count": 1151,
                    "id": "18106050115288940"
                },
                {
                    "caption": "Seninle \u00e7ok iyi anla\u015faca\u011f\u0131z Leyla\ud83e\udd1d #DuyBeni bu ak\u015fam! #b\u00f6l\u00fcm9",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ch-ArglslGf/",
                    "like_count": 162679,
                    "comments_count": 798,
                    "id": "17961344317934256"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udd33\ud83c\udffc",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Chw7KFhMWhh/",
                    "like_count": 200524,
                    "comments_count": 1432,
                    "id": "17930538425442146"
                },
                {
                    "caption": "#DuyBeni bu ak\u015fam!! \u2604\ufe0f #b\u00f6l\u00fcm8",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Chr_z8TseVt/",
                    "like_count": 249984,
                    "comments_count": 1056,
                    "id": "17848962560805767"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udd1f\ud83c\udffb",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ChknvPqLaAo/",
                    "like_count": 226124,
                    "comments_count": 1436,
                    "id": "17924101265397367"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUkMyeGpzZAERJdFZAUdmtMYm96b21xaVR3R3gzSHBndVhSQTdiOUJ3S3o5ZAnhxQ240UUltVG91S2ZAQdXZAVQkpvQldZAV2xJS011TlZATRFZADVVMzaXg2Nl9n"
                }
            }
        },
        "id": "17841400144840189"
    },
    {
        "username": "nocturne",
        "name": "Nocturne",
        "website": "http://www.nocturne.com.tr/",
        "biography": "#AllEyesOnUs",
        "followers_count": 1501495,
        "follows_count": 26,
        "media_count": 3403,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/277743124_111302958202103_7970326242129051698_n.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=19N4mc7Y-EIAX-rBFBb&_nc_oc=AQnbNDjTgE7xYD6V28gRqHA7PbkRKyGSM0knR87jHQCr0syG9423FNBjrpAAPMMqH7Q&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfACQ8FmF61wVNmfOQgAXDiA7pJo00Pc-UUI4JglZGgE5Q&oe=63BAAB72",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "Try logomania, the Nocturne way. #NocturneSkiwear\n\n#NOCTURNEFW23 #AllEyesOnUs",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CnAFpJBO9No/",
                    "like_count": 11010,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "18047821519391726"
                },
                {
                    "caption": "Winter pastels meet ultimate comfort in the Nocturne Skiwear \u201823 Collection. #NocturneSkiwear \n\n#NOCTURNEFW23 #AllEyesOnUs",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm_r4NoLOgD/",
                    "like_count": 11004,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17930895758507246"
                },
                {
                    "caption": "Chic & shiny: haticesendil looks stunning with her full Nocturne look! \n\n#NOCTURNEFW23 #AllEyesOnUs",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm9V7v7LCZI/",
                    "like_count": 10759,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "17932182182497395"
                },
                {
                    "caption": "haticesendil looks stunning with her full Nocturne look! \n\n#NOCTURNEFW23 #AllEyesOnUs",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm9DWFyOkDs/",
                    "like_count": 11505,
                    "comments_count": 9,
                    "id": "17992313869646765"
                },
                {
                    "caption": "Stil radar\u0131: haticesendil Nocturne kaban\u0131yla \u00e7ok \u015f\u0131k g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor.\n\n#NOCTURNEFW23 #AllEyesOnUs",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm5lrO7NB-n/",
                    "like_count": 11102,
                    "comments_count": 6,
                    "id": "17977057525798378"
                },
                {
                    "caption": "Yeni y\u0131l partilerinin en \u015f\u0131k\u0131 sen ol! \n\n#NOCTURNEFW23 #AllEyesOnUs",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmzwnB1Pagl/",
                    "like_count": 10062,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "17854159478885578"
                },
                {
                    "caption": "Nocturne wishes you a happy and glamorous new year! #2023",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmzTNU3qcrf/",
                    "like_count": 9940,
                    "comments_count": 15,
                    "id": "17984759074779117"
                },
                {
                    "caption": "Yeni y\u0131la say\u0131l\u0131 g\u00fcnler kala Nocturne y\u0131lba\u015f\u0131 elbiselerine g\u00f6z at! - #NOCTURNEFW23 #AllEyesOnUs",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmwJGErOylW/",
                    "like_count": 10534,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17994471250621220"
                },
                {
                    "caption": "Stay warm, stay bold. \n\n#NOCTURNEFW23 #AllEyesOnUs",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmtmtyUuRCF/",
                    "like_count": 8783,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17909720840678714"
                },
                {
                    "caption": "Quilted details meet jewel tones and outerwear at Nocturne. \n\n#NOCTURNEFW23 #AllEyesOnUs",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmq9EMmuM0o/",
                    "like_count": 8121,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "17978922952882210"
                },
                {
                    "caption": "Oversize kal\u0131plar bu k\u0131\u015f sezonunda da favorilerimizden. \n\n#NOCTURNEFW23 #AllEyesOnUs",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmq1iNTObkQ/",
                    "like_count": 7345,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17911151543677154"
                },
                {
                    "caption": "K\u0131\u015f g\u00f6r\u00fcn\u00fcmlerinde zamans\u0131z par\u00e7alardan vazge\u00e7miyorsan, Nocturne yan\u0131nda. \n\n#NOCTURNEFW23 #AllEyesOnUs",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmoY2s8uZ7s/",
                    "like_count": 8722,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "17843628125913246"
                },
                {
                    "caption": "Biri parti stili mi dedi? #DoItTheNocturneWay \n\n#NOCTURNEFW23 #AllEyesOnUs",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cml82vquRqR/",
                    "like_count": 9162,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "17986631617685840"
                },
                {
                    "caption": "Keskin detaylara ve g\u00fc\u00e7l\u00fc dokulara sahip parti sil\u00fcetlerine nocturne.com.tr\u2019de g\u00f6z at. \n\n#NOCTURNEFW23 #AllEyesOnUs",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmjBhg5uWnu/",
                    "like_count": 6596,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "17993472343618030"
                },
                {
                    "caption": "Gift Guide 2023 \ud83c\udf81\n\n#NOCTURNEFW23 #AllEyesOnUs",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmgKrgTOauY/",
                    "like_count": 9287,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17952248249353862"
                },
                {
                    "caption": "Gift Guide 2023 \ud83c\udf81\n\n#NOCTURNEFW23 #AllEyesOnUs",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmeFKXODfFg/",
                    "like_count": 10298,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17968745708055161"
                },
                {
                    "caption": "Gift Guide 2023 \ud83c\udf81\n\n#NOCTURNEFW23 #AllEyesOnUs",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmdkHCUDh0I/",
                    "like_count": 9875,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17857328375857913"
                },
                {
                    "caption": "Parti stiline ihtiyac\u0131 olan par\u0131lt\u0131y\u0131 eklemeyi unutma! Parti elbiseleri koleksiyonumuza g\u00f6z at. \n\n#NOCTURNEFW23 #AllEyesOnUs",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cma77XXKK_9/",
                    "like_count": 8792,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "18015916537483477"
                },
                {
                    "caption": "Enerjini stiline yans\u0131t. \n\n#NOCTURNEFW23 #AllEyesOnUs",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmZKpFQjXP9/",
                    "like_count": 8662,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "17958001052194781"
                },
                {
                    "caption": "Wear it the bold way, wear it the Nocturne way.\n\n#NOCTURNEFW23 #AllEyesOnUs",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmYrnmujQbF/",
                    "like_count": 8076,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17960049419057047"
                },
                {
                    "caption": "Stil radar\u0131: oznurserceler X kunmagazine kapa\u011f\u0131nda Nocturne ceket ve pantolonuyla.\n\nGenel Yay\u0131n Y\u00f6netmeni & R\u00f6portaj: timurcanersoy\nFoto\u011fraf: sefayamak pamistanbul\nStyling: karablutmelike \n\n#NOCTURNEFW23 #AllEyesOnUs",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmV1rPQjMiZ/",
                    "like_count": 8031,
                    "comments_count": 10,
                    "id": "18158697427273997"
                },
                {
                    "caption": "bigeonal is shining with her Nocturne look on \nmarieclairetr \ud83d\udcab\n\nGenel Yay\u0131n Y\u00f6netmeni: gozdeeyibilir \nR\u00f6portaj: serligazer \nFoto\u011fraflar: cihanalpgiray \nModa Direkt\u00f6r\u00fc: tugceulkumen \nDijital \u0130\u00e7erik Edit\u00f6r\u00fc: fiona_malki \nSa\u00e7 Ve Makyaj: ondertiryaki \nFoto\u011fraf Asistan\u0131: yunussnunu \nModa Direkt\u00f6r\u00fc Asistanlar\u0131: aycaozasir aybikesm \nVideo: dilekaltan \nVideo Asistan\u0131: efesubasi2\n\n#NOCTURNEFW23 #AllEyesOnUs",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmTZ_EzDQGB/",
                    "like_count": 19058,
                    "comments_count": 42,
                    "id": "18187889260216773"
                },
                {
                    "caption": "Hafta sonu stili: oznurserceler X kunmagazine \u00e7ekiminde Nocturne elbisesiyle \u00e7ok \u015f\u0131k g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor. \n\nGenel Yay\u0131n Y\u00f6netmeni & R\u00f6portaj: timurcanersoy\nFoto\u011fraf: sefayamak pamistanbul\nStyling: karablutmelike \n\n#NOCTURNEFW23 #AllEyesOnUs",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmRvR7BDyDk/",
                    "like_count": 8016,
                    "comments_count": 5,
                    "id": "18257802238138993"
                },
                {
                    "caption": "G\u00fc\u00e7l\u00fc sil\u00fcetlerde par\u00e7alar parti sezonuna imzan\u0131 b\u0131rakman i\u00e7in m\u00fckemmeller. \n\n#NOCTURNEFW23 #AllEyesOnUs",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmOIco_DiDx/",
                    "like_count": 5717,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "18017494297441113"
                },
                {
                    "caption": "Geceyi stiliyle ayd\u0131nlatanlarda bug\u00fcn: sevdaerginci X womensshinemag \n\nFoto\u011fraf: onurdemirdag \nStyling: cestlavie.istanbul \n\n#NOCTURNEFW23 #AllEyesOnUs",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmME6a0jYsz/",
                    "like_count": 7331,
                    "comments_count": 6,
                    "id": "17945770979300637"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUlVnQWRVai11MVlhSHlvZAzdxUFZAyUWptb2pXaS1Rc2VYNndFMUYtQjdHLUxMaDUyUXZAIcHJRVnRncy1uaFJaTVR3a0l2YXB4Qzl4SHBCREZABYWZAxSVlR"
                }
            }
        },
        "id": "17841400784928683"
    },
    {
        "username": "feyyazserifoglu",
        "name": "Feyyaz",
        "website": "https://youtube.com/channel/UCfdOq2iXUKkvzSSseHyaawA",
        "biography": "Contact: @mertsiliv ~ mert@mertsiliv.com.tr",
        "followers_count": 1000979,
        "follows_count": 289,
        "media_count": 126,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/120550104_385162262655030_578491065890258220_n.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=OAluy5Q-zG0AX-A0aWI&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfBvp7SglbK34fwdCiDZi24uyLAvHJcXElT5e-GF-DTp8A&oe=63BB4E6C",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "Yeni y\u0131l,yeni umutlar. En g\u00fczeliyle gelsin! \ud83e\udd0d #2023",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm4F7nFIZ8Z/",
                    "like_count": 20337,
                    "comments_count": 127,
                    "id": "18048149116382295"
                },
                {
                    "caption": "Partnerimle pek bi uyumluyuz \ud83e\udd0e",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmy7BNxIlSf/",
                    "like_count": 16199,
                    "comments_count": 73,
                    "id": "18229147552081365"
                },
                {
                    "caption": "\u00d6zel bi ekip, \u00f6zel bi ak\u015fam, \u00f6zel bi b\u00f6l\u00fcm. / 291222 / Her \u015fey i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler k\u0131ymetlimiz nursurerofficial \u2764\ufe0f\ud83e\udd0d\ud83e\udd85",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmwTzDJIhNF/",
                    "like_count": 19480,
                    "comments_count": 177,
                    "id": "17984631025753754"
                },
                {
                    "caption": "FAM\ud83e\udd0d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmXURbJI44I/",
                    "comments_count": 29,
                    "id": "17971478440976926"
                },
                {
                    "caption": "Final ba\u015fl\u0131yor. Ko\u015fun! hamza_yazici #qatarworldcup2022",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmUET-pITIK/",
                    "like_count": 13491,
                    "comments_count": 106,
                    "id": "17916408614649250"
                },
                {
                    "caption": "Hayat\u0131nda bir kere de olsa asans\u00f6rde \u201c\u00f6z\u00e7ekimli\u201d postun olsun\u2705",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClwvL_eIKkf/",
                    "comments_count": 111,
                    "id": "18243058681182599"
                },
                {
                    "caption": "#Repost temavakfi\n\u30fb\u30fb\u30fb\nFEYYAZ \u015eER\u0130FO\u011eLU Ormanlar\u0131m\u0131z i\u00e7in Sahnede! \ud83d\udc9a\ud83c\udfb6\n\nVakf\u0131m\u0131z\u0131n 30. y\u0131l\u0131n\u0131 kutlayaca\u011f\u0131m\u0131z \u201cUmut Ye\u015ferten \u015eark\u0131lar - TEMA Vakf\u0131 30. Y\u0131l \u00d6zel Yay\u0131n\u0131\u201d 3 Aral\u0131k Cumartesi saat 21:00'de NTV\u2019de canl\u0131 yay\u0131nlanacak \ud83c\udf8a\n\n\ud83c\udf3f Birbirinden de\u011ferli sanat\u00e7\u0131lar\u0131n sahne alaca\u011f\u0131 ve fidan ba\u011f\u0131\u015f\u0131na \u00e7a\u011fr\u0131 yapaca\u011f\u0131m\u0131z gecede elde edilecek ba\u011f\u0131\u015flarla, \u00fclkemizin 7 b\u00f6lgesinde TEMA Vakf\u0131 30. Y\u0131l Hat\u0131ra Ormanlar\u0131 olu\u015fturaca\u011f\u0131z \ud83c\udf33\n\n#TEMA30YA\u015eINDA\n\nTEMA Vakf\u0131 30. Y\u0131l Hat\u0131ra Ormanlar\u0131\u2019na fidan ba\u011f\u0131\u015f\u0131 yapmak i\u00e7in\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc tema.org.tr/30-yil-hatira-ormanlari\n\n\ud83d\udcf1 T\u00fcm operat\u00f6rlerden \u201cFidan\u201d yaz\u0131p 3464\u2019e SMS g\u00f6nderebilirsiniz. Her mesaj 1 Fidan (1 SMS 30 TL)",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cln29KjIEUF/",
                    "comments_count": 42,
                    "id": "17964070189943439"
                },
                {
                    "caption": "#sondurak #tarkan",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ClJ1ysiIbdT/",
                    "like_count": 13858,
                    "comments_count": 325,
                    "id": "17971617412791138"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkkkXhSIkpR/",
                    "comments_count": 56,
                    "id": "18253670452141985"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cj-1MaTItAM/",
                    "like_count": 12474,
                    "comments_count": 89,
                    "id": "17961033347063582"
                },
                {
                    "caption": "Oct.14 / 18:47 \u201c Kur\u015funi Renkler \u201c  #sezen",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CjsxbNtoEsV/",
                    "like_count": 14395,
                    "comments_count": 248,
                    "id": "17844021755861377"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjEAhyioeoV/",
                    "like_count": 18200,
                    "comments_count": 115,
                    "id": "17945622098483115"
                },
                {
                    "caption": "190921 \u2764\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CiqaHksIu-S/",
                    "comments_count": 0,
                    "id": "18146685286274182"
                },
                {
                    "caption": "\u0130mza \u270d\ufe0f enisarikan",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CiQL6dQoB8R/",
                    "comments_count": 106,
                    "id": "18311732575058778"
                },
                {
                    "caption": "Kite time\u270c\ud83c\udffc",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ChZzHyGIw_h/",
                    "like_count": 17540,
                    "comments_count": 61,
                    "id": "17876302187683759"
                },
                {
                    "caption": "Do\u011fa sana \u00e7ok a\u015f\u0131\u011f\u0131m.Ya\u015fatt\u0131\u011f\u0131n b\u00fct\u00fcn g\u00fczellikler i\u00e7in sonsuz te\u015fekk\u00fcrler\ud83d\ude4f\ud83c\udffcO zaman buyrun \u201cGa\u015f Dumpinkk\u201d diyelim\ud83e\udd1f\ud83c\udffc\ud83d\ude0e\ud83d\ude42",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ChShdoUof_g/",
                    "like_count": 20165,
                    "comments_count": 62,
                    "id": "17874820154737143"
                },
                {
                    "caption": "Set tarihini \u00f6\u011frenince ben\ud83e\udd0d\ud83e\udd29",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ChP381CIzme/",
                    "like_count": 40916,
                    "comments_count": 70,
                    "id": "17940967364255713"
                },
                {
                    "caption": "Gelsin hayat bildi\u011fi gibi, ben haz\u0131r\u0131m \ud83d\ude0e #happybirthdaytome",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cg975FtIMli/",
                    "like_count": 31143,
                    "comments_count": 152,
                    "id": "17937189293485725"
                },
                {
                    "caption": "Vamos! \ud83c\udfbe",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CgzJJK4oWKq/",
                    "like_count": 15707,
                    "comments_count": 46,
                    "id": "17980909129588453"
                },
                {
                    "caption": "Buz gibi suya girip poz vermek mi? Hi\u00e7 de kolay de\u011fil\ud83d\ude43Oynat bakal\u0131m\ud83d\udc49\ud83c\udffc",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CgcSnFQI3vT/",
                    "like_count": 32191,
                    "comments_count": 81,
                    "id": "17965228780787525"
                },
                {
                    "caption": "Kayd\u0131r\u0131nca dans etmeye ba\u015fl\u0131yorsunuz.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CgH2-QUIeFm/",
                    "like_count": 22558,
                    "comments_count": 93,
                    "id": "17966751490650539"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CgCpZhVoQwa/",
                    "like_count": 20796,
                    "comments_count": 66,
                    "id": "18201508813160189"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cf4Y2UHoYuc/",
                    "like_count": 44411,
                    "comments_count": 128,
                    "id": "17943464024307921"
                },
                {
                    "caption": "Hi\u00e7 kimse izlemiyormu\u015f gibi dans et, hi\u00e7 incinmemi\u015f gibi sev, hi\u00e7 kimse dinlemiyormu\u015f gibi \u015fark\u0131 \ns\u00f6yle, d\u00fcnya cennetmi\u015f gibi ya\u015fa!",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CfrRDE5Idrw/",
                    "like_count": 31039,
                    "comments_count": 53,
                    "id": "17961519781805392"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CfbC_quIgEa/",
                    "like_count": 27094,
                    "comments_count": 70,
                    "id": "18224500438132631"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUkxoVnFkWDU2WGxJZATNOeGlkMkdPXzlSUEJSR19NSHFKZAERIZAmV3dl8zc1MzNHpNY1VVcUVUZAmpweGJNWFI4aW9OYmVCZADcwYzRWNUY3b2tzY3lvNmpn"
                }
            }
        },
        "id": "17841400889773751"
    },
    {
        "username": "merveoflaz",
        "name": "Merve Oflaz",
        "website": "https://m.imdb.com/name/nm4340782/",
        "biography": "@management.be                                                           merveoflazz@gmail.com",
        "followers_count": 734017,
        "follows_count": 1544,
        "media_count": 812,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/317711151_1399848503755486_3777040953242994871_n.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=_LzN1Gxy2jAAX96ei_s&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfB_N68pXJeoLtF2t7fw6EIXWeaizXImSPjDciMKj-WQOA&oe=63BAFF41",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "Four Seaons Sultanahmet Kurna SPA \u2018da1 g\u00fcn\u00fcm\u00fc size foto\u011fraflarla anlatmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131m ama kendiniz gelip bu harika deneyimi ya\u015faman\u0131z laz\u0131m \u00e7\u00fcnk\u00fc foto\u011fraflarla anlat\u0131lamayacak kadar her ayr\u0131nt\u0131 \u00e7ok \u00f6zel , tarihi ve g\u00fcn\u00fcm\u00fcz\u00fc birle\u015ftiren b\u00fcy\u00fcl\u00fc bir yer\ud83e\udd0d\ud83e\uddd6\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f fssultanahmet #Kurnaspa .  i have tried to describe my day at Four Seaons Sultanahmet Kurna SPA with photos, but you have to come and experience this wonderful place by yourself because every detail is too special to be explained with photos, it is a magical place that combines history and today",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm8if6hApGA/",
                    "like_count": 4120,
                    "comments_count": 76,
                    "id": "17992519723629816"
                },
                {
                    "caption": "My happy place \ud83d\udda4 #athens \ud83c\udf4a",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm33TPFKVTt/",
                    "like_count": 6246,
                    "comments_count": 131,
                    "id": "17938596473422824"
                },
                {
                    "caption": "Herkese; sa\u011fl\u0131k , huzur dolu , sevdikleriyle beraber musmutlu seneler \ud83d\udda4\ud83e\udd17",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm2GPA9MI6e/",
                    "like_count": 8229,
                    "comments_count": 193,
                    "id": "17981470543809971"
                },
                {
                    "caption": "2022\u2019yi b\u00f6yle g\u00fczel an\u0131 ve anlarla kapat\u0131yoruz \ud83d\udda4\ud83e\udd72",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmymmJTsl-C/",
                    "like_count": 5408,
                    "comments_count": 134,
                    "id": "17849763263881919"
                },
                {
                    "caption": "Ne kadar g\u00fczel bir sene geldi ge\u00e7iyor bile. 2023 bekleniyorsun , bakal\u0131m bu sefer ne g\u00fczellikler getiriceksin bana. \ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83c\udf1d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmqiOcAqTq7/",
                    "like_count": 1756,
                    "comments_count": 46,
                    "id": "17873257409802677"
                },
                {
                    "caption": "UEFA \u015eampiyonlar Ligi resmi sponsoru oppoturkiye ile gitti\u011fim 5-1 biten Real Madrid vs Celtic ma\u00e7\u0131n\u0131 hat\u0131rlayal\u0131m \u201802.11.22 \ud83d\ude43 #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmmDzjqsjK8/",
                    "like_count": 11836,
                    "comments_count": 126,
                    "id": "17977873906763805"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udda4",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmesmChqkzw/",
                    "like_count": 8262,
                    "comments_count": 240,
                    "id": "17881340723730156"
                },
                {
                    "caption": "\u2744\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmbOma2AvBl/",
                    "like_count": 6548,
                    "comments_count": 173,
                    "id": "18261906376140401"
                },
                {
                    "caption": "Sa\u011fl\u0131kl\u0131 besinler t\u00fcketerek v\u00fccut dengemi her zaman korumaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131r\u0131m. \nBu y\u00fczden antioksidan i\u00e7eri\u011fiyle toksinlerin at\u0131lmas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olan Do\u011fanay \u015ealgam\u2019\u0131, \u00f6\u011f\u00fcnlerimin yan\u0131nda severek t\u00fcketiyorum. \nHem gazs\u0131z, hem \u015fekersiz hem de kalorisiz! \ndoganaygida #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmY5k7AgkNF/",
                    "like_count": 3087,
                    "comments_count": 74,
                    "id": "18086829343313088"
                },
                {
                    "caption": "\u2744\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmRTOwdMCGY/",
                    "like_count": 4974,
                    "comments_count": 154,
                    "id": "17999400397569132"
                },
                {
                    "caption": "#OPPOEncoAir2 #OPPOReno7  Aral\u0131k ay\u0131n\u0131 bitirirken hep benle olanlar \ud83e\udd0d #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmL-2diMCV3/",
                    "like_count": 14484,
                    "comments_count": 245,
                    "id": "17945970722300829"
                },
                {
                    "caption": "\u2728\ud83d\udda4 #reklam",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmJmCe1sy41/",
                    "like_count": 11107,
                    "comments_count": 270,
                    "id": "17958847397066233"
                },
                {
                    "caption": "Spor sonras\u0131nda hafif ve keyifli bir at\u0131\u015ft\u0131rmal\u0131k olarak S\u00fcta\u015f Meyveli Yo\u011furt yemeyi tercih ediyorum. S\u00fcta\u015f Meyveli Yo\u011furt\u2019un lezzeti yo\u011furdun bol ve ger\u00e7ek meyve par\u00e7ac\u0131klar\u0131yla bulu\u015fmas\u0131ndan geliyor. \n\nsutastr Meyveli Yo\u011furt Bol Meyveli \u00c7ok Lezzetli... \ud83d\ude0b #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmEgKhVgKBO/",
                    "like_count": 7906,
                    "comments_count": 152,
                    "id": "17945017715290857"
                },
                {
                    "caption": "#fromlastnight \ud83d\udda4",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmCR5M4sbnh/",
                    "like_count": 10128,
                    "comments_count": 208,
                    "id": "18209370766207578"
                },
                {
                    "caption": "i only wear two colors \u2013 black and noir.\ud83d\udda4\ud83d\ude1d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cl8pjl1sg-G/",
                    "like_count": 8612,
                    "comments_count": 214,
                    "id": "17960470403175169"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udda4 #reklam",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cl0_NJjg0Xs/",
                    "like_count": 3757,
                    "comments_count": 109,
                    "id": "17984529364732994"
                },
                {
                    "caption": "\u2665\ufe0f#reklam",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cl0uQOoMK8r/",
                    "like_count": 10874,
                    "comments_count": 225,
                    "id": "18065168431342520"
                },
                {
                    "caption": "T\u0131k \ud83c\udf1e\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ClsyZCNgkcb/",
                    "like_count": 3160,
                    "comments_count": 99,
                    "id": "17969453758950150"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udef6\ud83c\udffb #reklam",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClrBKYUMhm-/",
                    "like_count": 6904,
                    "comments_count": 180,
                    "id": "17850398945879143"
                },
                {
                    "caption": "#netflix #s\u0131cakkafa \u274c",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CljmZ4KsHTB/",
                    "like_count": 7710,
                    "comments_count": 173,
                    "id": "17982835264743478"
                },
                {
                    "caption": "martiturkiye nin yeni uygulamas\u0131 #Mart\u0131TAG \u00fczerinden istedi\u011fim yere ara\u00e7 \u00e7a\u011f\u0131r\u0131p, istedi\u011fim yere gidiyorum. Adeta \u00f6zel \u015fof\u00f6r\u00fcn varm\u0131\u015f gibi. Ayr\u0131ca hem h\u0131zl\u0131 hem de konforlu. Eski g\u00fcnlerdeki gibi \ud83d\ude09 #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cli7AXeATqm/",
                    "like_count": 4682,
                    "comments_count": 101,
                    "id": "17852219087868713"
                },
                {
                    "caption": "G\u00fcnl\u00fck spor dozumu ald\u0131m proteinimi de dardanel A\u00e7 Ye kuskuslu salatadan ald\u0131m \ud83d\udcaa\ud83c\udffb #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClgUB05Mzbl/",
                    "like_count": 8927,
                    "comments_count": 166,
                    "id": "17981635213756551"
                },
                {
                    "caption": "#MediaMarktta\u015eahaneCuma\nmediamarkt_tr \n#i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ClbnDXIglcv/",
                    "like_count": 2525,
                    "comments_count": 80,
                    "id": "18238209106148189"
                },
                {
                    "caption": "Eat clean,train dirty \ud83d\udc4a\ud83c\udffb",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ClbE-6-gsLs/",
                    "like_count": 3633,
                    "comments_count": 82,
                    "id": "17983508950704016"
                },
                {
                    "caption": "\u0130\u00e7iniz pislik i\u00e7inde ! #konyadakatliamvar #mamaktakatliamvar",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClYYmC6MSOw/",
                    "like_count": 2376,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "18163091044266656"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUkM3LUZAVdkNOTFg0c2JDU01uTG5DRXJqdnJocER3cUJhZA0JEYTBMdVcyY2hDX19Rd3FoQVFRWVlwenMxcEIzcExuZAnN6MzRFYVNOdW9hZAUlDZAG1zdzR3"
                }
            }
        },
        "id": "17841400630270223"
    },
    {
        "username": "safaksezer",
        "name": "S\u0327afak Sezer",
        "website": "http://popile.com/safak-sezer",
        "biography": "\u015eafak Sezer Resmi Instagram Hesab\u0131\n\u0130\u015fbirli\u011fi i\u00e7in \ud83d\udce9 bilgi@safaksezer.com.tr",
        "followers_count": 1126596,
        "follows_count": 221,
        "media_count": 99,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/308500534_104769819021460_4781205132392418271_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=bVBUvi2swYoAX-kqmH0&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfCh-TVA5GIEP-cq16Wbe-ty6_IkI0YEq0yu0EVrnaWuLg&oe=63BA465E",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "Mutlu, huzurlu, sa\u011fl\u0131kl\u0131, bol kazan\u00e7l\u0131 hep beraber g\u00fclece\u011fimiz bol kahkahal\u0131 bir y\u0131l dile\u011fi ile \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc90",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm1qWT2IsSR/",
                    "like_count": 32708,
                    "comments_count": 479,
                    "id": "17973977170965096"
                },
                {
                    "caption": "BAK HELE KOLPACI SEN\u0130 ELLER FELAN",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ckc4lL0LK5_/",
                    "like_count": 43303,
                    "comments_count": 471,
                    "id": "17963425849996321"
                },
                {
                    "caption": "AH BE ASIM YILLARIMIZ GE\u00c7T\u0130  OTO YIKAMADA BEE.  ersinnkorkut #kutsaldamacana4",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkQs_YuoAFh/",
                    "like_count": 42103,
                    "comments_count": 587,
                    "id": "18059549470343508"
                },
                {
                    "caption": "T\u00fcrkiye\u2019nin en b\u00fcy\u00fck \u00fcnl\u00fc - izleyici etkile\u015fim platformu popilecom yeni bir i\u015f birli\u011fine imza att\u0131. Art\u0131k ben ve Popile\u2019deki di\u011fer \u00fcnl\u00fclerin yan\u0131nda, Fenerbah\u00e7eli sporculardan da kendiniz ve sevdikleriniz i\u00e7in size \u00f6zel mesajlarla video alabileceksiniz. Her iki taraf i\u00e7in de hay\u0131rl\u0131 olsun, uzun y\u0131llar devam etsin.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CkL0Urpj8XI/",
                    "like_count": 25370,
                    "comments_count": 62,
                    "id": "18326019736055355"
                },
                {
                    "caption": "At\u0131yorum isteyene \nOldu \nOldu \nOldu\nBanada at\u0131yorsun\ud83c\udf39\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ci503P0LauD/",
                    "like_count": 39944,
                    "comments_count": 623,
                    "id": "17943598358507827"
                },
                {
                    "caption": "E\u015f\u015fek As\u0131m Fikret Abini Seyret:Kutsal Damacana Pek bi Yak\u0131nda \ud83e\udd17",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CizrR1TI1yw/",
                    "like_count": 49233,
                    "comments_count": 1192,
                    "id": "17957505449026947"
                },
                {
                    "caption": "Hadi Bakimmm",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cim24ChLkwO/",
                    "like_count": 38627,
                    "comments_count": 266,
                    "id": "17926048604409612"
                },
                {
                    "caption": "Yak\u0131n \u00e7ekim \u00f6n lens \u00e7ocuklar\u0131y\u0131z bizzz",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CiNQstOoH1Y/",
                    "like_count": 36603,
                    "comments_count": 379,
                    "id": "18195138895207236"
                },
                {
                    "caption": "Hay\u0131rl\u0131 olsuna geldik :)\nbedriustatuzla istanbulparkhotel",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/tv/CeyywLiD2UM/",
                    "like_count": 39009,
                    "comments_count": 721,
                    "id": "17880054746678739"
                },
                {
                    "caption": "Derler Yavrum Maymunda girmi\u015f derler \u00d6k\u00fczde\ud83d\udc51",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CebixyNIT34/",
                    "like_count": 32422,
                    "comments_count": 434,
                    "id": "18297247939021379"
                },
                {
                    "caption": "Berk bey ille g\u00fczel an\u0131s\u0131  berk_cagdas_",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CdYDviuonvH/",
                    "like_count": 13588,
                    "comments_count": 172,
                    "id": "17903085038591263"
                },
                {
                    "caption": "Hey gidi Tiyatro:Ya\u015far ne Ya\u015far ne ya\u015famaz",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CdWZsC-rtik/",
                    "like_count": 11750,
                    "comments_count": 71,
                    "id": "17920082063282619"
                },
                {
                    "caption": "\u00d6ZLENEN \u0130L\u0130\u015eK\u0130LER\naydemirakbaas \nomerkurt5858 \n#ali\u00e7atalba\u015f\nkubilaypenbeklioglu \nserkansengulofficial \nsamimihabercom \nHAD\u0130 BAK\u0130MMMMM ATIYORUM \u0130STEYENE\u2026.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/tv/CdV4fToIyLR/",
                    "like_count": 62482,
                    "comments_count": 1222,
                    "id": "17866487513673190"
                },
                {
                    "caption": "Ben sizle Bayram da de\u011fil Bayramdan sonra Oynayaca\u011f\u0131m kilo verdim uleeennnnn\ud83e\udd29\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83e\udd2a\ud83d\ude02",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CdBmb-MLYJd/",
                    "like_count": 38095,
                    "comments_count": 698,
                    "id": "17960279707663527"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CcgYp88rE8G/",
                    "like_count": 19802,
                    "comments_count": 117,
                    "id": "17888119673632211"
                },
                {
                    "caption": "\u00f6nemli olan bizim havam\u0131z\u0131n nas\u0131l oldu\u011fu",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CbAMa8nAATs/",
                    "like_count": 57967,
                    "comments_count": 753,
                    "id": "18000780313413905"
                },
                {
                    "caption": "Hayat\u0131na b\u00f6yle girsem ne yapabilirsin ki\ud83d\ude01\n\nAk\u015fam Star TV \ud83d\udcfa \u0130BO SHOW\u2019day\u0131z..",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/tv/CZ7LpLrDeQB/",
                    "like_count": 35848,
                    "comments_count": 413,
                    "id": "17972257066470389"
                },
                {
                    "caption": "Biliyoruz her yer b\u00f6yle ama l\u00fctfen yard\u0131m..",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/tv/CZIHX8xJd7-/",
                    "like_count": 74189,
                    "comments_count": 3478,
                    "id": "18280136467040579"
                },
                {
                    "caption": "\u00c7ok \u015f\u00fck\u00fcr kavu\u015fturana \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CXehbqlLLJp/",
                    "like_count": 37830,
                    "comments_count": 307,
                    "id": "17945269510647718"
                },
                {
                    "caption": "Pelit \u00e7ikolata fabrikas\u0131 e\u011flencesi \ud83d\ude01",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CW25oNgol5D/",
                    "like_count": 15354,
                    "comments_count": 133,
                    "id": "17903639069234719"
                },
                {
                    "caption": "Set halleri\n\n#platofilm",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CVcxQaLoMhn/",
                    "like_count": 26043,
                    "comments_count": 375,
                    "id": "17932113790758964"
                },
                {
                    "caption": "Tiyatro oyunu i\u00e7in kafa kafaya",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CVQb6DzIpVB/",
                    "like_count": 22617,
                    "comments_count": 144,
                    "id": "17920101667971572"
                },
                {
                    "caption": "Babam\u0131z sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na kavu\u015ftu \u00e7ok \u015f\u00fck\u00fcr.Evde bir do\u011fum g\u00fcn\u00fc havas\u0131.\u0130yiki do\u011fdun \u015eafak abi\ud83d\ude43\ud83e\udd2a:isu Liv Hospital Bah\u00e7e\u015fehir Hastanesine Do\u00e7.Dr Adil Can G\u00fcngen,Zeynep Kar\u015f\u0131,Do\u00e7 Dr Yunus hocam\u0131za ve hastene \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131na Rocky hocas\u0131 Mehmet hocan\u0131n selam\u0131 var:#kutsaldamacana2",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CU2HuYiAQpW/",
                    "like_count": 21259,
                    "comments_count": 204,
                    "id": "18258718063053022"
                },
                {
                    "caption": "Abi senin kulaklar\u0131n niye bu kadar b\u00fcy\u00fck \n\nElleriniz dert g\u00f6rmesin \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc90\nsakaryabotanik marmarafidancilikas smsmarmaragroup antalyasusbitkileri bgctropikal sakarya_fidancilik",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CUuWnV8hh4-/",
                    "like_count": 20450,
                    "comments_count": 295,
                    "id": "17894837306490041"
                },
                {
                    "caption": "G\u00f6stermi\u015f oldu\u011funuz ilgiden dolay\u0131 hocalar\u0131ma \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederim.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CUVBSRMI0Wb/",
                    "like_count": 14136,
                    "comments_count": 129,
                    "id": "17877626165534008"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUm9Wc0ZAyMUJ0QlhTaFN3RWxIWGdOd0pDd1ZA1Wk95c1N0YnVMVTBiYTBIN0g5VzdBRG1IT01ZAbjBkTWN5anVZAX3hzNVdtbEZAvYVMtWXFvZATNwRHlicXhR"
                }
            }
        },
        "id": "17841406109368310"
    },
    {
        "username": "toyganavanoglu",
        "name": "Toygan Avanog\u0306lu",
        "followers_count": 864027,
        "follows_count": 713,
        "media_count": 113,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/171623099_1088823328304925_8215092790511736623_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=S1ChULwnJSoAX9fl3eM&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfBZYu0O7MonR4XHQm1MIOcBaIR2H4pHAIIEKkQdnw7SJQ&oe=63BAD714",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "Bursa B\u00fclb\u00fcl\u00fc Cengiz, kulaklar\u0131m\u0131z\u0131n ve kalplerimizin pas\u0131n\u0131 silmeye geliyor! O zaman yans\u0131n ortal\u0131k. \ud83c\udfb6\n \nOrijinal film Bursa B\u00fclb\u00fcl\u00fc 13 Ocak\u2018ta Disney+\u2019ta. #BursaB\u00fclb\u00fcl\u00fcFilm disneyplustr  bkmonline atademirerofficial",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm69bn4B2Jh/",
                    "like_count": 8520,
                    "comments_count": 46,
                    "id": "17935361369559151"
                },
                {
                    "caption": "B\u00fclb\u00fcl\u00fcm geldi dile\u2026! \n\n80\u2019ler\u2026 Tavernalar\u2026 Gazinolar\u2026 Ge\u00e7mi\u015fe, m\u00fczik dolu bir yolculu\u011fa geri say\u0131m ba\u015flad\u0131! \ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\ude0d\n\nOrijinal film Bursa B\u00fclb\u00fcl\u00fc 13 Ocak\u2019ta Disney+\u2019ta! #BursaB\u00fclb\u00fcl\u00fcFilm bkmonline disneyplustr \ud83e\uddff\u2728\u2728",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmuTzFdthbs/",
                    "like_count": 12196,
                    "comments_count": 60,
                    "id": "17989469380733149"
                },
                {
                    "caption": "80\u2019lere h\u0131zl\u0131 bir d\u00f6n\u00fc\u015f. \u27a1 Gazino ve taverna d\u00fcnyas\u0131n\u0131n b\u00fclb\u00fcl\u00fcne merhaba diyoruz!\nOrijinal film Bursa B\u00fclb\u00fcl\u00fc 13 Ocak\u2019ta Disney+\u2019ta. #BursaB\u00fclb\u00fcl\u00fcFilm",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmWxZLxNNZx/",
                    "like_count": 18064,
                    "comments_count": 115,
                    "id": "17992980994567555"
                },
                {
                    "caption": "Noel \ud83d\ude48\ud83d\ude48",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cl8E5Nvs-dR/",
                    "like_count": 6440,
                    "comments_count": 51,
                    "id": "17995371808595296"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cl52X2du-20/",
                    "like_count": 17397,
                    "comments_count": 189,
                    "id": "17975121457768219"
                },
                {
                    "caption": "Haberim yokmu\u015f gibi \u2026 sanki\u270c\ufe0f\u2728",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClodyLPNzuO/",
                    "like_count": 25941,
                    "comments_count": 192,
                    "id": "18059478676357674"
                },
                {
                    "caption": "S\u0131cak s\u0131cak y\u00fczlerce lezzeti hangi \u015fehirdeyseniz sipari\u015f etmek i\u00e7in siz de Trendyol'a girip Trendyol Yemek'e t\u0131klay\u0131n ! sevdi\u011finiz yemekleri s\u0131cak s\u0131cak ve h\u0131zl\u0131 yiyebilin diye a\u00e7\u0131klamaya bir link b\u0131rakt\u0131m. \u00dcstelik ilk sipari\u015finizde %50'ye varan indirimin yan\u0131 s\u0131ra her g\u00fcn yenilenen indirimler sizi bekliyor\u2026 trendyolyemek #i\u015fbirli\u011fi ( ceku bu arada iki \u00f6\u011f\u00fcn mamas\u0131n\u0131 yemi\u015fti \ud83d\ude0a)",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ckn3wCMtNaW/",
                    "like_count": 16739,
                    "comments_count": 100,
                    "id": "17905649156671213"
                },
                {
                    "caption": "\u0130yi ki do\u011fdun can\u0131m annem\ud83d\udc95\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude0d harikaavanoglu",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkNHIzutsoB/",
                    "like_count": 30380,
                    "comments_count": 136,
                    "id": "17952116285186439"
                },
                {
                    "caption": "S\u00fcrpriss sonlu \ud83d\ude02 hasandogannn",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cjc5UHzjXYc/",
                    "like_count": 24244,
                    "comments_count": 124,
                    "id": "17962020502968140"
                },
                {
                    "caption": "Gezmeceler \u2764\ufe0f behrouzfarsiva",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CixLlS4jK0K/",
                    "like_count": 24068,
                    "comments_count": 114,
                    "id": "17946387512260903"
                },
                {
                    "caption": "Sabreden dervi\u015f ta\u015ftan bir devmi\u015f \ud83d\ude02\u2764\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cic8HmdthfK/",
                    "like_count": 5969,
                    "comments_count": 68,
                    "id": "17902215851590318"
                },
                {
                    "caption": "Yine yeniden can\u0131m partnerim didembalcin\ud83e\udd70\ud83e\udd70 #birtatlihuzur",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ChB-FckDjFI/",
                    "like_count": 21479,
                    "comments_count": 121,
                    "id": "17936565014506309"
                },
                {
                    "caption": "Kendisi g\u00fczel oyunculu\u011fu g\u00fczel kalbi g\u00fczel partnerimle \u00e7ok tatl\u0131 bir i\u015f yapt\u0131k..daha daha nice g\u00fczel i\u015flerimiz olsun\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83e\udd70 tugbamelisturk  #d\u00fcnyaevi  julisanat",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CgWpo4lt1DR/",
                    "like_count": 19797,
                    "comments_count": 67,
                    "id": "18007238413447214"
                },
                {
                    "caption": "Dostum karde\u015fim y\u00f6netmenim  hasandogannn la yine yapt\u0131k g\u00fczel bi\u015feyler yak\u0131nda #d\u00fcnyaevi julisanat \ud83e\uddff\ud83e\udd70",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CgRyNDpNO32/",
                    "like_count": 17589,
                    "comments_count": 91,
                    "id": "18208721638085304"
                },
                {
                    "caption": "\u0130yi bayramlar \ud83d\udcab\ud83d\ude18",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cfyrv_PNGff/",
                    "like_count": 15880,
                    "comments_count": 135,
                    "id": "17941824461297157"
                },
                {
                    "caption": "#bursab\u00fclb\u00fcl\u00fcfilm \ud83d\udcab bkmonline",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cex8SBMNANX/",
                    "like_count": 12934,
                    "comments_count": 210,
                    "id": "17930830628484392"
                },
                {
                    "caption": "\u0130yi ki do\u011fdun a\u015fk\u0131m benim \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f behrouzfarsiva",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cdxeqz2t9aN/",
                    "like_count": 25518,
                    "comments_count": 163,
                    "id": "17921599697271072"
                },
                {
                    "caption": "Suda yan\u0131p ate\u015fte bo\u011fulanlara gelsin \ud83e\udd19\ud83c\udffd\ud83d\ude05 meltemyilmazkaya  guldurguldur ugur_guvercin  doarutkaykamal",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/tv/CcfBldjsazb/",
                    "like_count": 10748,
                    "comments_count": 190,
                    "id": "17937741598935605"
                },
                {
                    "caption": "Evet do\u011fru u\u00e7tum\ud83d\ude05",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cbf6yfmNeOO/",
                    "like_count": 21434,
                    "comments_count": 194,
                    "id": "17913161150408332"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CbZ-_r-rvBs/",
                    "like_count": 14240,
                    "comments_count": 133,
                    "id": "18152205340217374"
                },
                {
                    "caption": "K\u0131z babas\u0131 dans\u0131 \ud83d\ude05\ud83e\uddff\ud83d\ude0e",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CbPXgrPO9sB/",
                    "like_count": 68110,
                    "comments_count": 499,
                    "id": "17988606778454929"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CbClR1-P7Yq/",
                    "like_count": 42002,
                    "comments_count": 585,
                    "id": "17931346889079464"
                },
                {
                    "caption": "Ne yaz\u0131y\u0131m \u2026",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CabxZKEt0Rb/",
                    "like_count": 21422,
                    "comments_count": 290,
                    "id": "17988340822443419"
                },
                {
                    "caption": "Bu ak\u015fam guldurguldur \u2026 bekleriz\ud83d\ude0e",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CZ30Fz_Na8F/",
                    "like_count": 16779,
                    "comments_count": 166,
                    "id": "18148579621222768"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CYoYsXNN0Sz/",
                    "like_count": 16395,
                    "comments_count": 140,
                    "id": "17949157678654030"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUkhYdHdJeXZAaeXA0dklWRl9FNHdIa1BlNkFrd084VXFvRlBFalFzQ2x0RDN4VUdRNUtuODByelE5dnlVYUR5MkVJejc0MzAtczdxdEVDVzljeEJCWFFB"
                }
            }
        },
        "id": "17841400641703570"
    },
    {
        "username": "rizasinapligayrimenkul",
        "name": "R\u0131za Sinapl\u0131",
        "biography": "Gayrimenkul",
        "followers_count": 855307,
        "follows_count": 108,
        "media_count": 333,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/293777754_186445533804016_7931774390015518072_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=YEAZPiknS8sAX9QYN-n&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfBn9qJmHxymWk-4OmSSrEPSSOyq7sg9LLiGRNNAaPhV7Q&oe=63BB51CE",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "Yeni y\u0131l, yeni umutlar, yeni hedefler ve yeni ba\u015flang\u0131\u00e7lar demektir.\ud83c\udf84 Yeni y\u0131l\u0131n size ve sevdiklerinize mutluluk, sa\u011fl\u0131k ve huzur getirmesini dileriz.\ud83c\udf81\n\n#yeniy\u0131l #2023yeniy\u0131l #Christmas #merrychristmas #merrychristmas2023",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm04009J96T/",
                    "like_count": 392,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "18197047414235955"
                },
                {
                    "caption": "Bu evler, genellikle \u00e7ok geni\u015f alanlara sahiptir ve l\u00fcks malzemeler kullan\u0131larak in\u015fa edilmi\u015ftir. \u00d6rne\u011fin, granit veya mermer zeminler, l\u00fcks mobilyalar, i\u00e7inde y\u00fczme havuzu bulunan bah\u00e7eler ve y\u00fcksek teknolojili ev otomasyon sistemleri gibi \u00f6zellikler l\u00fcks evlerde s\u0131kl\u0131kla g\u00f6r\u00fcl\u00fcr. L\u00fcks evler ayr\u0131ca genellikle prestijli ve g\u00fczel b\u00f6lgelerde yer al\u0131r ve bu nedenle de pahal\u0131d\u0131r.\ud83c\udfe1\n\n#arsa #ticarim\u00fclk #yat\u0131r\u0131m #emlak #tarla #gayrimenkul #ankara #ev #residence",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmwAwVjJy5G/",
                    "like_count": 203,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17998888699592836"
                },
                {
                    "caption": "Kira getirisi y\u00fcksek olan ofis ve i\u015fyerleri yat\u0131r\u0131mc\u0131lar\u0131n ilgi oda\u011f\u0131 haline geldi. Ticari gayrimenkul dedi\u011fimiz bu yat\u0131r\u0131m t\u00fcr\u00fc hem daha k\u0131sa s\u00fcrede art\u0131ya ge\u00e7me hem de kira getirisi konuta g\u00f6re daha y\u00fcksek olmas\u0131 sebebiyle olduk\u00e7a avantajl\u0131. \u0130stanbul merkez d\u0131\u015f\u0131nda \u00e7o\u011fu firma \u015fube a\u00e7mak ya da bankalar\u0131n b\u00f6lge m\u00fcd\u00fcrl\u00fckleri, e\u011fitim kurumlar\u0131, tur acentalar\u0131, pazarlama faaliyeti s\u00fcrd\u00fcren firmalar gibi pek \u00e7ok \u015firket ihtiya\u00e7 halinde \u00f6zellikle Ankara, \u0130zmir ve Antalya \u00fczerinde yo\u011funla\u015fm\u0131\u015flard\u0131r. \n\n#arsa #ticarim\u00fclk #yat\u0131r\u0131m #emlak #tarla #gayrimenkul #ankara #ev #residence",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmcB2eQJGg8/",
                    "like_count": 371,
                    "comments_count": 11,
                    "id": "17851969709890211"
                },
                {
                    "caption": "\u201cSonunda her \u015fey yoluna girecek. E\u011fer girmemi\u015fse, hen\u00fcz sonu gelmemi\u015ftir.\u201d FERNANDO SABINO\n\n#arsa #ticarim\u00fclk #yat\u0131r\u0131m #emlak #tarla #gayrimenkul #ankara #ev #residence",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmXOdzTKjwB/",
                    "like_count": 427,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17898961733648831"
                },
                {
                    "caption": "\u015eehrin kalbi \ud83d\udda4\n\n#arsa #ticarim\u00fclk #yat\u0131r\u0131m #emlak #tarla #gayrimenkul #ankara #ev #residence",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmE4Q2JK3f7/",
                    "like_count": 400,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "17985888079684095"
                },
                {
                    "caption": "Bir evin metrekaresini hesaplaman\u0131n farkl\u0131 yollar\u0131 olsa da, temel fikir olduk\u00e7a basittir. Kare veya dikd\u00f6rtgen bir oda ile ilgileniyorsan\u0131z, uzunlu\u011fu geni\u015flikle \u00e7arpabilirsiniz. Yani oda 15 metre x 8 metre ise, hesaplama 15 x 8, yani 120 metrekaredir.\n\nFakat oda tam bir kare veya dikd\u00f6rtgen de\u011filse, hesaplamalar daha karma\u015f\u0131k hale gelir. Ayr\u0131 alanlar oldu\u011funda kare g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri bilgilerinin iki kez hesaplanmas\u0131 gerekecektir.\n\u00d6rne\u011fin, bir odada bir merdiven bo\u015flu\u011fu varsa, bunu ayr\u0131 olarak \u00f6l\u00e7er ve buras\u0131 olmadan oda boyutuna eklersiniz. Bo\u015fluk 3 metre x 2 metre \u00f6l\u00e7\u00fcld\u00fcyse, hesaplama odaya alt\u0131 metrekare ekleyerek 3 x 2\u2019dir. Bu, \u00f6rne\u011fimizin boyutunu 126 metrekareye \u00e7\u0131kar\u0131r.\n\nEvin toplam b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc elde etmek i\u00e7in bunu her oda i\u00e7in tekrarlar ve t\u00fcm sonu\u00e7lar\u0131 toplars\u0131n\u0131z.\n\n#arsa #ticarim\u00fclk #yat\u0131r\u0131m #emlak #tarla #gayrimenkul #ankara #ev #residence",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cl4MlQkKjaX/",
                    "like_count": 261,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17955270191198247"
                },
                {
                    "caption": "Ankara H\u00fcseyingazi G\u00f6bekte tek tapu arsa. 1336 metre karelik bir alanada ve 40 metre caddeye cephe. 46 milyon de\u011ferindeki bu muhte\u015fem f\u0131rsat\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmay\u0131n. R\u0131za Sinapl\u0131 Gayrimenkul\n\n#arsa #ticarim\u00fclk #yat\u0131r\u0131m #emlak #tarla #gayrimenkul #ankara #ev #residence",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CltID3vK3a2/",
                    "like_count": 38,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17986152970666476"
                },
                {
                    "caption": "Hayallerinizdeki eve yak\u0131n m\u0131?\ud83e\uddd0\n\n#arsa #ticarim\u00fclk #yat\u0131r\u0131m #emlak #tarla #gayrimenkul #ankara #ev #residence",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Clg4vL0qlyD/",
                    "like_count": 33,
                    "comments_count": 28,
                    "id": "17951004362159165"
                },
                {
                    "caption": "Ankara\u2019da en ba\u015far\u0131l\u0131 i\u015flere imza atan cengizgokay ba\u015far\u0131lan\u0131n devam\u0131n\u0131 diliyorum, R\u0131za Sinapl\u0131\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n#arsa #ticarim\u00fclk #yat\u0131r\u0131m #emlak #tarla #gayrimenkul #ankara #ev #residence",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ClZRL2VKFoX/",
                    "like_count": 207,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "18191289343236514"
                },
                {
                    "caption": "\u00c7evreye de\u011fil kendi amac\u0131n\u0131za odaklan\u0131n\ud83d\ude0e\n\n#arsa #ticarim\u00fclk #yat\u0131r\u0131m #emlak #tarla #gayrimenkul #ankara #ev #residence",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClT-sioK2xx/",
                    "like_count": 645,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "18236231344147565"
                },
                {
                    "caption": "Do\u011fa ile sanat\u0131n bir araya gelmesi\n#arsa #ticarim\u00fclk #yat\u0131r\u0131m #emlak #tarla #gayrimenkul #ankara #ev #residence",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ClB_o6aKX1z/",
                    "like_count": 903,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17944098194383544"
                },
                {
                    "caption": "Ola\u011fan\u00fcst\u00fc tasar\u0131m evler \ud83e\udd29\n#arsa #ticarim\u00fclk #yat\u0131r\u0131m #emlak #tarla #gayrimenkul #ankara #ev #residence",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Ck3u-9vqR2B/",
                    "like_count": 592,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "17975666308847290"
                },
                {
                    "caption": "T\u00fcrkiye Cumhuriyeti\u2019nin kurucusu Mustafa Kemal Atat\u00fcrk\u2019\u00fc vefat\u0131n\u0131n 84. y\u0131l\u0131nda sayg\u0131, \u00f6zlem ve minnetle an\u0131yoruz.\n\n#atat\u00fcrk #mustafakemalatat\u00fcrk #10kas\u0131m #gazimustafakemalatat\u00fcrk",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Ckw_la1qgTd/",
                    "like_count": 986,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "17961974902947251"
                },
                {
                    "caption": "Kira Bedeline G\u00f6re Ev De\u011ferini Hesaplama\nEv de\u011feri belirlemek i\u00e7in en kolay y\u00f6ntemlerden biri, kira bedeline g\u00f6re hesaplama yapmakt\u0131r. Bu y\u00f6ntemde evin kira bedeli bir yat\u0131r\u0131m veya kazan\u0131lacak para niteli\u011finde g\u00f6r\u00fcl\u00fcp, \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki senelerde al\u0131nacak toplam kira tutar\u0131 evin de\u011ferini belirlemek i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. Bir evin yat\u0131r\u0131m olarak geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc hesaplan\u0131rken 17-20 y\u0131ll\u0131k kiralar\u0131n toplam\u0131 temel al\u0131n\u0131r. T\u00fcrkiye\u2019de genellikle 18 y\u0131l baz al\u0131n\u0131r. Sonu\u00e7 olarak bu y\u00f6ntemle kira de\u011feri y\u00fcksek olan bir evin fiyat\u0131 daha y\u00fcksektir denilebilir.\n#arsa #ticarim\u00fclk #yat\u0131r\u0131m #emlak #tarla #gayrimenkul #ankara #ev #residence",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CktYZQ4qxvw/",
                    "like_count": 10,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17889595397725615"
                },
                {
                    "caption": "Ta\u015f\u0131nmaz mallara yap\u0131lan yat\u0131r\u0131mlar ileride gelece\u011finize y\u00f6n verecektir\ud83d\ude0e\n#arsa #ticarim\u00fclk #yat\u0131r\u0131m #emlak #tarla #gayrimenkul #ankara #ev #residence",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Ckix1K7qEfH/",
                    "like_count": 698,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17975433310835973"
                },
                {
                    "caption": "Konut kredisiyle ev al\u0131m\u0131 nas\u0131l oluyor?\nDaire al\u0131rken nelere dikkat etmeli hususunda ilk \u00f6nce ev sat\u0131n almaya karar verdiyseniz konut kredisinden bir problemle kar\u015f\u0131la\u015fmamak i\u00e7in evin krediye uygun oldu\u011funa dikkat etmelisiniz. Konut kredisi evin ya\u015f\u0131, kat m\u00fclkiyeti gibi noktalarla ilgilidir.\nKonut Kredisi Ba\u015fvurusunda Dikkat Edilmesi Gerekenler\n\u00b7 Bankalar\u0131n konut kredisi se\u00e7eneklerini ara\u015ft\u0131r\u0131n,\n\u00b7 Bir \u00f6deme plan\u0131n\u0131 olu\u015fturun,\n\u00b7 Dosya ve sigorta masraflar\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin.\n#arsa #ticarim\u00fclk #yat\u0131r\u0131m #emlak #tarla #gayrimenkul #ankara #ev #residence",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Ckd5jZPqRfq/",
                    "like_count": 798,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17952388736320453"
                },
                {
                    "caption": "Tapu i\u015flemleri s\u0131ras\u0131nda dikkat edilmesi gerekenler?\n\u00b7 Evin \u00fczerinde haciz kayd\u0131 olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin,\n\u00b7 Evde rutubet olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 sorun,\n\u00b7 Ula\u015f\u0131m ve sosyal alanlara yak\u0131nl\u0131\u011fa dikkat edin,\n\u00b7 Sat\u0131n al\u0131nan evde kirac\u0131 varsa kira s\u00f6zle\u015fmesini kontrol edin.\n#arsa #ticarim\u00fclk #yat\u0131r\u0131m #emlak #tarla #gayrimenkul #ankara #ev #residence",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CkXZhmQq5EN/",
                    "like_count": 209,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17983459702725047"
                },
                {
                    "caption": "29 Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131 Kutlu Olsun!\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udf89\n\n#29ekim #29ekimcumhuriyetbayram\u0131 #atat\u00fcrk #cumhuriyetbayram\u0131 #mustafakemalatat\u00fcrk",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CkR7_Z0qLou/",
                    "like_count": 283,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "18048586591343624"
                },
                {
                    "caption": "Farkl\u0131 tip yap\u0131lara hayran kalanlar burada m\u0131?\n#arsa #ticarim\u00fclk #yat\u0131r\u0131m #emlak #tarla #gayrimenkul #ankara #ev #residence",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CkRLO1xK6Yr/",
                    "like_count": 276,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "18252233539113503"
                },
                {
                    "caption": "Hep daha iyisi i\u00e7in\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\n#arsa #ticarim\u00fclk #yat\u0131r\u0131m #emlak #tarla #gayrimenkul #ankara #ev #residence",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CkGfzTpq3zx/",
                    "like_count": 673,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17963231488882579"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\ude0e\n#arsa #ticarim\u00fclk #yat\u0131r\u0131m #emlak #tarla #gayrimenkul #ankara #ev #residence",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cj-e6t4KVZ0/",
                    "like_count": 205,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17965284166948542"
                },
                {
                    "caption": "Konumdaki evler ile k\u0131yaslama yap\u0131l\u0131r m\u0131?\nEvin de\u011ferini bulmak i\u00e7in kullan\u0131lan en yayg\u0131n y\u00f6ntemlerden biri, ayn\u0131 veya benzer muhitteki di\u011fer evlerin de\u011ferlerini ara\u015ft\u0131rmakt\u0131r. Burada en do\u011fru sonuca ula\u015fmak i\u00e7in ara\u015ft\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131z evlerin, almay\u0131 veya satmay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz konut ile benzer \u00f6zelliklere sahip olmas\u0131na dikkat etmeniz gerekiyor. Aksi takdirde konut de\u011ferinde yanl\u0131\u015f hesaplamalar yapabilirsiniz. Binan\u0131n ya\u015f\u0131, evin cephesi, metrekaresi, ka\u00e7\u0131nc\u0131 katta bulundu\u011fu, binada asans\u00f6r bulunmas\u0131 gibi fakt\u00f6rler de ev de\u011ferini belirlemede b\u00fcy\u00fck \u00f6nem ta\u015f\u0131r.\nDaire de\u011ferini belirleyen a\u015fa\u011f\u0131daki fakt\u00f6rleri de dikkate alarak benzer muhitte bulunan evler ile kendi evinizi daha tutarl\u0131 bir \u015fekilde k\u0131yaslayabilirsiniz. B\u00f6ylece evinizin sat\u0131\u015f fiyat\u0131n\u0131 hakk\u0131nda bilgi sahibi olabilirsiniz.\n\n#arsa #ticarim\u00fclk #yat\u0131r\u0131m #emlak #tarla #gayrimenkul #ankara #ev #residence",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cj2rz10KWVG/",
                    "like_count": 280,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17910114725644715"
                },
                {
                    "caption": "Dikkat \u00e7eken evler \ud83e\udd29\n#arsa #ticarim\u00fclk #yat\u0131r\u0131m #emlak #tarla #gayrimenkul #ankara #ev #residence",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cjp1hjXKmPw/",
                    "like_count": 282,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17967218863898076"
                },
                {
                    "caption": "Ev kiras\u0131 hesaplamas\u0131 i\u00e7in evin y\u0131ll\u0131k kira gelirini evin sat\u0131\u015f bedeline b\u00f6lmek gerekir. Bir \u00f6rnek vermek gerekirse evin y\u0131ll\u0131k kira geliri 12 bin lira, evin sat\u0131\u015f fiyat\u0131 ise 288 bin lira oldu\u011funu kabul edersek evin amortisman s\u00fcresi 20 y\u0131l oluyor. Kiraya verilecek ev hesaplamalara g\u00f6re amortisman s\u00fcresi 20 y\u0131la kadar olan evler i\u00e7in kira bedeli y\u0131ll\u0131k 12 bin yani ayl\u0131k 1000 lira olmal\u0131d\u0131r.\n\nAmortisman s\u00fcresini yukar\u0131daki gibi hesaplad\u0131ktan sonra \u015fu kriterlere bakman\u0131z \u00f6nerilir :\n\n- Amortisman s\u00fcresi 15 y\u0131l ve alt\u0131nda ise kira bedeli, ger\u00e7ek de\u011ferine g\u00f6re y\u00fcksek,\n- Amortisman s\u00fcresi 20 y\u0131l ve civar\u0131nda ise kira bedeli ger\u00e7ek de\u011ferine g\u00f6re uygun,\n- Amortisman s\u00fcresi 20 y\u0131l\u0131n \u00fczerinde ise kira bedeli ger\u00e7ek de\u011fere g\u00f6re d\u00fc\u015f\u00fck.\n\n#arsa #ticarim\u00fclk #yat\u0131r\u0131m #emlak #tarla #gayrimenkul #ankara #ev #residence",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cjh-zVPKIgd/",
                    "like_count": 311,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17949633410225715"
                },
                {
                    "caption": "Yeni yerler ile \u00e7ok yak\u0131nda sizlerleyiz\ud83d\ude0e\n\n#arsa #ticarim\u00fclk #yat\u0131r\u0131m #emlak #tarla #gayrimenkul #ankara #ev #residence",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CjVtPL-KSul/",
                    "like_count": 496,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17947492061269535"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUkFES3ZATRFYyQW41dllIR2NHYVFXajFxRURBYVFaQzJoWXp1ZAlc2TXA1SFN6S0RZAX0xYT0gxVnhRXzMza2dDVFREWWktRVFkNjNkN0ZACZAlhEcVVTZAVRn"
                }
            }
        },
        "id": "17841419512433408"
    },
    {
        "username": "pawguard",
        "name": "Paw Guards | Pati Koruyucular\u0131 Derne\u011fi",
        "website": "https://linktr.ee/pawguards",
        "biography": "Destekleriniz ile her yere yeti\u015febiliyoruz\ud83d\ude4f\nHesap Ad\u0131 : Pati Koruyucular\u0131 Derne\u011fi\nBanka :\u00a0\u00a0Ziraat Bankas\u0131\n\u0130ban : TR18 0001 0017 7597 5576 3150 01",
        "followers_count": 1103823,
        "follows_count": 626,
        "media_count": 4342,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/302180152_388184796807121_558566483979768565_n.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=mfIBEtZHVpoAX-U892S&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfAdUPTX8KKXHygojOVOjtdEJ8scYnIT_lQRqfWV2PHlQA&oe=63BAB986",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "Haks\u0131zl\u0131k kar\u015f\u0131s\u0131nda susan dilsiz \u015feytand\u0131r! T\u00fcrkiye haz\u0131r m\u0131y\u0131z? Payla\u015f\u0131n Payla\u015ft\u0131n Duyurun! #15ocakKonyaday\u0131z \u2757\ufe0f\n\nO kanl\u0131 k\u00fcre\u011fin hesab\u0131n\u0131 sormaya gidiyoruz! Karar duru\u015fmas\u0131ndan \u00f6nce en b\u00fcy\u00fck sesi \u00e7\u0131karmaya gidiyoruz! \n\nVe inan\u0131n ba\u015faraca\u011f\u0131z! Art\u0131k taban birle\u015fti. Art\u0131k hayvanseverler birle\u015fti! Art\u0131k y\u0131llard\u0131r kendisine g\u00fcncelleme atamayan, bizleri y\u0131llard\u0131r yanl\u0131\u015fa s\u00fcr\u00fckleyen fosil liderlere ihtiyac\u0131m\u0131z yok! \n\n#SokakHayvanlar\u0131SahipsizDe\u011fil",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CnAbJVVhhR_/",
                    "like_count": 1263,
                    "comments_count": 45,
                    "id": "17947912712312277"
                },
                {
                    "caption": "2023 te \u00e7ok daha fazlas\u0131n\u0131 hep beraber yapaca\u011f\u0131z. #PawGuards \n\nDo\u011fu Ekspresi i\u00e7in ciddi maddi deste\u011fe ihtiyac\u0131m\u0131z var. \u0130mkan\u0131 olan herkesin desteklerini rica ediyoruz. \ud83d\ude4f \n\nHesap Ad\u0131 : Pati Koruyucular\u0131 Hayvanlar\u0131 Koruma Derne\u011fi\n\nTL \u0130ban : TR18 0001 0017 7597 5576 3150 01\n\nEuro : TR88 0001 0017 7597 5576 3150 02\n\nDolar : TR61 0001 0017 7597 5576 3150 03\n\n\u00d6zellikle yurt d\u0131\u015f\u0131ndaki dostlar \ud83d\ude4f Videolar\u0131m\u0131zla ba\u011f\u0131\u015f hesaplar\u0131m\u0131z\u0131 yayarsan\u0131z payla\u015f\u0131rsan\u0131z \u00e7ok b\u00fcy\u00fck destek olursunuz. \ud83d\ude4f \n\nPayPal : pawguards@gmail.com",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CnACr0vsMAF/",
                    "like_count": 5740,
                    "comments_count": 289,
                    "id": "18035514694423214"
                },
                {
                    "caption": "Destek istiyoruz \ud83d\ude4f Ba\u011f\u0131\u015flar\u0131n\u0131zla ya\u015f\u0131yorlar, kurtuluyorlar! Bug\u00fcn iyilik hakk\u0131n\u0131 bu can i\u00e7in kullan, maddi imkan\u0131n olmayabilir ama payla\u015farak vesile olabilirsin. \n\nHesap Ad\u0131 : Pati Koruyucular\u0131 Hayvanlar\u0131 Koruma Derne\u011fi\n\nTL \u0130ban : TR18 0001 0017 7597 5576 3150 01\n\nEuro : TR88 0001 0017 7597 5576 3150 02\n\nDolar : TR61 0001 0017 7597 5576 3150 03\n\n\u00d6zellikle yurt d\u0131\u015f\u0131ndaki dostlar \ud83d\ude4f Videolar\u0131m\u0131zla ba\u011f\u0131\u015f hesaplar\u0131m\u0131z\u0131 yayarsan\u0131z payla\u015f\u0131rsan\u0131z \u00e7ok b\u00fcy\u00fck destek olursunuz. \ud83d\ude4f \n\nPayPal : pawguards@gmail.com",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm9tPT3hBqh/",
                    "like_count": 10839,
                    "comments_count": 302,
                    "id": "18031204534437440"
                },
                {
                    "caption": "O k\u00fcrek sadece O masum cana vurulmad\u0131! T\u00fcrk adaletine de vuruldu! Bizlere vuruldu! \n\nVicdanlara Vuruldu! \u0130nsanl\u0131\u011fa Vuruldu! \n\nHaks\u0131zl\u0131k kar\u015f\u0131s\u0131nda susan dilsiz \u015feytand\u0131r! \n\n\u2757\ufe0fKonya B\u0130Z geliyoruz.  T\u00fcrkiye\u2019nin vicdanl\u0131 insanlar\u0131, emek\u00e7i dernekleri, STK lar\u0131 geliyor. \n\nBu dava burada bitmedi bitmez demeye geliyoruz. Haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z Konya? \n\n#15OcakKonyaday\u0131z \u2757\ufe0fKanl\u0131 K\u00fcrek Davas\u0131n\u0131n karar\u0131na 5 g\u00fcn kala sesimizi t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019ye duyuraca\u011f\u0131z! \n\nKonya\u2019l\u0131 dostlar tarihe isminizi yazd\u0131rmaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z? #SokakHayvanlar\u0131SahipsizDe\u011fil birlikte ispatlayaca\u011f\u0131z.\n\nT\u00fcm \u015fehirlerden otob\u00fcs kald\u0131raca\u011f\u0131z yine. Yar\u0131n ak\u015fam kalk\u0131\u015f noktalar\u0131, saatleri payla\u015f\u0131lacak.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm9Vu-1InhS/",
                    "like_count": 6313,
                    "comments_count": 335,
                    "id": "17970924269059374"
                },
                {
                    "caption": "Bu dava burada bitmez! Yok \u00f6yle umutlar\u0131 yitirmek! #Kanl\u0131K\u00fcrekDavas\u0131 karar\u0131 \u00f6ncesi, Konya biz geliyoruz B\u0130Z! Yenikap\u0131da yakalanan ruhla geliyoruz! Bu dava hen\u00fcz bitmedi! O kanl\u0131 k\u00fcre\u011fin hesab\u0131n\u0131 hep birlikte soraca\u011f\u0131z! \n\nDostlar d\u00f6vizleri, pankartlar\u0131 haz\u0131rlay\u0131n! T\u00fcrkiye\u2019nin d\u00f6rt bir yan\u0131ndan #15ocakKonyaday\u0131z\u2757\ufe0f Bu hashtagle payla\u015f\u0131n, duyurun! \n\n\u015eehirlerinden otob\u00fcs organizasyonu yapmak isteyen derneklere ba\u011f\u0131\u015flar\u0131n\u0131z\u0131 esirgemeyin! Yaln\u0131z b\u0131rakmay\u0131n. \n\nBiletlerinizi \u015fimdiden al\u0131n. \n\n25 Aral\u0131k Yenikap\u0131 ruhuyla #15ocakKonyaday\u0131z \u2757\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm9KXsahfH7/",
                    "like_count": 8865,
                    "comments_count": 526,
                    "id": "17957323586118102"
                },
                {
                    "caption": "Yine her zaman ki gibi.. GERE\u011e\u0130 D\u00dc\u015e\u00dcN\u00dcLD\u00dc ama gere\u011fi YAPILMADI! \n\n#Kanl\u0131K\u00fcrekDavas\u0131",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm6foyZoG87/",
                    "like_count": 17059,
                    "comments_count": 1248,
                    "id": "17973875557981948"
                },
                {
                    "caption": "SKANDAL\u203c\ufe0f SERBEST BIRAKILDILAR #Kanl\u0131K\u00fcrekDavas\u0131 Avukat\u0131m\u0131z ve Dernek Ba\u015fkan\u0131m\u0131z taraf\u0131ndan anlat\u0131l\u0131yor. \n\n\u015eu dakika itibari t\u00fcm sosyal medyadan yo\u011fun kamuoyu olu\u015fturmal\u0131y\u0131z. Bu kab\u00fcl edilebilir de\u011fil!\n\nDuru\u015fma 20 Ocakta tekrar g\u00f6r\u00fclecek. Bu s\u00fcre zarf\u0131nda tutuksuz yarg\u0131lanacaklar. #Kanl\u0131K\u00fcrekDavas\u0131",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/tv/Cm6XOW-BsvO/",
                    "like_count": 9501,
                    "comments_count": 1124,
                    "id": "17915214689660662"
                },
                {
                    "caption": "#Kanl\u0131K\u00fcrekDavas\u0131 \u203c\ufe0f Diyecek s\u00f6z bulam\u0131yoruz. L\u00fctfen herkes payla\u015fs\u0131n.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm6VxycIPs9/",
                    "like_count": 21634,
                    "comments_count": 4035,
                    "id": "17950509566458274"
                },
                {
                    "caption": "#Kanl\u0131K\u00fcrekDavas\u0131 \u203c\ufe0f Kamuoyu deste\u011fi olu\u015fturmal\u0131y\u0131z. Mahkemedeyiz. \u0130fadeleri Twitter hesab\u0131m\u0131zdan anl\u0131k payla\u015fmaya devam ediyoruz.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm6PAi7oLwd/",
                    "like_count": 17194,
                    "comments_count": 2002,
                    "id": "17941253669528840"
                },
                {
                    "caption": "Kanl\u0131 K\u00fcrek Davas\u0131 devam ediyor. Duru\u015fmaday\u0131z. T\u00fcm geli\u015fmeleri anl\u0131k Twitter hesab\u0131m\u0131zdan payla\u015fmaya devam edece\u011fiz. \n\nDuru\u015fma sonras\u0131 detayl\u0131 bir canl\u0131 yay\u0131n yapaca\u011f\u0131z. #KonyadaKatliamVar",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm6IQnJop8o/",
                    "like_count": 6919,
                    "comments_count": 489,
                    "id": "17908109117619798"
                },
                {
                    "caption": "Sakarya ameliyattan \u00e7\u0131kt\u0131. Ve \u015fu anda iyi. Ne yaz\u0131k ki t\u00fcm\u00f6r g\u00f6z\u00fcnden b\u00fcy\u00fcm\u00fc\u015f ve g\u00f6z\u00fcn\u00fc \u00e7oktan kaybetmi\u015f. Ama \u00e7ok daha rahat bir hayata merhaba dedi art\u0131k. Destekleriniz ya\u015fat\u0131yor. Kitleden \u00f6rnekler patolojiye g\u00f6nderildi. Bundan sonras\u0131 i\u00e7in gelecek sonu\u00e7lar \u00e7ok \u00f6nemli. \n\n\u00c7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz. \ud83d\ude4f\n\nO ve t\u00fcm kurtar\u0131lan \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z i\u00e7in destek hesab\u0131m\u0131z \ud83d\udc47\n\nHesap Ad\u0131 : Pati Koruyucular\u0131 Hayvanlar\u0131 Koruma Derne\u011fi\n\u0130ban : TR18 0001 0017 7597 5576 3150 01\n\nEuro : TR88 0001 0017 7597 5576 3150 02\n\nDolar : TR61 0001 0017 7597 5576 3150 03\n\n\u00d6zellikle yurt d\u0131\u015f\u0131ndaki dostlar \ud83d\ude4f Videolar\u0131m\u0131zla ba\u011f\u0131\u015f hesaplar\u0131m\u0131z\u0131 yayarsan\u0131z payla\u015f\u0131rsan\u0131z \u00e7ok b\u00fcy\u00fck destek olursunuz. \ud83d\ude4f \n\nPayPal : pawguards@gmail.com",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm6BGpBBpC4/",
                    "like_count": 12906,
                    "comments_count": 427,
                    "id": "17971761985879890"
                },
                {
                    "caption": "Konya \u201ckanl\u0131 k\u00fcrek\u201d mahkemesi ba\u015flad\u0131. Sabah\u0131n ilk saatlerinde Konya\u2019ya geldik. Y\u00f6netim ve avukatlar\u0131m\u0131zla mahkemedeyiz. Bir \u00e7ok STK ve avukat ayn\u0131 zamanda oradalar. \n\nT\u00fcm s\u00fcreci anl\u0131k Twitter\u2019dan sizlerle payla\u015fmaya \u00e7al\u0131\u015faca\u011f\u0131z. Ayn\u0131 zamanda bu g\u00f6nderi alt\u0131na yorum olarak ekleyece\u011fiz. \n\n#KonyadaKatliamVar",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm52iuuIjyD/",
                    "like_count": 13853,
                    "comments_count": 879,
                    "id": "18208042858201517"
                },
                {
                    "caption": "Onu hat\u0131rlad\u0131n\u0131z m\u0131? \u2764\ufe0f O kurtar\u0131ld\u0131. #Esenyurt ta sahibi taraf\u0131ndan \u015fiddet g\u00f6ren \u00e7ocuk \u015fu an o cehennemden \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131. \n\nBurada en ba\u015fta burakarslanofficial \u0131n ve t\u00fcm oraya giden g\u00f6n\u00fcll\u00fclerin , derneklerin, payla\u015fan herkesin hakk\u0131n\u0131 teslim etmek gerekir. Birlikte olunca ba\u015faramayaca\u011f\u0131m\u0131z hi\u00e7 bir \u015fey yok!\n\n#25Aral\u0131kRuhu var art\u0131k \ud83d\udcaa \n\nYar\u0131n 15:00 te Esenyurt Bar\u0131na\u011f\u0131ndan sahiplendirme s\u00f6z\u00fc verildi. burakarslanofficial organizasyonu y\u00f6netecek. \n\nTe\u015fekk\u00fcrler \u2764\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm4wH6TBRQk/",
                    "like_count": 37692,
                    "comments_count": 2324,
                    "id": "17979230662893654"
                },
                {
                    "caption": "Bu video size hediyemizdir B\u00fc\u015fra Bet\u00fcl \u00d6zkan \u2764\ufe0f Veli \u00d6zkan sizler ad\u0131na bu y\u0131lba\u015f\u0131nda mama ba\u011f\u0131\u015f\u0131nda bulundu ve bu \u00f6zel videoyu sizlere arma\u011fan ediyor. Te\u015fekk\u00fcrler. \n\nbsrcntrkk index2.php",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm4e800B5Mh/",
                    "like_count": 5671,
                    "comments_count": 60,
                    "id": "18263330182115714"
                },
                {
                    "caption": "Bu insanlarla ayn\u0131 havay\u0131 soluyoruz\u2026! 2023 te hepinizin yok olmas\u0131 dile\u011fiyle\u2026 Yer tespit edildi. \u0130sim\u2019e de en k\u0131sa s\u00fcrede ula\u015f\u0131p hukuki ba\u015fvuruyu yapaca\u011f\u0131z . Avukatlar\u0131m\u0131z \u015fu an \u015fahs\u0131 tespit  etmek \u00fczere. ve bu ismi hi\u00e7 \u00e7ekinmeden payla\u015faca\u011f\u0131z!",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm4LG9IBVLC/",
                    "like_count": 14513,
                    "comments_count": 3885,
                    "id": "17977067254923906"
                },
                {
                    "caption": "Sokak Hayvanlar\u0131yla ilgili \u00dclkemizde ki en \u00f6nemli sorun sizce nedir? \n\nBu k\u00f6pekler d\u00f6n\u00fcp \u0131s\u0131rsa veya ans\u0131z\u0131n d\u00f6nse yoldan ge\u00e7en a\u015f\u0131r\u0131 s\u00fcrat yapan bir ara\u00e7 alt\u0131nda kalsa bu \u00e7ocuklar\u2026 Ceza kime kesilecek? B\u00f6yle e\u011fitim veren, ba\u015f\u0131 bo\u015f sokaklara salan ailesine mi? S\u00fcr\u00fcc\u00fcye mi? Masum canlara m\u0131?\n\ntcailesosyal ?",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm4CYGVhMB5/",
                    "like_count": 18209,
                    "comments_count": 2426,
                    "id": "17995015357616293"
                },
                {
                    "caption": "L\u00fctfen Payla\u015f\u0131m \ud83d\ude4f L\u00fctfen sesimizi duyurun \u203c\ufe0f #AnkaradaKatliamVar ve hi\u00e7 bir kurumda muhatap bulam\u0131yoruz. Sebebi y\u0131lba\u015f\u0131ym\u0131\u015f!!!\n\nL\u00fctfen #AnkaradaKatliamVar hashtag\u0131yla ses olun \ud83d\ude4f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm34ZC4BA7_/",
                    "like_count": 9040,
                    "comments_count": 2020,
                    "id": "17948713706414073"
                },
                {
                    "caption": "Mercan Takmaz \u2764\ufe0f Bu video size yeni y\u0131l hediyemizdir. Tilbe Salim Yeni y\u0131lda sizin ad\u0131n\u0131za sokak hayvanlar\u0131 i\u00e7in mama ba\u011f\u0131\u015flad\u0131 ve bir \u00e7ok cana dokundunuz. Te\u015fekk\u00fcrler. \n\nduygulembet \n\nSizlerde yeni y\u0131l ve t\u00fcm \u00f6zel g\u00fcnleriniz i\u00e7in videolu kutlama yapmak i\u00e7in bize ula\u015fabilirsiniz. Link bio\u2019da. \n\n#PawGuards #2023",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm3xePFBNFI/",
                    "like_count": 4254,
                    "comments_count": 46,
                    "id": "17938087946429864"
                },
                {
                    "caption": "Hadi bug\u00fcn bu g\u00fczel mesajlar veren filme gidelim. Ayr\u0131ca her bilet = 5TL sokak hayvanlar\u0131na ba\u011f\u0131\u015flanacak. \n\nAncak bu filme bir \u00e7ok salonda yer verilmemi\u015f! Filmin yap\u0131mc\u0131s\u0131 ve oyuncusu Nusret Toplar\u2019\u0131n \u00f6nemli a\u00e7\u0131klamas\u0131 \u203c\ufe0f\n\nRepost from nusret_toplar\n\u2022\nA\u00c7IKLAMA\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\n\nMalesef bir\u00e7ok takip\u00e7imiz taraf\u0131ndan \u015f\u00f6yle mesajlar geliyor;\n\u201cNiye bu \u015fehirde, niye bu \u0130l\u00e7e de \u201cDikkat K\u00f6pek Var\u201d Sinemada oynam\u0131yor, seans g\u00f6remiyoruz?\u201d\u203c\ufe0f\n\nHayvansever Kitlesinin yeterince b\u00fcy\u00fck olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcp ve Hayvan Haklar\u0131n\u0131 savunan bu Filmin de fazla izleyici getiremeyece\u011fine inanan sinema sahipleri filmimizi g\u00f6stermek istemedi malesef. Bu sebeple de sinema g\u00f6sterim salonlar\u0131 say\u0131m\u0131z \u00e7ok \u00e7ok d\u00fc\u015f\u00fck.\nBu hatalar\u0131n\u0131 d\u00fczeltmek i\u00e7in ve daha \u00e7ok Salonda Vizyona girebilmek i\u00e7in Bu haftasonu ve gelecek hafta \u00e7ok \u00f6nemli hepimiz i\u00e7in\u203c\ufe0f\nSiz de istedi\u011finiz Sinemalarda \u201cDikkat K\u00f6pek Var\u201d\u0131 izlemek ve Yavrular\u0131n gelece\u011finin daha parlak olmas\u0131 i\u00e7in destek vermek isterseniz sizi bu g\u00fcnlerde Sinemalarda g\u00f6rmek isteriz\ud83d\udc36\ud83c\udf9e\ufe0f\n\nSayg\u0131larla \u201cDikkat K\u00f6pek Var\u201d Ekibi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm3qUU2hoKJ/",
                    "like_count": 5987,
                    "comments_count": 87,
                    "id": "17937778085444716"
                },
                {
                    "caption": "Ho\u015f geldin #2023 \u2764\ufe0f 25 Aral\u0131k 2022 Yenikap\u0131 B\u00fcy\u00fck Hayvan Haklar\u0131 Mitingi ! 2023 e dair en umutlu oldu\u011fumuz bulu\u015fma ve g\u00f6r\u00fcnt\u00fc oldu. #BirlikteM\u00fcmk\u00fcn \n\n#PawGuards",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm3YphcBmhF/",
                    "like_count": 12087,
                    "comments_count": 182,
                    "id": "18002106061564086"
                },
                {
                    "caption": "Bu gece binlerce hayvan\u0131 katlettik t\u00fcm d\u00fcnyada! Binlerce hayvan korkup evini kaybetti! \n\nMilyonlarca ku\u015f g\u00f6\u00e7 yolunu kaybetti! Yand\u0131! Strese girdi! Kalp krizi ge\u00e7irdi! \n\nG\u00fczel zannedilen bu \u015fey g\u00fcr\u00fclt\u00fc kirlili\u011finin yan\u0131 s\u0131ra, kimyasal ve zehirli gazlar\u0131n havaya kar\u0131\u015fmas\u0131yla birlikte her \u015feye b\u00fcy\u00fck zarar veriyor. E\u011fer bunu duyunca \u00f6nemseyecekse insan, evet ba\u015fta insana zarar veriyor. \n\nBir \u00e7ok hayvan i\u015fitme duyusunu kaybetti. \n\nEvlerinizde ki evcil hayvanlar\u0131n\u0131za dikkat ettiniz mi o s\u0131rada? Nereye saklanacaklar\u0131n\u0131 \u015fa\u015f\u0131rmad\u0131lar m\u0131? Strese girmediler mi? \n\nPek \u00e7ok hayvanda ast\u0131m olu\u015ftu!\n\nR\u00fczgara kar\u0131\u015fan kimyasallar sadece havam\u0131z\u0131 bozmad\u0131, topra\u011fa da kar\u0131\u015ft\u0131. Besinlerimize kadar geldi!\n\nVe bu kadar tehlikesini, zarar\u0131n\u0131 bilmemize ra\u011fmen halen kullan\u0131yor, halen milyonlarca hayvan\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc, \u0131\u015f\u0131lt\u0131lar i\u00e7erisinde hayranl\u0131kla izliyoruz. \n\nBu bencilli\u011fe art\u0131k son vermenin zaman\u0131 gelmedi mi? \n\n#HavaiFi\u015feklerYasaklans\u0131n \u2757\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm2hHLdhsTG/",
                    "like_count": 8550,
                    "comments_count": 437,
                    "id": "17927247059629223"
                },
                {
                    "caption": "Ne \u00e7ok ac\u0131 s\u0131\u011fd\u0131rd\u0131k 2022 sana\u2026 bunca ac\u0131n\u0131n i\u00e7erisinde kurtarabildi\u011fimiz hayatlarla bir nebze olsun mutlu olduk Ama herkese s\u00f6z veriyoruz \u2764\ufe0f 2023 y\u0131l\u0131 bu canlar\u0131n tamam\u0131 i\u00e7in kurtulu\u015f y\u0131l\u0131 olacak. \n\nSiz de s\u00f6z verin bize! Bu zorlu yolda bizi asla yaln\u0131z b\u0131rakmay\u0131n. \n\nHerkesin yeni y\u0131l\u0131n\u0131 kutluyoruz. #PawGuards #SokakHayvanlar\u0131SahipsizDe\u011fil",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm2LXEPoQ_3/",
                    "like_count": 7176,
                    "comments_count": 171,
                    "id": "17949556955254216"
                },
                {
                    "caption": "Yeni y\u0131la nas\u0131l girerseniz \u00f6yle gider derler ya. Bu yeni y\u0131l i\u00e7in iyilik hakk\u0131n\u0131z\u0131 bu \u00e7ocuktan yana kullan\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z \ud83d\ude4f \n\nOnun deste\u011finize ihtiyac\u0131 var \ud83d\ude4f O uzun zamand\u0131r bu Sakarya\u2019da bu t\u00fcm\u00f6rle ya\u015famak zorunda kalm\u0131\u015f asl\u0131nda ve kimse yard\u0131m etmemi\u015f. Biz g\u00f6r\u00fcp y\u00fcz\u00fcm\u00fcz\u00fc d\u00f6nemezdik. Sizlerde varsa imkan\u0131n\u0131z g\u00f6rmezden gelmeyin \ud83d\ude4f\n\nO \u00e7ok ciddi ve maliyetli bir operasyona giriyor birazdan Ankara\u2019da. Destekleriniz ya\u015fat\u0131yor. \n\nHadi onunda boynunun b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc birlikte d\u00fczeltelim ve bu yeni yola iyilikle girelim. Biz birlikte \u00e7ok mutlu son yazd\u0131k. \u2764\ufe0f\n\nA\u00e7\u0131klama : Sakarya \n\nHesap Ad\u0131 : Pati Koruyucular\u0131 Hayvanlar\u0131 Koruma Derne\u011fi\n\u0130ban : TR18 0001 0017 7597 5576 3150 01\n\nEuro : TR88 0001 0017 7597 5576 3150 02\n\nDolar : TR61 0001 0017 7597 5576 3150 03\n\n\u00d6zellikle yurt d\u0131\u015f\u0131ndaki dostlar \ud83d\ude4f Videolar\u0131m\u0131zla ba\u011f\u0131\u015f hesaplar\u0131m\u0131z\u0131 yayarsan\u0131z payla\u015f\u0131rsan\u0131z \u00e7ok b\u00fcy\u00fck destek olursunuz. \ud83d\ude4f \n\nPayPal : pawguards@gmail.com",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm1aAq5IIZQ/",
                    "like_count": 16112,
                    "comments_count": 598,
                    "id": "17989663360725852"
                },
                {
                    "caption": "Onlar bu yeni y\u0131la patili dostlar\u0131m\u0131za iyilik yaparak, sevdikleri ad\u0131na mama g\u00f6ndererek girdiler. \n\nY\u0131lba\u015f\u0131 Sertifikalar\u0131m\u0131z haz\u0131r \u2764\ufe0f bu ak\u015fam 18:00 itibari storyden payla\u015f\u0131mlar ba\u015flayacak ve sevdiklerinizi etiketleyerek yar\u0131n ak\u015fama kadar payla\u015faca\u011f\u0131z. \n\nBa\u015fvurular\u0131m\u0131z devam ediyor. Sizde hala ba\u015fvuru yapabilirsiniz. Ba\u015fvuru linki bio\u2019da ve storyde.\n\n#Pawguards #sertifika #2023",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm056HwItr9/",
                    "like_count": 3067,
                    "comments_count": 25,
                    "id": "17964375272173786"
                },
                {
                    "caption": "T\u00fcrkiye\u2019de say\u0131s\u0131z k\u00f6pek d\u00f6v\u00fc\u015f\u00fc d\u00fczenleniyor ve i\u00e7erisinde inanamayaca\u011f\u0131n\u0131z isimler kurumlar, emniyetten bile insanlar var\u2757\ufe0f yerleri belirlenemiyor, Bask\u0131n yap\u0131lam\u0131yor. \n\nUzun s\u00fcredir \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. Ve a\u00e7\u0131k a\u00e7\u0131k ilan ediyoruz. 2023 y\u0131l\u0131n\u0131 bu vicdans\u0131zlar\u0131n hepsine dar edece\u011fiz! Bask\u0131nlar\u0131m\u0131za hepsi haz\u0131r olsun! \u00c7ok tehlikeli gelmi\u015ftir bu zamana kadar b\u00fct\u00fcn aktivistlere bu konu belki ama biz #PawGuards \u0131z !",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmzhEKUBh5m/",
                    "like_count": 18943,
                    "comments_count": 496,
                    "id": "18248283424124974"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUjc1aHY2SjY0bWl3aGVRemVuY0hweTRDQVpkTWFMTTdmakNTeVJmZAENNMC1jcjBueDljUzZAPZAjhRZAktnRFRQbDY1bm9wYjk3UUw1emtrQ2NaUG5VTDd3"
                }
            }
        },
        "id": "17841433028523232"
    },
    {
        "username": "ilhan1077",
        "name": "I\u0307lhan Erog\u0306lu",
        "website": "https://www.en.ilhanerogluphotography.com/",
        "biography": "Ambassador: @alphauniversebysony.eu   @fstopgear",
        "followers_count": 838207,
        "follows_count": 490,
        "media_count": 2350,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/194323887_118605330353693_2673502515505416265_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=MJxZbO5WxkAAX_5FGRn&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfAXBK6QYnd5s6tO9TTQlNKxNxbumJ0GJZPVjLQUUT2Mmg&oe=63BAAB3C",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "Happy New Year my friends \u26c4\ufe0f \ud83c\udf8a\ud83c\udf32\ud83e\udd42\n.\n.\n#sony \n#sonyalphaclubtr \n#sonyalpha\n#sonyalphatr",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm1kDSyItrK/",
                    "like_count": 11313,
                    "comments_count": 169,
                    "id": "18009819373517328"
                },
                {
                    "caption": "Tuscany \ud83d\udc9a",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmmEmTkhAcd/",
                    "like_count": 7832,
                    "comments_count": 110,
                    "id": "17946781721517617"
                },
                {
                    "caption": "Dolomites",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmeazuhBhy3/",
                    "like_count": 7956,
                    "comments_count": 108,
                    "id": "17966282594100421"
                },
                {
                    "caption": "Dolomitler Foto\u011fraf turumuzdan..\n.\n.\n#sonyalphaclubtr \n#sonyalpha\n#sonyalphatr",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmZXxmyo4Be/",
                    "like_count": 6660,
                    "comments_count": 95,
                    "id": "18240242377147441"
                },
                {
                    "caption": "Oregon k\u0131y\u0131lar\u0131..",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmCAzd4ITEB/",
                    "like_count": 8789,
                    "comments_count": 132,
                    "id": "17954419589486637"
                },
                {
                    "caption": "En g\u00fczel mevsim \ud83c\udf42\ud83c\udf41\ud83c\udf41\n.\n.\n#sonyalpha \n#sonyphotography \n#sonyalphatr \n#sonyalphasclub",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cloapo4oovZ/",
                    "like_count": 15800,
                    "comments_count": 232,
                    "id": "17849742221858775"
                },
                {
                    "caption": "Sonbaharda bir Japon a\u011fac\u0131 \ud83c\udf42 \n.\n.\n#sonyalpha\n#sonyalphatr\n#sonyalphaclubtr \n#sonyphotography",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CleDMXWoF93/",
                    "like_count": 8207,
                    "comments_count": 104,
                    "id": "18255781120186335"
                },
                {
                    "caption": "Dolomitler foto\u011fraf turumuzdan \ud83d\udc99\n.\n.\n#sonyalphaclubtr \n#sonyalpha \n#sonyalphatr\n#sony",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClRHp1io7Ss/",
                    "like_count": 9032,
                    "comments_count": 127,
                    "id": "17846174993874963"
                },
                {
                    "caption": "Japanese garden \ud83c\udf41",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Ckv1O2tIriQ/",
                    "like_count": 10372,
                    "comments_count": 163,
                    "id": "18257348164119388"
                },
                {
                    "caption": "Dolomitler turumuzdan unutulmaz bir g\u00fcn do\u011fumu \ud83c\udf04 \n.\n#sonyalpha\nsonyalphatr\n#sonyalphaclubtr \n#sony \n#dolomiti",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CkNbQ0coXtb/",
                    "like_count": 6922,
                    "comments_count": 153,
                    "id": "17976360985793555"
                },
                {
                    "caption": "Black church with followmeaway \n.\n.\n.\n#sonyalpha \n#sony \n#sonyalphaclubtr \n#sonyalphatr",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkDroNloJtH/",
                    "like_count": 9040,
                    "comments_count": 147,
                    "id": "18325976698044060"
                },
                {
                    "caption": "Skyroad ile Ke\u015ffet foto\u011fraf yar\u0131\u015fmas\u0131 ba\u015flad\u0131!\nBu y\u0131l \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fcs\u00fc d\u00fczenlenen Skyroad ile Ke\u015ffet foto\u011fraf yar\u0131\u015fmas\u0131yla d\u00fcnyan\u0131n farkl\u0131 noktalar\u0131n\u0131 ke\u015ffediyoruz. Profesyonel seyahat, drone ve cep telefonu foto\u011fraflar\u0131 olmak \u00fczere \u00fc\u00e7 kategoriden olu\u015fan yar\u0131\u015fma, ayr\u0131ca 'Mutlu Et Mutlu Ol' \u00f6zel \u00f6d\u00fcl\u00fcyle toplamda 150.000 TL \u00f6d\u00fcl verecek. Son ba\u015fvuru tarihi 30 Kas\u0131m 2022. Sen de d\u00fcnyay\u0131 ke\u015ffetti\u011fin foto\u011fraf\u0131nla skyroad hesab\u0131n\u0131n linkindeki ad\u0131mlar\u0131 izleyerek ba\u015fvur.\ncachareltr rhgenerturk kozaholding vakifbank yildizholding turkishairlines\n#skyroadileke\u015ffet #skyroad #foto\u011fraf #yar\u0131\u015fma",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkAvQpJIdHN/",
                    "like_count": 8357,
                    "comments_count": 121,
                    "id": "18178928305244992"
                },
                {
                    "caption": "Kuzey \u0130spanya k\u0131y\u0131lar\u0131\u2026\nwith davidnavia \n.\n.\n.\n#sony\n#sonyalphaclubtr \n#sonyalpha \n#sonyalphatr",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cj28pHaIqCJ/",
                    "comments_count": 93,
                    "id": "17940359255383857"
                },
                {
                    "caption": "Mrauk-U \nLost Kingdom\n.\n. .\n\n#myanmar #natgeo #natgeomyshot #inlelake #travel #wonderful_places #natgeotravel #natgeoyourshot #natgeoyourshotphotographer #beautifuldestinations #paradise #earthofficial #earthpix #sony #sonyalpha #sonyalphasclub #sonyalphatr",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cjx5zoSoDAj/",
                    "like_count": 8671,
                    "comments_count": 104,
                    "id": "17906054396592103"
                },
                {
                    "caption": "\u0130zlanda turmuzdan ikonik \u015felale #skogafoss \n.\n.\n#sony \n#sonyalpha \n#sonyalphaclubtr \n#sonyalphatr \n#iceland",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjfxQ56Io_Z/",
                    "like_count": 12588,
                    "comments_count": 189,
                    "id": "18321581500048546"
                },
                {
                    "caption": "One of my favourite historical places \ud83d\udd4d\n.\n#sony\n#sonyalpha \n#sonyalphatr\n#sonyalphaclubtr",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjNM2XlI2Dz/",
                    "like_count": 18643,
                    "comments_count": 226,
                    "id": "17903843936653201"
                },
                {
                    "caption": "Village houses from different parts of the world.. In which village would you like to live? \ud83d\ude4c\ud83c\udffb For me, any village in Tuscany \u263a\ufe0f \n.\n.\n#sony \n#sonyalpha \n#sonyalphatr \n#sonyalphaclubtr",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ci7PD5-IJx0/",
                    "like_count": 27460,
                    "comments_count": 398,
                    "id": "17956052549091035"
                },
                {
                    "caption": "Magical Blue Hours cavotagoomykonos \ud83d\udc99 \ud83d\udcab \n.\n#mykonos \n#cavotagoo",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ci0ObfHo9ES/",
                    "comments_count": 70,
                    "id": "18023945101416477"
                },
                {
                    "caption": "\u0130svi\u00e7re\u2019nin en g\u00fczel g\u00f6llerinden \ud83d\udc99 \n.\n.\n#sonyalpha\n#sonyalpatr\n#sony \n#sonyrx10iv \n#switzerland",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CipT6HhIRlQ/",
                    "like_count": 10495,
                    "comments_count": 146,
                    "id": "17865320681751258"
                },
                {
                    "caption": "Switzerland \ud83c\udde8\ud83c\udded",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cih8UF_IwwP/",
                    "like_count": 10308,
                    "comments_count": 138,
                    "id": "18060836158330059"
                },
                {
                    "caption": "Switzerland \ud83c\udde8\ud83c\udded \n.\n.\n#sonyalpha \n#sonyalphatr\n#sonyalphaclubtr \n#sony",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CiXld0VI3m3/",
                    "like_count": 12987,
                    "comments_count": 149,
                    "id": "17943906551112428"
                },
                {
                    "caption": "White angels \n.\n.\n#sonyalpha \n#sonyalphatr\n#sonyalphaclubtr \n#sony",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CiKoU0KoLGw/",
                    "like_count": 4541,
                    "comments_count": 104,
                    "id": "17898579389661829"
                },
                {
                    "caption": "Beautiful lake in Switzerland \ud83c\udde8\ud83c\udded \n.\n.\n#sonyalpha\n#sonyalphatr\n#sonyalphasclub",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CiFJX9DooTT/",
                    "like_count": 12986,
                    "comments_count": 172,
                    "id": "17966445175884142"
                },
                {
                    "caption": "switzerland \ud83c\udde8\ud83c\udded \n.\n#sonyalpha\n#sonyalphatr\n#sonyalphasclub",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ch7dJNkDbSe/",
                    "like_count": 14846,
                    "comments_count": 179,
                    "id": "17853643265791371"
                },
                {
                    "caption": "Blue Gem in Switzerland \ud83d\udc8e \n.\n.\n#sonyalphaclubtr \n#sonyalpha \n#sonyalphatr",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Chg4O1LIHiK/",
                    "like_count": 11821,
                    "comments_count": 142,
                    "id": "17976515764719965"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUmd2anZABZAG9LWFlwOEVHeFpTTWdLWDlwY0JvRThYdDllX2FKWHNqcWl2a3NlU3JJMEVIMlFYSXFmbWZAyQU0zcGNHRWswU25RSll4Y09tLU4yTVh4eUZA3"
                }
            }
        },
        "id": "17841401898130255"
    },
    {
        "username": "ismaildemirci",
        "name": "ismaildemirci",
        "followers_count": 1177709,
        "follows_count": 507,
        "media_count": 695,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/126184542_1092724101171631_8653189884736175735_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=CwmYC4-8t18AX_jrrAh&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfAZJoRd3oQt4E8MrftPr3WWmaWc-YscCKVHZYgbqE7uvg&oe=63BAB5D4",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "\u0130yi seneler \u2764\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm1wKbPLXJK/",
                    "like_count": 15824,
                    "comments_count": 58,
                    "id": "17977822996785535"
                },
                {
                    "caption": "Rol arkada\u015f\u0131m. \ud83c\udf40",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmtgW8JrDAI/",
                    "like_count": 18568,
                    "comments_count": 138,
                    "id": "17965655900117707"
                },
                {
                    "caption": "Baki \ud83d\udc08  Ps : toka onun oyunca\u011f\u0131.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmY6dewDw0R/",
                    "like_count": 16545,
                    "comments_count": 73,
                    "id": "18237534916154138"
                },
                {
                    "caption": "Can\u0131m.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClWBk6Ljrvt/",
                    "like_count": 60738,
                    "comments_count": 188,
                    "id": "17930560343577013"
                },
                {
                    "caption": "Hey\ud83d\ude0e",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkafBAWrDQ3/",
                    "like_count": 20858,
                    "comments_count": 154,
                    "id": "17967509002940559"
                },
                {
                    "caption": "Neyi reddediyorum acaba yine? \ud83d\ude12",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkOPu7AD9F-/",
                    "like_count": 16356,
                    "comments_count": 60,
                    "id": "17978075545742898"
                },
                {
                    "caption": "Bir t\u0131k uzunum evet \ud83d\udd96",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkBCKgfj6oE/",
                    "like_count": 24749,
                    "comments_count": 122,
                    "id": "17931681608383019"
                },
                {
                    "caption": "Ak\u015fam 20:00. Bekliyoruz \ud83c\udf40",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjstAe1DspM/",
                    "like_count": 22415,
                    "comments_count": 115,
                    "id": "17944056881185133"
                },
                {
                    "caption": "Kaliteli vakit w/ Ali w/ handesoral",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjdLf5jDlB_/",
                    "like_count": 40365,
                    "comments_count": 138,
                    "id": "17966505919796181"
                },
                {
                    "caption": "Spor bitince ben. coachemreaydogan",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ci2SLgej8SR/",
                    "like_count": 16557,
                    "comments_count": 134,
                    "id": "17984934466608025"
                },
                {
                    "caption": "En iyi arkada\u015f\u0131mla 10/10 bir g\u00fcn \ud83d\udc7c",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cih5tUBD6Pu/",
                    "like_count": 51545,
                    "comments_count": 174,
                    "id": "17902547171590698"
                },
                {
                    "caption": "Gard\u0131rop \u00e7ekiminden .\ud83c\udf40",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CiA2ZG0LTUa/",
                    "like_count": 20288,
                    "comments_count": 113,
                    "id": "17936720603229985"
                },
                {
                    "caption": "D\u00f6vme karar vermesi, uygulanmas\u0131 zor bir i\u015f. Ve uzman eller taraf\u0131ndan yap\u0131lmazsa sizi \u00e7ok pi\u015fman edebilecek bir \u015fey. Ka\u011f\u0131tta g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fc birebir hatta daha iyi \u015fekilde s\u0131rt\u0131ma i\u015fleyen ve eski d\u00f6vmemi kapatan cleopatrainksuadiye ve d\u00f6vmede sanat\u0131n\u0131 konu\u015fturan yunusartink \u2018e te\u015fekk\u00fcr ederim. Bu arada En b\u00fcy\u00fck BE\u015e\u0130KTA\u015e. #reklam",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Chm9GMcL59e/",
                    "like_count": 35660,
                    "comments_count": 274,
                    "id": "18324561208007593"
                },
                {
                    "caption": "Denizle tan\u0131\u015f\u0131yoruz . \ud83d\udc1f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Chhh44RDCXL/",
                    "like_count": 36550,
                    "comments_count": 159,
                    "id": "18029558701369007"
                },
                {
                    "caption": "Yerli orta saha, istediniz de vermedik mi? besiktas",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ChKPbBFDcdI/",
                    "like_count": 96167,
                    "comments_count": 464,
                    "id": "17932549958266104"
                },
                {
                    "caption": "Reklam de\u011fil tavsiye. boitebakery",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cg4IY8zLYxO/",
                    "like_count": 22857,
                    "comments_count": 120,
                    "id": "17951009651034385"
                },
                {
                    "caption": "O yast\u0131ktan kafam\u0131 kald\u0131r\u0131yorum efendim, hani bak\u0131yorum g\u00fcne\u015fe evet diyorum do\u011fdu g\u00fcne\u015fim.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cgj3xxtjnDr/",
                    "like_count": 59846,
                    "comments_count": 256,
                    "id": "17916534386543620"
                },
                {
                    "caption": "Deli karde\u015fler . \ud83d\ude0e",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CgFNnjEqngN/",
                    "like_count": 28597,
                    "comments_count": 84,
                    "id": "17913774056552332"
                },
                {
                    "caption": "O\u011flumla alemlere vol3.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CgCLyChqtwb/",
                    "like_count": 35992,
                    "comments_count": 155,
                    "id": "18148647880250583"
                },
                {
                    "caption": "I\u2019m flying Jack! \ud83e\udd85",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cfo3t2zq9rm/",
                    "like_count": 22233,
                    "comments_count": 138,
                    "id": "18173441863212465"
                },
                {
                    "caption": "\ud83c\udf78\u2600\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CfmNQsGq2aJ/",
                    "like_count": 24590,
                    "comments_count": 159,
                    "id": "17911598102489251"
                },
                {
                    "caption": "O da biliyoooor. \ud83d\udc7c",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cfjw3EXKO-Q/",
                    "like_count": 28202,
                    "comments_count": 156,
                    "id": "17964996235642279"
                },
                {
                    "caption": "O\u011flumla alemlere ak\u0131yoruz. \ud83d\udc7c",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CfYxuLUqEH2/",
                    "like_count": 207827,
                    "comments_count": 563,
                    "id": "17944126010088844"
                },
                {
                    "caption": "O\u011flumla alemlere akt\u0131k. \ud83d\udc7c",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ce9OFT0rQFH/",
                    "like_count": 58211,
                    "comments_count": 305,
                    "id": "18200037151167900"
                },
                {
                    "caption": "Sigara sa\u011fl\u0131\u011fa zararl\u0131d\u0131r.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ce6cxvqqwle/",
                    "like_count": 32754,
                    "comments_count": 268,
                    "id": "17932021724146891"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUjZA4RFRlOXFUS3dkemRySDIySk5PZAGY1cUc4MW5vaEF0T0JJT2pqY3J3TXpXTEoxbGh5dTJHMjZAxTUh3X0J6em96UE1YS1FLNWlEVDdWVk1CVDhycWt3"
                }
            }
        },
        "id": "17841401298460159"
    },
    {
        "username": "merveozcan",
        "name": "Merve O\u0308zcan Akso\u0308z",
        "website": "https://youtu.be/4y7F5S1MY2I",
        "biography": "merveozcanaksoz@gmail.com\nyoutube",
        "followers_count": 725079,
        "follows_count": 391,
        "media_count": 2368,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/309639639_773972913681936_6950581386733330294_n.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=scNI7LU1CJoAX9cc1xn&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfCWS5qdn1Y1OkZESuI9rrPnOt-qxDzBsJ4pgl7hiCDjGA&oe=63BB0383",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "\ud83e\udd0d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm7IGYrqk01/",
                    "comments_count": 56,
                    "id": "17954926961466959"
                },
                {
                    "caption": "Bug\u00fcn\u00fcn vlogu \u015fuanda YouTube hesab\u0131mda yay\u0131nland\u0131 profilimdeki linkten izleyebilirsiniz\ud83c\udf88\ud83c\udfe1 #home",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm69bbVDxwq/",
                    "like_count": 18392,
                    "comments_count": 52,
                    "id": "17972276734991001"
                },
                {
                    "caption": "2023 hepimize mutluluk, huzur, \u015fans getirsin\u2665\ufe0f Y\u0131l\u0131n ilk g\u00fcn\u00fcn\u00fc tamamen kendimize ay\u0131rd\u0131k diyebilirim telefonu elimize almadan ge\u00e7irdik o y\u00fczden yeni payla\u015fabiliyorum sizinle foto\u011fraf, video \u00e7ok \u00e7ok iyi geldi a\u00e7\u0131k\u00e7as\u0131\ud83e\udd70 Bu y\u0131la hi\u00e7 olmad\u0131\u011f\u0131m kadar huzurlu bir \u015fekilde girdim ve a\u015f\u0131r\u0131 dingin hissediyorum kendimi, bazen d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum ger\u00e7ekten sizinle b\u00fcy\u00fcyorum olgunla\u015f\u0131yorum kendimi size anlat\u0131rken kendimdeki de\u011fi\u015fimi fark ediyorum bana katt\u0131\u011f\u0131n\u0131z g\u00fczel \u015feylerden biri de bu iyi ki vars\u0131n\u0131z sizi ne kadar \u00e7ok sevdi\u011fimi s\u00f6yleyerek ba\u015flamak istedim bu y\u0131la iyi k\u00f6t\u00fc t\u00fcm yorumlar\u0131n\u0131z i\u00e7in bana katt\u0131klar\u0131n\u0131z i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim hepimize\u2665\ufe0f \u0130kinci te\u015fekk\u00fcr\u00fcmde nishatelier ekibine defalarca fikir de\u011fi\u015ftirdim bu y\u00fczden \u00e7izimleri sayamayaca\u011f\u0131m kadar sab\u0131rla revize ettiler normalde yeti\u015fmesi m\u00fcmk\u00fcn de\u011fildi ama bu seneye yeni evde g\u00fczel bir sofra kurmadan girmeyelim diye bize mobilyalar\u0131m\u0131z\u0131 yeti\u015ftirdiler ne kadar te\u015fekk\u00fcr etsem az iyi ki sizi tan\u0131m\u0131\u015f\u0131m \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiiiizzz\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm4X1Gaj0f1/",
                    "like_count": 16829,
                    "comments_count": 44,
                    "id": "17850318356880501"
                },
                {
                    "caption": "D\u00fcn geceden \ud83c\udf7d\ufe0f\ud83c\udf84",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm4UZkCKYY2/",
                    "like_count": 13906,
                    "comments_count": 17,
                    "id": "17959430765081576"
                },
                {
                    "caption": "Son son ar\u015fivde kalan y\u0131lba\u015f\u0131 foto\u011fraflar\u0131 bitsin barii\ud83c\udf84\u2728\u2728",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmzp6nqKoeC/",
                    "like_count": 25524,
                    "comments_count": 79,
                    "id": "18264350677141125"
                },
                {
                    "caption": "Y\u0131lba\u015f\u0131 denilince akl\u0131ma sevdiklerimi \u00e7ok mutlu edecek hediyeler almak geliyor. Ben de solu\u011fu 25 binden fazla teknolojik \u00fcr\u00fcn \u00e7e\u015fidi olan MediaMarkt'ta ald\u0131m. Bu kadar \u00e7ok se\u00e7enek i\u00e7in se\u00e7im yapmak \u00e7ok zordu ama ba\u015fard\u0131m\ud83d\ude04 E o zaman ne diyoruz? Y\u0131lba\u015f\u0131 hediyelerinin MediaMarkt'la tam zaman\u0131\u2764\ufe0f\n\n#MediaMarktlaTamZaman\u0131 #hediyeninmerkezi mediamarkt_tr #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cmyymo0jRpp/",
                    "like_count": 10661,
                    "comments_count": 52,
                    "id": "18162934414280516"
                },
                {
                    "caption": "Y\u0131l\u0131n en sevdi\u011fimiz , en heyecanl\u0131 zaman\u0131nda \ud83c\udf84Saat&Saat ma\u011fazalar\u0131na giderek \u00dcmit'le birlikte birbirimize yeni y\u0131l i\u00e7in en \u00f6zel hediyeleri  se\u00e7tik. Bu keyifli al\u0131\u015fveri\u015fimizde bize e\u015flik eden s\u0131cak ve samimi personellerle tarz\u0131m\u0131za en uygun saatleri ald\u0131k. \u015e\u0131k ve zarif tasar\u0131mlar\u0131yla birbirinden farkl\u0131 bu saatlere sizlerde ister ma\u011fazalar\u0131ndan ister www.saatvesaat.com.tr'den al\u0131\u015fveri\u015f yaparak sahip olabilirsiniz. \u015eimdiden hepinize mutlu y\u0131llar, mutlu zamanlar diliyoruz.\ud83c\udf81\ud83c\udf8a #saatvesaat #i\u015fbirli\u011fi saatvesaat",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cmt55sAjtTv/",
                    "like_count": 13939,
                    "comments_count": 92,
                    "id": "17855213090877022"
                },
                {
                    "caption": "\ud83c\udf84\u2728\ud83c\udf1a #pizzanight \ud83c\udf55",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmr3SiTKF6L/",
                    "comments_count": 27,
                    "id": "17955836105134201"
                },
                {
                    "caption": "B\u00fcy\u00fck D\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcm\u00fczVar \u00c7ekili\u015fi Ba\u015flas\u0131nnnn\ud83c\udf81\ud83d\udc9d\ud83e\udd73\n\n\u00c7ekili\u015fe kat\u0131lmak sadece 10 saniye\u26a1\ufe0fKazanmak ise paha bi\u00e7ilemez\ud83e\uddda  Yapman\u0131z gerekenler \u00e7ok basit\ud83d\udc47\n\n1\ufe0f\u20e3 Beni ve dugunumuzvar '\u0131 takip et\ud83c\udf89 \n2\ufe0f\u20e3 dugunumuzvar  hesab\u0131ndaki ana \u00e7ekili\u015f postuna 2 arkada\u015f\u0131n\u0131 etiketle,be\u011fen,kaydet ve onlarla 2023 y\u0131l\u0131 i\u00e7in hayallerini payla\u015f\ud83e\udd42 \n\n\u27532023 y\u0131l\u0131ndan beklentin nedir? Enerjini ve hayallerini dostlar\u0131nla bulu\u015ftur\ud83d\udc9d\ud83e\udd73\n\nYeni y\u0131lda kimse hediyesiz kalmayacak\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\ud83d\ude0d\n\nBu muhte\u015fem \u00e7ekili\u015f ile tam\u0131 tam\u0131na 200.000 \u20ba de\u011ferinde ve herkesin hayallerini s\u00fcsleyecek harika hediyeler da\u011f\u0131taca\u011f\u0131z\u2665\ufe0f\n\n\ud83c\udf79\u015eimdi haz\u0131rsan hediyelere birlikte bakal\u0131m\ud83e\udee0\ud83d\udc47\n\nToplam 9 muhte\u015fem hediye\u2705\n\n\ud83d\udfe0 \u0130phone 14 \n\ud83d\udd35 Macbook m1\n\ud83d\udfe2 \u0130pad 9\n\ud83d\udd34 Dyson v12 \n\ud83d\udfe4 Nespresso Creatista Pro\n\u26aa\ufe0f Alexander McQueen Ayakkab\u0131\n\u26ab\ufe0f Balenciaga \u00c7anta\n\u26ab\ufe0f Balenciaga Ayakkab\u0131\n\ud83d\udd34 Dyson Corrale\n\n\ud83d\udcbb\u00c7ekili\u015fimizin sonu\u00e7lar\u0131 03.01.2023 tarihinde dugunumuzvar hesab\u0131ndan canl\u0131 yay\u0131nda saat 15:00'da a\u00e7\u0131klanacakt\u0131r. \n\u26a1\ufe0fDiledi\u011finiz kadar yorum yapabilirsiniz. Ne kadar yorum o kadar \u015fans\u2665\ufe0f \n\nNot: influencer & celebrity etiketleri yapmak kural d\u0131\u015f\u0131 say\u0131lmaktad\u0131r. Bu etiketleri uygulayan ki\u015filer \u00e7ekili\u015ften diskalifiye edilecektir.\n\n\ud83c\udf81Hediyeler yukar\u0131daki s\u0131rayla belirlenecektir. Sonu\u00e7lar ve canl\u0131 yay\u0131n detayl\u0131 bir \u015fekilde dugunumuzvar hikayelerinde payla\u015f\u0131l\u0131p talihli ki\u015filer ile Dm'den ileti\u015fim kurulacakt\u0131r\ud83d\udc9d\n\nHerkese \u015fimdiden bol \u015fans!\ud83d\ude0d\n\n#2023bizimyilimizolacak\n#dugunfotografcisi #dugunumuzvar #cekilis\n#yilbasicekilisi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmqnbB9Kzep/",
                    "like_count": 63794,
                    "comments_count": 30512,
                    "id": "18272695387099455"
                },
                {
                    "caption": "\ud83c\udf42\ud83c\udf42\ud83c\udf42",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmcQgopK4rJ/",
                    "comments_count": 79,
                    "id": "17970414257057841"
                },
                {
                    "caption": "Y\u0131l\u0131n en g\u00fczel zaman\u0131 geldi \u00e7att\u0131 \ud83e\udd73 Biz de size amazon.tr ile birlikte \u015fahane bir y\u0131lba\u015f\u0131 masas\u0131 haz\u0131rlad\u0131k \ud83d\udc99 Siz de bu \u00fcr\u00fcnleri ve daha fazlas\u0131n\u0131 amazon.com.tr'de bulabilirsiniz #i\u015fbirli\u011fi #amazongulumsetir",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmRgYNdqtgS/",
                    "like_count": 14987,
                    "comments_count": 99,
                    "id": "17937534653413994"
                },
                {
                    "caption": "Nedense bu foto\u011fraf\u0131 \u00e7ok sevdim\u2665\ufe0f\ud83c\udf84",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmMzeyGqGBG/",
                    "comments_count": 67,
                    "id": "17952146462353841"
                },
                {
                    "caption": "#today \ud83c\udf38",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmKJuT_K0sQ/",
                    "comments_count": 54,
                    "id": "17989002505723588"
                },
                {
                    "caption": "\u2665\ufe0f\ud83c\udf84\ud83c\udf84 #merrychristmas #christmas #happynewyear",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmHoEZMKYKy/",
                    "like_count": 36746,
                    "comments_count": 98,
                    "id": "18029502610430418"
                },
                {
                    "caption": "Bu sene a\u011fac\u0131m\u0131z\u0131 3 ki\u015fi kurduk, 4 saat s\u00fcrd\u00fc ama de\u011fdi valla\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf84\ud83c\udf85\ud83c\udffb\ud83d\udc36\ud83c\udf84\ud83c\udf81\u2665\ufe0f #merrychristmas #happynewyear #christmas",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmB1e3hq-NZ/",
                    "like_count": 30973,
                    "comments_count": 186,
                    "id": "18006418162519506"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udd0d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cl_3lgzq1Kk/",
                    "like_count": 23627,
                    "comments_count": 38,
                    "id": "17995836763544588"
                },
                {
                    "caption": "Ya \u00e7ok \u015fansl\u0131 de\u011fil miyim sizce de evde bu ikisiyle ya\u015f\u0131yoruuuummm deliricem tiplere baaak\ud83d\ude0d\u2665\ufe0f\ud83e\uddf8\ud83e\uddf8\ud83e\uddf8 #goldenretriever",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cl6MPJlq2ik/",
                    "like_count": 21968,
                    "comments_count": 67,
                    "id": "17951478320172237"
                },
                {
                    "caption": "En sevdi\u011fim \u00e7i\u00e7eklerden\ud83c\udf3b",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cl4DUbYK_IE/",
                    "like_count": 17240,
                    "comments_count": 40,
                    "id": "17974917358923333"
                },
                {
                    "caption": "B\u00f6yle duvarlar\u0131\u0131 \u00e7ok be\u011feniyoruum\ud83d\ude0d\ud83e\uddf1\ud83e\uddf1",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClzECTFKxcM/",
                    "like_count": 27746,
                    "comments_count": 46,
                    "id": "18231998227159583"
                },
                {
                    "caption": "#monday \ud83e\uddf8\ud83d\udc3b\ud83d\udda4",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClytnyWqJi0/",
                    "like_count": 14443,
                    "comments_count": 26,
                    "id": "17934050795579887"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cll6Y1MKtmJ/",
                    "comments_count": 55,
                    "id": "17993465266606877"
                },
                {
                    "caption": "Hala \u0130svi\u00e7re foto\u011fraflar\u0131 bitmedi \ud83c\udf33\ud83c\udfd4\ufe0f\ud83e\udd0d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CljoYM9KpxI/",
                    "like_count": 47612,
                    "comments_count": 47,
                    "id": "17975303728746590"
                },
                {
                    "caption": "\ud83c\udf42\ud83c\udf42\ud83c\udf41",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CljTUY4qk8f/",
                    "like_count": 23833,
                    "comments_count": 61,
                    "id": "17944766705279036"
                },
                {
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Clg4dA7Kh-6/",
                    "comments_count": 59,
                    "id": "18193553725237890"
                },
                {
                    "caption": "Vegitom \ud83d\udda4",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClZUsoQKN12/",
                    "comments_count": 55,
                    "id": "18001301476499921"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUmNMR2RQaWd6TzJYb2s0djRIZAURjQkF0MUJMek1pNXoxakhWZAkdmbWktSzlYY3lRa3NLeHZADUC14SnlNQUJMdTFtQW1yZAnhwcGg1YnRrRlozSkZAmMFF3"
                }
            }
        },
        "id": "17841400815752176"
    },
    {
        "username": "heytuvba",
        "name": "tuvba veya tugba",
        "website": "https://youtube.com/tuvba",
        "biography": "a girl with kaleidoscope eyes \n\ud83d\udcec: tuvbayilmaz@gmail.com",
        "followers_count": 688620,
        "follows_count": 830,
        "media_count": 890,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/275056938_430961475472610_4746073673626660986_n.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=yuvX5tw7AqUAX_HTHRH&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfCSo_PklAFTxI0wM2OSEbQn2zNCoeSSIjcdcK5Mj4bXHA&oe=63BB31A0",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "karaka\u015f ailesi iyi seneler diler \u2728",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm1ovPSN26J/",
                    "like_count": 222520,
                    "comments_count": 415,
                    "id": "17941501628364772"
                },
                {
                    "caption": "hangi binada oldu\u011funuzu her saate bakt\u0131\u011f\u0131n\u0131zda hat\u0131rlamak ister misiniz? ben mesela her saate bakt\u0131\u011f\u0131mda sen slytherinsin kendine gel diyorum agshdh kolyeyi de boynumdan \u00e7\u0131karm\u0131yorum muazzam bir madalyon. t\u00fcm bu \u00fcr\u00fcnler #HarryPotterxFossil\u2019in Limited Edition koleksiyonundan. saat&saat online\u2019da ve ma\u011fazalarda bulabilirsiniz \ud83d\udc0d saatvesaat fossil #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmzU7Sdhe7O/",
                    "like_count": 32912,
                    "comments_count": 39,
                    "id": "17863892384844095"
                },
                {
                    "caption": "2022 recap \u2728",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cmo3v8qhzqL/",
                    "like_count": 96317,
                    "comments_count": 134,
                    "id": "17963312774158733"
                },
                {
                    "caption": "2.5 litre sar\u0131 kola ve 1 y\u0131ld\u0131r d\u00fcnyada olan ekinimiz \ud83e\udef6\ud83c\udffb",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmj2rr7jA9C/",
                    "like_count": 301115,
                    "comments_count": 781,
                    "id": "18332210302059864"
                },
                {
                    "caption": "aksesuarlamaya \u00e7ok vaktim olmad\u0131 ama kendime tatl\u0131 bi alan yaratmak istedim bu hengamenin ortas\u0131nda \ud83e\udd79",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cls21Lwj3fI/",
                    "like_count": 39265,
                    "comments_count": 69,
                    "id": "18192506365226878"
                },
                {
                    "caption": "zaman\u0131m olmad\u0131\u011f\u0131nda elim hep Knorr \u00c7abuk\u2019lara gidiyor. taaa vize zamanlar\u0131mdan kalma bir al\u0131\u015fkanl\u0131k \ud83c\udf5c\ud83e\udee0 yemin ederim her paket a\u00e7t\u0131\u011f\u0131mda flashback ya\u015f\u0131yorum shshdjd ama hepsi hala \u00e7ok \u00e7abuk, hala \u00e7ok lezzetli \ud83e\udef6\ud83c\udffb knorrcabuk #Knorr\u00c7abukYeti\u015f #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ClogrKxDJgT/",
                    "like_count": 25777,
                    "comments_count": 66,
                    "id": "17961114850997476"
                },
                {
                    "caption": "ekin dump 10.0 (aylar \u015fa\u015ft\u0131 art\u0131k \u00e7akt\u0131rmay\u0131n 1 aya 1 ya\u015f\u0131nda ekin agshdhd)",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClZItl6NV-d/",
                    "like_count": 314828,
                    "comments_count": 992,
                    "id": "17999856061551477"
                },
                {
                    "caption": "merhaba ben tu\u011fba. ve burada size bir ayna tutuyorum. \u00e7\u00fcnk\u00fc terapiden bahsedece\u011fim ve terapistimi d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcmde hep akl\u0131ma bu geliyor. bana ayna tutan biri.\ng\u00fcn i\u00e7inde belki onlarca kez kendi yans\u0131mam\u0131z\u0131 g\u00f6r\u00fcyoruz. ama kendimize ger\u00e7ekten bakma cesaretini pek az\u0131m\u0131z g\u00f6sterebiliyor. \nhep derim, terapinin en zor k\u0131sm\u0131 ba\u015flamak. neyin i\u00e7ine girece\u011fini hi\u00e7 bilmiyorsun. ne yapman gerekti\u011fini, nereden ba\u015flayaca\u011f\u0131n\u0131, seni nereye g\u00f6t\u00fcrece\u011fini. kendini g\u00fcvende hissedip hissetmeyece\u011fini. benim en ve belki de tek g\u00fcvenli yerim evimdi. ben de son bir gayretle evimden ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131m terapiye. o zamanlar hiwellpsikoloji yoktu (ya da haberim yoktu). saatlerce internetten ara\u015ft\u0131rd\u0131m, arad\u0131m tarad\u0131m, ne yapaca\u011f\u0131m\u0131 hi\u00e7 bilmeden o kadar \u00e7ok kafam\u0131 kar\u0131\u015ft\u0131rd\u0131m ki. \u00e7ok \u00e7okkk zor ge\u00e7irdim o s\u00fcreci. o y\u00fczden hep b\u00f6yle g\u00fczel bir platform olu\u015fturduklar\u0131 i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler e\u015fli\u011finde bahsediyorum hiwell'den. daha kar\u015f\u0131lanabilir seans \u00fccretleriyle, daha kolay s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir ve konfor alan\u0131ndan \u00e7\u0131kmadan terapi almak bir\u00e7ok insan\u0131n inan\u0131lmaz ihtiya\u00e7 duydu\u011fu bir \u015fey. \nba\u015flamak ba\u015fl\u0131 ba\u015f\u0131na zor de\u011filmi\u015f gibi, \u00e7evremizdeki insanlardan bekledi\u011fimiz y\u00fcreklendirmeyi \u00e7o\u011fu zaman bulam\u0131yoruz. e\u011fer \u00e7evrenizde kimse yoksa o ki\u015fi ben olay\u0131m isterim. o y\u00fczden hep bunu konu\u015fuyorum, o y\u00fczden f\u0131rsat bulduk\u00e7a hayat\u0131m\u0131n en \u00f6nemli g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm k\u0131s\u0131mlar\u0131ndan birini size a\u00e7\u0131yorum, o y\u00fczden b\u0131kmadan usanmadan ayn\u0131 \u015feyleri s\u00f6yl\u00fcyorum. terapi utan\u0131lacak bir \u015fey de\u011fil. terapi bir ihtiya\u00e7. ama kar\u015f\u0131lamas\u0131 zor bir ihtiya\u00e7. bunun da fark\u0131nday\u0131m. seans paketlerinde avantajlar varm\u0131\u015f \u015fu an ama bir de kodum var sizin i\u00e7in: heytuvba10. umar\u0131m biraz olsun yard\u0131mc\u0131 olur.\nka\u00e7 senedir buralarday\u0131m, hala beni en mutlu eden \u015fey sokakta senin sayende terapiye ba\u015flad\u0131m ve harika gidiyor diye beni durduran insanlar. umar\u0131m isteyen herkesin bir \u015fekilde imkan\u0131 olur. te\u015fekk\u00fcr ederim kendisi i\u00e7in \u00e7abalayan ve en iyi versiyonunu arayan herkese. #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClRTt6RtLmP/",
                    "like_count": 62361,
                    "comments_count": 83,
                    "id": "17958891371023462"
                },
                {
                    "caption": "favori rujlar\u0131m (\u015fimdilik)\nve tekrar. \u00e7\u00fcnk\u00fc m\u00fczik engellenmi\u015f???",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ClJuPqJjbXi/",
                    "like_count": 31495,
                    "comments_count": 82,
                    "id": "17957787611162345"
                },
                {
                    "caption": "Her g\u00fcn kendimi her \u015feyi dengede tutmaya \u00e7al\u0131\u015fan bir jongl\u00f6r gibi hissediyorum. Ev, Ekin, i\u015flerimiz, kendimize ay\u0131rd\u0131\u011f\u0131m\u0131z vakitler\u2026. \ud83e\udd39\u200d\u2640\ufe0f bunlar aras\u0131nda savrulmamak da ciddi bir efor gerektiriyor.\n\nYo\u011fun tempoda, \u00f6zellikle direncimizin k\u0131r\u0131lmaya m\u00fcsait oldu\u011fu bu mevsim ge\u00e7i\u015flerinde \u00f6nerebilece\u011fim, iyi bir destek\u00e7im var: Do\u011fadan G\u00fc\u00e7l\u00fc Hisset \u00c7ay\u0131.\ud83e\udde1\n\n\u0130\u00e7inde kara m\u00fcrver ve cistus var, %100 de bitki i\u00e7erikli ve merak edenler i\u00e7in, Do\u011fadan\u2019\u0131n di\u011fer t\u00fc\u00fc\u00fcm bardak po\u015fet \u00e7aylar\u0131nda oldu\u011fu gibi bu da i\u00e7inde plastik bulundurmuyor. \u2728dogadan_cay #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ClHHJYVjEup/",
                    "like_count": 26427,
                    "comments_count": 41,
                    "id": "18239891311177811"
                },
                {
                    "caption": "bizim max aile fotolar\u0131 \ud83e\udd19\ud83c\udffb\nson foto\u011frafta geri geri emekleyerek kareden \u00e7\u0131kmaya \u00e7al\u0131\u015fan ekin totosu",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkvpDJXNbs8/",
                    "like_count": 253126,
                    "comments_count": 200,
                    "id": "17953323050238049"
                },
                {
                    "caption": "havlu \u00e7orap \ud83d\udefc",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkiuRTsjyzN/",
                    "like_count": 163924,
                    "comments_count": 193,
                    "id": "18072466288322578"
                },
                {
                    "caption": "Hastal\u0131kta, sa\u011fl\u0131kta, mutfa\u011f\u0131 kim temizleyecek diye tart\u0131\u015fana kadar \ud83d\udc8d neyse ki b\u00f6l\u00fcm sonu canavarlar\u0131na ta\u015f \u00e7\u0131karan kirleri bile birka\u00e7 f\u0131sla, \u00fc\u00e7 ayr\u0131 alanda nakavt eden Fairy Power Sprey var. Mr.&Mrs. Smith out Sprey\u015f\u00f6r Karaka\u015flar in \ud83e\udd3afairyturkiye  #TekF\u0131slaZorluYa\u011flaraElveda #FairyPowerSprey #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CkV-nhDjvug/",
                    "like_count": 57355,
                    "comments_count": 182,
                    "id": "17963882992997891"
                },
                {
                    "caption": "ekin hogwarts binas\u0131n\u0131 se\u00e7iyor \ud83d\udfe1\ud83d\udd34\ud83d\udfe2\ud83d\udd35",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CkBYnBDD4QJ/",
                    "like_count": 145789,
                    "comments_count": 779,
                    "id": "18002094724472023"
                },
                {
                    "caption": "Meme kanseri kad\u0131nlarda g\u00f6r\u00fclen kanserlerde risk olarak ilk s\u0131rada, yani asl\u0131nda maalesef sand\u0131\u011f\u0131m\u0131zdan \u00e7ok daha yayg\u0131n. Bu riskin \u00f6n\u00fcne ge\u00e7menin en \u00f6nemli yolu ise hayat kurtaran erken te\u015fhis \ud83d\udc95\n\nT\u00fcrkiye\u2019de Memeder ile birlikte y\u00fcr\u00fct\u00fclen Nesfit Pembe Kurdele projesi, kad\u0131n meme sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131n ve d\u00fczenli kontrolle erken te\u015fhisin \u00f6nemi konusunda bilin\u00e7lendirmeye devam ediyor. Migros\u2019tan alaca\u011f\u0131n\u0131z pembe kurdeleli Nesfit \u00fcr\u00fcnleriyle Memeder\u2019e siz de katk\u0131da bulunabilirsiniz. Ayr\u0131ca hem kendinize hem de \u00e7evrenize 40 ya\u015f \u00fczeri kad\u0131nlara momografi \u00e7ektirmelerini, 20 ya\u015f \u00fczeri kad\u0131nlara ise mutlaka elle muayene yapmalar\u0131n\u0131 hat\u0131rlatarak kampanyaya destek olabilirsiniz\ud83d\udc96 \n\nnesfitturkiye #\u0130yiYa\u015famakSeninNesfitinde #NesfitleKontrolSende #PembeyeBoya #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cj8K4lkNSLW/",
                    "like_count": 108643,
                    "comments_count": 69,
                    "id": "18085210480308125"
                },
                {
                    "caption": "bu veled beni delirtecek",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cj3NVlADZHm/",
                    "like_count": 112285,
                    "comments_count": 220,
                    "id": "17944150883190575"
                },
                {
                    "caption": "ekin dump 9.0",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cj0ft5rtLto/",
                    "like_count": 296642,
                    "comments_count": 773,
                    "id": "17894684525695187"
                },
                {
                    "caption": "beraber harry potter st\u00fcdyolar\u0131n\u0131 gezelim \u2728\n\nhi\u00e7 duygulanmayaca\u011f\u0131m\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnerek girdi\u011fim st\u00fcdyonun daha ba\u015f\u0131nda, harry\u2019nin merdiven alt\u0131ndaki dolab\u0131nda yata\u011f\u0131na konmu\u015f g\u00f6mle\u011fini g\u00f6r\u00fcnce peri\u015fan oldum ahsjsj ama sonras\u0131 e\u011flenceliydi. neyin nas\u0131l yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131, t\u00fcm setleri ve proplar\u0131 kendi g\u00f6zlerimle g\u00f6rm\u00fc\u015f de olsam harry potter evrenini ger\u00e7ekten daha ger\u00e7ek kabul etmeye devam edece\u011fim \ud83e\udee1",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cjsx0QBD9nU/",
                    "like_count": 54102,
                    "comments_count": 84,
                    "id": "18188962096211736"
                },
                {
                    "caption": "\u00e7ok kolay ve tatl\u0131 1 sa\u00e7 stili \u2728",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CjkbMcsjhCV/",
                    "like_count": 76192,
                    "comments_count": 112,
                    "id": "18255970855105962"
                },
                {
                    "caption": "ailemize ev olarak edinburgh kalesini manifestlemem abart\u0131 m\u0131",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjS5NipN8OY/",
                    "like_count": 161772,
                    "comments_count": 190,
                    "id": "18157835452249138"
                },
                {
                    "caption": "d\u00fcnyan\u0131n en g\u00fczel \u015fehri edinburgh\u2019da s\u0131radan bir g\u00fcn \ud83e\udd79",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CjQih7nD8fU/",
                    "like_count": 111694,
                    "comments_count": 203,
                    "id": "18069909217321935"
                },
                {
                    "caption": "\u201ci\u2019m not going home, not really\u201d \ud83e\udd79",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjDwWw6NCEj/",
                    "like_count": 170042,
                    "comments_count": 263,
                    "id": "17914963934516970"
                },
                {
                    "caption": "benim mevsimim \ud83c\udf41\ud83d\ude2d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjA8jjHNJ0A/",
                    "like_count": 150408,
                    "comments_count": 193,
                    "id": "17937290711276975"
                },
                {
                    "caption": "gilmore girls yemek kitab\u0131 sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131 \ud83e\udd79 i\u00e7erisinde luke\u2019un, sookie\u2019nin, emily gilmore\u2019un, stars hollow kasabas\u0131 sakinlerinin ve tabi ki lorelai ile rory\u2019nin yedi\u011fi/yapt\u0131\u011f\u0131 bir\u00e7ok tarifi bulabilirsiniz. \ud83e\udd68 haval\u0131 yemekler, at\u0131\u015ft\u0131rmal\u0131klar, kokteyller, ne ararsan\u0131z var \ud83e\udd79 \u00fcstelik hem yemek tariflerinin oldu\u011fu sayfalarda hem de ba\u015fka yerlerde gilmore girls evreniyle ilgili metinler de \u00e7ok ho\u015f \ud83e\udd79\nbu seferlik \u00e7ok duygulanm\u0131yorum \u00e7\u00fcnk\u00fc t\u00fcm duygular\u0131m\u0131 kitab\u0131n i\u00e7inden \u00e7\u0131kacak olan mektubuma hapsettim ahaha bu daha \u00e7ok i\u00e7inde ne oldu\u011funu merak edenler i\u00e7in minik bir video. haz\u0131rsan\u0131z buyrun. in omnia paratus! \ud83d\udc96\n\nlink story\u2019de. profile de sabitleyece\u011fim. \n\nher \u015fey i\u00e7in teraskitap\u2019a \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederim. iyi ki bulduk birbirimizi \ud83e\udef6\ud83c\udffb",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Ciu47UMjB6_/",
                    "like_count": 34092,
                    "comments_count": 170,
                    "id": "18255748585110673"
                },
                {
                    "caption": "enchanted giselle miyim ben (ke\u015fke olsam)",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CiqDWWCtEe8/",
                    "like_count": 212917,
                    "comments_count": 414,
                    "id": "18185963413215689"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUmFpQjlobEJNQWd4aGNXcHlBNkxXdjZAkeTIxX0JKQ3k0NkplOGJaYW90dEVtdUVZARHNwX3ZAzM3J3dVEtNG9falNpa3hnZAFFLcEJNWkh3YXI2akRRaGp3"
                }
            }
        },
        "id": "17841400239945223"
    },
    {
        "username": "imoykukarayel",
        "name": "O\u0308yku\u0308 Karayel",
        "website": "http://www.personasanat.com/",
        "followers_count": 2746314,
        "follows_count": 302,
        "media_count": 384,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/103479578_622378575293959_8120672115435087344_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=w7oXVEp45eUAX8LilWW&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfBOmLmKUs1dT0nYAFLZDbXNujlRtGq1-1g8Jrvz3AKScw&oe=63BA473D",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "\ud83c\udf40\ud83c\udf1e",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmMKyQsNJ05/",
                    "like_count": 152583,
                    "comments_count": 235,
                    "id": "17955676667103386"
                },
                {
                    "caption": "\u0130\u015ftah a\u00e7\u0131c\u0131 sofran\u0131n ard\u0131ndan \u00f6n\u00fcme gelen bu ayakkab\u0131 pasta m\u0131, ger\u00e7ek mi? Cevab\u0131 videoda...\n\nGenel Yay\u0131n Y\u00f6netmeni/Editor in Chief: iremsent & selimcancelik \nDijital \u0130\u00e7erikler Direkt\u00f6r\u00fc/Digital Content Director: gokinunal \nVideo: zinanguven\nVideo Asistan\u0131/Video Assistant: dogukan.cenik\nFocus Puller: burakreus_\nVideo Prod\u00fcksiyon/Video Producer: belceturker\nStyling: aydansivaci \nStyling Asistanlar\u0131/Styling Assistants: ellifkarc selinn.sayarr\nProp Stylist: dilaragulsenates\nProp Stylist Asistan\u0131/Prop Stylist Assistant: keremtugman\nSa\u00e7/Hair: arkhehairdesign remziates harunates001 \nSa\u00e7 Asistan\u0131/Hair Assistant: enesucarr1 \nMakyaj/Makeup: ahu.aydemir klanmanagement\nMakyaj Asistan\u0131/Makeup Assistant: ozlem.sarp \nFood Stylists: hilaldadasfoodstyling ilyadaglbhr \nProd\u00fcksiyon/Production: mugesarioglu",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmKGMuQAqkA/",
                    "like_count": 42978,
                    "comments_count": 177,
                    "id": "18044917966385843"
                },
                {
                    "caption": "Hayat\u0131ma tat katan b\u00fct\u00fcn sevdiklerim, iyi ki varlar. Onlar sayesinde hayal kuruyorum, kendimi fark ediyor ve geli\u015ftiriyorum ve onlar sayesinde ba\u015far\u0131lar\u0131m anlam kazan\u0131yor. Bu par\u0131lt\u0131l\u0131 hayat\u0131 ben se\u00e7tim :) Herkes i\u00e7in de ayn\u0131s\u0131n\u0131 dilerim. 2023, g\u00fcld\u00fcr y\u00fcz\u00fcm\u00fcz\u00fc!\n\nHayallerinizin de \u00f6tesinde leziz bir sene olsun!\n\n#BeymenxMagnetQuarterly #HappyTastyYear\n\nGenel Yay\u0131n Y\u00f6netmeni/Editor in Chief: iremsent & selimcancelik \nDijital \u0130\u00e7erikler Direkt\u00f6r\u00fc/Digital Content Director: gokinunal \nVideo: zinanguven\nVideo Asistan\u0131/Video Assistant: dogukan.cenik\nFocus Puller: burakreus_\nVideo Prod\u00fcksiyon/Video Producer: belceturker\nStyling: aydansivaci \nStyling Asistanlar\u0131/Styling Assistants: elifkarci selinn.sayarr\nProp Stylist: dilaragulsenates\nProp Stylist Asistan\u0131/Prop Stylist Assistant: keremtugman\nSa\u00e7/Hair: arkhehairdesign remziates harunates001 \nSa\u00e7 Asistan\u0131/Hair Assistant: enesucarr1 \nMakyaj/Makeup: ahu.aydemir klanmanagement\nMakyaj Asistan\u0131/Makeup Assistant: ozlem.sarp \nFood Stylists: hilaldadasfoodstyling ilaydaglbhr\nProd\u00fcksiyon/Production: mugesarioglu",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cl9FxGsADoV/",
                    "like_count": 19023,
                    "comments_count": 219,
                    "id": "17948938193373851"
                },
                {
                    "caption": "There is no such joy decorating chirstmas tree with your besties adadenizsayiner #romanbonomo",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ClrRwOFg508/",
                    "like_count": 41634,
                    "comments_count": 217,
                    "id": "17849830580861729"
                },
                {
                    "caption": "Post koymam\u0131\u015fs\u0131n.. Biraz post koy! Koydum.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cj02ozELU13/",
                    "like_count": 113632,
                    "comments_count": 733,
                    "id": "18054524341357774"
                },
                {
                    "caption": "boschhometurkiye ile ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz #i\u015fbirli\u011fi kapsam\u0131ndaki 2. filmimiz alk\u0131\u015flarla geliyor\u2026 Y\u00fcksek performans\u0131 ve esneyebilen borusuyla kar\u015f\u0131n\u0131zda: Bosch Unlimited 7 kablosuz dikey s\u00fcp\u00fcrge! Konuyla ilgili t\u00fcm \u015fakalar\u0131 de\u011ferli e\u015fim yapm\u0131\u015f zaten. Sa\u011f olsun. Ne\u015feli bir insan. canbonomo  #TamBiBosch #Unlimited7",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CiiWGEbg9YI/",
                    "like_count": 16163,
                    "comments_count": 271,
                    "id": "18221314039199552"
                },
                {
                    "caption": "Sevgili do\u011fa dostu Bosch, yine yapt\u0131n yapaca\u011f\u0131n\u0131. K\u0131ymetli e\u015fim ne kadar da g\u00fczel s\u00f6yl\u00fcyor; i-DOS tasarruflu \u00e7ama\u015f\u0131r makineleri Tam bi\u2019 Bosch ger\u00e7ekten. Bu da birlikte yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z reklam filmi. Buyurun. Sevgiler boschhometurkiye canbonomo #TamBiBosch",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Ch-S82tD-Vz/",
                    "like_count": 24014,
                    "comments_count": 254,
                    "id": "18066527182319090"
                },
                {
                    "caption": "Life with you canbonomo \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ChLG8pJrFxs/",
                    "like_count": 107600,
                    "comments_count": 375,
                    "id": "18002581876467985"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udd79",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CftvDmSNpbi/",
                    "like_count": 98138,
                    "comments_count": 342,
                    "id": "18013593121417496"
                },
                {
                    "caption": "From the night #ibrahimselimlebugece Wearing ezgikarayel \ud83e\udee0",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CfB-mGxt59j/",
                    "like_count": 93300,
                    "comments_count": 785,
                    "id": "17925598568274519"
                },
                {
                    "caption": "Kurtar\u0131c\u0131ms\u0131n bepanthol baby be, helal olsun sana\ud83d\udc4f\ud83c\udffb \u0130lk seni at\u0131yoruz \u00e7antaya\ud83d\ude05bepantholbabyturkiye #bepantholbaby #i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ce_GTW3NWtW/",
                    "like_count": 17639,
                    "comments_count": 97,
                    "id": "18303895861044067"
                },
                {
                    "caption": "Bepanthol Baby\u2019nin \u201c\u0130yili\u011fe Ninniler\u201d projesinin devam\u0131 olan, Sezen Aksu'nun besteleyip s\u00f6zlerini yazd\u0131\u011f\u0131 ve Sertab Erener ile birlikte seslendirdi\u011fi ilk d\u00fceti duydunuz mu?\n\u201cYavrucan\u0131m \u0130yilikle B\u00fcy\u00fcs\u00fcn\u201d isimli ninni, bir ebeveynin bebe\u011fi i\u00e7in hayal etti\u011fi gelece\u011fe dair dileklerini i\u00e7eriyor.\nBu \u00f6zel projenin en de\u011ferli k\u0131sm\u0131 ise dijital platformlardan elde edilen dinleme gelirlerinin A\u00c7EV\u2019e ba\u011f\u0131\u015flanacak olmas\u0131. Siz de story\u2019de b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131m linke girerek bu ninniyi dinleyip bu g\u00fczel projeye katk\u0131da bulunabilirsiniz. Gelin iyili\u011fi beraber b\u00fcy\u00fctelim! \nbepantholbabyturkiye acevkurumsal",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/tv/CeT6sf5A9iT/",
                    "like_count": 16214,
                    "comments_count": 152,
                    "id": "17911865018453872"
                },
                {
                    "caption": "Aynen a\u015fk\u0131m.. it\u2019s your birthday.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cdoa8K8L8-F/",
                    "like_count": 58588,
                    "comments_count": 226,
                    "id": "18226119697136687"
                },
                {
                    "caption": "Me, me and my buddy\u270b\ud83c\udffc",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CdbGqpyNsEw/",
                    "like_count": 167213,
                    "comments_count": 547,
                    "id": "17941771313069787"
                },
                {
                    "caption": "Hadi u\u00e7al\u0131m Romik\ud83e\udd79",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CdS1V2PNYsx/",
                    "like_count": 237157,
                    "comments_count": 762,
                    "id": "17943692797987429"
                },
                {
                    "caption": "Osman Kavala \u00d6ZG\u00dcRD\u00dcR! M\u00fccella Yap\u0131c\u0131, \u00c7i\u011fdem Mater, Hakan Alt\u0131nay, Mine \u00d6zerden, Can Atalay, Tayfun Kahraman, Yi\u011fit Ali Ekmek\u00e7i \u00d6ZG\u00dcRD\u00dcR! Bu h\u00fckm\u00fc verenler kendi vicdan ve onurlar\u0131n\u0131 m\u00fcebbet hapse \u00e7arpt\u0131rm\u0131\u015flard\u0131r! #hepimizoradayd\u0131k",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CcyfvY3tA72/",
                    "like_count": 22550,
                    "comments_count": 213,
                    "id": "18025225615366698"
                },
                {
                    "caption": "Hey\ud83d\ude0d Anne, Anane, B\u00fcy\u00fckanne ve biz. #23nisankutluolsun",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CcsSLhDtLw6/",
                    "like_count": 81429,
                    "comments_count": 482,
                    "id": "17943271087947476"
                },
                {
                    "caption": "Flirting\ud83c\udf3c",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ccnelh0tqIS/",
                    "like_count": 102859,
                    "comments_count": 326,
                    "id": "17907080717441636"
                },
                {
                    "caption": "OMO, hem plastik ayak izimizi azaltacak hem de plastikleri T\u00fcrkiye\u2019nin bir \u015fehrinde oyun park\u0131 olmayan \u00e7ocuklar\u0131n doya doya oynayabilece\u011fi parklara d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrecek bir hareket ba\u015flat\u0131yor: \u0130yilik i\u00e7in Kirlenmek G\u00fczeldir\u2026\nSen de ayr\u0131\u015ft\u0131rd\u0131\u011f\u0131n plastikleri OMO \u0130yilik i\u00e7in Kirlenmek G\u00fczeldir Geri D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm Kutular\u0131\u2019nda biriktirebilir, iyilik hareketine destek olabilirsin. \n#De\u011fi\u015fimSensizOlmaz onanarzum , seni de iyilik hareketine kat\u0131lmaya \u00e7a\u011f\u0131r\u0131yorum. #i\u015fbirli\u011fi omoturkiye",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/tv/CcS-feIgdub/",
                    "like_count": 39144,
                    "comments_count": 404,
                    "id": "17893385561523268"
                },
                {
                    "caption": "Happy birthday mooom\ud83c\udf3c\ud83d\ude0d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CcGi6mQraNo/",
                    "like_count": 119656,
                    "comments_count": 647,
                    "id": "17842423355766978"
                },
                {
                    "caption": "Bestyle dergi \u00e7ekiminden\u2026 \ud83c\udf3c \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc R\u00f6portaj: tugceorcunus\nFoto\u011fraf: ekinozbicer\nStyling: hknylcn\nMakyaj: sevincsedagencdogan\nSa\u00e7: ibrahim.junior\nBackstage: sozmentor\nStyling Asistan\u0131: firatgencdogan\nDijital \u0130\u00e7erik Direkt\u00f6r\u00fc: tugceorcunus\nDijital \u0130\u00e7erik Edit\u00f6r\u00fc: kezbanbelettt naymanbatimor yarennakturk \nMekan: splendidpalasbuyukada",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CcAsoaPtPa_/",
                    "like_count": 201293,
                    "comments_count": 1005,
                    "id": "17918132030243642"
                },
                {
                    "caption": "Ho\u015fgeldin Oscar\u2728\u2728\u2728\nTe\u015fek\u00fcrleeer meliksahtas xiletisim Elbisemmm\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffc ezgikarayel #wearethewalkers #ritzcarltonistanbul Sa\u00e7 ali__smsk34 #oscars",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CbpgN69tjmL/",
                    "like_count": 105748,
                    "comments_count": 542,
                    "id": "17917940399342612"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udd0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CbDKe3PttwI/",
                    "like_count": 256945,
                    "comments_count": 992,
                    "id": "17914876961506400"
                },
                {
                    "caption": "Last Night in Pera Palace\ud83d\ude0e",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CapRZJbtmRP/",
                    "like_count": 127166,
                    "comments_count": 454,
                    "id": "17936710408861499"
                },
                {
                    "caption": "Uf haval\u0131 y\u00f6netmenim ve ben\ud83d\ude0d emre.kabakusak",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CaXN_sPNq0G/",
                    "like_count": 103791,
                    "comments_count": 501,
                    "id": "17920672721220408"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUmdTMkVYRlh1WXBPMGhJU0RCemxQWnpNMWRZAU3lJTHNiZAU1Hb2FROU1mWjhwXy16dlhDejVzY3ZAMU1QxcVFVakc0NV93M3pFbnAyMUJhVGlMczQ4X1hn"
                }
            }
        },
        "id": "17841400581280170"
    },
    {
        "username": "kkubra.bbatuhan",
        "name": "Ku\u0308bra Batuhan",
        "biography": "Influencer | Lifestyle\n+90 553 727 41 52 \ud83d\udce9\n@kubrakusfatih",
        "followers_count": 1257511,
        "follows_count": 176,
        "media_count": 448,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/312907548_652070089812149_4106923187367521357_n.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=cYx24LSm6F0AX-lfVQc&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfAENotTqMq6qYGtPHqaJ4OkalJssgPyBO3REC4quqHCjg&oe=63BA85EC",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "En yak\u0131n arkada\u015ftan \u00e7ok daha fazlas\u0131 \ud83e\udd0e\n#couple #couplevideos #couplegoals #couplelove #love #my #man #darling #fyp #world #forrest",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm9gUoLB6J1/",
                    "like_count": 17762,
                    "comments_count": 885,
                    "id": "18171042166265028"
                },
                {
                    "caption": "\u015eu an biz \u2665\ufe0f \nBu an\u0131 akl\u0131ma kaz\u0131d\u0131m' \nSize de bu an\u0131 ya\u015fay\u0131p keyifli vakit ge\u00e7irebilece\u011finiz bir s\u00fcrprizle geldim burda 1 K\u0130\u015e\u0130YE 6 K\u0130\u015e\u0130L\u0130K 2 G\u00dcN KONAKLAMA HED\u0130YEM\u0130Z VAR \ud83c\udf81 \u015eARTLAR \u00c7OK BAS\u0130T sapancapinkhouse u takip edip gelmek istedi\u011finiz ki\u015fileri yorumlara etiketliyorsunuz ve bu foto\u011fraf\u0131 be\u011feniyorsunuz  2 g\u00fcn sonra kazanan\u0131 a\u00e7\u0131kl\u0131yorum \ud83c\udf89\ud83e\udd73",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm7CKVRjfga/",
                    "like_count": 31880,
                    "comments_count": 6067,
                    "id": "18042364219403771"
                },
                {
                    "caption": "Hayalinizdeki e\u015fi bulunca evlilik tam olarak b\u00f6yle oluyor \ud83e\udd79\u2665\ufe0f SEN\u0130 \u00c7OK SEV\u0130YORUM! K\u0130MLER\u0130N HAYAL\u0130NDEK\u0130 EVL\u0130L\u0130K B\u00d6YLE ? \n#couple #couplegoals #love #loveislove #fyp #ak\u0131m #ak\u0131\u015f #reels #darling #married",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm4XGA4hsal/",
                    "like_count": 36130,
                    "comments_count": 161,
                    "id": "17958267689199095"
                },
                {
                    "caption": "2022 bizim y\u0131l\u0131m\u0131z oldu \u00fcz\u00fcnt\u00fcs\u00fcyle sevin\u00e7leriyle bir \u00e7ok \u015fey ya\u015fad\u0131k 2023 \u00e7ok daha g\u00fczel olacak yeni y\u0131l hepimiz i\u00e7in sa\u011fl\u0131k mutluluk sevin\u00e7 dolu bir y\u0131l olsun \u2665\ufe0f\ud83c\udf8a\ud83c\udf89 \nK\u0130M\u0130NLE TAM \u015eU AN B\u00d6YLE OLMAK \u0130STERD\u0130N\u0130Z ? \ud83e\udd73",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm2BmkADlb1/",
                    "like_count": 40912,
                    "comments_count": 78,
                    "id": "17953430069354765"
                },
                {
                    "caption": "YEN\u0130 YILDAN BEKLENT\u0130LER\u0130N\u0130Z NELER? \u2665\ufe0f\n#yeniy\u0131l #happy #happynewyear #couple #couplevideos #fyp #love",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmzOk8AhoZo/",
                    "like_count": 29034,
                    "comments_count": 667,
                    "id": "17964850379119924"
                },
                {
                    "caption": "B\u0130Z\u0130M SORUNLARI ORTADAN KALDIRMA \u015eEKL\u0130M\u0130Z",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmuUbTXB6qd/",
                    "like_count": 12992,
                    "comments_count": 125,
                    "id": "17920932953638571"
                },
                {
                    "caption": "\u0130Y\u0130 K\u0130 VARSINIZ \u2665\ufe0f\nA\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131m\u0131z\u0131 nas\u0131l buldunuz ? \n#couple #love #family #smile #couplegoals #fyp",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmottxsBo20/",
                    "like_count": 47830,
                    "comments_count": 124,
                    "id": "17969411357046302"
                },
                {
                    "caption": "En mutlu g\u00fcn\u00fcm\u00fczde \u00e7ok talihsiz bir olay ya\u015fad\u0131k yine de bug\u00fcn yan\u0131mda olan herkese \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz \ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmmILa9DxPc/",
                    "like_count": 61415,
                    "comments_count": 245,
                    "id": "17937008675452975"
                },
                {
                    "caption": "Bak\u0131n ne bulduumm \ud83d\ude48\n\u0130\u015fte ger\u00e7ek nikah \ud83e\udee2\nBi yandan a\u011flamaya devam etmem \ud83d\ude05",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmR6Zf4DyFY/",
                    "like_count": 40755,
                    "comments_count": 155,
                    "id": "17909621489675393"
                },
                {
                    "caption": "Senden Ba\u015fka \ud83e\udd79\u2665\ufe0f\n#reels #fyp #couple #love #loveislove #ak\u0131m",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cl9PYvjjBbU/",
                    "like_count": 28059,
                    "comments_count": 91,
                    "id": "17980675609717063"
                },
                {
                    "caption": "S\u0130ZCE DO\u011eRU N\u0130\u015eAN SAYISI KA\u00c7 OLMALI ? Bence 19 \ud83d\ude02\n.\n.\n.\n.\n#reels #fyp #couple #engagement #couplevideos",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/ClG-bZXDKKA/",
                    "like_count": 28183,
                    "comments_count": 313,
                    "id": "18329847070028247"
                },
                {
                    "caption": "Tam olarak biz \ud83d\udc94 \nPlayStation \u00e7ekili\u015fi ister misiniz size vereyim gitsin \ud83e\udd72\u2665\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CkeK2sEDzAa/",
                    "like_count": 22047,
                    "comments_count": 57,
                    "id": "17980942312731475"
                },
                {
                    "caption": "Sinema gecesi \ud83e\uddc3\ud83c\udf7f\u2665\ufe0f\nKimlerle bu an\u0131 ya\u015famak isterdiniz yorumlara etiketliyoruz \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n.\n.\n#cinema #day #couple #couplegoals #love #movies #fyp",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CkbIiX4j1vj/",
                    "like_count": 36005,
                    "comments_count": 103,
                    "id": "17885278436738097"
                },
                {
                    "caption": "A\u015f\u0131k oldu\u011fum o video \ud83e\udd79\u2665\ufe0f\n#couple #couplegoals #fyp #love #funny",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CkWGEfBD9_S/",
                    "like_count": 27954,
                    "comments_count": 250,
                    "id": "17907689807590918"
                },
                {
                    "caption": "G\u00f6z\u00fcm\u00fcn g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc t\u00fcm g\u00fczelliklerden daha g\u00fczelsin sen \ud83d\udc99",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CkJOiG-D32e/",
                    "like_count": 60377,
                    "comments_count": 329,
                    "id": "17944402052342734"
                },
                {
                    "caption": "Hooop haz\u0131r\u0131z! \ud83d\udc99\n#engagement #love #couple #couplegoals #fyp",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CkI-5vBjDGL/",
                    "like_count": 23127,
                    "comments_count": 76,
                    "id": "18001482568517410"
                },
                {
                    "caption": "Kokun \u00fczerime sinmi\u015f \u2665\ufe0f\n#love #couple #couplevideos #fyp",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CkGv3nTDbFL/",
                    "like_count": 55861,
                    "comments_count": 136,
                    "id": "17957010725169222"
                },
                {
                    "caption": "B\u00fct\u00fcn k\u0131yafetler fond\u00f6ten olduktan sonra ili\u015fkimiz art\u0131k b\u00f6yle \ud83e\udd1d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cj27Xs4jhkL/",
                    "like_count": 45437,
                    "comments_count": 121,
                    "id": "17927228990552973"
                },
                {
                    "caption": "Senle ya\u015fayaca\u011f\u0131m\u0131z daha \u00e7ok  g\u00fczel g\u00fcnlerimiz olacak \u2665\ufe0f\n#couple #love #reels #couplegoals",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CjsuSFWDWyf/",
                    "like_count": 34101,
                    "comments_count": 174,
                    "id": "18012778003429802"
                },
                {
                    "caption": "Everyday moment \ud83e\udd1d\n#couple #couplegoals #love #reels",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CjauByFjycP/",
                    "like_count": 37756,
                    "comments_count": 205,
                    "id": "17981851096720275"
                },
                {
                    "caption": "Y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc \u2665\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ci-hLWFDwl6/",
                    "like_count": 56768,
                    "comments_count": 311,
                    "id": "17952597140138341"
                },
                {
                    "caption": "Bug\u00fcn bizim 1. evlilik y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcm\u00fcz \ud83e\udd79\n\u00d6mr\u00fcm\u00fcz\u00fcn sonuna kadar yan yana \u221e",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Ci9_Bkhj83F/",
                    "like_count": 63436,
                    "comments_count": 292,
                    "id": "17933864039321568"
                },
                {
                    "caption": "Senle ge\u00e7irdi\u011fimiz t\u00fcm vakitler >>>> \ud83e\udef6\ud83c\udffb",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ci2s4OQDRi2/",
                    "like_count": 67275,
                    "comments_count": 222,
                    "id": "18070206523318416"
                },
                {
                    "caption": "TAM \u015eU AN \ud83d\udc93\ud83c\udf08\u2601\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ci0Q3bWjoxH/",
                    "like_count": 81745,
                    "comments_count": 189,
                    "id": "17939677211226875"
                },
                {
                    "caption": "Love in the rainbow \ud83c\udf08 \ud83d\udc93\nKiminle bu an\u0131 ya\u015famak isterdiniz ? \n#rainbow #love #couple #couplegoals",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Ci0KJWQj6BN/",
                    "like_count": 155010,
                    "comments_count": 362,
                    "id": "18248796220137614"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUnVxMU1DeTgzUnpzMDQzUGlwbm5xY2ctNzdWVWZAsZAUtlekUxaW5wVlZALT3R1NmE5Rm1FVUE0T0JlTnF1bGUyYlAxRkZAsVlB1NzlqZAUVWaTZATWnh5VFpn"
                }
            }
        },
        "id": "17841401977745938"
    },
    {
        "username": "evideacom",
        "name": "Evidea",
        "website": "https://www.evidea.com/",
        "biography": "Burada Her \u015eey Evim \u0130\u00e7in \ud83e\udde1",
        "followers_count": 780016,
        "follows_count": 0,
        "media_count": 3555,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/120260933_614027649476848_2879429359517948931_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=IMza2Bh4-YoAX-kv0dW&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfAAusqMpGewJQHp5bDK5KUWE1lHejQ_kar2ANHjcZ7SEg&oe=63BB4A27",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "Yeni y\u0131l\u0131 g\u00fczel enerjilerle kar\u015f\u0131layal\u0131m \u2728\u2764\ufe0f\n\n2022 \u2019nin t\u00fcm yorgunlu\u011funu geride b\u0131rak\u0131p yeni y\u0131l\u0131 umutla kucaklad\u0131k.\n\nI\u015f\u0131ldad\u0131\u011f\u0131 her an huzur dolu bir ambiyans sa\u00e7an, evinizde mistik bir d\u00fcnya yaratan mumlarla rahatlaman\u0131n \u015fimdi tam vakti \u2764\ufe0f\n\nEv ve yas\u0327am alanlar\u0131n\u0131za keyif katacak u\u0308ru\u0308nler Evidea mag\u0306azalar\u0131nda ve Evidea.com\u2019da! \n\n\ud83d\udcf8: reyhankonak \n\n#Evidea #hayatdoluevidea #mum #kokulumum",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm_uRIupnGz/",
                    "like_count": 210,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "17960190578234843"
                },
                {
                    "caption": "Banyo d\u00fczenine bambu tasar\u0131mlar \u00e7ok yak\u0131\u015f\u0131yor \u2764\ufe0f\n\n\u00dc\u00e7 farkl\u0131 boyutu ve estetik g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcyle banyo d\u00fczenine \u015f\u0131kl\u0131k kazand\u0131ran dekoratif sepetler ile havlular\u0131n\u0131z\u0131 kolayl\u0131kla organize edebilir d\u00fczeni pratik bir \u015fekilde sa\u011flayabilirsiniz.\n\nEv ve ya\u015fam alanlar\u0131n\u0131za keyif katacak \u00fcr\u00fcnler Evidea ma\u011fazalar\u0131nda ve Evidea.com\u2019da!\n\n#evidea\u00a0#buradaherseyevimicin\u00a0#hayatdoluevidea #banyosepeti",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm9Q0feIZXs/",
                    "like_count": 158,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17971570862056015"
                },
                {
                    "caption": "Evinizde Nuvomon fark\u0131n\u0131 deneyimleme zaman\u0131 \u2764\ufe0f\n\nRahatlat\u0131c\u0131 renkler, yumu\u015fak dokular ve ilham veren \u00f6zg\u00fcn tasar\u0131mlar\u2026\n\nEvinize do\u011fal ve s\u0131cak bir estetik kazand\u0131racak nevresim tak\u0131mlar\u0131, battaniye, k\u0131rlent ve runnerlar tek \u00e7at\u0131 alt\u0131nda,  Nuvomon imzas\u0131yla Evidea\u2019da!\nEv ve ya\u015fam alanlar\u0131n\u0131za keyif katacak \u00fcr\u00fcnler Evidea ma\u011fazalar\u0131nda ve Evidea.com\u2019da!\u2028\n#evidea\u00a0#buradaherseyevimicin\u00a0#hayatdoluevidea",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm6ppECptxC/",
                    "like_count": 96,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "18060727012331153"
                },
                {
                    "caption": "Y\u0131l\u0131n ilk kahvalt\u0131s\u0131na merhaba \ud83e\udde1\n\nBu y\u0131l da kahvalt\u0131 sofralar\u0131n\u0131zdan ne\u015fe eksik olmas\u0131n, \u00e7ay bardaklar\u0131 hi\u00e7 bo\u015f kalmas\u0131n \u2728\n\nEn keyifli sabahlara e\u015flik eden \u00e7ay tak\u0131mlar\u0131 Evidea\u2019da sizi bekliyor! \n\n#evidea #buradaherseyevimicin #hayatdoluevidea #kahvalt\u0131",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm3hgMDorHY/",
                    "like_count": 164,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "17939133734410289"
                },
                {
                    "caption": "Sevdiklerimizle birlikte mutlu sofralarda bulu\u015ftu\u011fumuz nice an\u0131lara \u2764\ufe0f\n\nEvidea ailesi olarak mutlu y\u0131llar dileriz! \n\n#evidea #buradaherseyevimicin #hayatdoluevidea #yeniy\u0131l",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm1qxTopMcT/",
                    "like_count": 78,
                    "comments_count": 7,
                    "id": "17947967558410659"
                },
                {
                    "caption": "Sofran\u0131zda yeni y\u0131l zarafeti \u2728\n \nBu ak\u015fam k\u0131rm\u0131z\u0131 ve gold detayl\u0131 \u00fcr\u00fcnlerle yeni y\u0131l sofran\u0131z\u0131  renklendirmeyi unutmay\u0131n \u2764\ufe0f\n \nEv ve ya\u015fam alanlar\u0131n\u0131za keyif katacak \u00fcr\u00fcnler Evidea ma\u011fazalar\u0131nda ve Evidea.com\u2019da!\n \n#evidea #buradaherseyevimicin #yeniy\u0131l #yeniy\u0131lsofras\u0131",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm1GJ38Jl2U/",
                    "like_count": 98,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "17994546610617658"
                },
                {
                    "caption": "Yeni y\u0131l\u0131n olmazsa olmaz\u0131: Kar k\u00fcreleri \u2744\ufe0f\u2764\ufe0f\n\n\u0130ster sevdiklerinize ister kendinize\u2026 Renk renk kar k\u00fcreleri yeni y\u0131l\u0131n umut dolu ne\u015fesini payla\u015fman\u0131z i\u00e7in\nEvidea\u2019da sizi bekliyor!\n\nEv ve yas\u0327am alanlar\u0131n\u0131za keyif katacak \u00fcr\u00fcnler Evidea mag\u0306azalar\u0131nda ve Evidea.com\u2019da! \n\n#evidea #hayatdoluevidea #yeniy\u0131l #kark\u00fcresi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmy8_NTo93L/",
                    "like_count": 89,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "18268472608105091"
                },
                {
                    "caption": "Yeni y\u0131la son 3 g\u00fcn!\n\nHala yeni y\u0131l hediyesi se\u00e7mediyseniz, e\u015fsiz kokusu ile her an\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6zelle\u015ftirecek mumlar\u0131 ke\u015ffetmenin tam zaman\u0131.\n\nEv ve ya\u015fam alanlar\u0131n\u0131za keyif katacak \u00fcr\u00fcnler Evidea ma\u011fazalar\u0131nda ve Evidea.com\u2019da!\n\u00a0\n#Evidea #hayatdoluevidea #yeniy\u0131lheyecan\u0131",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmwWWzRIGfe/",
                    "like_count": 103,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "18005758099545147"
                },
                {
                    "caption": "Evidea 38. ma\u011fazas\u0131n\u0131 12 Ocak\u2019ta Ayd\u0131n S\u00f6ke Novada Outlet\u2019te a\u00e7\u0131yor!\n\nA\u00e7\u0131l\u0131\u015fa \u00f6zel her 500 TL ve \u00fczeri al\u0131\u015fveri\u015fe an\u0131nda 100 TL indirim f\u0131rsat\u0131, geni\u015f ve ferah ma\u011fazam\u0131zda sizi bekliyor.\u2028\nKampanya 12 - 22 Ocak\u00a0tarihleri aras\u0131nda, elektrikli ev aletleri d\u0131s\u0327\u0131nda t\u00fcm \u00fcr\u00fcnlerde ge\u00e7erlidir.\n\n#Evidea #S\u00f6keNovadaOutlet #buradaherseyevimicin",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmwFHw9oCFq/",
                    "like_count": 75,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "17847845234906266"
                },
                {
                    "caption": "Evidea Gaziantep SankoPark AVM\u2019de!\n\nA\u00e7\u0131l\u0131\u015fa \u00f6zel her 400 TL ve \u00fczeri al\u0131\u015fveri\u015fe an\u0131nda 100 TL indirim f\u0131rsat\u0131, geni\u015f ve ferah ma\u011fazam\u0131zda sizi bekliyor.\n\nKampanya 29 Aral\u0131k-8 Ocak\u00a0tarihleri aras\u0131nda, elektrikli ev aletleri d\u0131s\u0327\u0131nda t\u00fcm \u00fcr\u00fcnlerde ge\u00e7erlidir.\n\n#Evidea\u00a0#Gaziantep\u00a0#SankoParkAVM\u00a0#HayatDoluEvidea\n#buradaherseyevimicin",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmvonGtojpA/",
                    "like_count": 182,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "17984646559763862"
                },
                {
                    "caption": "Yeni y\u0131l hediyesi Evidea\u2019dan al\u0131n\u0131r \ud83e\udde1 \u2728\n\nSevdiklerimize mutlu bir y\u0131l dilemenin en g\u00fczel yollar\u0131ndan biri de hediyele\u015fmek \ud83c\udf81\n\nKar k\u00fcreleri, mumlar ve her tarza uygun birbirinden g\u00fczel hediye se\u00e7enekleri i\u00e7in Evidea ma\u011fazalar\u0131m\u0131z\u0131 ziyaret edebilirsiniz. \n\nVideodaki \u00fcr\u00fcnler i\u00e7in \u00e7anta ikonuna t\u0131klayabilirsiniz\ufffd\n\ud83d\udcf8 reyhankonak \n\nEv ve yas\u0327am alanlar\u0131n\u0131za keyif katacak u\u0308ru\u0308nler Evidea mag\u0306azalar\u0131nda ve Evidea.com\u2019da! \n\n#Evidea #hayatdoluevidea #yeniy\u0131lhediyesi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmtwjbBpTMe/",
                    "like_count": 508,
                    "comments_count": 6,
                    "id": "17854279133884625"
                },
                {
                    "caption": "Yeni y\u0131l\u0131n favorisi: Kur\u015fun asker \u2764\ufe0f\n\nTabaklar, bardaklar, dekoratif objeler derken kur\u015fun asker desenlerini art\u0131k her kategoride s\u0131k s\u0131k g\u00f6rmeye ba\u015flad\u0131k \ud83e\udd70\n\nSiz de bu moday\u0131 sevdiyseniz kur\u015fun asker bardak altl\u0131\u011f\u0131yla mutfa\u011f\u0131n\u0131za ne\u015fe kazand\u0131rabilirsiniz.\n\nEv ve yas\u0327am alanlar\u0131n\u0131za keyif katacak u\u0308ru\u0308nler Evidea mag\u0306azalar\u0131nda ve Evidea.com\u2019da! \n\n#Evidea #hayatdoluevidea #kur\u015funasker #bardakaltligi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmrM2H0oPeY/",
                    "like_count": 194,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "18332654341013466"
                },
                {
                    "caption": "Birlikte yeni y\u0131la \u00f6zel lezzetli ve \u00e7ok \u015f\u0131k kozalak tatl\u0131lar\u0131 yapal\u0131m! \n\nMalzemeler;\nBisk\u00fcvi\nKakao\nLabne Peyniri\nKakaolu M\u0131s\u0131r Gevre\u011fi\nTercihe G\u00f6re; Bal ve Pudra \u015eekeri\n\nTarif\nBisk\u00fcvileri elinizle ya da rondo yard\u0131m\u0131 ile toz haline getirin. Toz kar\u0131\u015f\u0131m\u0131n i\u00e7ine kakao, labne peyniri ve bal ekleyerek \u015fekil verilebilecek k\u0131vam ayarlay\u0131n. Kozalak \u015fekline zemin olu\u015fturduktan sonra kakaolu m\u0131s\u0131r gevre\u011fi ile kozalak g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc tamamlay\u0131n. Pudra \u015fekeri ile kar g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fc verebilirsiniz.\n\n Afiyet olsun!",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmonxaQpqdK/",
                    "like_count": 404,
                    "comments_count": 3,
                    "id": "18198409942239386"
                },
                {
                    "caption": "Yeni y\u0131la girerken hediyeniz Evidea\u2019dan!\n\nEvidea\u2019y\u0131 takip edip bu g\u00f6rseli be\u011fenen ve yorumlara iki arkada\u015f\u0131n\u0131 b\u0131rakan \u00fc\u00e7 ki\u015fiye; koltuk \u015fal\u0131 bizden hediye \ud83d\ude0a\n\nKazanan takip\u00e7imiz 30 Aral\u0131k Cuma g\u00fcn\u00fc hikayelerimizden a\u00e7\u0131klanacakt\u0131r.\n\nEv ve ya\u015fam alanlar\u0131n\u0131za keyif katacak \u00fcr\u00fcnler Evidea ma\u011fazalar\u0131nda ve Evidea.com\u2019da!\n\n#evidea\u00a0#\u00e7ekili\u015f\u00a0#\u00e7ekili\u015fzaman\u0131\u00a0#\u00e7ekili\u015fvar",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmoAinYobt8/",
                    "like_count": 990,
                    "comments_count": 1798,
                    "id": "18334976983014496"
                },
                {
                    "caption": "Yeni y\u0131l hediyesi Evidea\u2019da al\u0131n\u0131r \u2764\ufe0f\u2728\n\n2022 y\u0131l\u0131na veda ederken sevdiklerinize hala hediye almad\u0131ysan\u0131z Evidea\u2019n\u0131n geni\u015f \u00fcr\u00fcn yelpazesiyle birbirinden g\u00fczel se\u00e7enekleri bir arada bulabilirsiniz \u263a\ufe0f\n\nEv ve ya\u015fam alanlar\u0131n\u0131za keyif katacak \u00fcr\u00fcnler Evidea ma\u011fazalar\u0131nda ve Evidea.com\u2019da!\n\u00a0\n#Evidea #hayatdoluevidea #yeniy\u0131lhediyesi #yeniy\u0131l",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cml7gq_pUwM/",
                    "like_count": 451,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "17991005668631815"
                },
                {
                    "caption": "2022\u2019ye veda ederken t\u00fcm y\u0131l\u0131n yorgunlu\u011funu Nuvomon ile geride b\u0131rakma vakti\u2026\n\n\u015e\u0131k ve huzur dolu tasar\u0131m\u0131yla Nuvomon nevresim tak\u0131m\u0131 ve yumu\u015fac\u0131k battaniyeler ile keyifli bir uykunun tad\u0131n\u0131 \u00e7\u0131kar\u0131n.\n\nEv ve ya\u015fam alanlar\u0131n\u0131za keyif katacak \u00fcr\u00fcnler Evidea ma\u011fazalar\u0131nda ve Evidea.com\u2019da!\n\n#evidea #hayatdoluevidea #nuvomon #yatakodas\u0131 #nevresimtak\u0131m\u0131",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmjQ2r2oSud/",
                    "like_count": 184,
                    "comments_count": 3,
                    "id": "17979193174876503"
                },
                {
                    "caption": "Depolama ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131za Evidea\u2019dan s\u0131n\u0131rs\u0131z \u00e7\u00f6z\u00fcmler!\n\nGeni\u015f raf alan\u0131, i\u015flevsel depolama tasar\u0131m\u0131 ve dayan\u0131kl\u0131 malzemesiyle uzun s\u00fcre kullan\u0131m sa\u011flayan \u2018\u2018Just Home Ares Gard\u0131rop\u2019\u2019 t\u00fcm depolama ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131za \u015f\u0131k bir \u00e7\u00f6z\u00fcm sunuyor.\n\nEv ve ya\u015fam alanlar\u0131n\u0131za keyif katacak \u00fcr\u00fcnler Evidea ma\u011fazalar\u0131nda ve Evidea.com\u2019da!\n\n#evidea #hayatdoluevidea #gard\u0131rop #depolama",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmg2f5goCA0/",
                    "like_count": 473,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "17997370168591576"
                },
                {
                    "caption": "Evidea\u2019da yeni y\u0131l indirim g\u00fcnleri ba\u015flad\u0131! \n\nBirbirinden g\u00fczel ve \u015f\u0131k dekorasyon \u00fcr\u00fcnlerinde %20 indirim f\u0131rsat\u0131 Evidea\u2019da sizi bekliyor!\n\nEv ve ya\u015fam alanlar\u0131n\u0131za keyif katacak \u00fcr\u00fcnler Evidea ma\u011fazalar\u0131nda ve Evidea.com\u2019da!\n\nKampanya 22 -25 Aral\u0131k tarihlerinde stoklarla s\u0131n\u0131rl\u0131d\u0131r. \n\u00a0\n#Evidea #hayatdoluevidea #yeniy\u0131l",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmeOty8o4zP/",
                    "like_count": 208,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "17950771346200208"
                },
                {
                    "caption": "En uzun gecede en rahat uyku Nuvomon ile m\u00fcmk\u00fcn.\n\nYumu\u015fak dokusu, s\u0131cak tutan yap\u0131s\u0131 ve rahatl\u0131\u011f\u0131yla en uzun gecede bile size konforlu bir uyku sunan Nuvomon battaniyelerimizi deneyimlediniz mi?\n\nEv ve yas\u0327am alanlar\u0131n\u0131za keyif katacak u\u0308ru\u0308nler Evidea mag\u0306azalar\u0131nda ve Evidea.com\u2019da! \n\n#Evidea #hayatdoluevidea #21Aral\u0131k #enuzungece #nuvomon",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cmbtwcxp50G/",
                    "like_count": 123,
                    "comments_count": 0,
                    "id": "18003989446552894"
                },
                {
                    "caption": "Y\u0131l\u0131n bitmesine say\u0131l\u0131 g\u00fcnler kalm\u0131\u015fken yeni y\u0131l sofralar\u0131n\u0131z\u0131 Evidea ile haz\u0131rlamaya ba\u015flay\u0131n \u2764\ufe0f\n\u00a0\n\u015e\u0131k yemek tak\u0131mlar\u0131, yeni y\u0131l\u0131n rengini masan\u0131za konuk eden mumlar ve \u00e7ok daha fazlas\u0131\u2026\n\u00a0\n\u00d6zenle haz\u0131rlayaca\u011f\u0131n\u0131z yeni y\u0131l sofralar\u0131 i\u00e7in ihtiyac\u0131n\u0131z olan her \u015fey Evidea\u2019da sizleri bekliyor.\n\u00a0\nEv ve ya\u015fam alanlar\u0131n\u0131za keyif katacak \u00fcr\u00fcnler Evidea ma\u011fazalar\u0131nda ve Evidea.com\u2019da!\n\u00a0\n#Evidea #hayatdoluevidea #yeniy\u0131lheyecan\u0131 #yeniy\u0131lsofras\u0131",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmZM8m0I3rx/",
                    "like_count": 199,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "17947863515273364"
                },
                {
                    "caption": "Yeni y\u0131l evinize renk getirsin \u2764\ufe0f\n\nY\u0131l\u0131n en sevilen zaman\u0131 yakla\u015f\u0131rken ya\u015fam alanlar\u0131n\u0131z\u0131 yeni y\u0131l tonlar\u0131yla renklendirmeye ne dersiniz? \n\nEv ve ya\u015fam alanlar\u0131n\u0131za keyif katacak \u00fcr\u00fcnler Evidea ma\u011fazalar\u0131nda ve Evidea.com\u2019da!\n\n#evidea #buradaherseyevimicin #yeniy\u0131l",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmWnfFjIQkG/",
                    "like_count": 357,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "17857081520857753"
                },
                {
                    "caption": "Yeni y\u0131l\u0131n t\u00fcm g\u00fczelliklerini sofralar\u0131m\u0131zda a\u011f\u0131rlamay\u0131 hepimiz \u00e7ok seviyoruz \u2764\ufe0f \ud83d\udcab \n\nNuvomon\u2019un yeni y\u0131l \u00f6zel koleksiyonunda yer alan runner ve masa \u00f6rt\u00fclerini ke\u015ffetmenin \u015fimdi tam zaman\u0131!\n\nEv ve ya\u015fam alanlar\u0131n\u0131za keyif katacak \u00fcr\u00fcnler Evidea ma\u011fazalar\u0131nda ve Evidea.com\u2019da!\n\n#evidea #buradaherseyevimicin #yeniy\u0131l #sofra #runner",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmTlHx4ombi/",
                    "like_count": 267,
                    "comments_count": 2,
                    "id": "17948455952243678"
                },
                {
                    "caption": "Bu \u015f\u0131kl\u0131k her k\u00f6\u015feye \u00e7ok yak\u0131\u015f\u0131r \ud83d\ude0a\n\u2028Kadife kuma\u015f\u0131 ve metal detaylar\u0131yla dekorasyonun g\u00f6z al\u0131c\u0131 \u00f6\u011fesi haline gelen Just Home puf, evinizin her k\u00f6\u015fesine zarif bir dokunu\u015f kazand\u0131r\u0131r.\n\nEv ve yas\u0327am alanlar\u0131n\u0131za keyif katacak \u00fcr\u00fcnler Evidea mag\u0306azalar\u0131nda ve Evidea.com\u2019da! \n\n#evidea #hayatdoluevidea #puf",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmQ_0AVIZaR/",
                    "like_count": 234,
                    "comments_count": 4,
                    "id": "18305078575077282"
                },
                {
                    "caption": "Yeni y\u0131l renkleri yatak odan\u0131zda!\n\nModern tasar\u0131ml\u0131 nevresim tak\u0131mlar\u0131 ile yatak odan\u0131za yeni bir stil kazand\u0131rmaya ne dersiniz?\n\nEv ve ya\u015fam alanlar\u0131n\u0131za keyif katacak \u00fcr\u00fcnler Evidea ma\u011fazalar\u0131nda ve Evidea.com\u2019da!\n\n#evidea #hayatdoluevidea #yeniy\u0131k #yatakodas\u0131tekstili",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmO8acoIFRB/",
                    "like_count": 556,
                    "comments_count": 5,
                    "id": "17851474289885756"
                },
                {
                    "caption": "Hediye alman\u0131n en kolay yolu Evidea\u2019da!\n\u2028Sevdiklerinize yeni y\u0131lda hediye almakta zorlan\u0131yorsan\u0131z, Evidea Gift Card\u2019\u0131 kes\u0327fetmenin tam zaman\u0131 \ud83c\udf81 \u2728\n\u2028Evidea hediye kart\u0131na istedig\u0306iniz bakiyeyi y\u00fckleyerek sevdiklerinizi mutlu edecek yeni y\u0131l dileklerinizi paylas\u0327abilirsiniz.\n\nEvidea Gift Card\u2019a Evidea mag\u0306azalar\u0131ndan ulas\u0327abilirsiniz. \n\n#evidea #buradaherseyevimicin #hayatdoluevler #hayatdoluevidea #evideahediyekart\u0131 #hediyemevideadan",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmOpe5GoPdq/",
                    "like_count": 71,
                    "comments_count": 1,
                    "id": "18009315088510112"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUjZAlNWFFdENpbkpocXh2aFNMVl9tMTdrNGZAtOUZAkLWJYYmR1VmNBZA1g2TldhaFU3TEFlMmFkaXBhT29xMXRQU2swY1FuWkhwQmRfRmtMTUtxZAmVDNm1n"
                }
            }
        },
        "id": "17841401303819900"
    },
    {
        "username": "hilalaltinbilek",
        "name": "Hilal Alt\u0131nbilek",
        "website": "http://www.artistanbul.net/http/",
        "followers_count": 1099711,
        "follows_count": 310,
        "media_count": 250,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/270065269_1560375484337295_4354237016486852040_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=kKlwPf92QBsAX-n4FyS&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfCp9q22h-sEVpgbNDuWw4AwRZ9OPfZlp2RKtYC7vk7yoA&oe=63BBC056",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "\ud83c\udf19\ud83c\udf1f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Ch4_I_sD0Nt/",
                    "like_count": 92748,
                    "comments_count": 2228,
                    "id": "17959250425941916"
                },
                {
                    "caption": "\u0130yi ki vars\u0131n iyi ki do\u011fdun can\u0131m babam\u2026k\u0131ymetlim\u2026 uzun, sa\u011fl\u0131kl\u0131 huzurlu mutlu y\u0131llar\u0131m\u0131z olsun\ud83e\uddff\ud83c\udf40\ud83c\udf1f ozdemiraltnbilek \ud83d\udc51\u2764\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CdvanF9DA1c/",
                    "like_count": 47373,
                    "comments_count": 918,
                    "id": "18093407563295462"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udd0den sevdigim hikaye\u2026 kral yasli adam ve beyaz atinin hikayesi\u2026 #foto nikbay_photography",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CcA9u4bjdhV/",
                    "like_count": 110751,
                    "comments_count": 1855,
                    "id": "17881706378639126"
                },
                {
                    "caption": "10 senedir birlikte \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m \u00c7ook k\u0131ymetli can\u0131m y\u00f6netmenim muratsaracoglu \ud83c\udf40\ud83d\udc51",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CbKVXIiDM2w/",
                    "like_count": 79484,
                    "comments_count": 1070,
                    "id": "18082194367288228"
                },
                {
                    "caption": "\u2764\ufe0fiyi geceler\u274c\u2026",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CaQBmp2jdbg/",
                    "like_count": 134712,
                    "comments_count": 3613,
                    "id": "17930792678066145"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udc40\ud83d\udda4\ud83d\udc9f mutlu son\ud83d\udc48\ud83c\udffb\ud83d\udcf8 jiyankizilboga hamiyetakpinar \u2728\u2728",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CXs8_6CDKYx/",
                    "like_count": 140514,
                    "comments_count": 2873,
                    "id": "17911862927203034"
                },
                {
                    "caption": "\u2728g\u00fczel \u015feyler konu\u015ftuk\ud83d\udc48\ud83c\udffb\ud83d\ude18 R\u00f6portaj: \u0130rem Orhan iremorhann \nFoto\u011fraf: Jiyan K\u0131z\u0131lbo\u011fa jiyankizilboga \nVideo: Evren Suda evrensda \nModa Edit\u00f6r\u00fc: \u015eeyma Arslaner arslanerseyma \nSa\u00e7: \u0130brahim Junior ibrahim.junior \nMakyaj: Hamiyet Akp\u0131nar hamiyetakpinar \nMekan: arenaistanbul",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CXgg4OIM93b/",
                    "like_count": 119338,
                    "comments_count": 2103,
                    "id": "18040520575309633"
                },
                {
                    "caption": "Kona\u011f\u0131mda bir foto\u011fraf\u0131m olmas\u0131n m\u0131? melekzeynepa \ud83d\udcf8",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CWsr9sGDV8N/",
                    "like_count": 142161,
                    "comments_count": 2272,
                    "id": "17923506916969188"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udd1f\ud83c\udffb ibrahimcelikkol41",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CT-Dz3fj5yY/",
                    "like_count": 220439,
                    "comments_count": 5199,
                    "id": "17906374007144547"
                },
                {
                    "caption": "\ud83d\udc99 alfabetaevening\ud83d\udc99 \ud83d\udcf8 zeynelabidin",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CSyiAdtDmXP/",
                    "like_count": 205174,
                    "comments_count": 3628,
                    "id": "17876837576470935"
                },
                {
                    "caption": "alfabetaevening \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CQgH023jE3n/",
                    "like_count": 92708,
                    "comments_count": 1772,
                    "id": "18049198255292334"
                },
                {
                    "caption": "Ba\u015fkad\u0131r\u2665\ufe0f\ud83d\udc99",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CQTewp6Dk8D/",
                    "like_count": 126059,
                    "comments_count": 1532,
                    "id": "18113135335242467"
                },
                {
                    "caption": "When there is a will, there is a way...\ud83c\udf1e \ud83d\udc9b",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CQGaOoljVy-/",
                    "like_count": 154581,
                    "comments_count": 2059,
                    "id": "17877518555411525"
                },
                {
                    "caption": "\ud83e\udd1a\ud83c\udffbheeeeyyoo bug\u00fcn  do\u011fumg\u00fcn\u00fc\u00fc\u00fc\ud83d\ude0d\u2728\u2728Mutlu y\u0131llar patron\ud83d\udc51 \u2665\ufe0fozdemiraltnbilek",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CPF1XeeDoJc/",
                    "like_count": 73454,
                    "comments_count": 839,
                    "id": "17886046598240111"
                },
                {
                    "caption": "\u2665\ufe0fBende yapmak istiyorum dedim... tamam dedi... hsndevrim \ud83d\udcf8",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/COsj6LJjBeG/",
                    "like_count": 211743,
                    "comments_count": 2229,
                    "id": "17870035220503233"
                },
                {
                    "caption": "\ud83c\udf40\ud83c\udf3fbiraz g\u00fcnes banyosu\ud83e\udd70 herkese sevgiler\u2728\u2728\u2728",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/COpnFtsj-qX/",
                    "like_count": 287014,
                    "comments_count": 3209,
                    "id": "17870707832367616"
                },
                {
                    "caption": "I just apologized to myself...\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u2728\ud83e\udd0d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CN4u55UjOTO/",
                    "like_count": 237929,
                    "comments_count": 4200,
                    "id": "17924773828564573"
                },
                {
                    "caption": "\u262f\ufe0f her\u015fey dengede g\u00fczel\u262f\ufe0f alfabetaevening \u2728\ud83e\udd0d\ud83d\udda4\u231b\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CNpcWbCDdv5/",
                    "like_count": 182808,
                    "comments_count": 1974,
                    "id": "17890592741006513"
                },
                {
                    "caption": "Demek istedigim; biraz g\u00f6klere bakip rahatlamak lazim...ve sonra!!!\ud83c\udf40\ud83c\udf88\ud83c\udf88",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CKlZCF9DjQz/",
                    "like_count": 197065,
                    "comments_count": 2239,
                    "id": "17856937985405031"
                },
                {
                    "caption": "Whitelove\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CKg2vw1jLoT/",
                    "like_count": 178324,
                    "comments_count": 1702,
                    "id": "17871943268205290"
                },
                {
                    "caption": "\u2728\u2728\u2728",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CKBetBujGLN/",
                    "like_count": 167409,
                    "comments_count": 1998,
                    "id": "17863567169312830"
                },
                {
                    "caption": "\u2728 g\u00fcne\u015fli g\u00fczel bir yerden sevgiler...\u2728\u2728\ud83c\udf1e",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CJIqxB6D4RD/",
                    "like_count": 211873,
                    "comments_count": 2684,
                    "id": "17850141749462970"
                },
                {
                    "caption": "\ud83c\udf3c \ud83c\udf19  iyi ak\u015famlar...\ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CInvrbMDQSj/",
                    "like_count": 189047,
                    "comments_count": 2326,
                    "id": "17912286001524978"
                },
                {
                    "caption": "#capadocia \ud83c\udfc1\ud83c\udfce",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CIGMsnhj9bz/",
                    "like_count": 180879,
                    "comments_count": 1493,
                    "id": "18131567170189089"
                },
                {
                    "caption": "\ud83c\udf88\ud83c\udf88\ud83c\udf88mutlulug\u0306un sihirli gu\u0308cu\u0308\ud83e\uddda\ud83c\udffb...",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CIFz7KsD9TY/",
                    "like_count": 130725,
                    "comments_count": 679,
                    "id": "17880844267924557"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUndlVEx2OFFaUTRMSkQwZAUN1M0hOa3FRYVFWdDJGckVEd3ctdl9KUkU1MnFWeGhRMzVhUC1DbDlZATmlacXdlaklnRGZAERlJxQWFWaHQyNWhmSnBpdGZA3"
                }
            }
        },
        "id": "17841400868163319"
    },
    {
        "username": "baruthanepilavcisi",
        "name": "BARUTHANE PI\u0307LAVCISI",
        "website": "https://youtu.be/eJF99fbtLLQ",
        "biography": "P\u0130LAV ARTIK KRAL\ud83d\udc51\n\ud83d\udccd\u015e\u0130\u015eL\u0130 \n\ud83d\udccdBE\u015e\u0130KTA\u015e",
        "followers_count": 777208,
        "follows_count": 20,
        "media_count": 2064,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/69232306_544826919594545_504520496772022272_n.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=ta9AJzxYeI0AX9wyMDV&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfB605goFJnlnsQkP3U8hqqlC-lrJRpRLV1PWM2_w2-CaA&oe=63BB58A8",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "Bug\u00fcn Ne Yiyece\u011fiz?\ud83d\ude09 \n#bug\u00fcnneyiyece\u011fiz #\u00e7i\u011fk\u00f6fte #pilav #baruthane #baruthanepilavc\u0131s\u0131 #kutsalb\u0131y\u0131k #pilavdand\u00f6neninka\u015f\u0131\u011f\u0131k\u0131r\u0131ls\u0131n #pilavart\u0131kkral",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm_9EvxJNPW/",
                    "like_count": 2381,
                    "comments_count": 47,
                    "id": "17949476747384141"
                },
                {
                    "caption": "Bug\u00fcn Ne Yiyece\u011fiz?\ud83d\udd4a\ufe0f \n#bug\u00fcnneyiyece\u011fiz #baruthane #baruthanepilavc\u0131s\u0131 #pilavart\u0131kkral #kutsalb\u0131y\u0131k #pilav #ser\u00e7e",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm-_vAJOsRY/",
                    "like_count": 1817,
                    "comments_count": 33,
                    "id": "17872044572778261"
                },
                {
                    "caption": "Bug\u00fcn Ne Yiyece\u011fiz?\ud83d\ude09 \n#bug\u00fcnneyiyece\u011fiz #baruthane #baruthanepilavc\u0131s\u0131 #pilavart\u0131kkral #kutsalb\u0131y\u0131k #holymustache #be\u015fikta\u015f #baruthanepilavc\u0131s\u0131express #tayland",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm8fdM8Ngn0/",
                    "like_count": 8221,
                    "comments_count": 105,
                    "id": "17865527981838253"
                },
                {
                    "caption": "2022 Nas\u0131l Ge\u00e7ti? \ud83d\ude09 2023 herkese sa\u011fl\u0131k, mutluluk ve huzur getirmesi dile\u011fiyle\u2026 Mutlu y\u0131llar! \ud83c\udf89\ud83c\udf89\u2764\ufe0f\n\n#2022 #baruthanepilavc\u0131s\u0131 #kutsalb\u0131y\u0131k #bug\u00fcnneyiyece\u011fiz #baruthane #2022recap #rewind #2023 #newyear #yeniy\u0131l #pilavart\u0131kkral #baruthanepilavc\u0131s\u0131express2023",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm3oZcdMiQg/",
                    "like_count": 2734,
                    "comments_count": 26,
                    "id": "17857488611842865"
                },
                {
                    "caption": "Bug\u00fcn Ne Yiyece\u011fiz?\ud83d\ude09 \n#bug\u00fcnneyiyece\u011fiz #hindi #2023 #yeniy\u0131l #mutluy\u0131llar #baruthanepilavc\u0131s\u0131 #baruthane #kutsalb\u0131y\u0131k #pilavdand\u00f6neninka\u015f\u0131\u011f\u0131k\u0131r\u0131ls\u0131n #baruthanepilavc\u0131s\u01312023 #baruthanepilavc\u0131s\u0131express2023",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm0_gwUOHbQ/",
                    "like_count": 3929,
                    "comments_count": 32,
                    "id": "18337365235007548"
                },
                {
                    "caption": "Baruthane Pilavc\u0131s\u0131 Ekspres\ud83d\udc4a \n#baruthanepilavc\u0131s\u0131ekspres \n#kutsalb\u0131y\u0131k \n#baruthane \n#baruthanepilavc\u0131s\u0131 \n#pilavart\u0131kkral \n#bug\u00fcnneyiyece\u011fiz",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmyWsOmppN2/",
                    "like_count": 5570,
                    "comments_count": 42,
                    "id": "17888244557759540"
                },
                {
                    "caption": "Baruthane Pilavc\u0131s\u0131 Expresss\ud83d\udc4a \n#bug\u00fcnneyiyece\u011fiz #baruthane #baruthanepilavc\u0131s\u0131 #pilavart\u0131kkral #pilav #baruthanepilavc\u0131s\u0131express #kutsalb\u0131y\u0131k #mustache #baruthanepilav #be\u015fikta\u015f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmwBPozLvcn/",
                    "like_count": 5028,
                    "comments_count": 71,
                    "id": "17963637734161904"
                },
                {
                    "caption": "Bug\u00fcn Ne Yiyece\u011fiz?\ud83d\ude09 \n#bug\u00fcnneyiyece\u011fiz #baruthane #baruthanepilavc\u0131s\u0131 #kutsalb\u0131y\u0131k #pilavart\u0131kkral #pilavdand\u00f6neninka\u015f\u0131\u011f\u0131k\u0131r\u0131ls\u0131n",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cmtv1XwvXgh/",
                    "like_count": 6313,
                    "comments_count": 57,
                    "id": "17937265460587645"
                },
                {
                    "caption": "Baruthane Pilavc\u0131s\u0131 Express \ud83d\udc4a \n#bug\u00fcnneyiyece\u011fiz #baruthanepilavc\u0131s\u0131 #baruthane #express #baruthanepilavc\u0131s\u0131be\u015fikta\u015f #baruthanepilavc\u0131s\u0131be\u015fikta\u015fexpress #pilavart\u0131kkral #kutsalb\u0131y\u0131k #holymustache #pilavdand\u00f6neninka\u015f\u0131\u011f\u0131k\u0131r\u0131ls\u0131n",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cmq4HjFrt_Z/",
                    "like_count": 1961,
                    "comments_count": 30,
                    "id": "17993756767628254"
                },
                {
                    "caption": "Bug\u00fcn Ne Yiyece\u011fiz?\ud83d\ude09\n#bug\u00fcnneyiyece\u011fiz #baruthane #baruthanepilavc\u0131s\u0131 #kutsalb\u0131y\u0131k #pilavdand\u00f6neninka\u015f\u0131\u011f\u0131k\u0131r\u0131ls\u0131n",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmoEeP7jGGp/",
                    "like_count": 4618,
                    "comments_count": 44,
                    "id": "18165081367258239"
                },
                {
                    "caption": "Bug\u00fcn Ne Yiyece\u011fiz?\ud83d\ude09 \n#bug\u00fcnneyiyece\u011fiz #baruthane #baruthanepilavc\u0131s\u0131 #pilavart\u0131kkral #kutsalb\u0131y\u0131k #mustache #pilav",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cmlb8w5vt-f/",
                    "like_count": 4245,
                    "comments_count": 46,
                    "id": "17848107866899037"
                },
                {
                    "caption": "Bug\u00fcn Ne \u0130\u00e7ece\u011fiz?\ud83d\ude09 \ud83c\udf5c\n#bug\u00fcnneyiyece\u011fiz#karalahana\u00e7orbas\u0131 #bug\u00fcnnei\u00e7ece\u011fiz #baruthane #baruthanepilavc\u0131s\u0131 #pilavart\u0131kkral #pilav",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmioAo0pIHs/",
                    "like_count": 6519,
                    "comments_count": 76,
                    "id": "17979961198810174"
                },
                {
                    "caption": "Bug\u00fcn Ne Yiyece\u011fiz?\ud83d\ude09 \n#bug\u00fcnneyiyece\u011fiz #pilav\u00fcst\u00fctavuk",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmgFrxRp4_N/",
                    "like_count": 5115,
                    "comments_count": 83,
                    "id": "17917774454566818"
                },
                {
                    "caption": "Bug\u00fcn Ne \u0130\u00e7ece\u011fiz?\ud83c\udf5c\n#bug\u00fcnnei\u00e7ece\u011fiz #\u00e7orba #baruthane #baruthanepilavc\u0131s\u0131 #pilavart\u0131kkral #kutsalb\u0131y\u0131k #holymustache #mustache #rice #pilav #soup #instagram #be\u015fikta\u015f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cmdf5HeAYzX/",
                    "like_count": 8788,
                    "comments_count": 127,
                    "id": "18008396497513635"
                },
                {
                    "caption": "Bug\u00fcn Ne Yiyece\u011fiz?\ud83d\ude09 \n#bug\u00fcnneyiyece\u011fiz #baruthane #baruthanepilavc\u0131s\u0131 #pilavart\u0131kkral #kutsalb\u0131y\u0131k #pilav #k\u00f6fte",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmbDZbkuHZR/",
                    "like_count": 4754,
                    "comments_count": 43,
                    "id": "17960358560056471"
                },
                {
                    "caption": "Bug\u00fcn terme pilav\u0131 yiyece\u011fiz\ud83d\ude09 termebelediyesi \n#bug\u00fcnneyiyece\u011fiz #terme #termepirinci #baruthanepilavc\u0131s\u0131 #baruthane #pilavart\u0131kkral #pilav #pirin\u00e7 #pilavdand\u00f6neninka\u015f\u0131\u011f\u0131k\u0131r\u0131ls\u0131n",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmY2sgpDXFz/",
                    "like_count": 1755,
                    "comments_count": 23,
                    "id": "17862991655801634"
                },
                {
                    "caption": "Bug\u00fcn TERME pilav\u0131 yiyece\u011fiz\ud83d\ude09\ud83c\udf3e\ud83c\udf5a termebelediyesi av.alikilic55 \n#bug\u00fcnneyiyece\u011fiz #terme #pirin\u00e7 #termepirin\u00e7i #termepilav\u0131 #baruthane baruthanepilavc\u0131s\u0131 #pilavart\u0131kkral #kutsalb\u0131y\u0131k #pilavdand\u00f6neninka\u015f\u0131\u011f\u0131k\u0131r\u0131ls\u0131n #samsunterme",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmT-UnJDP9d/",
                    "like_count": 3485,
                    "comments_count": 47,
                    "id": "17976266224768132"
                },
                {
                    "caption": "Bug\u00fcn Ne Yiyece\u011fiz ?\ud83d\ude09 \n#bug\u00fcnneyiyece\u011fiz #baruthane #baruthanepilavc\u0131s\u0131 #pilav #pilavart\u0131kkral #pilavdand\u00f6neninka\u015f\u0131\u011f\u0131k\u0131r\u0131ls\u0131n #bulgur #bulgurpilav\u0131 #sivas",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmOPHJxDTco/",
                    "like_count": 3705,
                    "comments_count": 43,
                    "id": "17877091736745073"
                },
                {
                    "caption": "Bug\u00fcn Ne Yiyece\u011fiz? \ud83d\ude09 \n#bug\u00fcnneyiyece\u011fiz #tavukd\u00f6ner #baruthane #tavukpilav #kutsalb\u0131y\u0131k #baruthanepilavc\u0131s\u0131 #pilavtavuk #pilav\u00fcst\u00fcd\u00f6ner #d\u00f6ner #pilavart\u0131kkral #pilav #pilavdand\u00f6neninka\u015f\u0131\u011f\u0131k\u0131r\u0131ls\u0131n",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmMWvxADMjO/",
                    "like_count": 6901,
                    "comments_count": 83,
                    "id": "17923308245633046"
                },
                {
                    "caption": "34 P\u0130LAV 58 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \n#bug\u00fcnneyiyece\u011fiz #baruthane #baruthanepilavc\u0131s\u0131 #pilavart\u0131kkral #kutsalb\u0131y\u0131k #plaka #tr #34PLV58 #58 #34P\u0130LAV58 #58sivas",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmJDZZBjnZs/",
                    "like_count": 17583,
                    "comments_count": 517,
                    "id": "17972857684940756"
                },
                {
                    "caption": "Bug\u00fcn Ne Yiyece\u011fiz?\ud83d\ude09 \n#bug\u00fcnneyiyece\u011fiz #baruthanepilavc\u0131s\u0131 #baruthane #pilavart\u0131kkral #pilav #kutsalb\u0131y\u0131k",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmGs1iADwMe/",
                    "like_count": 4948,
                    "comments_count": 30,
                    "id": "18248702191133924"
                },
                {
                    "caption": "Bug\u00fcn Ne Yiyece\u011fiz?\ud83d\ude09 \n#bug\u00fcnneyiyece\u011fiz #baruthane #baruthanepilavc\u0131s\u0131 #tombalak\u00e7orba #kutsalb\u0131y\u0131k #pilavart\u0131kkral #pilav",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmDmWe3jSpy/",
                    "like_count": 5541,
                    "comments_count": 77,
                    "id": "18187323685245951"
                },
                {
                    "caption": "Bug\u00fcn Ne \u0130\u00e7ece\u011fiz?\ud83d\ude09 \n#bug\u00fcnnei\u00e7ecegiz #ezogelin\u00e7orbas\u0131 #baruthanepilavc\u0131s\u0131 #baruthane #kutsalb\u0131y\u0131k #pilavdand\u00f6neninka\u015f\u0131\u011f\u0131k\u0131r\u0131ls\u0131n #pilavart\u0131kkral",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmBSYTVDteW/",
                    "like_count": 28666,
                    "comments_count": 307,
                    "id": "17938939910347414"
                },
                {
                    "caption": "Bug\u00fcn Ne Yiyece\u011fiz?\ud83d\ude09 \n#bug\u00fcnneyiyece\u011fiz #baruthane #baruthanepilavc\u0131s\u0131 #pilavart\u0131kkral #pilav #kutsalb\u0131y\u0131k #baruthanepilavc\u0131s\u0131be\u015fikta\u015f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cl-1y_dj8Yu/",
                    "like_count": 9952,
                    "comments_count": 105,
                    "id": "17960706485313757"
                },
                {
                    "caption": "Baruthane Pilavc\u0131s\u0131 Express konseptimizle \u00e7ok yak\u0131nda hizmetinizdeyiz\ud83d\ude80\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f \n\n#bug\u00fcnneyiyece\u011fiz #baruthane #baruthanepilavc\u0131s\u0131 #baruthanepilavc\u0131s\u0131be\u015fikta\u015f #baruthanepilavc\u0131s\u0131express #pilavart\u0131kkral #kutsalb\u0131y\u0131k #pilav #be\u015fikta\u015f #pilavdand\u00f6neninka\u015f\u0131\u011f\u0131k\u0131r\u0131ls\u0131n",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cl7wuk_Dy_D/",
                    "like_count": 7274,
                    "comments_count": 110,
                    "id": "17946876236263889"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUkRCbEV6LV80QnI0WlNDRUR3cDBhSnlUWHI0bjN6Tndnb19PLWJaYkptUEZALakNlcGFfUmh2SmRYNU9LVURGbU9vMXlZAQ1pXYmJnUjBFamVWcUlXWlV3"
                }
            }
        },
        "id": "17841400991091142"
    },
    {
        "username": "ezgizem",
        "name": "Ezgi Gizem",
        "website": "https://wixir.com.tr/ezgizem",
        "biography": "Founder @ezgizem.beauty\n@rain.mert \u2764\ufe0f @yakari.7 \nE-mail  info@ezgizem.com.tr\nYouTube \u2b07\ufe0f",
        "followers_count": 1165229,
        "follows_count": 694,
        "media_count": 1496,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/310455639_515612056561380_5258958050138348550_n.jpg?_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=nOJ4mVJSNTAAX_CuCq7&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfDYQQLaF7MRIuox9ajP3j1eX5v5Sd8U0ZjRWSmPZ-KjAA&oe=63BAB117",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "P N K \ud83e\udda9",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm9XBVCsW-t/",
                    "comments_count": 1232,
                    "id": "18010723585502474"
                },
                {
                    "caption": "ezgizem.beauty",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm6zvElK8Ew/",
                    "like_count": 5464,
                    "comments_count": 220,
                    "id": "17959840907198939"
                },
                {
                    "caption": "O G\u00fczel kareleri yakalamaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken \u00e7abalar\u0131m\u0131za bak\u0131n \ud83d\ude02 son fotoda yakari.7 yi ekarte etmi\u015fiz bana bak\u0131\u015f\u0131na bakar m\u0131s\u0131n\u0131z? Bu a\u015fk de\u011fil de ne \ud83d\ude0d \n#familytime",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm44-fIsA5s/",
                    "like_count": 15624,
                    "comments_count": 289,
                    "id": "17960818442073659"
                },
                {
                    "caption": "#dance",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm4tj5OK-Xy/",
                    "comments_count": 219,
                    "id": "18013426222497550"
                },
                {
                    "caption": "Yeni y\u0131l\u0131n ilk postu ama Ge\u00e7en y\u0131ldan kalma \ud83d\ude06",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm4qHL5MXcQ/",
                    "comments_count": 539,
                    "id": "17957594387482615"
                },
                {
                    "caption": "2023e giri\u015f yap\u0131yoruz \ud83d\ude0d\n#family #familygoals #familia",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cm32D22q0lx/",
                    "comments_count": 188,
                    "id": "17976188032819854"
                },
                {
                    "caption": "Y\u0131l\u0131n son postu olsun \ud83d\ude43 rujum bozulmu\u015f \n#happynewyear",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cm1yv4OsMKH/",
                    "comments_count": 540,
                    "id": "18026842912443212"
                },
                {
                    "caption": "You belong next to me \u2728\n\ud83c\udfad Alanya y\u0131ld\u0131zlar ge\u00e7idi \n\ud83d\udc57 baharolgun_designs",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cmv9E0isKVE/",
                    "comments_count": 783,
                    "id": "17945992583319085"
                },
                {
                    "caption": "ne yazsam bu anlaml\u0131 videoya bilemedim, siz bulun sabitleyim \u2764\ufe0f \n#travel #reels #momsofinstagram #pregnant",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cmtd_yHKg6S/",
                    "like_count": 5048,
                    "comments_count": 365,
                    "id": "18006161818527701"
                },
                {
                    "caption": "2022 nin k\u0131sa \u00f6zeti \ud83d\ude0d \n#goodbye2022",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cmq_wO4K6zB/",
                    "comments_count": 185,
                    "id": "17969317439076652"
                },
                {
                    "caption": "25.07.2021 - 23.12.2022 \nMuz tarlas\u0131nda hat\u0131ra foto\u011fraf\u0131 \ud83c\udf4c",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmqoNMIMb7a/",
                    "comments_count": 507,
                    "id": "17935168610561623"
                },
                {
                    "caption": "1 y\u0131l \u00f6nce \ud83e\udd79 \u00e7irkin g\u00fcl\u00fc\u015f\u00fc peki \ud83d\ude0d\n#newborn",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmpWdXBK3ry/",
                    "like_count": 4383,
                    "comments_count": 168,
                    "id": "17956946240503615"
                },
                {
                    "caption": "\u00d6yle de\u011fil mi k\u0131zlar ? \ud83d\ude02",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cmop7BFKLdl/",
                    "like_count": 8662,
                    "comments_count": 709,
                    "id": "17987598340690197"
                },
                {
                    "caption": "Rain i\u00e7in ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z yatak WellMatt Lateks 100. Ortopedik, yays\u0131z ve en \u00f6nemlisi %100 do\u011fal blok lateksten olu\u015fan bir yatak. WellMatt uyku dan\u0131\u015fmanlar\u0131 ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fckten sonra Rain i\u00e7in en iyi yata\u011f\u0131n WellMatt\u2019\u0131n Lateks 100 modeli oldu\u011funa karar verdik. Ki\u015fiye \u00f6zel \u00fcretim yapt\u0131klar\u0131 i\u00e7in yata\u011f\u0131n\u0131z\u0131 istedi\u011finiz \u00f6l\u00e7\u00fcde \u00fcretiyorlar. Rain bu yata\u011fa bay\u0131ld\u0131, bizler de ayn\u0131 \u015fekilde \ud83e\udd73\n\nwellmattyatak #wellmattyatak\n#i\u015fbirli\u011fi",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmZY_8eAMdD/",
                    "comments_count": 677,
                    "id": "17946931025516779"
                },
                {
                    "caption": "Herkese Mutlu y\u0131llar \ud83c\udf84y\u0131lba\u015f\u0131 s\u00fcrprizlerimizi ka\u00e7\u0131rmamak \u0130\u00e7in ezgizem.beauty sayfam\u0131z\u0131 tak\u00efp edin \ud83c\udf81 \n#christmas #christmasdecor #christmastree #yeniy\u0131l #mutluy\u0131llar #happynewyear #merrychristmas #antalya #beauty",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmZCdjfgDKA/",
                    "like_count": 3530,
                    "comments_count": 149,
                    "id": "18156685324284566"
                },
                {
                    "caption": "Yaz\u0131ya gerek yok ak\u0131m\u0131 biliyorsunuz, zaman h\u0131zl\u0131 ge\u00e7iyor \ud83e\udd79 \n#familytime #momsofinstagram #family #familia #famille",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmUqYI1gmZp/",
                    "like_count": 11718,
                    "comments_count": 367,
                    "id": "17983972123750491"
                },
                {
                    "caption": "rain.mert Delirdi gece gece \ud83d\ude02",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmUhxIngKjD/",
                    "like_count": 4486,
                    "comments_count": 168,
                    "id": "17957934374258427"
                },
                {
                    "caption": "Futbol bilmeyenlerle ma\u00e7 izlemek \ud83d\ude02Ma\u00e7\u0131n sonunda bizim evde b\u00f6yle dakikalar ya\u015fand\u0131 \ud83e\udd23 \n#arjantin #fransa #d\u00fcnyakupas\u0131 #argentina",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmUbZ2_AJDE/",
                    "like_count": 6258,
                    "comments_count": 213,
                    "id": "17923078982524866"
                },
                {
                    "caption": "\u0130yi geceler postumuz nas\u0131l? hadi siz se\u00e7in favorinizi \ud83d\ude0d\n#matcha #matching #pajamas #mom #momstyle #momsofinstagram #momanddaughter #momandson #baby #babieswithstyle #babiesofinstagram #twin",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmPihG3sx5q/",
                    "comments_count": 811,
                    "id": "17853267605876636"
                },
                {
                    "caption": "Yeah Look. Hamilelik \u00e7ok g\u00fczel de sonras\u0131ndan korkuyorum \ud83d\ude05\n#pregnant #pregnancy",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmOxqCAgHp8/",
                    "like_count": 3133,
                    "comments_count": 169,
                    "id": "17955730454496621"
                },
                {
                    "caption": "Uyutmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131zda saatlerce uyumayan ama g\u00fcn i\u00e7inde kendili\u011finden uyuyan \u015fey \ud83d\ude02 rain.mert Sleepy Rain \ud83d\ude0d\n#cute #cutebaby #sleepy #sleepybaby #baby #babiesofinstagram",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmOqHJsgfPQ/",
                    "comments_count": 266,
                    "id": "18197178775212185"
                },
                {
                    "caption": "Vah ki ne vah..",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmMQxf6gID_/",
                    "comments_count": 312,
                    "id": "17984912470653721"
                },
                {
                    "caption": "Bunu galerimde tutamazd\u0131m \ud83d\ude0d en do\u011fal tepkilerimle \u00f6d\u00fcl\u00fc a\u00e7\u0131\u015f\u0131m \ud83d\ude02 youtube \n#youtube #youtubecreatorawards #youtuber",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmJsY9-AWEf/",
                    "comments_count": 229,
                    "id": "17919074279546223"
                },
                {
                    "caption": "rain.mert le 12 ayda yapt\u0131k videoyu nas\u0131l olmu\u015f? \ud83d\ude0d \n#reels #fyp #contentcreator \n#moms #momsofinstagram #monthsoftheyear #recap #pregnant #pregnancy #baby #babiesofinstagram",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CmJg6LWAWHN/",
                    "comments_count": 659,
                    "id": "17970238654971926"
                },
                {
                    "caption": "Can\u0131m\u0131z, o\u011flumuz rain.mert 1 ya\u015f\u0131nda \ud83d\ude0d en k\u00f6t\u00fc g\u00fcn\u00fcm\u00fcz b\u00f6yle olsun, sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve mutluluk dolu ya\u015flar\u0131m\u0131z olsun mini\u011fim \u2764\ufe0f 12.12.22 \nKonsept olimpos_organizasyon_antalya \n#happybirthday #iyikido\u011fdun #mutluy\u0131llar #birthday #birtdaycake #1stbirthday #oneyearold #1yearold",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmG_Giesy7E/",
                    "comments_count": 630,
                    "id": "17950997276345704"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUk1tY1EwRTUzMnZAET3dtR3Nna1pVVkxDdE5YWDBnakVEU2V5dG93ZAlFsbk1idW94b0RTWS1nbkNBMVZAEeVhjbFZACY2lMX0xmUmpIWm1hY09SLUNNTjZA3"
                }
            }
        },
        "id": "17841400117291723"
    },
    {
        "username": "ilyasyalcintas",
        "name": "I\u0307lyas Yalc\u0327\u0131ntas\u0327",
        "website": "https://bfan.link/masal-3",
        "biography": "\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7Konser&Booking - Gerc\u0327ek Tas\u0327l\u0131og\u0306lu: 0\u00a0(533)\u00a0284\u00a040\u00a062 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
        "followers_count": 1186799,
        "follows_count": 469,
        "media_count": 454,
        "profile_picture_url": "https://scontent.fist4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/141735343_253896516250948_5026854539407500028_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=86c713&_nc_ohc=egtUsFCxbl0AX8iacJB&_nc_ht=scontent.fist4-1.fna&edm=AL-3X8kEAAAA&oh=00_AfCF2eJAgKTAvj7Pk-zXkg24vaf3hZFgApIIPTWOJpO-HA&oe=63BB52A6",
        "media": {
            "data": [
                {
                    "caption": "2023 e y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CmzPA58o1x3/",
                    "like_count": 41714,
                    "comments_count": 460,
                    "id": "17964587806998418"
                },
                {
                    "caption": "10 - 11 \u015eubat Toronto\u2019da g\u00f6r\u00fc\u015fmek \u00fczere.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ClMFF3foV6a/",
                    "like_count": 11328,
                    "comments_count": 130,
                    "id": "17915280785557130"
                },
                {
                    "caption": "\u015e\u0131rnak\u2019ta modumuzu yakalad\u0131k efendim tabii",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/Cklkmp5In02/",
                    "like_count": 27067,
                    "comments_count": 397,
                    "id": "18183693355220634"
                },
                {
                    "caption": "Devamke o zaman\ud83d\udeb6\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cjc_WlcoZik/",
                    "like_count": 42958,
                    "comments_count": 566,
                    "id": "17908443587569922"
                },
                {
                    "caption": "'MASAL'' YAYINDA! \ud83d\ude0d Sizlerle bulu\u015fmas\u0131 i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir heyecanla bekledi\u011fim yeni \u015fark\u0131m MASAL'\u0131 t\u00fcm dijital platformlardan dinleyebilirsiniz. \ud83d\ude4f\ud83c\udf89\n\nBeste \u2013 S\u00f6z : \u0130lyas Yal\u00e7\u0131nta\u015f\nD\u00fczenleme: Ayta\u00e7 Kart\nMix: Ayta\u00e7 Kart \u2013 Utku \u00dcnsal\nMastering: Utku \u00dcnsal",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjaRbvsIJDE/",
                    "like_count": 15740,
                    "comments_count": 205,
                    "id": "17922231641605961"
                },
                {
                    "caption": "Bu sefer de gezmeye geldik",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CjVp1_NIZyY/",
                    "like_count": 52729,
                    "comments_count": 892,
                    "id": "17971090201891711"
                },
                {
                    "caption": "#mahsa_amini",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CixhULvoWvm/",
                    "like_count": 70720,
                    "comments_count": 7108,
                    "id": "18055999669341886"
                },
                {
                    "caption": "\u00d6yle bir sihirbazd\u0131n ki beni bile kaybettin",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CikwtpcIS1T/",
                    "like_count": 67728,
                    "comments_count": 988,
                    "id": "17922153491576350"
                },
                {
                    "caption": "Deniz \u015fortu + g\u00f6mleks",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/ChFr-2gITnt/",
                    "like_count": 52578,
                    "comments_count": 820,
                    "id": "17987506273533599"
                },
                {
                    "caption": "\u0130ran'\u0131n en \u00f6nemli \u00f6d\u00fcl t\u00f6reni olan \"Hafez Awards\" da beni \"y\u0131l\u0131n en iyi pop sanat\u00e7\u0131s\u0131\" \u00f6d\u00fcl\u00fcne lay\u0131k g\u00f6ren herkese sonsuz te\u015fekk\u00fcrler. Umar\u0131m en k\u0131sa zamanda g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcz. Sevgiler. #Mask farzadfarzin1",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/tv/CgcJZOAootd/",
                    "like_count": 62346,
                    "comments_count": 1821,
                    "id": "17884179575693598"
                },
                {
                    "caption": "A\u015eK TOHUMU YAYINDA! \u2764\ufe0f Y\u0131l\u0131n en e\u011flenceli mezuniyet balosunda yerini almak isteyenleri t\u00fcm dijital platformlarda bekliyorum! \ud83c\udf89 #a\u015fktohumu\n\nA\u015eK TOHUMU IS ON THE AIR! \u2764\ufe0f I am waiting for those who want to take their place in the most entertaining graduation ball of the year on all digital platforms! \ud83c\udf89",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/tv/CgUImItouxL/",
                    "like_count": 31156,
                    "comments_count": 394,
                    "id": "17996271601489007"
                },
                {
                    "caption": "Son zamanlarda beni olduk\u00e7a heyecanland\u0131ran bir proje olan \"Sihirli Bilet\" ile tan\u0131\u015fmayan kald\u0131 m\u0131? \ud83e\udd17\n\nsihirlibilet t\u00fcm konser ve etkinlik biletlerini alabildi\u011finiz ayn\u0131 zamanda bu etkinlik biletleri \u00fczerinden kazan\u00e7 sa\u011flayabildi\u011finiz bir platform\u2026 \u0130ster sihirlibilet.com \u2018dan ister Google Play ve App Store\u2019dan indirerek siz de kazand\u0131ran etkinlikleri takip edebilirsiniz \u270c\ufe0f",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/tv/CfWiUU7Imgt/",
                    "like_count": 21812,
                    "comments_count": 267,
                    "id": "17856167213748127"
                },
                {
                    "caption": "Selamke",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CdS6mjtoTM1/",
                    "like_count": 115643,
                    "comments_count": 1633,
                    "id": "17842681112780352"
                },
                {
                    "caption": "Annemle alb\u00fcm pozu",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CcXrv4CIAYI/",
                    "like_count": 97549,
                    "comments_count": 1039,
                    "id": "17876549816619777"
                },
                {
                    "caption": "Pa\u015fam pa\u015fam",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CcLOBFNIioQ/",
                    "like_count": 73183,
                    "comments_count": 862,
                    "id": "17873918993671037"
                },
                {
                    "caption": "Y\u00fcz ek\u015fiten sololar na\u011fmeler  photo by metinkuscu",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cbz6zKfIDeV/",
                    "like_count": 71694,
                    "comments_count": 676,
                    "id": "17935842671041959"
                },
                {
                    "caption": "Farzad Farzin ile beraber haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z yeni \u015fark\u0131m\u0131z ''Mask'' \u015fimdi t\u00fcm dijital platformlarda yay\u0131nda.\n\nFarzad Farzin ile olan 31 Mart \u0130stanbul Maslak Tim Show Center konserimize hepinizi bekliyoruz.\ud83e\udd1e\n\nVocal : \u0130lyas Yal\u00e7\u0131nta\u015f \u2013 Farzad Farzin\nBeste : Farzad Farzin\nT\u00fcrk\u00e7e \u2013 S\u00f6z : \u0130lyas Yal\u00e7\u0131nta\u015f\nFars\u00e7a - S\u00f6z : Farzad Farzin\nAranje : Mehran Khal\u0131l\u0131\nMix - Mastering : Mohammad Falahi \nYap\u0131m \u015eirketi : Alfa7 - 17 Art Group\nY\u00f6netmen : Vahid Amini\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni : Vahid Amini\nKapak Foto\u011fraf\u0131 : 17 Art Group\nYap\u0131mc\u0131 : Nasuh Yal\u00e7\u0131nta\u015f - HamidReza Amini\nKoordinat\u00f6rs : Sepehr Mardi\nMakyaj : Missun beauty\nKuaf\u00f6r : Makas Cihangir\nSosyal Medya : \u00d6mer Can Peker - 17 Art Group\nSponsor: Mari Yap\u0131 - f2.brand",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/tv/CbX3WAdFxQf/",
                    "like_count": 175145,
                    "comments_count": 5400,
                    "id": "17850895151716011"
                },
                {
                    "caption": "I\u015f\u0131k lekem \u00e7ok iyi photo by metinkuscu",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CbSbxIHo8AY/",
                    "like_count": 65250,
                    "comments_count": 548,
                    "id": "17915576648374512"
                },
                {
                    "caption": "Photo by metinkuscu",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CaXTLoWI-3Q/",
                    "like_count": 54035,
                    "comments_count": 445,
                    "id": "17948330872667871"
                },
                {
                    "caption": "Yeni \u015fark\u0131m \u201cR\u00fczgar\u0131m Seninle Esse\u201d \u015fimdi t\u00fcm dijital platformlarda yay\u0131nda \ud83e\udd17\u270c\ufe0f\n\nS\u00f6z-M\u00fczik : \u0130lyas Yal\u00e7\u0131nta\u015f\nAranje : Febyo Ta\u015fel\nMix : Daniel Ta\u015fel\nMaster\u0131ng : Emre K\u0131ral\nVocal : \u0130lyas Yal\u00e7\u0131nta\u015f\nBas: Birkan \u015eener\nGitarlar : Caner G\u00fcneysu\nYayl\u0131lar : \u0130stanbul Strings\nSt\u00fcdyo: Bomonti\nKay\u0131t: Daniel Ta\u015fel\nYap\u0131m \u015eirketi : Alfa7\nYap\u0131mc\u0131 : Nasuh Yal\u00e7\u0131nta\u015f\nSosyal Medya : \u00d6mer Can Peker\nY\u00f6netmen -G.Y\u00f6netmeni: Emrah \u00d6zbilen\nSteadicam: Hakan Kaftano\u011flu\nFocus Puller : \u00d6zkan Baydar \nI\u015f\u0131k \u015fefi : Okan \u00e7etinkaya \nI\u015f\u0131k asistan : Batuhan Imrakl\u0131 \nYap\u0131m Amiri: Yusufcan \u00d6zbilen\nProduksiyon amiri : Emrullah K\u0131l\u0131\u00e7 \nProduksiyon asistan : Muratcan Ge\u00e7er\nSet : F\u0131rat T\u00fcrkan \nSet asistan\u0131 :Sonay Y\u00fcce\nSa\u00e7 Makyaj :Figen Zaim\nStyling : Ece Yal\u00e7\u0131nta\u015f\nDrone : Osman Onur Erdeniz\nEdit: Burak \u00c7elik - Turan Onur\nColor: Ercan K\u00fc\u00e7\u00fck- Emre Karag\u00f6z\nSt\u00fcdyo: The Post Brothers\nModel: G\u00f6k\u00e7en P\u0131narba\u015f\nKapak Tasar\u0131m : \u00d6mer Can Peker\nKuaf\u00f6r : Ersin Kahraman\nAsistan : Volkan Ak\u0131n\nMontaj/Color : The Post Brothers\nFoto\u011fraf : Metin Ku\u015f\u00e7u\nBackstage Video : \u00d6mer Can Peker",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/tv/CaRof4vlSX-/",
                    "like_count": 52234,
                    "comments_count": 787,
                    "id": "17920936514212364"
                },
                {
                    "caption": "Twitch yay\u0131nlar\u0131mda s\u00f6yledi\u011fim akustik \u015fark\u0131lardan biri \u2018Ya\u011fmur\u2019 her hafta yeni videolar \u00c7ar\u015famba ve Cumartesi yay\u0131nda. #ya\u011fmur Twitch.tv/ilyasyalcintas",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CZeUNR9JHW_/",
                    "like_count": 1628,
                    "comments_count": 87,
                    "id": "18281212810044988"
                },
                {
                    "caption": "Artislik poz moruk",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/p/CZWmkWZIytv/",
                    "like_count": 77487,
                    "comments_count": 990,
                    "id": "17939255719877003"
                },
                {
                    "caption": "Twitch yay\u0131nlar\u0131mda s\u00f6yledi\u011fim akustik par\u00e7alar her hafta \u00c7ar\u015famba ve Cumartesi yay\u0131nda. #han\u00e7er Twitch.tv/ilyasyalcintas",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CYWRAGXpiQI/",
                    "like_count": 2498,
                    "comments_count": 163,
                    "id": "17885857718576058"
                },
                {
                    "caption": "Herkesin birbirine mutluluklar\u0131n\u0131 payla\u015farak \u00e7o\u011fald\u0131\u011f\u0131 unutulmayacak bir y\u0131l olmas\u0131n\u0131 diliyorum iyi y\u0131llara.",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CYKVUI3JSEO/",
                    "like_count": 98147,
                    "comments_count": 1357,
                    "id": "17953596742593397"
                },
                {
                    "caption": "Twitch yay\u0131nlar\u0131mda s\u00f6yledi\u011fim akustik par\u00e7alar her hafta Cumartesi yay\u0131nda. twitch.tv/ilyasyalcintas #mecnun",
                    "permalink": "https://www.instagram.com/reel/CX05BUIp0j3/",
                    "like_count": 3645,
                    "comments_count": 142,
                    "id": "17910041114161691"
                }
            ],
            "paging": {
                "cursors": {
                    "after": "QVFIUmdvd0thNmI2cW9oYVE0ZA3dweUlDdXRSdDRubDJlRXA0YjNSYmp1SW5lZATEzdHotaXUxSlR1NGxWTnRJQlU2akJNM092TDV0NW9HQ29PdkxQMk05S3dR"
                }
            }
        },
        "id": "17841401784116960"
    }
]